{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @fn7k: Pimentel torrou o dinheiro dos dep\u00f3sitos judiciais, como puderam entregar todo esse dinheiro na m\u00e3o desse corrupto?? https:\/\/t.co\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Dupla \u00e9 presa em Patroc\u00ednio suspeita de envolvimento em roubo \u00e0 fazenda https:\/\/t.co\/KSD4sP6vyU https:\/\/t.co\/EGqggA75vR","label":"Positivo"}
{"text":"Processo seletivo CEFET MG 2017 \u00e9 divulgado para Professor: O Centro Federal de Educa\u00e7\u00e3o\u2026 https:\/\/t.co\/qs8ruib5E9","label":"Positivo"}
{"text":"Not\u00edcia fresquinha no g1 d\u00e1 uma conferida !!!! Tentativa de fuga \u00e9 impedida no pres\u00eddio de Mariana, MG, diz secret\u2026 https:\/\/t.co\/44CuvsyJQv","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"Recebi of\u00edcios do Governo de Minas informando do envio de recursos no valor de mais de 6 milh\u00f5es de reais em... https:\/\/t.co\/w7sOxyYinM","label":"Neutro"}
{"text":"RT @gabrgaz_beta: #OperacaoBetaLab #TimBeta #Beta #BetaLab #BetaAjudaBeta #BetaSegueBeta UOL: Desastre ambiental em MG: Empresas ped\u2026 https\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @joaoleiteBH: Mesmo em 'calamidade financeira', governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/WALxs8gTwT #radioitatiaia","label":"Negativo"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos.\nhttps:\/\/t.co\/82tyxIrCW9 https:\/\/t.co\/1imuf9X85A","label":"Positivo"}
{"text":"Necesito que @alex_luthor_ recupere el WiFi. Este estado de pasivo que solo da MG no lo aguanto.\n#WiFiForJudas","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Caminhoneiro suspeito de forjar roubo de carga \u00e9 preso em Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/7lYCqOBeNc","label":"Positivo"}
{"text":"Tenho certeza que a Veja n\u00e3o se interessou. Agora se fosse o Governador de MG. https:\/\/t.co\/MGeaE9y99g","label":"Neutro"}
{"text":"Prefeito de Aimor\u00e9s decreta estado de emerg\u00eancia administrativa https:\/\/t.co\/A1QEnALQ8s","label":"Negativo"}
{"text":"Prefeito de Ribeir\u00e3o das Neves decreta estado de calamidade financeira  https:\/\/t.co\/xDf3z2D3g7","label":"Negativo"}
{"text":"Rosso aposta em corpo-a-corpo para atrair votos para presid\u00eancia da C\u00e2mara - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/vKUj53GL9W","label":"Neutro"}
{"text":"RT @HumbertoReisJr: Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/xfwbQHaiu9 Falido mas gastando https:\/\/t.co\/F9yQI9Py\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Codevasf e Governo de Minas Gerais discutem retomada do conv\u00eanio para constru\u00e7\u00e3o da barragem do Jequita\u00ed https:\/\/t.co\/RubYf9Koe9","label":"Positivo"}
{"text":"Dupla \u00e9 presa duas vezes na mesma noite em furto no centro de BH https:\/\/t.co\/E9sa4IY3Ur #R7MG #RecordTVMinas","label":"Positivo"}
{"text":"MG: lei da agricultura familiar completa seis anos com a inclus\u00e3o de mais de 200 #agroind\u00fastrias em todo o Estado\u2026 https:\/\/t.co\/KYY1HHKv4x","label":"Positivo"}
{"text":"Opera\u00e7\u00e3o contra furto e roubo \u00e9 realizada em Patos de Minas https:\/\/t.co\/0ucsHNzEso https:\/\/t.co\/KggnlugKAX","label":"Positivo"}
{"text":"Prefeitura de Uberl\u00e2ndia decreta estado de calamidade financeira https:\/\/t.co\/6ZGh3t2DRI","label":"Negativo"}
{"text":"RT @jornalhoje: Minas Gerais \u00e9 o quarto estado a garantir o direito \u00e0 amamenta\u00e7\u00e3o em p\u00fablico: https:\/\/t.co\/iVvCtS2Pr9 #JornalHoje https:\/\/t\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at cute in governador valadares, minas gerais w\/ @tue_nunes07 @combatentemg @cleverson0505 @newrandley https:\/\/t.co\/JULisRKJpf","label":"Neutro"}
{"text":"RT @VinnyLuciano22: Preso um dos assassinos de empres\u00e1rio em Montes Claros - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/J7a0UWI4Lx","label":"Neutro"}
{"text":"Desastre ambiental em MG: Empresas pedem mais prazo para pagar R$ 1,2 bi https:\/\/t.co\/ygCF6715QG","label":"Neutro"}
{"text":"RT @ninadeabreuc: Shopping que cobrar estacionamento em BH vai pagar multa de R$ 15 mil - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/X0EPvVhxgk","label":"Neutro"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/M3Qvk9wN3T https:\/\/t.co\/ESWDEpfKWh","label":"Negativo"}
{"text":"Homem \u00e9 morto a tiros ap\u00f3s deixar pres\u00eddio em Governador Valadares  https:\/\/t.co\/DeLXVhRg5I","label":"Neutro"}
{"text":"Suspeito de tr\u00e1fico de drogas \u00e9 detido com mais de R$ 22 mil em Juiz de Fora #G1 https:\/\/t.co\/J4sKWkRr3n","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@thneves10 Bem vindo ao maior de Minas, aqui despontou Ronaldo Fen\u00f4meno e o clube com mais trof\u00e9us do estado. https:\/\/t.co\/vOZ9bfIHbr","label":"Neutro"}
{"text":"tt Seman\u00e1rio franc\u00eas Charlie Hebdo resiste dois anos ap\u00f3s atentado - Estado de Minas https:\/\/t.co\/JaW7jxxmEd","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnjokaMaximo: #NaoConfiamosNoSTF\nP\u00f5e na conta do @STF_oficial \nque n\u00e3o cumpriu seu papel de afastar Pimentel.\no Estado de MG pode cobra\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"#M\u00eddia:  Press Release from Business Wire : IBC - Estado de Minas https:\/\/t.co\/Uy5QuJo8wx","label":"Neutro"}
{"text":"RT @VinnyLuciano22: Passagem de \u00f4nibus em BH fica mais cara a partir de amanh\u00e3 - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/s0IT9AW8cW","label":"Neutro"}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Ap\u00f3s decretar fal\u00eancia do Estado de Minas, Pimentel t\u00e1 comprando mais 2 helic\u00f3pteros...\nTeremos mtos feriados em 2017..\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Profissionais da sa\u00fade trabalham sem descanso para vacinar contra febre amarela em Minas - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/7ClKngI4Rg","label":"Positivo"}
{"text":"BRASIL: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/qwmIxsoD9e @entornoi https:\/\/t.co\/yMY20syQso","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Adolescentes s\u00e3o apreendidos por tr\u00e1fico e veiculo produto de furto recuperado https:\/\/t.co\/9sk3NkcVOf","label":"Positivo"}
{"text":"Quatro homens s\u00e3o presos suspeitos de tr\u00e1fico de drogas em Pirapora https:\/\/t.co\/dRq0BzsllI https:\/\/t.co\/hS0iiIlcxc","label":"Positivo"}
{"text":"Cavalo emociona ao se despedir de dono em enterro \u2013 Estado de Minas: Estado de Minas Cavalo\u2026 https:\/\/t.co\/8qTbaBD5s6","label":"Neutro"}
{"text":"RT @epocanegocios: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/K6plvNsHyA https:\/\/t.co\/bl9UV8s6aj","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil identifica suspeito de roubo a \u00f4nibus em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/IJC6sbnQE2 #Opera\u00e7\u00e3oBetaLab https:\/\/t.co\/W21057c6MA","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JBarbosa2014: A F\u00d3RMULA DO FRACASSO:\nO governo PETISTA de FERNANDO PIMENTEL j\u00e1 est\u00e1 entre os PIORES da hist\u00f3ria do Estado de Minas Gera\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Aqui em MG, tem ex governador condenado h\u00e1 mais de 20 anos de pris\u00e3o, se fosse um PA\u00cdS, onde ele estaria?","label":"Negativo"}
{"text":"Chamada inicial para designa\u00e7\u00e3o ter\u00e1 in\u00edcio no dia 18 de janeiro de 2017 https:\/\/t.co\/71acl8cSXc","label":"Positivo"}
{"text":"Homem \u00e9 preso ap\u00f3s transportar drogas em \u00f4nibus de turismo, em MG https:\/\/t.co\/PVhvjMBH2w https:\/\/t.co\/ZTvQ2ym4AJ","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"@digaoi a internet ta ruim no estado de MG ?","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Gisaieira: Vereador preso vai receber sal\u00e1rio de R$ 9 mil em Caratinga - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/XNsAkX4bT2","label":"Negativo"}
{"text":"Minas que se creen piolas por pegarle a otra mina, y despu\u00e9s son las mismas que hablan de la violencia de g\u00e9nero. Hablame de ignorancia!","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia em MG apresenta rapaz que recebia drogas sint\u00e9ticas via correios https:\/\/t.co\/XvvVZwsO40","label":"Positivo"}
{"text":"RT @N_Carvalheira: BB e governo de Minas travam disputa sobre dep\u00f3sitos judiciais \n\nhttps:\/\/t.co\/UZmWl3LKZz","label":"Negativo"}
{"text":"Policial de folga impede roubo e det\u00e9m ladr\u00f5es em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/fPyfHgeyZ6 #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOnItunes","label":"Positivo"}
{"text":"RT @VinnyLuciano22: Tr\u00eas homens s\u00e3o presos por roubar com\u00e9rcios de Ibirit\u00e9 - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/0FiUADAja9","label":"Neutro"}
{"text":"I'm at Big Mais in Governador Valadares, Minas Gerais w\/ @tue_nunes07 @combatentemg @cleverson0505 @newrandley https:\/\/t.co\/zvVuKpNmAi","label":"Neutro"}
{"text":"Nem tudo que \u00e9 legal \u00e9 moralmente falando legal. Fiz cr\u00edticas a esse senhor Pimentel, e t\u00e3o logo assumiu o... https:\/\/t.co\/PqiUnPu5Sq","label":"Negativo"}
{"text":"Piora da crise pol\u00edtica barra avan\u00e7o do programa de renova\u00e7\u00e3o, diz Fenabrave - Estado de Minas https:\/\/t.co\/N0yy9M2ONK","label":"Neutro"}
{"text":"#timbeta #globo Suspeitos de envolvimento com tr\u00e1fico de drogas s\u00e3o detidos em Belo Horizonte https:\/\/t.co\/8mp0nNQ3ve #OperacaoBetaLab #Si\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/04lx7iZOh8 by #AcordouAcordou via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/m7Wwe9cT91","label":"Negativo"}
{"text":"Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois... https:\/\/t.co\/x9Xtp8amSz by #chico_pinheiro via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"CRONOGRAMA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O EM 2017 PARA AS ESCOLAS P\u00daBLICAS ESTADUAIS DE MINAS. https:\/\/t.co\/jA7GrUVykL","label":"Positivo"}
{"text":"Pimentel visita Sala de Situa\u00e7\u00e3o Contra a Febre Amarela e reafirma empenho do Estado para conter avan\u00e7o da doen\u00e7a. https:\/\/t.co\/BPnVKjs3wI","label":"Positivo"}
{"text":"Jaja mi amigo sube una foto en cuero pum le pone mg, y a mi no me pone mg ni en un estado jajajajaja dale sigamos","label":"Neutro"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/xZFKoIK1Ih","label":"Negativo"}
{"text":"Jovem \u00e9 preso em Patos de Minas suspeito de tr\u00e1fico e roubo na regi\u00e3o  https:\/\/t.co\/KKuxx6aCFU","label":"Positivo"}
{"text":"RT @FaleComWallace: #SUS SES-MG convoca coletiva para falar da situa\u00e7\u00e3o da #FebreAmarela no estado @SaudeMG @GotasSalvadoras https:\/\/t.co\/T\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @diarioaco: Governo de Minas entrega 401 ve\u00edculos para o transporte de alunos da rede p\u00fablica de ensino - https:\/\/t.co\/vLGPRqteud https:\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"Governo anuncia ensino integral em tr\u00eas escolas estaduais do Tri\u00e2ngulo https:\/\/t.co\/zfmxI1O2RF https:\/\/t.co\/hL55xp94Px","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"Jovem arremessado de brinquedo no interior de Minas tem melhora no quadro de sa\u00fade - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/XTLrIeLl6n","label":"Neutro"}
{"text":"Governo de MG expulsa 117 servidores em 2016 por infra\u00e7\u00f5es disciplinares  https:\/\/t.co\/t1hGZPSBE9","label":"Positivo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG desgovernado pelo PT n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/V484sN3maK","label":"Negativo"}
{"text":"RT @jcstnbieber: 4. Hailey tem uma tatuagem escrita \u201cMinas Gerais\u201d estado em que sua av\u00f3 nasceu. https:\/\/t.co\/Sx0mAzAqi6","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - BURITIS - APREENS\u00c3O DE DROGAS https:\/\/t.co\/xapkFEWVE1","label":"Positivo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil apresenta dupla presa por tr\u00e1fico de drogas em Patroc\u00ednio https:\/\/t.co\/ACoS7iSTH4 https:\/\/t.co\/6TGcDP8BKZ","label":"Positivo"}
{"text":"L\u00edderes de motim em pres\u00eddio de Minas Gerais ser\u00e3o transferidos https:\/\/t.co\/3ycejsK0yB https:\/\/t.co\/RrIeOwDV4z","label":"Positivo"}
{"text":"Jovem \u00e9 preso suspeito de viol\u00eancia dom\u00e9stica e c\u00e1rcere em Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/04pHyTIoPz https:\/\/t.co\/fMp7eDWPrp","label":"Positivo"}
{"text":"RT @5histhenewblack: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/ojnzGqdf7K","label":"Positivo"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Uberaba https:\/\/t.co\/OnAUaEoiHR https:\/\/t.co\/ELhJFYJ0tE","label":"Positivo"}
{"text":"RT @o_antagonista: A limpeza do governador do Amazonas > https:\/\/t.co\/2zs9CBlvLd","label":"Neutro"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar https:\/\/t.co\/3TusR2VTfF","label":"Neutro"}
{"text":"Pre\u00e7o de material escolar varia at\u00e9 610% em BH - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/uTz1H4dHIo","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil apresenta dupla presa por tr\u00e1fico de drogas em Patroc\u00ednio https:\/\/t.co\/u2Su5Otbgv https:\/\/t.co\/oFK3TUQCAa","label":"Positivo"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Uberaba https:\/\/t.co\/hOhPoV9l8G","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Rede45: Em meio \u00e0 calamidade financeira, Pimentel compra mais dois helic\u00f3pteros para o governo de Minas https:\/\/t.co\/YvMolbKbtQ","label":"Negativo"}
{"text":"Estado amplia para 23 o n\u00famero de casos suspeitos de febre amarela em Minas https:\/\/t.co\/KfR5aX104l https:\/\/t.co\/IXkJHc8B6p","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @HumbertoReisJr: Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/xfwbQHaiu9 Falido mas gastando https:\/\/t.co\/F9yQI9Py\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @rehventura: Eu queria ter a autoestima do Aecio. Perdeu em Minas p\/ presidente, governador e agora a prefeitura, mas ainda acredita ter\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Quero entender qual l\u00f3gica de que se sair do Estado de Minas Gerais a passagem cai tanto assim.\n\nDetalhe 3,80 passagem urbana em Uberaba","label":"Neutro"}
{"text":"RT @em_com: Bom dia! Veja a capa da edi\u00e7\u00e3o digital do Estado de Minas de hoje, 09 de janeiro. Leia mais no https:\/\/t.co\/rapYrfsnzQ https:\/\/\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - 44\u00baBPM - MATA VERDE \u0096 Mais de 21kg de drogas s\u00e3o apreendidos pela PM https:\/\/t.co\/VsiHKzxFVW","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Governador de Minas usa helic\u00f3ptero do Estado para buscar filho em festa https:\/\/t.co\/9sMRwetsqn","label":"Negativo"}
{"text":"RT @oficialmchariel: Fui parar em contagem, estado de minas e dahora","label":"Neutro"}
{"text":"Nos envergonha Minas #Prefeito https:\/\/t.co\/z2bKvQZwMk","label":"Negativo"}
{"text":"Governo pagou R$ 2,4 bilh\u00f5es a empreiteiras alvos da Lava-Jato - Estado de Minas https:\/\/t.co\/OBX8bkLbjp","label":"Neutro"}
{"text":"Minas \u00e9 o Estado mais lindo dessa vida","label":"Neutro"}
{"text":"RT @rehventura: Eu queria ter a autoestima do Aecio. Perdeu em Minas p\/ presidente, governador e agora a prefeitura, mas ainda acredita ter\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/xZFKoIK1Ih","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia Militar prende autor de tentativa de roubo em Cachoeira do Campo, distrito de Ouro Preto-MG https:\/\/t.co\/plwp5JJ0EP","label":"Positivo"}
{"text":"Governador de Minas, que usou helic\u00f3ptero para buscar seu filho em uma festa, quer comprar mais dois  ... -\u2026 https:\/\/t.co\/gX3EkMe4LV","label":"Negativo"}
{"text":"Assim caminha os homensV\u00eddeo mostra seguran\u00e7as agredindo morador de rua em Porto Alegre - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/JweNSAQWsP","label":"Neutro"}
{"text":"Maia nega ter criado 'patota' na C\u00e2mara e que haver\u00e1 retalia\u00e7\u00f5es ap\u00f3s elei\u00e7\u00e3o - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/6NWM6E3Ydm","label":"Neutro"}
{"text":"Isso \u00e9 que \u00e9 preocupante para o nosso Estado falido pelo Pilantrel. https:\/\/t.co\/VItaDTlhDP","label":"Negativo"}
{"text":"Dois homens s\u00e3o presos suspeitos de tr\u00e1fico de drogas em Caldas, MG https:\/\/t.co\/BfDvZUDzEq https:\/\/t.co\/M95LhjIj8w","label":"Positivo"}
{"text":"RT @oficialmchariel: Fui parar em contagem, estado de minas e dahora","label":"Neutro"}
{"text":"Quadrilha \u00e9 presa por tr\u00e1fico de drogas em Tim\u00f3teo, MG https:\/\/t.co\/dHlapvJi0m https:\/\/t.co\/KfWkGiDrP1","label":"Positivo"}
{"text":"Agricultores s\u00e3o vacinados contra a febre amarela no ES e em MG.","label":"Positivo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial - 04\/01\/2017 - Mercado - Folha de S.Paulo https:\/\/t.co\/GwVWF20Wf8","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @otempo: Rio distribui vacinas contra febre amarela em munic\u00edpios perto de MG  https:\/\/t.co\/w2qOuRiJvh https:\/\/t.co\/eKlSeoXMX6","label":"Positivo"}
{"text":"RT @admtatianasanta: Shopping que cobrar estacionamento em BH vai pagar multa de R$ 15 mil - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/NYFmVn\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/M3Qvk9wN3T https:\/\/t.co\/ESWDEpfKWh","label":"Negativo"}
{"text":"Governo de Minas conclui estrategia para tratamento de res\u00edduos s\u00f3lidos em cidades do Centro-Oeste\u2026 https:\/\/t.co\/xE7eMS46p2","label":"Positivo"}
{"text":"Perigoso traficante \u00e9 preso em Ipaba, MG https:\/\/t.co\/nMOutaIOGR https:\/\/t.co\/0qzeN7ZKJh","label":"Positivo"}
{"text":"RT @cafeicultura: Codevasf e Governo de Minas Gerais discutem retomada do conv\u00eanio para constru\u00e7\u00e3o da\u2026 https:\/\/t.co\/JjUbGJenpt https:\/\/t.co\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOL: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/T36jGfw2mT","label":"Negativo"}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Ap\u00f3s decretar fal\u00eancia do Estado de Minas, Pimentel t\u00e1 comprando mais 2 helic\u00f3pteros...\nTeremos mtos feriados em 2017..\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @LRagazzi: Ex-diretor do governo de Minas. Saiu da Ag\u00eancia de Desenvolvimento da Regi\u00e3o Metropolitana de BH em maio\/2016 https:\/\/t.co\/7D\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"New post: \"Grupo \u00e9 detido ap\u00f3s roubo e carreta recuperada em MG\" https:\/\/t.co\/2kHCecuO5M","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JBarbosa2014: A F\u00d3RMULA DO FRACASSO:\nO governo PETISTA de FERNANDO PIMENTEL j\u00e1 est\u00e1 entre os PIORES da hist\u00f3ria do Estado de Minas Gera\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @UOL: Pol\u00eamica com filho de Pimentel: Governo de Minas prev\u00ea gasto de R$ 50,8 mi com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/bpBmZOIYHV","label":"Negativo"}
{"text":"MG registra 23 casos prov\u00e1veis de febre amarela, com 14 mortes https:\/\/t.co\/OFDi2mCUzX https:\/\/t.co\/U6gszi6WH2","label":"Neutro"}
{"text":"Via @estadao:  -  https:\/\/t.co\/YPUpfqja0Z","label":"Neutro"}
{"text":"RT @MulherTamarindo: pessoas de Minas\nlarguem o p\u00e3o de queijo e v\u00e3o impichar o governador pelo amor de deus","label":"Negativo"}
{"text":"@o_antagonista presidente do Senado esnoba justi\u00e7a, governador Minas passa m\u00e3o em contas judiciais. A democracia dos her\u00f3is contra ditadura","label":"Negativo"}
{"text":"#Supercluster #Oracle (@ Secretaria de Estado da Fazenda in Belo Horizonte, MG) https:\/\/t.co\/Raj2oJz8tq","label":"Neutro"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"RT @brunoboghossian: C\u00e1rmen deve julgar nos pr\u00f3ximos dias reclama\u00e7\u00e3o do governo de MG sobre bloqueio de contas do Estado em \"momento de gra\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @ReutersBrazil: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/Qf614UYcNC","label":"Negativo"}
{"text":"RT @adilsonjr11: Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros. Papai Pilantrel https:\/\/t.co\/Nd57r5F6Z3 via @\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"#timbeta #globo Quatro homens s\u00e3o presos suspeitos de tr\u00e1fico de drogas em Pirapora https:\/\/t.co\/BYKUj4kNxN #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/nqS7HmCllW by #jeversona4 via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"Ag\u00eancia Minas Gerais | F\u00f3runs Regionais de Governo v\u00e3o eleger novos prefeitos e vereadores para o Co... (https:\/\/t.co\/eGJUYA9m5G)","label":"Neutro"}
{"text":"RT @ClaudiaBorin: Governador mandar prender gerente de banco p\u00fablico,isso sim \u00e9 ato fascista,privatiza logo tudo, chega destas fac\u00e7\u00f5es\nhttp\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"#EBC Governo de Minas investiga casos suspeitos de febre amarela e mal\u00e1ria no estado https:\/\/t.co\/SQIpvlLbvY","label":"Positivo"}
{"text":"Retrospectiva: Modelo de horta \u00e9 colocado em pratica em Governador Valadares https:\/\/t.co\/QGOr6Jn4Bk https:\/\/t.co\/MXNzMdChM1","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Minas vai dobrar oferta de trabalho e estudo nos pres\u00eddios do Estado https:\/\/t.co\/42UkiAmfg4 https:\/\/t.co\/6n7pRKdgmi","label":"Neutro"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"RT @frednavarro: O governador Fernando Pimentel (PT-MG) mandou comprar mais dois helic\u00f3pteros. Ser\u00e1 que vai ter g\u00eameos?","label":"Negativo"}
{"text":"Fiquem ligados que dia 15 de janeiro acontecer\u00e1 a virada de lote do #CarnavalExclusiveBH.\nSaiba mais em nosso site:\u2026 https:\/\/t.co\/I94if3pcF2","label":"Neutro"}
{"text":"Menor \u00e9 detido com drogas e balan\u00e7a de precis\u00e3o em Montes Claros https:\/\/t.co\/kvwncsJBMg https:\/\/t.co\/DKahlGOB1W","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Autor de roubo preso e o ve\u00edculo produto de crime recuperado https:\/\/t.co\/VXQC5GsKHj","label":"Positivo"}
{"text":"Rio distribui vacinas contra febre amarela a munic\u00edpios na divisa com Minas https:\/\/t.co\/GOHU7rMwji #riodejaneiro","label":"Positivo"}
{"text":"@mrc_mg Non basta cambiare canale, bisogna cambiare ennesimo Governo abusivo e soprattutto politici arroganti","label":"Neutro"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos.\nhttps:\/\/t.co\/82tyxIrCW9 https:\/\/t.co\/1imuf9X85A","label":"Positivo"}
{"text":"Eduardo Cunha pede ao STF a anula\u00e7\u00e3o da cassa\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/BnxRYwkP02","label":"Neutro"}
{"text":"https:\/\/t.co\/A79zKAec4f","label":"Neutro"}
{"text":"Estado amplia para 23 o n\u00famero de casos suspeitos de febre amarela em Minas https:\/\/t.co\/tom4YOYyyF https:\/\/t.co\/H05yiTZAwe","label":"Neutro"}
{"text":"E em Goi\u00e1s, como est\u00e1 a situa\u00e7\u00e3o? \"Banco do Brasil cobra de Minas R$ 1,5 bilh\u00e3o em dep\u00f3sitos judiciaisc\nhttps:\/\/t.co\/WwQzLOFvtT","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - 60\u00baBPM (Pitangui): Pol\u00edcia Militar prende por Tr\u00e1fico de Drogas. https:\/\/t.co\/fvZSebGm1Y","label":"Positivo"}
{"text":"Jovem \u00e9 preso suspeito de viol\u00eancia dom\u00e9stica e c\u00e1rcere em Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/rO7Rr42OZB","label":"Positivo"}
{"text":"#beta #betalab #mg UOL Confere a crise prisional: Gest\u00e3o privada de pres\u00eddio n\u00e3o exime\u2026 https:\/\/t.co\/dj5fy2PIwi\u2026 https:\/\/t.co\/wCmH4Qhxt7","label":"Neutro"}
{"text":"Vereadores de Governador Valadares n\u00e3o ter\u00e3o 13\u00ba sal\u00e1rio em 2017 https:\/\/t.co\/UJVLT65f1t","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Gisaieira: Vereador preso vai receber sal\u00e1rio de R$ 9 mil em Caratinga - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/XNsAkX4bT2","label":"Negativo"}
{"text":"PCC cumpre amea\u00e7a, mata 33 em Roraima e fac\u00e7\u00f5es desafiam governo - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/JbXfLynAPC","label":"Neutro"}
{"text":"Dois s\u00e3o detidos ao tentar jogar celulares e drogas em pres\u00eddio de MG https:\/\/t.co\/ycSA2Aemuf https:\/\/t.co\/hKi9WwdEIU","label":"Positivo"}
{"text":"Jovem \u00e9 preso em Patos de Minas suspeito de tr\u00e1fico e roubo na regi\u00e3o https:\/\/t.co\/f2dfD9NZOf https:\/\/t.co\/7FcX0L9euh","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"#timbeta #globo Dois homens s\u00e3o preso ap\u00f3s roubo de vaca na zona rural de Una\u00ed https:\/\/t.co\/NAUWi6OaZz #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"O estado de Minas Gerais, atrav\u00e9s da Pol\u00edcia Civil, assinou contrato de loca\u00e7\u00e3o superfaturado de um im\u00f3vel da Rua... https:\/\/t.co\/8lIifMR0wk","label":"Negativo"}
{"text":"Suspeitos de envolvimento em roubo de bancos no Sul de MG s\u00e3o presos https:\/\/t.co\/uWCZPxnmxt","label":"Positivo"}
{"text":"Prefeitura de Uberl\u00e2ndia decreta estado de calamidade financeira https:\/\/t.co\/wfWaqRqvlq","label":"Negativo"}
{"text":"Quatro homens s\u00e3o presos suspeitos de tr\u00e1fico de drogas em Pirapora https:\/\/t.co\/FPMUAa24We","label":"Positivo"}
{"text":"Vi\u00e7osa e Muria\u00e9 recebem mais doses da vacina contra febre amarela https:\/\/t.co\/AvWlx4vtNk","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - UNA\u00cd - PRIS\u00c3O E APREENS\u00c3O DE INFRATORES E DROGAS. https:\/\/t.co\/XzQ7h2BHeS","label":"Positivo"}
{"text":"A press\u00e3o e marca\u00e7\u00e3o cerrada da Pol\u00edcia Militar de MG contra o governo Pimentel (PT) merece uma investiga\u00e7\u00e3o: https:\/\/t.co\/ahGblMpXTm","label":"Negativo"}
{"text":"https:\/\/t.co\/c6Bf7Lv4ua @UOL @folha_com @digo;diariodopt @LulaNews_ @rfalcao13 @dilmabr @SakaSakamori ESSE ESCROTO \u00c9 DE QUE PARTIDO MESMO?","label":"Neutro"}
{"text":"Depois de 4 anos reunindo material e lan\u00e7amos nosso primeiro poster com os anuros (sapos, pererecas e r\u00e3s) de... https:\/\/t.co\/xg1ZKLj78k","label":"Neutro"}
{"text":"Aprender uma nova l\u00edngua \u00e9 uma das metas para 2017? N\u00e3o perca tempo, escolha uma escola de idiomas e matricule-se! https:\/\/t.co\/z483yA6M2k","label":"Positivo"}
{"text":"Del\u00edcia! - Starbucks quer triplicar n\u00famero de lojas no Pa\u00eds, incluindo BH - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/bBzBAIPFyw","label":"Neutro"}
{"text":"PM apreende p\u00e9s de maconha e drogas em Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/XOEO10DLoG","label":"Positivo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"Suspeito de tr\u00e1fico de drogas \u00e9 detido com mais de R$ 22 mil em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/ghmIklwWez https:\/\/t.co\/B1PR8lpPkU","label":"Positivo"}
{"text":"A\u00e7\u00e3o do Governo de Minas beneficiar\u00e1 12 mil agricultores familiares https:\/\/t.co\/HWXdRZbbt7","label":"Positivo"}
{"text":"RT @xenofonte: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/bmMzonoY6F","label":"Positivo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/kHLS7KhmBc by #FAXINANOPODER_ via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"@GaloAustralia incorreto. No socialismo, a elite nunca se fode. O Estado fede.","label":"Neutro"}
{"text":"tt Surto de febre amarela provoca corrida por vacinas no interior de Minas - Estado de Minas https:\/\/t.co\/a9SSVWTHlC","label":"Neutro"}
{"text":"\u00d4nibus carregado de drogas \u00e9 flagrado na MG-353; motorista \u00e9 preso https:\/\/t.co\/ItGTe4DKpj https:\/\/t.co\/UKgURgP18q","label":"Positivo"}
{"text":"\u00c9 de Governador Valadares?Se liga na programa\u00e7\u00e3o |Curso Atendimento ao Cliente |16 a 19 de janeiro|Info em 33.3278.\u2026 https:\/\/t.co\/cfsnIrtK9V","label":"Neutro"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"Ali\u00e1s, o governador de Minas, o petista Fernando Pimentel, prometeu que nunca mais voltar\u00e1 a utilizar aquele... https:\/\/t.co\/cFZB81Co9V","label":"Negativo"}
{"text":"Prefeito de Ribeir\u00e3o das Neves decreta estado de calamidade financeira https:\/\/t.co\/YP6eJJ65ab https:\/\/t.co\/mXO6mbq8aT","label":"Negativo"}
{"text":"#FebreAmarela @governomg anuncia refor\u00e7o para o combater o mosquito da febre amarela em todas as regi\u00f5es de Minas","label":"Positivo"}
{"text":"Jovem \u00e9 preso em Patos de Minas suspeito de tr\u00e1fico e roubo na regi\u00e3o https:\/\/t.co\/B97MNnVMNE #TimBeta","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil identifica suspeito de roubo a \u00f4nibus em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/t8gKNf52PT https:\/\/t.co\/AVbMja70hk","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"Contrata\u00e7\u00e3o de professores come\u00e7a nesta ter\u00e7a-feira em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/GeDyLUaKwQ https:\/\/t.co\/OzfAyXvt8J","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - Itajub\u00e1: PM prende autores de roubo a transeunte https:\/\/t.co\/rFg6XkE3Xr","label":"Positivo"}
{"text":"RT @ReginaldoLopes: O Governo de #Minas vai liberar R$ 770.452,56 para obras na #Escola Est. Pedro Lessa, em S\u00e3o Miguel do Anta. Saiba +\nht\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG desgovernado pelo PT n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/YZH7JZUJG3 \u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/xZFKoIK1Ih","label":"Negativo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @adilsonjr11: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial. + Helic\u00f3ptero o Gov de Minas o Pilantrel tem. https\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Governador de MG uma VERGONHA NACIONAL e cara-de-pau @GPronaldo13 @New_Delia @neusamandrade @LeilaneNeubarth @carlastrass @leticiaoliveira \ufffd","label":"Negativo"}
{"text":"I'm at Sorveteria do molhado in Governador Valadares, Minas gerais w\/ @tue_nunes07 @combatentemg @cleverson0505 https:\/\/t.co\/vltNUjL0SP","label":"Neutro"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos.\nhttps:\/\/t.co\/82tyxIrCW9 https:\/\/t.co\/1imuf9X85A","label":"Positivo"}
{"text":"RT @jornalvozativa: Menor de idade \u00e9 apreendido pela Pol\u00edcia Militar por tr\u00e1fico de drogas em Ouro Preto-MG https:\/\/t.co\/Uo9ngRQ1yw","label":"Positivo"}
{"text":"Processo de designa\u00e7\u00e3o de professores estaduais em Minas ser\u00e1 feito pela internet  https:\/\/t.co\/gFOARxFrPO","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Militares da 150\u00aa Cia PM fazem apreens\u00e3o de drogas no Bairro S\u00e3o Sebasti\u00e3o https:\/\/t.co\/EIlnPm99ZL","label":"Positivo"}
{"text":"RT @felipefonte: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. E agora, Jos\u00e9? https:\/\/t.co\/zOGi877LRn","label":"Positivo"}
{"text":"RT @fn7k: Pres\u00eddio privado em MG nunca teve rebeli\u00f5es, R$ 1.750 \u00e9 o custo do preso e \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da cadeia, l\u00e1 preso trabalha https:\/\/t.co\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @carlinibh: Para n\u00e3o perder clientes, motoristas de t\u00e1xi-lota\u00e7\u00e3o se recusam a aumentar tarifa - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/Sn\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Grupo \u00e9 detido ap\u00f3s roubo e carreta recuperada em MG https:\/\/t.co\/GHOLaVMCrL https:\/\/t.co\/kWmm8BQDBa","label":"Positivo"}
{"text":"Arax\u00e1 recebe novas doses da vacina contra febre amarela https:\/\/t.co\/Cv2qVkpf3V","label":"Positivo"}
{"text":"Pimentel vai buscar filho em festa de r\u00e9veillon com helic\u00f3ptero do governo de... https:\/\/t.co\/hQXY8HVIgg by #Ary_AntiPT via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @JDanieldf: Pedindo para que MG reaja? Reagir contra o governador queridinho dos eleitores mineiros? https:\/\/t.co\/mMCw5wyyL8","label":"Negativo"}
{"text":"New post: \"Corpo em estado de decomposi\u00e7\u00e3o \u00e9 encontrado em Po\u00e7os de Caldas, MG\" https:\/\/t.co\/wIvOidvnw7","label":"Neutro"}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Ap\u00f3s decretar fal\u00eancia do Estado de Minas, Pimentel t\u00e1 comprando mais 2 helic\u00f3pteros...\nTeremos mtos feriados em 2017..\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Jovem \u00e9 preso em Patos de Minas suspeito de tr\u00e1fico e roubo na regi\u00e3o  https:\/\/t.co\/mV2AQJwR9n","label":"Positivo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG desgovernado pelo PT n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/cXJZgoB6jh","label":"Negativo"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/M3Qvk9wN3T https:\/\/t.co\/ESWDEpfKWh","label":"Negativo"}
{"text":"#timbeta #globo Homem \u00e9 preso suspeito de envolvimento com tr\u00e1fico de drogas em Belo Horizonte https:\/\/t.co\/LfAjQzmimp #OperacaoBetaLab #S\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOL: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/T36jGfw2mT","label":"Negativo"}
{"text":"tt Temer convoca reuni\u00e3o para tratar do massacre de Manaus - Estado de Minas https:\/\/t.co\/rKi6C0hGFD","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"Nesse pres\u00eddio de Minas os detentos ficam soltos, estudam e trabalham; e n\u00e3o existe viol\u00eancia https:\/\/t.co\/QIlxGNM29n via @hypeness_combr","label":"Positivo"}
{"text":"RT @fera2k: Pres\u00eddio privado em Minas Gerais nunca teve rebeli\u00f5es.\nhttps:\/\/t.co\/lKC8nj3Dpl","label":"Positivo"}
{"text":"Policial de folga impede roubo e det\u00e9m ladr\u00f5es em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/o9VMLvYmpO https:\/\/t.co\/EqFdg0BffJ","label":"Positivo"}
{"text":"RT @vando_correia: Os nomes e valores da Lista de Furnas ...GOVERNADOR-MG A\u00e9cio Neves PSDB-MG 5.500.000,00... https:\/\/t.co\/Ly6gfVkCkF https\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - PM apreende drogas no bairro Retirinho https:\/\/t.co\/Efbe4pDcYp","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOL: Pol\u00eamica com filho de Pimentel: Governo de Minas prev\u00ea gasto de R$ 50,8 mi com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/bpBmZOIYHV","label":"Negativo"}
{"text":"Constru\u00e7\u00e3o de novos pres\u00eddios n\u00e3o tem prazo para ocorrer, diz ministro da Justi\u00e7a - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/Gv3tnhFWDq","label":"Neutro"}
{"text":"RT @josetomazfilho: A balada de Pimentel - governador de MG atrasa sal\u00e1rios, mas abusa de mordomias  https:\/\/t.co\/j4onTU26lV \u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @otempo: Governo de Minas e Iveco entregam 401 \u00f4nibus para escolar a munic\u00edpios https:\/\/t.co\/epymFxIKlA https:\/\/t.co\/VCAZ2BoXeE","label":"Positivo"}
{"text":"Agora sim!! Shopping que cobrar estacionamento em BH vai pagar multa de R$ 15 mil - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/lJX6rYavSK","label":"Neutro"}
{"text":"Secretaria anuncia mais profissionais para vacinar contra febre amarela https:\/\/t.co\/ywt3n7wUk7","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Policiais militares do BPTran prendem autores de roubo a coletivo. https:\/\/t.co\/fWeBXmQZlv","label":"Positivo"}
{"text":"RT @ClaudiaBorin: Retweeted Edmilson Papo 10 (@edmilsonpapo10):\n\nAp\u00f3s decretar fal\u00eancia do Estado de Minas, Pimentel t\u00e1 comprando... https:\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar,, https:\/\/t.co\/toQjoM43Wi","label":"Neutro"}
{"text":"Prezados, boa tarde!\nEstima-se que em breve ser\u00e1 aberto edital pela Universidade do Estado de Minas Gerais para... https:\/\/t.co\/17qG7ALC5R","label":"Neutro"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil de Minas Gerais prende ex-vereador de Esmeraldas acusado de tr\u00e1fico de droga\u2026 https:\/\/t.co\/JwwJU8xPRP https:\/\/t.co\/fAsYbfNTso","label":"Positivo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/2wk7svQEzB","label":"Positivo"}
{"text":"RT @prosapolitica: Mesmo em 'calamidade financeira', governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/JKKYSX8Fgg https:\/\/t.co\/lhcjG\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @mariosilva969: O Governo de minas comprou mais 2 aeronaves, e olha q Minas est\u00e1 falida. Na verdade falida p mim e p voc\u00ea, mas n\u00e3o p ele\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"RT @prosapolitica: Mesmo em 'calamidade financeira', governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/JKKYSX8Fgg https:\/\/t.co\/lhcjG\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Ap\u00f3s den\u00fancia, PM apreende drogas, muni\u00e7\u00e3o e armas em Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/MUHwhBp8Rx","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Gisaieira: Vereador preso vai receber sal\u00e1rio de R$ 9 mil em Caratinga - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/XNsAkX4bT2","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Lechuguinos_com: #LechuguinoDeLaSemana \u00a1SE VOLVI\u00d3 LOCO! Julio Borges llama a la FANB a dar un golpe de estado (+VIDEO) https:\/\/t.co\/gFQ\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Vcs que v\u00e3o viajar pra Minas ( lugares afetados pela febre amarela ), Por Favor procurem se vacinar https:\/\/t.co\/RjmPk3UomK","label":"Positivo"}
{"text":"Em calamidade financeira governo  de Minas compra 2  helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/wZhqddEy4e","label":"Negativo"}
{"text":"RT @PandaRcds: O PT S\u00d3 CONHECE A VIDA DE MARAJ\u00c1,MESMO O ESTADO DE MINAS GERAIS  ESTAR QUEBRADO!!! https:\/\/t.co\/9khsHsdWx5","label":"Negativo"}
{"text":"Mira qui\u00e9n le dio mg al estado jajajajajaj","label":"Neutro"}
{"text":"RT @JDanieldf: Pedindo para que MG reaja? Reagir contra o governador queridinho dos eleitores mineiros? https:\/\/t.co\/mMCw5wyyL8","label":"Negativo"}
{"text":"RT @anacronices: Foda voc\u00ea entrar no RedTube pra ver um pornozinho e ser redirecionado para uma not\u00edcia do governo Temer","label":"Neutro"}
{"text":"RT @brasilmetropole: Sa\u00fade mant\u00e9m estado de aten\u00e7\u00e3o e investiga casos de febre amarela https:\/\/t.co\/wmJga8TvAJ #MinasGerais https:\/\/t.co\/QU\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjPjCAC https:\/\/t.co\/s9yOwjCAmu","label":"Positivo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros | Guia Wave https:\/\/t.co\/VQnZG7ctfM","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia apreende armas e drogas no distrito de Barra Alegre, em Ipatinga https:\/\/t.co\/AGtm9FbeOC","label":"Positivo"}
{"text":"Minas Gerais recebe aux\u00edlio da For\u00e7a Nacional do SUS para casos de febre amarela #primeiraHora https:\/\/t.co\/ICvQW8z6Yh","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOL: Pol\u00eamica com filho de Pimentel: Governo de Minas prev\u00ea gasto de R$ 50,8 mi com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/bpBmZOIYHV","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia Militar apreende armas e drogas na Regi\u00e3o do Barreiro, em Belo Horizonte https:\/\/t.co\/DtY5O3kO7j https:\/\/t.co\/JwJI6cyKwZ","label":"Positivo"}
{"text":"Presos por roubo \u00e0 casa em Juiz de Fora t\u00eam hist\u00f3rico de crimes violentos  https:\/\/t.co\/gIBxdVQ6cN","label":"Positivo"}
{"text":"Esse Secret\u00e1rio de Temer, o imbecil Bruno J\u00falio (PMDB-MG),  \u00e9 a cara do governo Golpista.","label":"Negativo"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar;;;;;;; https:\/\/t.co\/UGa7UXMYpX","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOL: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/T36jGfw2mT","label":"Negativo"}
{"text":"Vi\u00e7osa e Muria\u00e9 recebem mais doses da vacina contra febre amarela https:\/\/t.co\/ccgUdS99v3 https:\/\/t.co\/ZbvRDmD6lO","label":"Positivo"}
{"text":"Dois jovens s\u00e3o presos com drogas, arma e muni\u00e7\u00f5es em Ja\u00edba  https:\/\/t.co\/tYTrL5CKnp","label":"Positivo"}
{"text":"#timbeta #globo C\u00e3o da PM encontra drogas e homem \u00e9 preso em Montes Claros https:\/\/t.co\/4h8Zdua7y9 #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - AUTORES S\u00c3O PRESOS POR TR\u00c1FICO DE DROGAS NO MUNIC\u00cdPIO DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO MATO DENTRO https:\/\/t.co\/rsC0lXdcL6","label":"Positivo"}
{"text":"RT @uuntparticular: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/4H20O3TNrR","label":"Positivo"}
{"text":"Banco do Brasil avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/KBOA3Zzp0x","label":"Negativo"}
{"text":"Homem \u00e9 morto a tiros ap\u00f3s deixar pres\u00eddio em Governador Valadares  https:\/\/t.co\/6lzwca6Opa","label":"Neutro"}
{"text":"RT @evalmor: @o_antagonista presidente do Senado esnoba justi\u00e7a, governador Minas passa m\u00e3o em contas judiciais. A democracia dos her\u00f3is co\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"\"BB e governo de Minas travam disputa sobre dep\u00f3sitos judiciais\" https:\/\/t.co\/CnMu2A2Qo5","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Silvio_MKT: Fernando Pimentel PISA e COSPE em cima dos mineiros, \u00e9 impressionante a cara de pau desse sujeito.https:\/\/t.co\/MSqSlDMRAr","label":"Negativo"}
{"text":"Temer altera programas sociais de Lula e Dilma - Estado de Minas https:\/\/t.co\/GUTolMeBfO https:\/\/t.co\/sKHrzqnkDf","label":"Neutro"}
{"text":"RT @TransitoBH: Detran-MG realiza a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito durante m\u00eas de fevereiro - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/ogQje0jEk5","label":"Positivo"}
{"text":"RT @prosapolitica: Mesmo em 'calamidade financeira', governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/JKKYSX8Fgg https:\/\/t.co\/lhcjG\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"#beta #betalab #mg Massacre em pres\u00eddio de Manaus: Governo do AM rebate ministro da Justi\u00e7a e\u2026 https:\/\/t.co\/MaBb4airMU #timbeta #rt #brasil","label":"Neutro"}
{"text":"Capa do Estado de Minas De Hoje. https:\/\/t.co\/dOFvHd9tPj","label":"Neutro"}
{"text":"RT @fn7k: Pimentel torrou o dinheiro dos dep\u00f3sitos judiciais, como puderam entregar todo esse dinheiro na m\u00e3o desse corrupto?? https:\/\/t.co\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"[Corrup\u00e7\u00e3o] Mais de um milh\u00e3o de pessoas punidas por corrup\u00e7\u00e3o na China ... - Estado de Minas\u2026 https:\/\/t.co\/tIzXHb6pFv","label":"Neutro"}
{"text":"#i5gornascimento @i5gornascimento Pol\u00edcia Civil ir\u00e1 investigar roubo a loja de departamentos em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/joEaS9wbvR","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Dois homens s\u00e3o presos com drogas no bairro Jardim Canad\u00e1  https:\/\/t.co\/Yw6Kb6nVZv","label":"Positivo"}
{"text":"RT @hebert_viana: Banco do Brasil cobra de Minas R$ 1,5 bilh\u00e3o em dep\u00f3sitos judiciais https:\/\/t.co\/LP30KDI3VF","label":"Negativo"}
{"text":"Esse cara n\u00e3o tem capacidade para governar um estado do porte de MG!!! https:\/\/t.co\/KlWBdHSkwi","label":"Negativo"}
{"text":"RT @rudigerescobar: alagran! Que J. I. Cohen no estaba tambi\u00e9n implicado en el caso de cooptacion del estado?\nhttps:\/\/t.co\/MsJloxMWmt","label":"Neutro"}
{"text":"RT @fn7k: Pimentel torrou o dinheiro dos dep\u00f3sitos judiciais, como puderam entregar todo esse dinheiro na m\u00e3o desse corrupto?? https:\/\/t.co\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar\/ https:\/\/t.co\/xWfo5GL7Ll","label":"Neutro"}
{"text":"Trio \u00e9 preso suspeito de roubo, tr\u00e1fico e abuso sexual em Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/o3Qs5XmyNp #Opera\u00e7\u00e3oBetaLab","label":"Positivo"}
{"text":"\ufffd MATO VERDE\/ \ufffd MG\n\nCRIMINOSOS ORIUNDOS DE S\u00c3O PAULO SE D\u00c3O MAL DURANTE ROUBO A BANCO E SETE S\u00c3O MORTOS EM... https:\/\/t.co\/3XJnYNpJ8M","label":"Positivo"}
{"text":"Homem \u00e9 preso e confessa roubo a farm\u00e1cia em Montes Claros https:\/\/t.co\/tMkdZ7DtjK","label":"Positivo"}
{"text":"Prefeitura de Formiga - MG abre Processo Seletivo para Educa\u00e7\u00e3o https:\/\/t.co\/4CH6jPqYm5 https:\/\/t.co\/rYXE53OplG","label":"Positivo"}
{"text":"Parab\u00e9ns pra quem elegeu o Governador de Minas, especialmente os partid\u00e1rios do funcionalismo p\u00fablico, sejam ele... https:\/\/t.co\/9jeRiABosj","label":"Neutro"}
{"text":"@STF_oficial ning\u00e9m faz nada? Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/NRaTVPbCxm via @VEJA.com","label":"Negativo"}
{"text":"Not\u00edcias ao Minuto - Governo de MG gasta R$ 50,8 milh\u00f5es com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/0RfO90dkX2","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil apreende drogas e materiais para refino em Iturama https:\/\/t.co\/vxNsVsVpxW","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Nandito_1810: Es incre\u00edble cmo 1 comentario,1 mg,1 visto,la ultima conexi\u00f3n ns puede cambiar el estado de \u00e1nimo.Incre\u00edble cmo enferman\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @prosapolitica: Mesmo em 'calamidade financeira', governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/JKKYSX8Fgg https:\/\/t.co\/lhcjG\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Temer altera programas sociais de Lula e Dilma - Estado de Minas https:\/\/t.co\/WyUmQaOqfy https:\/\/t.co\/BWNMN73hCV","label":"Neutro"}
{"text":"Presos por roubo \u00e0 casa em Juiz de Fora t\u00eam hist\u00f3rico de crimes violentos  https:\/\/t.co\/uRIsBVDgOW","label":"Positivo"}
{"text":"@AdemirAlvim @pdevechi Estado de Minas melhorando a manchete tb... s\u00f3 n\u00e3o falou que eram negros, mas mencionou a motiva\u00e7\u00e3o pol\u00edtica.","label":"Neutro"}
{"text":"Folia de Reis dever\u00e1 ser declarada patrim\u00f4nio cultural imaterial de Minas Gerais - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/muG0E6p6yU","label":"Neutro"}
{"text":"Panelas? Algu\u00e9m?\nPetrobras aumenta pre\u00e7o do diesel nas refinarias em 6,1% em m\u00e9dia - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/gz1ItJTqcS","label":"Neutro"}
{"text":"#timbeta #globo Arax\u00e1 recebe novas doses da vacina contra febre amarela https:\/\/t.co\/icDljMUstZ #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/7lOT9xwguC","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - PM prende suspeitos de roubo e furto e apreende material https:\/\/t.co\/Jn5TvTDzaV","label":"Positivo"}
{"text":"Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois... https:\/\/t.co\/v3lTs7Clig by #UOLNoticias via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"Alckmin e Doria anunciam integra\u00e7\u00e3o das redes de Educa\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/SzFjdabEHj","label":"Positivo"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Uberaba https:\/\/t.co\/a0F48Fjocl by #bemestar via @c0nvey","label":"Positivo"}
{"text":"RT @ivo123zarate3: Me hace mal ver en instagram minas con buen estado f\u00edsico y bronceado. Y yo ac\u00e1 morfando y sin pileta, bueno eso","label":"Neutro"}
{"text":"Homem invade f\u00f3rum para matar juiz e \u00e9 morto por seguran\u00e7a em Una\u00ed, MG https:\/\/t.co\/7BtjY3EQcs https:\/\/t.co\/VsNKnPmx8E","label":"Positivo"}
{"text":"Homem \u00e9 morto a tiros ap\u00f3s deixar pres\u00eddio em Governador Valadares https:\/\/t.co\/Sl7a2qzXdO","label":"Neutro"}
{"text":"RT @NiBarga: @NiBarga Agora aguentem, mas n\u00e3o podemos esquecer que ele declarou estado de emerg\u00eancia em Minas, e vejam a hipocrisia desse s\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Vamos a boludear un rato en fb\nA que pongo ese estado b\u00f3ludo mg y sale rela \ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\nCaigo pesimo\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - PARACATU - MILITARES REALIZAM PRIS\u00c3O POR TR\u00c1FICO DE DROGAS https:\/\/t.co\/jqoCF1g8re","label":"Positivo"}
{"text":"Secretaria realiza mutir\u00e3o para vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela em Montes Claros https:\/\/t.co\/QvVywDXATw https:\/\/t.co\/yTEzKcOsx8","label":"Positivo"}
{"text":"Cinco presos fogem de cadeia em Minas armados - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/lnAfvHy6ZP","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - S\u00e3o Jos\u00e9 da Lapa - PM evita mais um furto a resid\u00eancia https:\/\/t.co\/OJLRt18r2N","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia apreende armas e drogas em uma casa em Montes Claros https:\/\/t.co\/Udx8wFY4ZE https:\/\/t.co\/rsck3SZ5RQ","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Militar prende tr\u00eas autores de roubo \u00e0s margens da MG-050 em Mateus Leme https:\/\/t.co\/I5Aq4NblvL","label":"Positivo"}
{"text":"Bom dia! Esta \u00e9 a capa do Estado de Minas deste domingo, 8 de janeiro de 2017. Leia mais em https:\/\/t.co\/HOLeI79uo2 https:\/\/t.co\/v9n3MIQqpZ","label":"Neutro"}
{"text":"Betim e Contagem intensificam vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela neste s\u00e1bado https:\/\/t.co\/w78i0xmqsY https:\/\/t.co\/KqqqAb00Pb","label":"Positivo"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil mata 07 \u201ccangaceiros\u201d no Norte de Minas e impede roubo a banco (Mais informa\u00e7\u00f5es: https:\/\/t.co\/zrDk8b95DP)","label":"Positivo"}
{"text":"RT @brasil_fotos: Mesmo depois de falir o estado de MG, Fernando Pimentel abre licita\u00e7\u00e3o para compra de 2 (sim, dois!) helic\u00f3pteros. Inacre\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Prefeito de Aimor\u00e9s decreta estado de emerg\u00eancia administrativa  https:\/\/t.co\/ZeYhQyahEC","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"Bando do Brasil avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/AwBG7i7v4Y https:\/\/t.co\/efaVa8G1br","label":"Negativo"}
{"text":"Minas Gerais recebe aux\u00edlio da For\u00e7a Nacional do SUS para casos de febre amarela https:\/\/t.co\/XS3cGpCkb8 #CanalSaude","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOL: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/T36jGfw2mT","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - Pol\u00edcia Militar efetua a apreens\u00e3o de dois menores infratores que praticaram um roubo https:\/\/t.co\/1usdvoUhPW","label":"Positivo"}
{"text":"RT @PandaRcds: O PT S\u00d3 CONHECE A VIDA DE MARAJ\u00c1,MESMO O ESTADO DE MINAS GERAIS  ESTAR QUEBRADO!!! https:\/\/t.co\/9khsHsdWx5","label":"Negativo"}
{"text":"RT @OSul_noticias: Governador de Minas, que usou helic\u00f3ptero para buscar seu filho em uma festa, quer comprar mais dois  ... - https:\/\/t.co\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil identifica suspeito de roubo a \u00f4nibus em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/B33eNqckuI https:\/\/t.co\/WOwGo0ko2A","label":"Positivo"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/Pls2dpH7j4 https:\/\/t.co\/7u5I9Kqa1F","label":"Positivo"}
{"text":"Jovem fica ferido ap\u00f3s ser torturado em Governador Valadares  https:\/\/t.co\/MiHAmojjQP","label":"Neutro"}
{"text":"RT @RobertoTiburcio: VERGONHA EM MINAS GERAIS\n\nEstado quebrado e?\n\nA balada de Fernando Pimentel em meio \u00e0 calamidade financeira de MG. htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Oposi\u00e7\u00e3o venezuelana declarar\u00e1 Maduro em 'abandono de cargo' pela crise - Estado de Minas https:\/\/t.co\/OxkW1TQf0h","label":"Neutro"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/Y85aGaZVhI","label":"Positivo"}
{"text":"Em nota oficial, Michel Temer lamenta morte de 33 detentos em Roraima - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/hHy102jZG2","label":"Neutro"}
{"text":"RT @o_antagonista: O caos permanente em Manaus - https:\/\/t.co\/tEUD1LR4bz https:\/\/t.co\/umHsDiKC3Q","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @RevistaISTOE: Mesmo em \u2018calamidade financeira\u2019, governo de Fernando Pimentel em MG compra mais dois helic\u00f3pteros. https:\/\/t.co\/vAdSKiBh\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Dois homens s\u00e3o presos por tr\u00e1fico de drogas em Japonvar, Norte de MG https:\/\/t.co\/5kXeNPiNIs","label":"Positivo"}
{"text":"New post: \"Campanha de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela tem in\u00edcio em C\u00f3rrego Fundo\" https:\/\/t.co\/QqHaSjM2YC","label":"Positivo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"RT @ninadeabreuc: Shopping que cobrar estacionamento em BH vai pagar multa de R$ 15 mil - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/X0EPvVhxgk","label":"Neutro"}
{"text":"Governo pagou R$ 2,4 bilh\u00f5es a empreiteiras alvos da Lava-Jato - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/sDSzz77UOm","label":"Neutro"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Uberaba https:\/\/t.co\/oCVlJyfZ6Y","label":"Positivo"}
{"text":"Motoristas e cobradores manifestam contra inseguran\u00e7a em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/AyTGRuC0Zu #TimBeta","label":"Positivo"}
{"text":"Ad\u00e9lia Prado vence o Pr\u00eamio Governo de Minas Gerais de Literatura 2016 https:\/\/t.co\/6sQMT1xMbl","label":"Neutro"}
{"text":"RT @MARCUSPITTER: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/3q8gKwskvD","label":"Positivo"}
{"text":"Prefeitura de Juiz de Fora divulga convoca\u00e7\u00e3o para educa\u00e7\u00e3o infantil https:\/\/t.co\/ZDjIVG29pl","label":"Positivo"}
{"text":"Dois homens s\u00e3o preso ap\u00f3s roubo de vaca na zona rural de Una\u00ed  https:\/\/t.co\/8iLLqmuazm","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - PM PRENDE AUTOR DE ROUBO OCORRIDO EM FAZENDA NA BR 040 https:\/\/t.co\/slC85rZP8i","label":"Positivo"}
{"text":"RT @RevistaISTOE: Mesmo em \u2018calamidade financeira\u2019, governo de Fernando Pimentel em MG compra mais dois helic\u00f3pteros. https:\/\/t.co\/vAdSKiBh\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Sou mineiro, e continuarei sendo, Minas \u00e9 o meu estado, n\u00e3o quero morar em outro, esse \u00e9 o meu estado de esp\u00edrito.","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Gisaieira: Vereador preso vai receber sal\u00e1rio de R$ 9 mil em Caratinga - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/XNsAkX4bT2","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Qual foi a Justi\u00e7a que Prorrogou?\nA do Estado de MG?\nAqui a resposta\nhttps:\/\/t.co\/ESA886VwpB... https:\/\/t.co\/XfZRaW0hN0","label":"Neutro"}
{"text":"#timbeta #globo Homem \u00e9 preso e confessa roubo a farm\u00e1cia em Montes Claros https:\/\/t.co\/Zp4I49i9Gg #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JuMagalhaesBH: Vooooaaaaa Minas! Voa nos helic\u00f3pteros do Pimentel.\n\nhttps:\/\/t.co\/8CvDeYkMYk","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil identifica suspeito de roubo a \u00f4nibus em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/zFJmi8RWSr https:\/\/t.co\/ncZhA1Kgyq","label":"Positivo"}
{"text":"Seman\u00e1rio franc\u00eas Charlie Hebdo resiste dois anos ap\u00f3s atentado \u2013 Estado de Minas: UOL\u2026 https:\/\/t.co\/rHnDj7I1Y3","label":"Neutro"}
{"text":"Esto es asi, vos le das mg a este estado & si te llega un coraz\u00f3n al privado tenes que salir conmigo \ufffd\ufffd\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"RT @LRagazzi: Ex-diretor do governo de Minas. Saiu da Ag\u00eancia de Desenvolvimento da Regi\u00e3o Metropolitana de BH em maio\/2016 https:\/\/t.co\/7D\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Folias de Minas s\u00e3o reconhecidas como bens imateriais do Estado https:\/\/t.co\/2MKBxx5P1u https:\/\/t.co\/7rRyyXMbuB","label":"Neutro"}
{"text":"PM apreende drogas na casa de av\u00f3s de adolescente em Montes Claros https:\/\/t.co\/9Cnui8QrVE","label":"Positivo"}
{"text":"RT @exame: Em calamidade financeira, governo de MG compra mais helic\u00f3pteros > https:\/\/t.co\/6uyDUO3WTT https:\/\/t.co\/kEKVqvu0wT","label":"Negativo"}
{"text":"Suspeito de tr\u00e1fico de drogas \u00e9 detido com mais de R$ 22 mil em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/Ak8qsC5GDA","label":"Positivo"}
{"text":"Profissionais da sa\u00fade trabalham sem descanso para vacinar contra #FebreAmarela em Minas https:\/\/t.co\/A4Wr0jN80x https:\/\/t.co\/VzX040Dswe","label":"Positivo"}
{"text":"Interessados, chamem no privado. https:\/\/t.co\/d8ilnCLHUY","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia Militar apreende armas e drogas na Regi\u00e3o do Barreiro, em Belo Horizonte https:\/\/t.co\/xpE83JFXmQ https:\/\/t.co\/oAs3Eo8IBs","label":"Positivo"}
{"text":"@azeredo_mg @STF_oficial @MichelTemer Justamente isso, morreu bandido \u00e9 indenizado, enquanto isso os inocentes est\u00e3o sem aparo do governo","label":"Neutro"}
{"text":"S\u00e3o mais de 200 vagas dispon\u00edveis para candidatos de todos os n\u00edveis de ensino https:\/\/t.co\/7I1WXXsglQ","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil prende traficante e encontra quantidade significativa de drogas em Patos de Minas\u2026 https:\/\/t.co\/83UteV0csR","label":"Positivo"}
{"text":"RT @oficialmchariel: Fui parar em contagem, estado de minas e dahora","label":"Neutro"}
{"text":"I'm at S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei in S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei, Estado de Minas Gerais https:\/\/t.co\/UfGoaQol3b","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - POL\u00cdCIA MILITAR PRENDE E APREENDE AUTORES DE ROUBO https:\/\/t.co\/EEvpGuFzRm","label":"Positivo"}
{"text":"#beta #betalab #mg Caos nos pres\u00eddios: Temer e C\u00e1rmen L\u00facia se re\u00fanem para debater crise https:\/\/t.co\/e34RNvtU7v\u2026 https:\/\/t.co\/8xKwPTOv4C","label":"Neutro"}
{"text":"Trump nomeia genro, Jared Kushner, como assessor da Casa Branca - Estado de Minas https:\/\/t.co\/ssV1Q5BF8V","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - Ouro Preto - Durante Opera\u00e7\u00e3o Policial, menor \u00e9 apreendido por tr\u00e1fico de drogas https:\/\/t.co\/XKsJrndINC","label":"Positivo"}
{"text":"RT @VinnyLuciano22: Minas registra sete carros roubados ou furtados por hora em 2016 - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/VdESVcNiGp","label":"Neutro"}
{"text":"Minas pode voltar a ter chuvas, apesar do calor intenso https:\/\/t.co\/W5U9eaDuZp https:\/\/t.co\/SxOuwbSIcM","label":"Neutro"}
{"text":"em_com: Secretaria de #Educa\u00e7\u00e3o de MG abre processo para contratar designados https:\/\/t.co\/5J1OiLySvG #timbeta #sdv","label":"Positivo"}
{"text":"Ap\u00f3s den\u00fancia, PM apreende drogas, muni\u00e7\u00e3o e armas em Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/uxiCI5PTFd #Opera\u00e7\u00e3oBetaLab https:\/\/t.co\/Wmopa8gHwY","label":"Positivo"}
{"text":"Tr\u00eas s\u00e3o presos ap\u00f3s furto a loja em shopping de Varginha, MG https:\/\/t.co\/RaeR6RPFDT https:\/\/t.co\/QnQut9sUzk","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/gaaWQAnGaX","label":"Positivo"}
{"text":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o contrata profissionais para o ano letivo e garante que processo cumpriu a lei https:\/\/t.co\/pafQNomivD","label":"Positivo"}
{"text":"RT @brasil_fotos: Mesmo depois de falir o estado de MG, Fernando Pimentel abre licita\u00e7\u00e3o para compra de 2 (sim, dois!) helic\u00f3pteros. Inacre\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Opera\u00e7\u00e3o prende criminosos, e apreende drogas e armas #Medina, MG https:\/\/t.co\/mDO95WwAXD #valedojequitinhonha","label":"Positivo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia prende suspeito de tr\u00e1fico de drogas em Santana do Para\u00edso, MG https:\/\/t.co\/AVXjynUmtN https:\/\/t.co\/4n9rhbBlA8","label":"Positivo"}
{"text":"RT @exame: Em calamidade financeira, governo de MG compra mais helic\u00f3pteros > https:\/\/t.co\/6uyDUO3WTT https:\/\/t.co\/kEKVqvu0wT","label":"Negativo"}
{"text":"Governo de MG p\u00f5e em sigilo dados sobre voos de Pimentel https:\/\/t.co\/5Ov5bzUaGx\nESCARNIO ZERO","label":"Negativo"}
{"text":"RT @edmarnarrador: \u00c9 grave o estado de sa\u00fade do atacante Michael, que disputou o Brasileir\u00e3o pelo Am\u00e9rica\/MG. O carro em que estava colidiu\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Hugotim1: #timbeta #globo Betim e Contagem intensificam vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela neste s\u00e1bado https:\/\/t.co\/MMKc5BCTG4 #OperacaoBe\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @MatosValtecio: Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros via @UOLNoticias @UOL  https:\/\/t.co\/qYsjegqK\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/oWN4OVzh9y https:\/\/t.co\/9F9lsNC4me","label":"Negativo"}
{"text":"Vi\u00e7osa e Muria\u00e9 recebem mais doses da vacina contra febre amarela https:\/\/t.co\/O5M5zSf5Yx #Opera\u00e7\u00e3oBetaLab https:\/\/t.co\/yTmAgwkNix","label":"Positivo"}
{"text":"RT @exame: Em calamidade financeira, governo de MG compra mais helic\u00f3pteros > https:\/\/t.co\/6uyDUO3WTT https:\/\/t.co\/kEKVqvu0wT","label":"Negativo"}
{"text":"Patos J\u00e1 - Pol\u00edcia apreende maconha e chucho em cela do Pres\u00eddio Sebasti\u00e3o Satiro https:\/\/t.co\/6xVpA1r6bW","label":"Positivo"}
{"text":"RT @MARCUSPITTER: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/3q8gKwskvD","label":"Positivo"}
{"text":"RT @LRagazzi: Ex-diretor do governo de Minas. Saiu da Ag\u00eancia de Desenvolvimento da Regi\u00e3o Metropolitana de BH em maio\/2016 https:\/\/t.co\/7D\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Governo Obama quer evitar dom\u00ednio da China no setor de ... - Estado de Minas https:\/\/t.co\/nsnRJ0rRqP","label":"Neutro"}
{"text":"@Multi_Anime no puedo decidirme, por eso di MG y RT. Mi infancia sin alguno de los dos hubiera estado incompleta.","label":"Neutro"}
{"text":"RT @cidadealerta: Pol\u00edcia prende traficantes com drogas e armas em Minas Gerais https:\/\/t.co\/N7RCRdSQuY #CidadeAlerta","label":"Positivo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"Dois homens s\u00e3o presos por tr\u00e1fico de drogas em Japonvar, Norte de MG https:\/\/t.co\/VDUZF5Y3Fg","label":"Positivo"}
{"text":"Grupo tortura deficiente mental por 'ser branco' e 'eleitor do Trump' - Internacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/if5S8BwZ9b #Racismo \ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"I'm at Aeroporto de Governador Valadares \/ Coronel Altino Machado de Oliveira (GVR) in Governador Valadares, MG, MG https:\/\/t.co\/8ZNJQO7zYY","label":"Neutro"}
{"text":"RT @rehventura: Eu queria ter a autoestima do Aecio. Perdeu em Minas p\/ presidente, governador e agora a prefeitura, mas ainda acredita ter\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Hugotim1: #timbeta #globo Prefeitura de Juiz de Fora apresenta a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela https:\/\/t.co\/S6N07q9oQo #OperacaoBeta\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @brasil_fotos: Mesmo depois de falir o estado de MG, Fernando Pimentel abre licita\u00e7\u00e3o para compra de 2 (sim, dois!) helic\u00f3pteros. Inacre\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/wHaxcjcwVh","label":"Positivo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/2Vm14dCKvr","label":"Positivo"}
{"text":"Agricultores s\u00e3o vacinados contra a febre amarela no ES e em MG https:\/\/t.co\/lH5ZOgRv6W","label":"Positivo"}
{"text":"Motoristas e cobradores manifestam contra inseguran\u00e7a em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/kpu4YemPDh","label":"Positivo"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/TX0OyhxkeN https:\/\/t.co\/mvGmFjFNey","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de MG p\u00f5e em sigilo dados sobre voos de Pimentel https:\/\/t.co\/UmgcGunT8t","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Grupo \u00e9 detido ap\u00f3s roubo e carreta recuperada em MG  https:\/\/t.co\/0SggQEFzD0","label":"Positivo"}
{"text":"RT @TransitoBH: Para n\u00e3o perder clientes, motoristas de t\u00e1xi-lota\u00e7\u00e3o se recusam a aumentar tarifa - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/L\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Sete morrem e um fica ferido durante tiroteio no Norte de Minas https:\/\/t.co\/xjfMfkurWc","label":"Positivo"}
{"text":"Tr\u00eas jovens de 20 anos s\u00e3o presos por envolvimento em um roubo em Una\u00ed https:\/\/t.co\/nlw4o2uFc3 https:\/\/t.co\/jXGqdWCB1M","label":"Positivo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/4X68bNf9zo","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Gisaieira: Vereador preso vai receber sal\u00e1rio de R$ 9 mil em Caratinga - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/XNsAkX4bT2","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - Traficante preso em Bom Sucesso https:\/\/t.co\/v5XG2uWgka","label":"Positivo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/tufH5loKZo by #VEJA via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"\"Representando mais uma ferramenta de monitoramento da educa\u00e7\u00e3o da rede estadual em Minas, a Secretaria de Estado... https:\/\/t.co\/brsfBqHXlQ","label":"Neutro"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/begUM7FHvO","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOL: Desastre ambiental em MG: Empresas pedem mais prazo para pagar R$ 1,2 bi https:\/\/t.co\/ocxmenitgm","label":"Neutro"}
{"text":"O Maluco se encontra em completo estado alterado emocional diagn\u00f3stico esquizofrenia. Quem mandou ser simpatizante\u2026 https:\/\/t.co\/xwfolp5RO9","label":"Neutro"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/mUhFZcbcpC","label":"Positivo"}
{"text":"#operacaobetalab BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/W6AoFMMsvA #rt #sdv","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - BRASIL\u00c2NDIA DE MINAS - AUTOR DE TR\u00c1FICO DE DROGAS \u00c9 PRESO, MACONHA E ARMA SE FOGO S\u00c3O TIRADAS DE ... https:\/\/t.co\/STBaeG1SOX","label":"Positivo"}
{"text":"Minas Gerais recebe aux\u00edlio da For\u00e7a Nacional do SUS para casos de febre amarela via @PvozdoCLIENTE https:\/\/t.co\/QfZr54sZMo","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"Agricultores s\u00e3o vacinados contra a febre amarela no ES e em MG https:\/\/t.co\/Ng4sbU3Hnw","label":"Positivo"}
{"text":"Prefeitura de Juiz de Fora divulga convoca\u00e7\u00e3o para educa\u00e7\u00e3o infantil https:\/\/t.co\/AhT2LSBGPP","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Rio Maia in Governador Valadares, Minas Gerais w\/ @sytambalejy @newrandley @selma_ferraz @fuser_jp https:\/\/t.co\/1nGyZKpdXN","label":"Neutro"}
{"text":"Adolescente \u00e9 preso com armas e drogas em Tumiritinga https:\/\/t.co\/DeAP9FDBgl https:\/\/t.co\/psPNYbLGzJ","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia apreende armas e drogas no distrito de Barra Alegre, em Ipatinga  https:\/\/t.co\/3iJWaOPozB","label":"Positivo"}
{"text":"POMP\u00c9U-MG: Assista o momento da pris\u00e3o dos respons\u00e1veis pelo tiroteio em frente ao quartel\u2026 https:\/\/t.co\/D0qnzrANT5 https:\/\/t.co\/fAiddEjIiu","label":"Positivo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG desgovernado pelo PT n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/sB1qDS8Ijg","label":"Negativo"}
{"text":"RT @JDanieldf: Pedindo para que MG reaja? Reagir contra o governador queridinho dos eleitores mineiros? https:\/\/t.co\/mMCw5wyyL8","label":"Negativo"}
{"text":"RT @governomg: Governador Fernando Pimentel entrega \u00e0 @pmmg190 viaturas para o Territ\u00f3rio Vale do A\u00e7o. https:\/\/t.co\/Wq05guJfpG https:\/\/t.co\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Greenfield for\u00e7a mudan\u00e7as na Funcef - Estado de Minas https:\/\/t.co\/GjO71ce2VR","label":"Neutro"}
{"text":"Rio faz bloqueio contra febre amarela em munic\u00edpios na divisa com MG https:\/\/t.co\/HkmcLxhr6w","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Militar apreende menor por tr\u00e1fico de drogas e posse ilegal de arma de fogo, no bairro S\u00e3o Francisco, em... https:\/\/t.co\/8M2NIcX93q","label":"Positivo"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/xZFKoIK1Ih","label":"Negativo"}
{"text":"motivo de minas ser o melhor estado: ter p\u00e3o de queijo no churrasco","label":"Neutro"}
{"text":"Comerciantes de Brixton se mobilizam contra risco de gentrifica\u00e7\u00e3o ... - Estado de Minas https:\/\/t.co\/ctqVrAM3nl","label":"Neutro"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/WYtqx1uzhu https:\/\/t.co\/cR4FvmoDMK","label":"Positivo"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/M3Qvk9wN3T https:\/\/t.co\/ESWDEpfKWh","label":"Negativo"}
{"text":"RT @EstadaoPolitica: Em calamidade financeira, governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/Xz79vBreX9 https:\/\/t.co\/H\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @deborareis_m: Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/AD7K76bCDZ via @UOLNoticias @UOL","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"Dupla \u00e9 presa com drogas durante opera\u00e7\u00e3o policial em Patroc\u00ednio https:\/\/t.co\/8Hc1U8TgqG","label":"Positivo"}
{"text":"G1 Sul de Minas |  Defesa Civil de MG confirma 16\u00aa morte pela chuva no estado https:\/\/t.co\/oHUGmesaw4 https:\/\/t.co\/L7NR80Lw9I","label":"Neutro"}
{"text":"RT @CAASCORPION: Depois de decretar \u201ccalamidade financeira\u201d, governo de Minas gasta mais R$ 21 milh\u00f5es em helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/NSVIp1s\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Quadrilha \u00e9 presa por tr\u00e1fico de drogas em Tim\u00f3teo, MG https:\/\/t.co\/8nVafvW0xz https:\/\/t.co\/C97IKJMpvc","label":"Positivo"}
{"text":"Buenas noches,recomiendo carretera Manizales\/Medell\u00edn  por Fredonia,en buen estado,por la v\u00eda Pintada\/Minas mucho trafico pesado.@numeral767","label":"Neutro"}
{"text":"I'm at Governador Valadares - @prefeituragv in Governador Valadares, MG https:\/\/t.co\/7g7DDK0wGf","label":"Neutro"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"RT @ninadeabreuc: Shopping que cobrar estacionamento em BH vai pagar multa de R$ 15 mil - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/X0EPvVhxgk","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - Vespasiano - Pol\u00edcia Militar apreende drogas  https:\/\/t.co\/in4JVRwaNf","label":"Positivo"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"RT @augustoemil: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/w7jsbzD01R by #aricaetano via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @CeliaNacarato: \"Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros.\" Calamidade financeira? Pimentel na cadeia, ja! https:\/\/t.co\/9qu\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Chuva com granizo atinge BH e provoca alagamento no Anel Rodovi\u00e1rio - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/te0JnL56Kw","label":"Neutro"}
{"text":"Cinco homens s\u00e3o presos suspeitos de tr\u00e1fico de drogas em Pirapora https:\/\/t.co\/CTlSwh8Kik https:\/\/t.co\/iODupIZTXo","label":"Positivo"}
{"text":"@ElPoliTwico AYUDA HOY ES UNA NI\u00d1A CON MENINGITIS. ma\u00f1ana puede ser cualquiera. Su estado es grave x falta d medicamento Aciclovir 500 mg.","label":"Neutro"}
{"text":"@diegocabral75 @exame a\u00ed em MG, ta td bem? Pimentel cada dia fazendo melhor para o estado n\u00e9? ainda bem q o doria \u00e9 prefeito de SP e nao BH","label":"Positivo"}
{"text":"New post: \"Vi\u00e7osa e Muria\u00e9 recebem mais doses da vacina contra febre amarela\" https:\/\/t.co\/jbuZJKqWi0","label":"Positivo"}
{"text":"RT @revistavoto: Governo de #Minas gasta R$ 50,8 milh\u00f5es com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/KNJEi9SXxb  #politica","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"#timbeta #globo Menor \u00e9 detido com 142 pedras de crack e outras drogas em Ipatinga https:\/\/t.co\/gXtfnDWUl4 #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"RT @HumbertoReisJr: Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/xfwbQHaiu9 Falido mas gastando https:\/\/t.co\/F9yQI9Py\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Motoristas e cobradores manifestam contra inseguran\u00e7a em Juiz de Fora: Categoria pede provid\u00eancias ap\u00f3s o aumento\u2026 https:\/\/t.co\/6tMlT4qDwP","label":"Positivo"}
{"text":"RT @CacoBrasil2: POL\u00cdCIA FEDERAL prende um homem por tr\u00e1fico internacional de drogas com 10kg de coca\u00edna em aeroporto de MG https:\/\/t.co\/8W\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Peritos do Amazonas prometem parar IML por tempo indeterminado - Estado de Minas https:\/\/t.co\/BYkejrM9oG https:\/\/t.co\/AW5fwqAWz7","label":"Neutro"}
{"text":"Mais uma manh\u00e3 de segunda-feira movimentada para o Voe Minas Gerais! At\u00e9 \u00e0s 9h10, j\u00e1 tivemos 8 voos cobrindo nosso Estado!","label":"Positivo"}
{"text":"#beta #betalab #mg Mais sobre o massacre: PF: Fac\u00e7\u00e3o tinha 'cela de comando' dentro da pris\u00e3o\u2026 https:\/\/t.co\/W3Cr89L0dk","label":"Neutro"}
{"text":"Pimentel vai buscar filho em festa de r\u00e9veillon com helic\u00f3ptero do governo de... https:\/\/t.co\/TqDs3uT7IS by #Ary_AntiPT via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @prosapolitica: Mesmo em 'calamidade financeira', governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/JKKYSX8Fgg https:\/\/t.co\/lhcjG\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Tr\u00eas jovens de 20 anos s\u00e3o presos por envolvimento em um roubo em Una\u00ed https:\/\/t.co\/91A6WzGv5n https:\/\/t.co\/PcKPGj5Ynf","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Divinn\u00f3polis - Militares do T\u00e1tico M\u00f3vel prendem autor de tr\u00e1fico e grande quantidade de drogas https:\/\/t.co\/JWkUyQMUEi","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Pol\u00edcia Militar prende autor de roubo  https:\/\/t.co\/8cX6G34oro","label":"Positivo"}
{"text":"RT @RevistaISTOE: Mesmo em \u2018calamidade financeira\u2019, governo de Fernando Pimentel em MG compra mais dois helic\u00f3pteros. https:\/\/t.co\/vAdSKiBh\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"eu nasci no fim do mundo de MG e achava q o estado todo era daquele jeito mas uberl\u00e2ndia eh top","label":"Neutro"}
{"text":"C\u00e3es encontram drogas escondidas em tijolo e britas, em Montes Claros https:\/\/t.co\/Zznv9jkMoP https:\/\/t.co\/LNSx0iyuyT","label":"Positivo"}
{"text":"Processo de designa\u00e7\u00e3o de professores estaduais em Minas ser\u00e1 feito pela internet https:\/\/t.co\/6aNTYXXq9X","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil apresenta dupla presa por tr\u00e1fico de drogas em Patroc\u00ednio https:\/\/t.co\/pBigrZsDIK https:\/\/t.co\/3at1M3VRkq","label":"Positivo"}
{"text":"Atentado na Turquia deixa dois mortos cinco dias ap\u00f3s massacre em Istambul - Estado de Minas https:\/\/t.co\/MRj7moesgy","label":"Neutro"}
{"text":"#beta #betalab #mg Sem educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, cidadania: \u00cdndios n\u00e3o existem para a sociedade, diz\u2026\u2026 https:\/\/t.co\/uGhNQyRfNZ","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JDanieldf: Pedindo para que MG reaja? Reagir contra o governador queridinho dos eleitores mineiros? https:\/\/t.co\/mMCw5wyyL8","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Prefeitura de Uberl\u00e2ndia decreta estado de calamidade financeira https:\/\/t.co\/KQbRETywqT","label":"Negativo"}
{"text":"@rafaelyancabj provavelmente \u00e9 mano, muda de estado pra estado\n\ntipo em mg skol \u00e9 ruim e brahma \u00e9 boa, aqui \u00e9 o contr\u00e1rio disso","label":"Neutro"}
{"text":"CAMBIO FENITOINA S\u00d3DICA DE 100 MG.. POR TEGRETOL DE 200 O 400..O POR CARBAMZEPINA... CABIMAS ESTADO ZULIA..","label":"Neutro"}
{"text":"Motoristas e cobradores manifestam contra inseguran\u00e7a em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/RIr1qE4S0D https:\/\/t.co\/kOsSTyZ2vB","label":"Positivo"}
{"text":"RT @fn7k: Banco do Brasil cobra de Minas R$ 1,5 bilh\u00e3o em dep\u00f3sitos judiciais, usaram todo dinheiro dos dep\u00f3sitos judiciais https:\/\/t.co\/Yl\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"#beta #betalab #mg Governo em calamidade financeira: BB avisa Justi\u00e7a que Minas n\u00e3o tem\u2026 https:\/\/t.co\/CdXt0cvcuY\u2026 https:\/\/t.co\/s8un5iFnQS","label":"Negativo"}
{"text":"Super Final do Paragliding World Cup no Brazil em Governador Valadares - MG. - https:\/\/t.co\/QipCuVbtQb https:\/\/t.co\/VYrBLjeQ56","label":"Neutro"}
{"text":"Governo em calamidade financeira: BB avisa Justi\u00e7a que Minas n\u00e3o tem recursos https:\/\/t.co\/u0KhqkVcQz https:\/\/t.co\/aTLhOPqMyt","label":"Negativo"}
{"text":"\ufffd #MinasGerais recebe aux\u00edlio da For\u00e7a Nacional do #SUS para casos de #febreamarela https:\/\/t.co\/8xoRYidoZc\u2026 https:\/\/t.co\/LOpKgMJUod","label":"Positivo"}
{"text":"Homem \u00e9 preso ao agredir seguran\u00e7a de clube em Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es (MG) https:\/\/t.co\/EXhPuxNwQU https:\/\/t.co\/IlgreJIAFP","label":"Positivo"}
{"text":"RT @radioitatiaia: Mesmo em 'calamidade financeira', governo de Minas compra mais dois helic\u00f3pteros: https:\/\/t.co\/9PMQRR5fn8 https:\/\/t.co\/9\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnjokaMaximo: @o_antagonista  P\u00f5e na conta do @STF_oficial \nque n\u00e3o cumpriu seu papel de afastar Pimentel.\no Estado de MG pode cobrar T\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @wareporter: Rithely j\u00e1 recebeu propostas do Palmeiras, Corinthians, Atletico-MG, Inter e Fluminense\n\nPra ser convocado tem que mudar de\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"https:\/\/t.co\/YW2nfQrsOr via @folha_com","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Com reforma, 4 milh\u00f5es de pensionistas poder\u00e3o ganhar menos que um sal\u00e1rio m\u00ednimo https:\/\/t.co\/kc22M5Hrbn","label":"Neutro"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar,,,,,,, https:\/\/t.co\/aMut06nDS8","label":"Neutro"}
{"text":"#timbeta #globo Tr\u00eas jovens de 20 anos s\u00e3o presos por envolvimento em um roubo em Una\u00ed https:\/\/t.co\/O7ivlNsACs #OperacaoBetaLab #Sigodevol\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Atirador mata cinco e fere oito em aeroporto de Fort Lauderdale - Estado de Minas https:\/\/t.co\/b4V64m7Dtf","label":"Neutro"}
{"text":"Designer cria lista colaborativa com os ensaios dos blocos de carnaval de BH - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/IqvZWK5bVq","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil apresenta dupla presa por tr\u00e1fico de drogas em Patroc\u00ednio https:\/\/t.co\/WFD7WF2FmJ #Opera\u00e7\u00e3oBetaLab https:\/\/t.co\/uNXnL78s9G","label":"Positivo"}
{"text":"em_com: Bom dia! Veja a capa da edi\u00e7\u00e3o digital do Estado de Minas de hoje, 09 de janeiro. Leia mais no\u2026 https:\/\/t.co\/uY1s5NnbuJ #timbeta #\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"PM apreende drogas na casa de av\u00f3s de adolescente em Montes Claros  https:\/\/t.co\/iHrsmO3ykH","label":"Positivo"}
{"text":"E depois declara estado de calamidade em MG e compra 2 helic\u00f3pteros \ufffd\nOnde est\u00e1 a crise \u2049\ufffd https:\/\/t.co\/joxHezlmBL","label":"Neutro"}
{"text":"Rio faz bloqueio contra febre amarela em munic\u00edpios na divisa com Minas Gerais https:\/\/t.co\/glNhfK06bW","label":"Positivo"}
{"text":"No estado de Minas Gerais, concurso da C\u00e2mara de Cipot\u00e2nea abre oportunidades para Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais e... https:\/\/t.co\/1yIaywk4kE","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Lechuguinos_com: #LoM\u00e1sLe\u00eddo \u00a1EL SE\u00d1OR LO REPRENDA! Cura diab\u00f3lico, Ovidio P\u00e9rez llama a golpe de estado (+TUITS) https:\/\/t.co\/pCjFzM42\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Jovem \u00e9 preso em Patos de Minas suspeito de tr\u00e1fico e roubo na regi\u00e3o https:\/\/t.co\/DJsHNRpm1N","label":"Positivo"}
{"text":"Opera\u00e7\u00e3o conjunta da PC,PM e PMRv apreende drogas,armas e muni\u00e7\u00f5es em Oliveira\/MG https:\/\/t.co\/D304DnuvGV https:\/\/t.co\/lkRPb6yBeB","label":"Positivo"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/M3Qvk9wN3T https:\/\/t.co\/ESWDEpfKWh","label":"Negativo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"Astronautas concluem primeira caminhada espacial do ano na ISS - Estado de Minas https:\/\/t.co\/DkUZoj1S1J","label":"Neutro"}
{"text":"Mesmo em 'calamidade financeira', governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/wKWQqhbvDW","label":"Negativo"}
{"text":"Ad\u00e9lia Prado vence o Pr\u00eamio Governo de Minas Gerais de Literatura\u00a02016 https:\/\/t.co\/5NHcH8jKze https:\/\/t.co\/J90vIfc8wK","label":"Neutro"}
{"text":"RT @StanleyGusman: Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros via @UOLNoticias @UOL  https:\/\/t.co\/gjpUnTrN\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Homem \u00e9 preso em Sabar\u00e1 suspeito de estupro e roubo de celular  https:\/\/t.co\/JGYJMLDxCD","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Em 1963 era adotada a bandeira do Estado de Minas Gerais!\n#PartzDaHistoria","label":"Neutro"}
{"text":"#SUS Minas Gerais recebe recurso m\u00e1ximo disponibilizado pelo Governo Federal para a\u00e7\u00f5es da #Vigil\u00e2nciaSanit\u00e1ria\u2026 https:\/\/t.co\/0OrT7R8gMO","label":"Positivo"}
{"text":"Temer reage a massacre em Manaus e anuncia medidas - Estado de Minas https:\/\/t.co\/jdBxmXF5o7 #not\u00edcias https:\/\/t.co\/846ttx0eSi","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - Ribeir\u00e3o das Neves - Militares recuperam ve\u00edculo e apreendem drogas e armas https:\/\/t.co\/p8Opi8l9us","label":"Positivo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/OrUtrH7mmK https:\/\/t.co\/Hx2V9qUErZ","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"Deputados, Senadores, Governador de Minas Gerais e Prefeito de Janu\u00e1ria&colon; Pedimos a pavimenta\u00e7\u00e3o da MGT 479, es https:\/\/t.co\/FTrPxp27Eb","label":"Neutro"}
{"text":"Fernando Pimentel entrega viaturas \u00e0 PM em Governador Valadares https:\/\/t.co\/lDI2NOXiRn https:\/\/t.co\/6TPgqQUcB1","label":"Positivo"}
{"text":"Creo que en mi estado tolerancia cero empezar\u00e9 a bloquear a todos los que me ponen mg a algo y a las 2 hs lo sacan. Ya te vi Lucas, dejalo.","label":"Neutro"}
{"text":"Prefeito de Aimor\u00e9s decreta estado de emerg\u00eancia administrativa  https:\/\/t.co\/ZeYhQyahEC","label":"Negativo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/uvZgPT5DPq","label":"Negativo"}
{"text":"Vendo un Kazimir Mal\u00e9vich. Perfecto estado. MG interesados https:\/\/t.co\/dY5KXipOVM","label":"Neutro"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois... https:\/\/t.co\/HD3xG3WEwh by #chico_pinheiro via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Ary_AntiPT: Governo de MG p\u00f5e em sigilo dados sobre voos de Pimentel https:\/\/t.co\/5Ov5bzUaGx\nESCARNIO ZERO","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"RT @rehventura: Eu queria ter a autoestima do Aecio. Perdeu em Minas p\/ presidente, governador e agora a prefeitura, mas ainda acredita ter\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"IPVA com desconto s\u00f3 at\u00e9 a pr\u00f3xima segunda - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/MUWJJvCBgA","label":"Neutro"}
{"text":"RT @governomg: Designa\u00e7\u00e3o 2017 ser\u00e1 feita via web em sistema informatizado para todos os cargos, exceto para PEB regente de aulas. https:\/\/\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Tr\u00eas homens s\u00e3o detidos ap\u00f3s roubo em loja de celulares em Ipatinga https:\/\/t.co\/7zBgPf3AOh #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOnItu\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Caminhoneiro suspeito de forjar roubo de carga \u00e9 preso em Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/4N5AvyUoN9","label":"Positivo"}
{"text":"Prefeitura de Juiz de Fora divulga convoca\u00e7\u00e3o para educa\u00e7\u00e3o infantil https:\/\/t.co\/F0hdK6vYg5 https:\/\/t.co\/taBKBpsxsP","label":"Positivo"}
{"text":"\u00d4nibus carregado de drogas \u00e9 flagrado na MG-353; motorista \u00e9 preso https:\/\/t.co\/iriWtHn3I3 https:\/\/t.co\/humrNoG5io","label":"Positivo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/ZeIygyJ7QT https:\/\/t.co\/MfExjY5eYX","label":"Negativo"}
{"text":"Rio distribui vacinas contra febre amarela a munic\u00edpios na divisa com Minas\nhttps:\/\/t.co\/N1A1rDftmc","label":"Positivo"}
{"text":"Ex-diretor do governo de Minas. Saiu da Ag\u00eancia de Desenvolvimento da Regi\u00e3o Metropolitana de BH em maio\/2016 https:\/\/t.co\/7DE3kDB0FL","label":"Neutro"}
{"text":"APAE de Par\u00e1 de Minas reiniciar\u00e1 transporte de alunos, ap\u00f3s prefeitura liberar o abastecimento dos ve\u00edculos https:\/\/t.co\/gMOQN9pg9C","label":"Positivo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/4H20O3TNrR","label":"Positivo"}
{"text":"Tr\u00eas jovens de 20 anos s\u00e3o presos por envolvimento em um roubo em Una\u00ed https:\/\/t.co\/4e0UHNfhmE","label":"Positivo"}
{"text":"Prezados, boa tarde!\nEm breve ser\u00e1 aberto edital na Universidade do Estado de Minas Gerais para contrata\u00e7\u00e3o de... https:\/\/t.co\/95EIb9qBrh","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - Dom Vi\u00e7oso \u0096 Dois homens s\u00e3o presos por tr\u00e1fico de drogas https:\/\/t.co\/57qJ2775he","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - Armas e r\u00e9plica s\u00e3o localizadas em tentativa de roubo no Grogot\u00f3 https:\/\/t.co\/JG7qzVrtgK","label":"Positivo"}
{"text":"Chamada inicial para designa\u00e7\u00e3o ter\u00e1 in\u00edcio no dia 18 de janeiro de 2017 https:\/\/t.co\/RT0NOvrbL5","label":"Positivo"}
{"text":"Calamidade em Minas https:\/\/t.co\/149cvJpH7g","label":"Negativo"}
{"text":"Chamada inicial para designa\u00e7\u00e3o ter\u00e1 in\u00edcio no dia 18 de janeiro de 2017 https:\/\/t.co\/Z7xuL3a5CY","label":"Positivo"}
{"text":"Em Montes Claros, mutir\u00e3o realiza vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela  https:\/\/t.co\/IiDqcfXvGx","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @pmmg190: @PMMG190 - UNA\u00cd - PRIS\u00c3O POR TR\u00c1FICO DE DROGAS https:\/\/t.co\/5iFWY08N8D","label":"Positivo"}
{"text":"PIMENTEL E OS NOSSOS PROBLEMAS COM HELIC\u00d3PTEROS!\n\nO atual Governador de Minas Gerais foi flagrado usando o... https:\/\/t.co\/aaGQqOUIUZ","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - POLICIAIS MILITARES DO 25\u00ba BPM PRENDEM \/ APREENDEM AUTORES DE ROUBO https:\/\/t.co\/Ti3u4snKPQ","label":"Positivo"}
{"text":"Homem invade f\u00f3rum para matar juiz e \u00e9 morto por seguran\u00e7a em Una\u00ed, MG https:\/\/t.co\/FliL5sldFr https:\/\/t.co\/jjNoylaG80","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JBarbosa2014: A F\u00d3RMULA DO FRACASSO:\nO governo PETISTA de FERNANDO PIMENTEL j\u00e1 est\u00e1 entre os PIORES da hist\u00f3ria do Estado de Minas Gera\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Mesmo em 'calamidade financeira', governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros - ISTO\u00c9 Independente https:\/\/t.co\/cWcv9j1U6A","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Estadao: Pimentel vai buscar filho em festa de r\u00e9veillon com helic\u00f3ptero do governo de Minas: https:\/\/t.co\/cCf56Abvap (via @EstadaoPoli\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @oldairt: Rio e Minas Pensei que  estivessem em crise \"Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros\" -  https:\/\/t.co\/1HSg2dGCSZ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @MARCUSPITTER: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/3q8gKwskvD","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOL: Pol\u00eamica com filho de Pimentel: Governo de Minas prev\u00ea gasto de R$ 50,8 mi com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/bpBmZOIYHV","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - Militares da 58\u00aa Cia PM fazem grande apreens\u00e3o de drogas  https:\/\/t.co\/GYqBeEgKuX","label":"Positivo"}
{"text":"#i5gornascimento @i5gornascimento g1 Fernando Pimentel entrega viaturas \u00e0 PM em Governador Valadares https:\/\/t.co\/nb1521Dsvx","label":"Positivo"}
{"text":"RT @vitimasBancoop: o governo de Minas paga R$ 3.500 mensais por preso para a GPA.\nA Umanizzare cobra quase R$ 6.000 do Amazonas","label":"Negativo"}
{"text":"RT @brasil_fotos: Mesmo depois de falir o estado de MG, Fernando Pimentel abre licita\u00e7\u00e3o para compra de 2 (sim, dois!) helic\u00f3pteros. Inacre\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@eumateus75 @Morro_Cristo @JanainaDoBrasil @ptnacional @ptbrasiI Em MG, a criminalidade aumentou com o PT https:\/\/t.co\/3E7sdl1UsT","label":"Negativo"}
{"text":"Sesc est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas para cursos em todo o Estado: https:\/\/t.co\/b1ylXhVpy9 https:\/\/t.co\/WPokYQt3tc","label":"Neutro"}
{"text":"@Independent  o melhor queijo do mundo \u00e9 daqui do Brasil mais exatamente do estado de Minas Gerais","label":"Neutro"}
{"text":"Jovem \u00e9 preso em Patos de Minas suspeito de tr\u00e1fico e roubo na regi\u00e3o https:\/\/t.co\/ulPoiHvKv1 #noticias","label":"Positivo"}
{"text":"RT @oficialmchariel: Fui parar em contagem, estado de minas e dahora","label":"Neutro"}
{"text":"Moradores do viaduto 9 de julho ser\u00e3o levados para abrigo em 90 dias, diz Doria - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/9usf54UPjR","label":"Neutro"}
{"text":"RT @fn7k: Pimentel torrou o dinheiro dos dep\u00f3sitos judiciais, como puderam entregar todo esse dinheiro na m\u00e3o desse corrupto?? https:\/\/t.co\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @cleuberdacunha: RJ faz bloqueio contra febre amarela na divisa com MG https:\/\/t.co\/z0zK56SKeO https:\/\/t.co\/qCWHaOSf5L","label":"Positivo"}
{"text":"Rio distribui vacinas contra febre amarela a munic\u00edpios na divisa com Minas https:\/\/t.co\/h3auUPxl6R","label":"Positivo"}
{"text":"RT @ZeGeraldo1436: Banco do Brasil cobra de Minas R$ 1,5 bilh\u00e3o em dep\u00f3sitos judiciais https:\/\/t.co\/cg3pJa9A5Z","label":"Negativo"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/M3Qvk9wN3T https:\/\/t.co\/ESWDEpfKWh","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia Militar prende suspeito de roubo a padaria em S\u00e3o Jo\u00e3o do Para\u00edso, no Norte de Minas - https:\/\/t.co\/wEsVtY2Qm5","label":"Positivo"}
{"text":"Estos wachins q le dan mg al estado\nUn bife a cada uno \ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Hugotim1: #timbeta #globo Pol\u00edcia prende nove suspeitos de tr\u00e1fico de drogas em Ipatinga https:\/\/t.co\/skcR2kvR4T #OperacaoBetaLab #Sigo\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Viol\u00eancia avan\u00e7a no interior de Minas Gerais - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/wiI4yK6Ds8","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnjokaMaximo: @o_antagonista  P\u00f5e na conta do @STF_oficial \nque n\u00e3o cumpriu seu papel de afastar Pimentel.\no Estado de MG pode cobrar T\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @vemprarua: Arroz de terceira!     BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/SZtiWxZtKt","label":"Negativo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/kwC7dQDohw","label":"Positivo"}
{"text":"RT @GPronaldo13: Vereador chega algemado \u00e0 C\u00e2mara de Caratinga para tomar posse do cargo - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/nZDEC692\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Prefeitura de Uberl\u00e2ndia decreta estado de calamidade financeira https:\/\/t.co\/Gco5Uj9kfK #Opera\u00e7\u00e3oBetaLab https:\/\/t.co\/zLQnW2YyK3","label":"Negativo"}
{"text":"Congresso tem 13 propostas que melhorariam seguran\u00e7a nos pres\u00eddios paradas - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/vEBzqivNjx","label":"Neutro"}
{"text":"Dois jovens s\u00e3o presos com drogas, arma e muni\u00e7\u00f5es em Ja\u00edba https:\/\/t.co\/ivUGvwP4bW https:\/\/t.co\/PnhMGTzOH5","label":"Positivo"}
{"text":"RT @neymarlizando: voc\u00eas v\u00e3o me desculpar mas n\u00e3o existe estado que transmite paz melhor que a de MG","label":"Neutro"}
{"text":"Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/SLFCLHsrFo https:\/\/t.co\/LZ3yCzJkeb","label":"Positivo"}
{"text":"New post: \"Suspeitos de envolvimento em roubo de bancos no Sul de MG s\u00e3o presos\" https:\/\/t.co\/SHfVv46HqC","label":"Positivo"}
{"text":"MG i te hablo...\n\n(15 min. Y borro estado) \ufffd\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"RT @RevistaISTOE: Mesmo em \u2018calamidade financeira\u2019, governo de Fernando Pimentel em MG compra mais dois helic\u00f3pteros. https:\/\/t.co\/vAdSKiBh\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Prefeitura de Juiz de Fora divulga convoca\u00e7\u00e3o para educa\u00e7\u00e3o infantil  https:\/\/t.co\/b83dszsbLB","label":"Positivo"}
{"text":"Manhua\u00e7u editada a partir da rede do COMPANHIA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DE MG - PRODEMGE https:\/\/t.co\/F3PsIDlTeS","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOL: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/T36jGfw2mT","label":"Negativo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros | https:\/\/t.co\/TTykXJyqRz https:\/\/t.co\/ZdrkhmWVk2","label":"Negativo"}
{"text":"O @hemominas contrata temporariamente profissionais para suas unidades no estado, hoje (24) e amanh\u00e3. Saiba mais: https:\/\/t.co\/LtOTyUkXcA","label":"Positivo"}
{"text":"RT @wareporter: Rithely j\u00e1 recebeu propostas do Palmeiras, Corinthians, Atletico-MG, Inter e Fluminense\n\nPra ser convocado tem que mudar de\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"UFMG bate pr\u00f3prio recorde e lidera pedidos de patentes no Brasil - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/pdX29ynLOw","label":"Neutro"}
{"text":"Motoristas e cobradores manifestam contra inseguran\u00e7a em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/lqUF2LUh7s","label":"Positivo"}
{"text":"Cultura: Governo de Minas Gerais reconhece Folias de Reis como Patrim\u00f4nio Imaterial do Estado https:\/\/t.co\/FN20XvyByD","label":"Neutro"}
{"text":"Morre, aos 92 anos, o ex-presidente de Portugal M\u00e1rio Soares - Estado de Minas https:\/\/t.co\/VKKK3Gh9ci #not\u00edcias https:\/\/t.co\/Uq3yXBdC0N","label":"Neutro"}
{"text":"Moreira Franco defende antecipa\u00e7\u00e3o do fim do recesso para votar medidas para Rio - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/VE7jrcJmej","label":"Neutro"}
{"text":"Governo de Minas entrega 401 ve\u00edculos para transporte escolar em 308 munic\u00edpios... https:\/\/t.co\/uj84VirtBD","label":"Positivo"}
{"text":"RT @RafaelC23516587: Alunos desocupam col\u00e9gio da UFJF para n\u00e3o afetar conclus\u00e3o do 3\u00ba ano https:\/\/t.co\/n1YGGYnhOq","label":"Positivo"}
{"text":"Tr\u00eas homens s\u00e3o detidos ap\u00f3s roubo em loja de celulares em Ipatinga  https:\/\/t.co\/YWm4mxkAlq","label":"Positivo"}
{"text":"@AxelRolonOk Y tiene 7 mg este estado que nadie se venga a hacer la inocente\ufffd\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"#ACORDAMINAS!!!\n\nO governador Fernando Pimentel, depois de ser flagrado usando um helic\u00f3ptero do Estado de MG... https:\/\/t.co\/bedW4w4jij","label":"Neutro"}
{"text":"Ap\u00f3s den\u00fancia, PM apreende drogas, muni\u00e7\u00e3o e armas em Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/oWy5Q7nsTE https:\/\/t.co\/oUFQouO5ED","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Ve\u00edculo produto de roubo \u00e9 localizado https:\/\/t.co\/vnAWIl7ZIT","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Rei Davi Petiscaria in Governador Valadares, Minas Gerais https:\/\/t.co\/CZAqNvSzQJ","label":"Neutro"}
{"text":"Em meio \u00e0 crise carcer\u00e1ria, Padilha cita Darcy Ribeiro no Twitter - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/0sN05ivGQG","label":"Neutro"}
{"text":"Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o de Formiga abre novo processo seletivo  https:\/\/t.co\/GliuBVk37W","label":"Positivo"}
{"text":"agradezco no haber estado en todo el d\u00eda en tw. que pena ver \"su bardo\" por un mg","label":"Neutro"}
{"text":"Superintend\u00eancia de Bibliotecas P\u00fablicas e Suplemento Liter\u00e1rio promove doa\u00e7\u00e3o de livros para bibliotecas do estado. https:\/\/t.co\/cKDjH2vMtA","label":"Neutro"}
{"text":"I'm at Caputira in Caputira, Estado de Minas Gerais https:\/\/t.co\/C2Y6dMhswS","label":"Neutro"}
{"text":"Secretaria de #Educa\u00e7\u00e3o de MG abre processo para contratar designados https:\/\/t.co\/ql0GniRPjw","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Caxambu- PM prende jovem e apreende adolescentes por tr\u00e1fico de drogas https:\/\/t.co\/uLhLLmviNv","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Acidente de trem deixa 100 feridos no Brooklyn, em NY - Estado de Minas https:\/\/t.co\/kbOIwXBoIk","label":"Neutro"}
{"text":"RT @cadulorena: Tucano @marconiperillo terceriza pres\u00eddios e unidades socioeducativas em Goi\u00e1s http:\/\/t.co\/JcKAT6rE8P PT faz igual em MG e\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Grupo \u00e9 detido ap\u00f3s roubo e carreta recuperada em MG https:\/\/t.co\/UYdCCLD1K1 https:\/\/t.co\/IZ3mA8SI53","label":"Positivo"}
{"text":"tt Oposi\u00e7\u00e3o venezuelana declara Maduro em 'abandono de cargo' pela crise - Estado de Minas https:\/\/t.co\/vLlVIC2Wx9","label":"Neutro"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"New post: \"Dois jovens s\u00e3o presos com drogas, arma e muni\u00e7\u00f5es em Ja\u00edba\" https:\/\/t.co\/wXJ84x43jv","label":"Positivo"}
{"text":"RT @augustoemil: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/w7jsbzD01R by #aricaetano via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/YCObt3bsO1 #timbeta #sdv","label":"Negativo"}
{"text":"Suspeitos de envolvimento em roubo de bancos no Sul de MG s\u00e3o presos https:\/\/t.co\/hn72BFm1o0 https:\/\/t.co\/bG2q0erkIt","label":"Positivo"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"RT @agenciabrasil: Rio faz bloqueio contra febre amarela em munic\u00edpios na divisa com Minas Gerais (\ufffd Marcelo Camargo\/ABr) https:\/\/t.co\/JElQ\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Autores de roubo a ve\u00edculo em Nova Serrana, s\u00e3o presos pela PM em Perdig\u00e3o\/MG https:\/\/t.co\/TKNm5bKW5m https:\/\/t.co\/HOzl6Ls5zj","label":"Positivo"}
{"text":"Detran-MG realiza a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito durante m\u00eas de fevereiro - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/ogQje0jEk5","label":"Positivo"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/Pls2dpH7j4 https:\/\/t.co\/7u5I9Kqa1F","label":"Positivo"}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Ap\u00f3s decretar fal\u00eancia do Estado de Minas, Pimentel t\u00e1 comprando mais 2 helic\u00f3pteros...\nTeremos mtos feriados em 2017..\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - 26\u00aa Cia PM Ind-  PEDRA AZUL- PMMG realiza apreens\u00e3o de drogas e muni\u00e7\u00f5es em opera\u00e7\u00e3o policial https:\/\/t.co\/lCqJsMOFYc","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil de Minas Gerais prende ex-vereador de Esmeraldas acusado de tr\u00e1fico de droga\u2026 https:\/\/t.co\/iNDxGqE0IN https:\/\/t.co\/mwR9dusFh7","label":"Positivo"}
{"text":"@UOLNoticias @UOL agora o foco de todos os focos \u00e9 o governo de minas que n\u00e3o por acaso \u00e9 do PT","label":"Negativo"}
{"text":"DOEN\u00c7A TRANSMITIDA PELO MOSQUITO PIMENTEL  \n\n14 pessoas morreram https:\/\/t.co\/iPv8tcxFJF","label":"Negativo"}
{"text":"RT @exame: Em calamidade financeira, governo de MG compra mais helic\u00f3pteros > https:\/\/t.co\/6uyDUO3WTT https:\/\/t.co\/kEKVqvu0wT","label":"Negativo"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/Pls2dpH7j4 https:\/\/t.co\/7u5I9Kqa1F","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Militares da 71\u00aa Cia prende Traficante de drogas no Bairro S\u00e3o Benedito https:\/\/t.co\/rY8qHN7hyb","label":"Positivo"}
{"text":"Surto de febre amarela provoca corrida por vacinas no interior de Minas - Estado de Minas https:\/\/t.co\/jd4Ih1V4BS https:\/\/t.co\/7R2KUy8WsJ","label":"Neutro"}
{"text":"RT @exame: Em calamidade financeira, governo de MG compra mais helic\u00f3pteros > https:\/\/t.co\/6uyDUO3WTT https:\/\/t.co\/kEKVqvu0wT","label":"Negativo"}
{"text":"Prefeitura de Juiz de Fora divulga convoca\u00e7\u00e3o para educa\u00e7\u00e3o infantil https:\/\/t.co\/C7tm8sEJYL","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de Minas Gerais reconhece Folias de Reis como Patrim\u00f4nio Imaterial do Estado https:\/\/t.co\/WxWFsTefz1","label":"Neutro"}
{"text":"Cinco homens s\u00e3o presos suspeitos de tr\u00e1fico de drogas em Pirapora https:\/\/t.co\/AFbAZHkeLs","label":"Positivo"}
{"text":"Policial de folga impede roubo e det\u00e9m ladr\u00f5es em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/RxIwGPfFzu https:\/\/t.co\/E9Z0wzZZqg","label":"Positivo"}
{"text":"\"Expectativa muito boa. \u00c9 um professor novo, que tem muito a acrescentar. Espero que 2017 possa ser um ano... https:\/\/t.co\/r6QJOyNH9h","label":"Positivo"}
{"text":"Atentados suicidas contra mercados em Bagd\u00e1 fazem ao menos 18 mortos - Estado de Minas https:\/\/t.co\/Cr95oPcxS4","label":"Neutro"}
{"text":"Trator, produto de roubo, \u00e9 apreendido na SP-147 e seguia sentido Minas https:\/\/t.co\/UbK8DwWnUS https:\/\/t.co\/ntQeLd8U51","label":"Positivo"}
{"text":"Mesa Diretora da C\u00e2mara leva 'bandeira branca' para melhorar rela\u00e7\u00e3o com Kalil - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/zXp0aKu6vr","label":"Neutro"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar;; https:\/\/t.co\/2yeKZ06fTL","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil apresenta dupla presa por tr\u00e1fico de drogas em Patroc\u00ednio https:\/\/t.co\/9vvapqSZLN https:\/\/t.co\/30lt9IIaVw","label":"Positivo"}
{"text":"RT @otempo: Folias de Minas s\u00e3o reconhecidas como bens imateriais do Estado https:\/\/t.co\/1PtRoxbH5Y https:\/\/t.co\/vaouKR508m","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"PM apreende p\u00e9s de maconha e drogas em Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/YeMIgpv7hw https:\/\/t.co\/vb81RL5en7","label":"Positivo"}
{"text":"Dois homens s\u00e3o presos por tr\u00e1fico de drogas em Japonvar, Norte de MG https:\/\/t.co\/FApeQ8CyVv https:\/\/t.co\/e14dzMle5M","label":"Positivo"}
{"text":"@samuelvenancio as frangas piram com nossa marca \"MAIOR DE MINAS\"! \nChupa terceira torcida do estado. Todos sabem, fla \u00e9 a segunda de minas\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"Le puse mg a alguien en fb en un estado Y ME LLENO DE MG LAS FOTOS POR FAVOR YA ME ACORD\u00c9 PORQUE NO USABA ESO","label":"Neutro"}
{"text":"Dois jovens s\u00e3o presos com drogas, arma e muni\u00e7\u00f5es em Ja\u00edba https:\/\/t.co\/bMEOyl7d8Q https:\/\/t.co\/JbZwlMTa7W","label":"Positivo"}
{"text":"Homem \u00e9 preso em Sabar\u00e1 suspeito de estupro e roubo de celular https:\/\/t.co\/GV489uPA2e #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOnItunes","label":"Positivo"}
{"text":"Pimentel vai buscar filho em festa de r\u00e9veillon com helic\u00f3ptero do governo de... https:\/\/t.co\/khMrIF7CAQ by #Ary_AntiPT via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros | https:\/\/t.co\/FOsiuhJJG5 https:\/\/t.co\/j0oo4SUii5","label":"Negativo"}
{"text":"Governo de #Minas #expulsa 117 #servidores por #indisciplina \u2013 44 da educa\u00e7\u00e3o, 36 da PM, 21 da PC, 8 do CB, o... https:\/\/t.co\/jxhO3aXD0o","label":"Positivo"}
{"text":"RT @felipefonte: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. E agora, Jos\u00e9? https:\/\/t.co\/zOGi877LRn","label":"Positivo"}
{"text":"RT @citaramagica: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/wHaxcjcwVh","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@HSOGameplays  vc e de qual estado de minas so para saber mesmo se pa e meu vizinho","label":"Neutro"}
{"text":"Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois... https:\/\/t.co\/L5nAOXVNJR by #chico_pinheiro via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @rehventura: Eu queria ter a autoestima do Aecio. Perdeu em Minas p\/ presidente, governador e agora a prefeitura, mas ainda acredita ter\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Campanha de vacina\u00e7\u00e3o\n\nRio faz bloqueio contra febre amarela em munic\u00edpios na divisa com Minas Gerais\u2026 https:\/\/t.co\/MTVtlYVZPe","label":"Positivo"}
{"text":"RT @adilsonjr11: Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros. Papai Pilantrel https:\/\/t.co\/Nd57r5F6Z3 via @\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Not\u00edcia: Rio distribui vacinas contra febre amarela em munic\u00edpios perto de MG  https:\/\/t.co\/tDoLTn0cUs https:\/\/t.co\/YqV54KCiqu","label":"Positivo"}
{"text":"Vi\u00e7osa e Muria\u00e9 recebem mais doses da vacina contra febre amarela https:\/\/t.co\/WLohVHJ6lh #TimBeta","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Autor \u00e9 preso por tr\u00e1fico de drogas no Bairro Lagoinha https:\/\/t.co\/64vhKiU392","label":"Positivo"}
{"text":"C\u00e3o da Pol\u00edcia Militar ajuda na apreens\u00e3o de drogas em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/t8gnIg95Ym https:\/\/t.co\/BsL2lcwDiR","label":"Positivo"}
{"text":"Motociclista faz manobra perigosa e mata menino de 11 anos - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/FRBlDbfqVL","label":"Neutro"}
{"text":"BB e governo de Minas travam disputa sobre dep\u00f3sitos judiciais   https:\/\/t.co\/DsQ0Ys2q6x","label":"Negativo"}
{"text":"RT @fn7k: Pimentel torrou o dinheiro dos dep\u00f3sitos judiciais, como puderam entregar todo esse dinheiro na m\u00e3o desse corrupto?? https:\/\/t.co\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - 7\u00ba BPM - POMP\u00c9U: MILITARES APREENDEM ADOLESCENTES POR TR\u00c1FICO DE DROGAS https:\/\/t.co\/LDlw7ZTlIu","label":"Positivo"}
{"text":"Buena antes pon\u00eda un estado tenia como 200 mg y ahora pongo uno ni llega a los 7 mg jajaja \ufffd\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"Agricultores s\u00e3o vacinados contra a febre amarela no ES e em MG https:\/\/t.co\/xd2ArbaqQe","label":"Positivo"}
{"text":"Agora \u00e9 o Estado de Minas que d\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o convite da @chrisassun: https:\/\/t.co\/4gvYi6Ok34","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - 19\u00aa CIA PM IND - PAR\u00c1 DE MINAS: PM apreende pistola e drogas com suspeitos de assaltos https:\/\/t.co\/4pFZuXQi9b","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Hugotim1: #timbeta #globo Suspeitos de envolvimento em roubo de bancos no Sul de MG s\u00e3o presos https:\/\/t.co\/uwJxjYCtqu #OperacaoBetaLab\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Contagem - Militares do 2\u00ba BPE apreendem tr\u00eas armas de fogo e drogas https:\/\/t.co\/sIwTpWB83h","label":"Positivo"}
{"text":"RT @infomoney: Banco do Brasil avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/xX9wSOLNEv #mercados_IM","label":"Negativo"}
{"text":"FOQUEM AQUI NESSA MULHER #embuscadaspanicats  minha amiga super preparada. VEM @programapanico pra Governador Valad\u2026 https:\/\/t.co\/Y0XjREW3rz","label":"Neutro"}
{"text":"Banco do Brasil cobra de Minas R$ 1,5 bilh\u00e3o em dep\u00f3sitos judiciais - 04\/01\/2017 - Mercado - Folha de S.Paulo https:\/\/t.co\/Jr66fNPVyT","label":"Negativo"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Uberaba https:\/\/t.co\/qexXvsiUIs","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - ADOLESCENTE DE 16 ANOS \u00c9 APREENDIDO COM DROGAS. https:\/\/t.co\/hfNOn9dqnL","label":"Positivo"}
{"text":"Bitcoin supera 1.100 d\u00f3lares, seu m\u00e1ximo em tr\u00eas anos - Estado de Minas https:\/\/t.co\/fwg97zAEyB","label":"Neutro"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/TGVUKEP9O1","label":"Positivo"}
{"text":"Agentes de pres\u00eddio do Centro-Oeste de Minas v\u00e3o passar por capacita\u00e7\u00e3o https:\/\/t.co\/JFTSQNxPvM","label":"Positivo"}
{"text":"RT @flaviofachel: Governador de MG, Fernando Pimentel, usa o helic\u00f3ptero do Governo para transportar o filho em festa de reveillon. https:\/\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/Pls2dpH7j4 https:\/\/t.co\/7u5I9Kqa1F","label":"Positivo"}
{"text":"Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois... https:\/\/t.co\/lkQFPxwyvH by #gilmarcosta55 via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"O pagamento do IPVA come\u00e7a na pr\u00f3xima semana e as guias j\u00e1 est\u00e3o dispon\u00edveis na internet. A Secretaria de Estado... https:\/\/t.co\/JCa4RKaFG9","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnjokaMaximo: @o_antagonista  P\u00f5e na conta do @STF_oficial \nque n\u00e3o cumpriu seu papel de afastar Pimentel.\no Estado de MG pode cobrar T\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Secretaria de Estado de Sa\u00fade alerta para surto de mal\u00e1ria em Diamantina https:\/\/t.co\/YRfAHyursR","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil identifica suspeito de roubo a \u00f4nibus em Juiz de Fora: Rapaz de 21 anos foi reconhecido por duas\u2026\u2026 https:\/\/t.co\/C6oQFypsrq","label":"Positivo"}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Ap\u00f3s decretar fal\u00eancia do Estado de Minas, Pimentel t\u00e1 comprando mais 2 helic\u00f3pteros...\nTeremos mtos feriados em 2017..\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @exame: Em calamidade financeira, governo de MG compra mais helic\u00f3pteros > https:\/\/t.co\/6uyDUO3WTT https:\/\/t.co\/kEKVqvu0wT","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/gibQ7GLMgU","label":"Negativo"}
{"text":"RT @JDanieldf: Pedindo para que MG reaja? Reagir contra o governador queridinho dos eleitores mineiros? https:\/\/t.co\/mMCw5wyyL8","label":"Negativo"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/Pls2dpH7j4 https:\/\/t.co\/7u5I9Kqa1F","label":"Positivo"}
{"text":"Mesmo em 'calamidade financeira', governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qWvDtXuukm #radioitatiaia\nO pt quebrando MG","label":"Negativo"}
{"text":"Dois jovens s\u00e3o presos com drogas, arma e muni\u00e7\u00f5es em Ja\u00edba https:\/\/t.co\/bZqYnOdeuy #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOnItunes","label":"Positivo"}
{"text":"Portugal se prepara para o adeus a Mario Soares - Estado de Minas https:\/\/t.co\/eAMMM0keNN","label":"Neutro"}
{"text":"'Jeitinho Kalil': novo prefeito de BH almo\u00e7a de marmitex e elimina traje formal - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/ilkqhekpEM","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Estadao: Pimentel vai buscar filho em festa de r\u00e9veillon com helic\u00f3ptero do governo de Minas: https:\/\/t.co\/cCf56Abvap (via @EstadaoPoli\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Libera\u00e7\u00e3o da cobran\u00e7a de estacionamento divide lojistas de BH - Estado de Minas https:\/\/t.co\/2yWK4nagQY https:\/\/t.co\/SUy6bDLgcT","label":"Neutro"}
{"text":"RT @brasil_fotos: Mesmo depois de falir o estado de MG, Fernando Pimentel abre licita\u00e7\u00e3o para compra de 2 (sim, dois!) helic\u00f3pteros. Inacre\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Arax\u00e1 recebe novas doses da vacina contra febre amarela https:\/\/t.co\/pwQnP2u2Ox","label":"Positivo"}
{"text":"RT @rbrasiliense: Cara-de-pau \u00e9 o governador de Minas, Fernando Pimentel, que depois de ser flagrado pegando o filh\u00e3o na festa, comprou mai\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - MENOR \u00c9 APREENDIDO POR TR\u00c1FICO DE DROGAS https:\/\/t.co\/bi0zs2oPnX","label":"Positivo"}
{"text":"RT @vemprarua: Arroz de terceira!     BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/SZtiWxZtKt","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - MATA VERDE \u0096 Mais de 21kg de drogas s\u00e3o apreendidos pela PM https:\/\/t.co\/AA5Z6SPeHu","label":"Positivo"}
{"text":"Minas vai dobrar oferta de trabalho e estudo nos pres\u00eddios do Estado https:\/\/t.co\/A1c8tFUZD9","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @josetomazfilho: A balada de Pimentel - governador de MG atrasa sal\u00e1rios, mas abusa de mordomias  https:\/\/t.co\/j4onTU26lV \u2026","label":"Negativo"}
{"text":"#timbeta #globo Morador rendido por ladr\u00f5es foge e impede roubo a casa em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/7veVRk5O0y #OperacaoBetaLab #Sigodevol\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"New post: \"Pol\u00edcia Militar apreende armas e drogas na Regi\u00e3o do Barreiro, em Belo Horizonte\" https:\/\/t.co\/Piuj3BHqt1","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @maria_lima: Um \u00e9 pouco. Dinheiro sobrando : Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros -  https:\/\/t.co\/zJNM1T4Aez","label":"Negativo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/9f60eFu2OG","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia em MG apresenta rapaz que recebia drogas sint\u00e9ticas via correios https:\/\/t.co\/L1oNWCv8o1","label":"Positivo"}
{"text":"Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/7EgLa88oBN","label":"Positivo"}
{"text":"Rio distribui vacinas contra febre amarela a munic\u00edpios na divisa com Minas Gerais - https:\/\/t.co\/7SY5OSNKys","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia em MG apresenta rapaz que recebia drogas sint\u00e9ticas via correios https:\/\/t.co\/XJ4mUzkfxp https:\/\/t.co\/Q9JiCscKox","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"Claro que lo har\u00e1. El nuevo Secretario de Estado explotar\u00e1 a\u00fan m\u00e1s el petr\u00f3leo y minas de Guatemala. @usembassyguate https:\/\/t.co\/g0QItHF5mx","label":"Neutro"}
{"text":"RT @BlogDoPim: Lula sugeriu \u00e0s Farc criar partido para chegar ao poder, como quem n\u00e3o v\u00ea problema em narcoterrorista no governo, e PT resmu\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra mais helic\u00f3pteros > https:\/\/t.co\/YT30iwjyy8 https:\/\/t.co\/CE6JC6ry5L","label":"Negativo"}
{"text":"Alguma d\u00favida de que esse governo tem que ser afastado \nB Brasil cobra de Minas R$ 1,5 bilh\u00e3o em dep\u00f3sitos judiciais https:\/\/t.co\/rhbxXUeG7l","label":"Negativo"}
{"text":"Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/rmvSMhoxRo","label":"Positivo"}
{"text":"PM apreende maconha e celular em pres\u00eddio de Coronel Fabriciano  https:\/\/t.co\/cIb9SUZJ2p","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Doce Lar Feliz in Governador Valadares, Minas Gerais w\/ @tue_nunes07 @combatentemg @cleverson0505 @newrandley https:\/\/t.co\/f5mL4isgJa","label":"Neutro"}
{"text":"Consumo de energia no Pa\u00eds em dezembro sobe 1,3% na base anual gera\u00e7\u00e3o cai 0,6% - Estado de Minas\u2026 https:\/\/t.co\/xqpj1X9X8C","label":"Neutro"}
{"text":"Via @estadao: BB e governo de Minas travam disputa sobre dep\u00f3sitos judiciais -  https:\/\/t.co\/HVVxiLBxCy","label":"Neutro"}
{"text":"JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/lrDETkVJ4Y https:\/\/t.co\/0TvBK2YkUO #timbet\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"#timbeta #globo Homem \u00e9 morto a tiros ap\u00f3s deixar pres\u00eddio em Governador Valadares https:\/\/t.co\/ecLiHQp1VR #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Neutro"}
{"text":"tt Super\u00e1vit comercial da Alemanha sobe a 21,7 bilh\u00f5es de euros em novembro - Estado de Minas https:\/\/t.co\/RNoNIvTcC1","label":"Neutro"}
{"text":"Elias no ten\u00e9s que poner mg al estado, ten\u00e9s que comentar jaajjaja","label":"Neutro"}
{"text":"Boa tarde,\n\nComo que tira ferias e descansa com noticias assim ?\nTem que se desligar \u00e9 tudo mesmo neste per\u00edodo.... https:\/\/t.co\/xsKRgUBSkg","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia em MG apresenta rapaz que recebia drogas sint\u00e9ticas via correios https:\/\/t.co\/VKtJOQW3gS https:\/\/t.co\/iiF4tzWN6T","label":"Positivo"}
{"text":"Em meio \u00e0 calamidade financeira, Pimentel compra mais dois helic\u00f3pteros para o governo de Minas https:\/\/t.co\/YvMolbKbtQ","label":"Negativo"}
{"text":"PM apreende drogas na casa de av\u00f3s de adolescente em Montes Claros  https:\/\/t.co\/iHrsmO3ykH","label":"Positivo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/zlFSvZyAG7 @maria_lima mostrando verdadeiro exemplo.","label":"Positivo"}
{"text":"Esse governo de Minas Gerais \u00e9 rid\u00edculo! PT entrou, IPVA de um ve\u00edculo que era de R$75 em m\u00e9dia, passou para R$400! #vergonha #mg #forapt","label":"Negativo"}
{"text":"RT @edmarnarrador: \u00c9 grave o estado de sa\u00fade do atacante Michael, que disputou o Brasileir\u00e3o pelo Am\u00e9rica\/MG. O carro em que estava colidiu\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Ary_AntiPT: ESCARNIO IV\nCOM 3 FILHO'S FERNANDO PIMENTEL \u00c9 A CALAMIDADE\n\nGoverno de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros\n\nhttps:\/\/\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil identifica suspeito de roubo a \u00f4nibus em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/jzwg4M367I https:\/\/t.co\/E0zko8sDhQ","label":"Positivo"}
{"text":"RT @carlinibh: 'Jeitinho Kalil': novo prefeito de BH almo\u00e7a de marmitex e elimina traje formal - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/oG\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOL: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/T36jGfw2mT","label":"Negativo"}
{"text":"Tr\u00eas homens s\u00e3o presos por suspeita de roubo de cargas em Santa Luzia  https:\/\/t.co\/NjNnjoAbgt","label":"Positivo"}
{"text":"Prefeitura de Formiga - MG abre Processo Seletivo para Educa\u00e7\u00e3o https:\/\/t.co\/xj6gOa4Q8m https:\/\/t.co\/HbGMXv7rGT","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - POP E GEPAR DA 125\u00aa CIA APREENDEM DROGAS E ARMA EM BAILE FUNK NA VILA AMBROSINA https:\/\/t.co\/HSBSW3qxpa","label":"Positivo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/UzbbHTuv4F via @VEJA.com","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"BRASIL: Pol\u00edcia em MG apresenta rapaz que recebia drogas sint\u00e9ticas via correios https:\/\/t.co\/QbZFDRrPJZ\u2026 https:\/\/t.co\/inwTT20DOr","label":"Positivo"}
{"text":"PM apreende p\u00e9s de maconha e drogas em Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/8UX3UhYGE0","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at MODA 10 in Governador valadares, Minas gerais https:\/\/t.co\/CrrjN8WryX","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Ary_AntiPT: Bolsa Ressaca ter\u00e1 refor\u00e7o\nPIMENTEL UBER\n\nGoverno de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros \n\nhttps:\/\/t.co\/iQ7WFWCCXi\n@\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o de Formiga abre novo processo seletivo  https:\/\/t.co\/GliuBVk37W","label":"Positivo"}
{"text":"RT @MatosValtecio: Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros via @UOLNoticias @UOL  https:\/\/t.co\/qYsjegqK\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"#timbeta #globo Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o de Formiga abre novo processo seletivo https:\/\/t.co\/OtP9FR3dTr #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es: https:\/\/t.co\/Qg7Tlllaqj","label":"Positivo"}
{"text":"RT @jjsouzas: MINAS \u00c9 1 ESTADO RICO. FOI ROUBADO. VERBAS S\u00d3 TEM PRA BANCAR AS EXTRAVAG\u00c2NCIAS D PIMENTEL. REAGE MINAS GERAIS. O POVO TEM QUE\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Governo anuncia ensino integral em tr\u00eas escolas estaduais do Tri\u00e2ngulo https:\/\/t.co\/uGdsjAgIlJ","label":"Positivo"}
{"text":"Prefeitura de Divin\u00f3polis, MG realiza processo seletivo para Professor https:\/\/t.co\/jJbbOoMr9S https:\/\/t.co\/ZSyJQpjzRx","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnjokaMaximo: @o_antagonista  P\u00f5e na conta do @STF_oficial \nque n\u00e3o cumpriu seu papel de afastar Pimentel.\no Estado de MG pode cobrar T\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Prefeitura de Uberl\u00e2ndia decreta estado de calamidade financeira - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/43oPzIKgXG","label":"Negativo"}
{"text":"Anel e metr\u00f4 de BH n\u00e3o ter\u00e3o investimentos em 2017 - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/Qx993J2Syu","label":"Negativo"}
{"text":"\u00d4nibus carregado de drogas \u00e9 flagrado na MG-353; motorista \u00e9 preso https:\/\/t.co\/t8sPJrbuPE","label":"Positivo"}
{"text":"Rota 2014 - Blog do Jos\u00e9 Tomaz: A balada de Pimentel - governador de MG atrasa sal... https:\/\/t.co\/9TyUWz6Q8k","label":"Negativo"}
{"text":"New post: \"Tr\u00eas homens s\u00e3o detidos ap\u00f3s roubo em loja de celulares em Ipatinga\" https:\/\/t.co\/HrulkUISoj","label":"Positivo"}
{"text":"Designa\u00e7\u00e3o 2017 ser\u00e1 feita via web em sistema informatizado para todos os cargos, exceto para PEB regente de aulas.\u2026 https:\/\/t.co\/2KTmmC7nRG","label":"Positivo"}
{"text":"RT @TransitoBH: PRF flagra mais de 1,2 mil motoristas acima da velocidade em um dia na BR-040 - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/SiXp1\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - CORONEL FABRICIANO \u0096 PM apreende suspeitos de roubo https:\/\/t.co\/cJ2AI934Df","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Dupla \u00e9 presa por roubo https:\/\/t.co\/rtVAzQgJgW","label":"Positivo"}
{"text":"RT @LaliPyP: En ese Estado nadie puede salir tan hermosa ... hasta borracha sale diosa en las fotos https:\/\/t.co\/5ukCTu608c","label":"Neutro"}
{"text":"Adorando esses cursos da UaiTec.\nGoverno de Minas sempre ajudando.","label":"Positivo"}
{"text":"Suspeitos de envolvimento com tr\u00e1fico de drogas s\u00e3o detidos em Belo Horizonte https:\/\/t.co\/gFIXVDUXtD","label":"Positivo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG desgovernado pelo PT n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/TlX0SwOQ5l","label":"Negativo"}
{"text":"RT @CanalSaude: Minas Gerais recebe aux\u00edlio da For\u00e7a Nacional do SUS para casos de febre amarela https:\/\/t.co\/XS3cGpCkb8 #CanalSaude","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - UNA\u00cd - PRIS\u00c3O DE AUTORES POR ROUBO A RESID\u00caNCIA. https:\/\/t.co\/vwIghXNizs","label":"Positivo"}
{"text":"@jornal_cultura governo federal com cart\u00e3o de cr\u00e9dito...governo de MG passeando e comprando helic\u00f3pteros. At\u00e9 onde?","label":"Negativo"}
{"text":"A For\u00e7a Nacional do #SUS refor\u00e7a ajuda ao estado de Minas Gerais. #FebreAmarela https:\/\/t.co\/vUjG7pFTAh https:\/\/t.co\/7Ubwqj4gAw","label":"Positivo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/fV8Ct7AGRW by #VEJA via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @evalmor: @o_antagonista presidente do Senado esnoba justi\u00e7a, governador Minas passa m\u00e3o em contas judiciais. A democracia dos her\u00f3is co\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Agricultores s\u00e3o vacinados contra a febre amarela no ES e em MG https:\/\/t.co\/6PFU4jCAxm","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Menor \u00e9 detido com drogas e balan\u00e7a de precis\u00e3o em Montes Claros https:\/\/t.co\/R8LwUEzEmJ https:\/\/t.co\/OfCYAyaaxk","label":"Positivo"}
{"text":"New post: \"Fernando Pimentel entrega viaturas \u00e0 PM em Governador Valadares\" https:\/\/t.co\/FEsCwVe8a0","label":"Positivo"}
{"text":"Le dio mg al estado de la putita esa \ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"I'm at Bairro Sao Cristovao in Governador Valadares, Minas Gerais https:\/\/t.co\/Lmi69UxLLK","label":"Neutro"}
{"text":"Militares do BPMRv recuperam ve\u00edculo furtado na MG-424, em Sete Lagoas, e prendem o autor do furto. https:\/\/t.co\/GH5rad7vWb","label":"Positivo"}
{"text":"#JuizDeFora #JFClipping_ JFClipping Funcion\u00e1rio preso guardava drogas em f\u00f3rum de Juiz de Fora (MG) :: https:\/\/t.co\/XVcSBgSGoG","label":"Positivo"}
{"text":"RT @g1economia: Agricultores s\u00e3o vacinados contra a febre amarela no ES e em MG https:\/\/t.co\/6LcduJoF29","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Militar prende suspeito de roubo a padaria em S\u00e3o Jo\u00e3o do Para\u00edso, no Norte de Minas\u2026 https:\/\/t.co\/bIV0tXqLRz","label":"Positivo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/rGggNFdSUw by #VEJA via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"C\u00e1rmen deve julgar nos pr\u00f3ximos dias reclama\u00e7\u00e3o do governo de MG sobre bloqueio de contas do Estado em \"momento de\u2026 https:\/\/t.co\/Uq0a9tPb4Z","label":"Neutro"}
{"text":"Suspeito de tr\u00e1fico de drogas \u00e9 preso em Patos de Minas\nhttps:\/\/t.co\/3ATAgCu8Ct\n#PMMG #AgenciaAMIRTdeNoticias","label":"Positivo"}
{"text":"RT @joaopaulom: O jornal do Medioli diz q o Pres\u00eddio P\u00fablico-Privado de MG \u00e9 um sucesso mas n\u00e3o diz qual governador fez https:\/\/t.co\/Jd7tb4\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"Detran-MG realiza a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito durante m\u00eas de fevereiro https:\/\/t.co\/it1SeAQrO8 https:\/\/t.co\/fs9hC2gJmb","label":"Positivo"}
{"text":"RT @CanalSaude: Minas Gerais recebe aux\u00edlio da For\u00e7a Nacional do SUS para casos de febre amarela https:\/\/t.co\/XS3cGpCkb8 #CanalSaude","label":"Positivo"}
{"text":"Tiro un estado en fb y en un minuto tiene como 5 mg soy popu jaja saludos a mi mama desde mi pieza","label":"Neutro"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"RT @joaoleiteBH: Mesmo em 'calamidade financeira', governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/WALxs8gTwT #radioitatiaia","label":"Negativo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar...; https:\/\/t.co\/hHX1FmiGhv","label":"Neutro"}
{"text":"RT @capslock_io: Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros -  https:\/\/t.co\/ZTWw3u9ePM\nVOTARAM NO PT, ESPERAVAM O QUE DO GOVERNA\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @jornalhoje: Minas Gerais \u00e9 o quarto estado a garantir o direito \u00e0 amamenta\u00e7\u00e3o em p\u00fablico: https:\/\/t.co\/iVvCtS2Pr9 #JornalHoje https:\/\/t\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @josetomazfilho: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG desgovernado pelo PT n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/YZH7JZUJG3 \u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Prefeitura de Juiz de Fora divulga convoca\u00e7\u00e3o para educa\u00e7\u00e3o infantil: Primeira lista \u00e9 de candidatos que optaram\u2026\u2026 https:\/\/t.co\/ifGpdv6LQU","label":"Positivo"}
{"text":"PSOL vai questionar aumento de vereadores e prefeito de BH na Justi\u00e7a - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/db4HNWK86m","label":"Negativo"}
{"text":"RT @augustoemil: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/w7jsbzD01R by #aricaetano via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar... https:\/\/t.co\/13vsEsnWgV","label":"Neutro"}
{"text":"Temer convoca reuni\u00e3o para tratar do massacre de Manaus - Estado de Minas https:\/\/t.co\/grvRMm8nfg https:\/\/t.co\/e92r8BmB1c","label":"Neutro"}
{"text":"Menor \u00e9 detido com drogas e balan\u00e7a de precis\u00e3o em Montes Claros https:\/\/t.co\/1HvOsTfTZx https:\/\/t.co\/5UDaytUHRM","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar\u2026 https:\/\/t.co\/0RipTqpgbz","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - Traficante preso em Perd\u00f5es https:\/\/t.co\/yCc5KPfZ7S","label":"Positivo"}
{"text":"Na briga pelo comando do Senado, Eun\u00edcio costura uma 'chapa \u00fanica' - Estado de Minas https:\/\/t.co\/tpzfcs7jad","label":"Neutro"}
{"text":"TRISTEZA MINEIRA E BRASILEIRA: Banco do Brasil cobra de Minas R$ 1,5 bilh\u00e3o em dep\u00f3sitos judiciais https:\/\/t.co\/gC2guSLD3C","label":"Negativo"}
{"text":"Mora em que estado fr\u00f4? \u2014 Minas  https:\/\/t.co\/8c8WPRCFwx","label":"Neutro"}
{"text":"Acronimo Pimentel\nBB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/FfqAz4hZVt https:\/\/t.co\/4DbFvAZw6F","label":"Negativo"}
{"text":"https:\/\/t.co\/inn8y9RxG1","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia em MG apresenta rapaz que recebia drogas sint\u00e9ticas via correios https:\/\/t.co\/kPV3i3AdIn","label":"Positivo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/op0OQZeA6U https:\/\/t.co\/fIJAbnpkXJ","label":"Negativo"}
{"text":"Detran-MG realiza a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito durante m\u00eas de fevereiro https:\/\/t.co\/2NaDeeCeYZ https:\/\/t.co\/MFfIyicK3M","label":"Positivo"}
{"text":"Grupo \u00e9 detido ap\u00f3s roubo e carreta recuperada em MG https:\/\/t.co\/HD5KaaQP1w https:\/\/t.co\/NT93Mo7Lk5","label":"Positivo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/9bDz8IHa6W by #folha via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"Governo de MG p\u00f5e em sigilo dados sobre voos de Pimentel https:\/\/t.co\/TIrrAFLpgh","label":"Negativo"}
{"text":"Detran-MG realiza a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito durante m\u00eas de fevereiro https:\/\/t.co\/5yAjOGdY2B https:\/\/t.co\/nZURqSw68j","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - POL\u00cdCIA MILITAR PRENDE AUTOR DE TR\u00c1FICO DE DROGAS https:\/\/t.co\/OqYgDcyAGH","label":"Positivo"}
{"text":"\u00d4nibus carregado de drogas \u00e9 flagrado na MG-353; motorista \u00e9 preso https:\/\/t.co\/e3Zzjtc9qx #noticias","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"RT @NilmaAguiar: Dos grandes centros.O estado em melhor situa\u00e7\u00e3o salarial.\u00e9 MG.\nPouco, pra quem perde a vida na m\u00e3o desses bandidos cada ve\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@Madonegatti MG melhor estado","label":"Positivo"}
{"text":"RT @jornalhoje: Minas Gerais \u00e9 o quarto estado a garantir o direito \u00e0 amamenta\u00e7\u00e3o em p\u00fablico: https:\/\/t.co\/iVvCtS2Pr9 #JornalHoje https:\/\/t\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois... https:\/\/t.co\/Jrt31n9zqW by #UOL via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"#beta #betalab #mg Estados falidos: Parte do PMDB quer barrar vetos de Temer na negocia\u00e7\u00e3o de\u2026\u2026 https:\/\/t.co\/h9KQvBYlYV","label":"Neutro"}
{"text":"Americano reage a assalto e acaba preso por tentar agredir ladr\u00e3o no Rio - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/rbmAy83a3v","label":"Neutro"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/HTtFvAS84z https:\/\/t.co\/MCZnEALOSQ","label":"Positivo"}
{"text":"RT @delfinasivori_: @jadexjauregui JAJAJAJAJA fiorella habr\u00e1 estado con m\u00e1s minas que vos, q flasheas. La q anda dici\u00e9ndole me gustas a pib\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Uma_Brasileira: Aproximadamente R$ 1,5 bilh\u00e3o para o pagamento de resgates dos dep\u00f3sitos judiciais sumiram das contas do governo de Min\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"Greenfield for\u00e7a mudan\u00e7as na Funcef - Estado de Minas https:\/\/t.co\/595K48Iekh","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil identifica suspeito de roubo a \u00f4nibus em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/I5FDsHFHI5 https:\/\/t.co\/oWsZ9x2f6K","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - T\u00e1tico M\u00f3vel prende traficante no Bairro Vila Nova Esperan\u00e7a https:\/\/t.co\/DHNyV3iSQ6","label":"Positivo"}
{"text":"Agricultores s\u00e3o vacinados contra a febre amarela no ES e em MG: https:\/\/t.co\/1IRXaZmD0e #GloboRural https:\/\/t.co\/cnpki4kh2Q","label":"Positivo"}
{"text":"RT @HumbertoReisJr: Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/xfwbQHaiu9 Falido mas gastando https:\/\/t.co\/F9yQI9Py\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Gisaieira: Vereador preso vai receber sal\u00e1rio de R$ 9 mil em Caratinga - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/XNsAkX4bT2","label":"Negativo"}
{"text":"O gov de MG que quebrou o estado, apesar da calamidade financeira est\u00e1 comprando + 2 helic\u00f3pteros. Ent\u00e3o\u2026 https:\/\/t.co\/0bnzBajUOK","label":"Negativo"}
{"text":"RT @otempo: Folias de Minas s\u00e3o reconhecidas como bens imateriais do Estado https:\/\/t.co\/1PtRoxbH5Y https:\/\/t.co\/vaouKR508m","label":"Neutro"}
{"text":"RT @carlinibh: Para n\u00e3o perder clientes, motoristas de t\u00e1xi-lota\u00e7\u00e3o se recusam a aumentar tarifa - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/Sn\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @SaudeMG: #SUS SES-MG convoca coletiva para falar da situa\u00e7\u00e3o da #FebreAmarela no estado https:\/\/t.co\/7RwhYPH1Oz https:\/\/t.co\/lfICLTfvxZ","label":"Neutro"}
{"text":"Quadrilha \u00e9 presa por tr\u00e1fico de drogas em Tim\u00f3teo, MG https:\/\/t.co\/JJWpLsUWoC https:\/\/t.co\/7WVKJNCANe","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar\u2026 https:\/\/t.co\/uDrVaKtuss","label":"Neutro"}
{"text":"RT @pmmg190: @PMMG190 - TERCEIRO BATALH\u00c3O NA LUTA CONTRA O TR\u00c1FICO DE DROGAS https:\/\/t.co\/RufvjUnPen","label":"Positivo"}
{"text":"Fernando Pimentel entrega viaturas \u00e0 PM em Governador Valadares https:\/\/t.co\/uCYdLEclyM","label":"Positivo"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"Jovem fica ferido ap\u00f3s ser torturado em Governador Valadares https:\/\/t.co\/VtzMRgN5c9 https:\/\/t.co\/dGz7Mbza53","label":"Neutro"}
{"text":"RT @governomg: Governador Fernando Pimentel entrega 401 ve\u00edculos para transporte escolar. https:\/\/t.co\/oGaa5W9S69 https:\/\/t.co\/WVs98ilGoY","label":"Positivo"}
{"text":"A balada de Pimentel - governador de MG atrasa sal\u00e1rios, mas abusa de mordomias https:\/\/t.co\/PxtihRZy9d","label":"Negativo"}
{"text":"Perigoso traficante \u00e9 preso em Ipaba, MG https:\/\/t.co\/lH74L4TmH2 https:\/\/t.co\/yhN92Vqa9J","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Call_Me_Jessica: I'm at S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei in S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei, Estado de Minas Gerais https:\/\/t.co\/QUYT33pzez","label":"Neutro"}
{"text":"Foragido suspeito de roubo em MG \u00e9 preso em Bom Jesus\u00a0-\u00a0https:\/\/t.co\/gBTM8E2mQT","label":"Positivo"}
{"text":"@folha - E da\u00ed? O palha\u00e7o de Minas voou trocentas vezes no helic\u00f3ptero do ESTADO para namorar em Florian\u00f3polis e a imprensa n\u00e3o deu um PIO.","label":"Negativo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/7FGRo6tBjr","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - PM PRENDE DOIS POR TR\u00c1FICO IL\u00cdCITO DE DROGAS, DIRE\u00c7\u00c3O PERIGOSA E DESOBEDI\u00caNCIA. https:\/\/t.co\/AYm1XJEuQM","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Leitor1919: 'N\u00e3o me arrependo', diz americano que reagiu a assalto no Rio e foi preso por desacato - Nacional - Estado de Minas https:\/\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Rede45: Em meio \u00e0 calamidade financeira, Pimentel compra mais dois helic\u00f3pteros para o governo de Minas https:\/\/t.co\/YvMolbKbtQ","label":"Negativo"}
{"text":"@doidao_galo @_FSEP @twitpalmeiras kkkk mineirao e do governo de Minas.  A\u00ed joga no indepencia pq torcida s\u00f3 enche caixa de f\u00f3sforo","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - Menor infrator apreendido por tr\u00e1fico de drogas no Bairro Dom Almir  https:\/\/t.co\/EBHoMhp3Ro","label":"Positivo"}
{"text":"Preven\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 refor\u00e7ada na zona rural do Sul de MG https:\/\/t.co\/JXriYINzvG https:\/\/t.co\/goXQajlZxj","label":"Positivo"}
{"text":"Jovem \u00e9 preso em Patos de Minas suspeito de tr\u00e1fico e roubo na regi\u00e3o https:\/\/t.co\/QfvI6axLQb https:\/\/t.co\/NKnIyWe0n2","label":"Positivo"}
{"text":"RT @CacoBrasil2: POL\u00cdCIA FEDERAL prende um homem por tr\u00e1fico internacional de drogas com 10kg de coca\u00edna em aeroporto de MG https:\/\/t.co\/8W\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @frednavarro: O governador Fernando Pimentel (PT-MG) mandou comprar mais dois helic\u00f3pteros. Ser\u00e1 que vai ter g\u00eameos?","label":"Negativo"}
{"text":"RT @frednavarro: O governador Fernando Pimentel (PT-MG) mandou comprar mais dois helic\u00f3pteros. Ser\u00e1 que vai ter g\u00eameos?","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Silvio_MKT: Pimentel MENTE! O Decreto 44.028\/2005 N\u00c3O autoriza o governador a usar aeronaves em momento de lazer.https:\/\/t.co\/i7lGtHgXM\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Arax\u00e1 recebe novas doses da vacina contra febre amarela https:\/\/t.co\/Y1yusuAFQ4","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Pra\u00e7a do Papa (Governador Israel Pinheiro) in Belo Horizonte, MG https:\/\/t.co\/NNoEmtcz8j https:\/\/t.co\/Ll74gCkB2t","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"'Jeitinho Kalil': novo prefeito de BH almo\u00e7a de marmitex e elimina traje formal - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/KLLQQAmJMd","label":"Positivo"}
{"text":"IF Sudeste de Minas Gerais abre sele\u00e7\u00f5es para Professores https:\/\/t.co\/pb25mjle41 https:\/\/t.co\/tS4SYrMbMr","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - POL\u00cdCIA MILITAR PRENDE HOMEM DE 25 ANOS POR TR\u00c1FICO DE DROGAS NO BAIRRO NOVO TEMPO 2 EM ITUIUTABA https:\/\/t.co\/s2maE8ZsC4","label":"Positivo"}
{"text":"O governo do estado do rio tbm n\u00e3o tem enviado a mesalazina. Eles resolveram trocar a mg e com isso fomos obrigados\u2026 https:\/\/t.co\/7BvVqg8du6","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Hugotim1: #timbeta #globo Homem \u00e9 preso e confessa roubo a farm\u00e1cia em Montes Claros https:\/\/t.co\/Zp4I49i9Gg #OperacaoBetaLab #Sigodevo\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"O estado de MG, por exemplo, tem 11 universidades p\u00fablicas, com grandes nomes...","label":"Positivo"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"em duas semanas passei pelo estado de goias, minas gerais, s\u00e3o paulo e rio de janeiro","label":"Neutro"}
{"text":"Oposi\u00e7\u00e3o venezuelana declarar\u00e1 Maduro em 'abandono de cargo' pela crise - Estado de Minas https:\/\/t.co\/k5rY23gqkZ\u2026 https:\/\/t.co\/Acu4VLwI3y","label":"Neutro"}
{"text":"New post: \"PM apreende p\u00e9s de maconha e drogas em Uberl\u00e2ndia\" https:\/\/t.co\/KCviVeZPYD","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia apreende armas e drogas em uma casa em Montes Claros https:\/\/t.co\/SbQwIWysDT #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOnItunes","label":"Positivo"}
{"text":"Trio \u00e9 preso suspeito de roubo, tr\u00e1fico e abuso sexual em Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/Fp1UbL2YLY","label":"Positivo"}
{"text":"RT @vando_correia: Os nomes e valores da Lista de Furnas ...GOVERNADOR-MG A\u00e9cio Neves PSDB-MG 5.500.000,00... https:\/\/t.co\/Ly6gfVkCkF https\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @acuarioLourdes: @IPAFARMA @Avivasa1965 buenos d\u00edas. Tienen stalevo de 100 mg. Vivo en el Estado Nueva Espsrta","label":"Neutro"}
{"text":"tt Morreu aos 92 anos Mario Soares, figura marcante da pol\u00edtica portuguesa - Estado de Minas https:\/\/t.co\/TA6KgTTTz2","label":"Neutro"}
{"text":"Pres\u00eddio adota novo m\u00e9todo e consegue recuperar 60% dos presos  https:\/\/t.co\/Y6UHPSnR4q https:\/\/t.co\/nZuZ2GqIMP","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia prende nove suspeitos de tr\u00e1fico de drogas em Ipatinga https:\/\/t.co\/OChZvJfij5","label":"Positivo"}
{"text":"RT @cadulorena: Petista @wellington13pt privatiza presidios no Piau\u00ed http:\/\/t.co\/9rkl0KGM92 petista @pimentelminas faz igual em MG http:\/\/t\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @felipefonte: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. E agora, Jos\u00e9? https:\/\/t.co\/zOGi877LRn","label":"Positivo"}
{"text":"Tribunal Constitucional inicia processo de impeachment da ... - Estado de Minas https:\/\/t.co\/tcKnx6c7UD https:\/\/t.co\/cqnxaU5PeE","label":"Neutro"}
{"text":"PM apreende suspeito de tr\u00e1fico de drogas em Jo\u00e3o Pinheiro, MG... https:\/\/t.co\/ZeL3UIuinE","label":"Positivo"}
{"text":"Tr\u00eas s\u00e3o presos ap\u00f3s furto a loja em shopping de Varginha, MG  https:\/\/t.co\/JMqhU817EM","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia apreende mochila com drogas entre S\u00e3o Bento Abade e Carmo da Cachoeira (MG) https:\/\/t.co\/vCLsVok7sR https:\/\/t.co\/LLBUnJHgEo","label":"Positivo"}
{"text":"#timbeta #globo Pol\u00edcia Militar apreende armas e drogas na Regi\u00e3o do Barreiro, em Belo Horizonte https:\/\/t.co\/Ui3F7ByLX6 #OperacaoBetaLab \u2026","label":"Positivo"}
{"text":"R\u00fassia interferiu nas elei\u00e7\u00f5es, diz Intelig\u00eancia dos EUA - Estado de Minas https:\/\/t.co\/fMujN8bkwO","label":"Neutro"}
{"text":"Si este estado llega a 50 mg ago un video cantando o mandando saludos comenten que quierrn \u2764\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"Deputados, Senadores, Governador de Minas Gerais e Prefeito de Janu\u00e1ria&colon; Pedimos a pavimenta\u00e7\u00e3o da MGT 479, es https:\/\/t.co\/m2DnoL6ffP","label":"Neutro"}
{"text":"RT @pmmg190: @PMMG190 - Sete Lagoas - PM prende autores de roubo  https:\/\/t.co\/xElkC8dQng","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @pmmg190: @PMMG190 - Belo Horizonte - Grande apreens\u00e3o de drogas \u00e9 feita no Aglomerado da Serra https:\/\/t.co\/wU4gNcfEtu","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Rio Maia in Governador Valadares, Minas Gerais w\/ @sytambalejy @newrandley @allansobrall @fuser_jp https:\/\/t.co\/enVuFc1j6b","label":"Neutro"}
{"text":"Tentativa de fuga \u00e9 impedida no pres\u00eddio de Mariana, MG, diz secretaria https:\/\/t.co\/AavPLJ5BBN #G1 https:\/\/t.co\/3WNyyYm2mU","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Portugal se prepara para o adeus a Mario Soares \u2013 Estado de Minas: A Bola Portugal se\u2026 https:\/\/t.co\/1xtgtw6fS0","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"Rio faz bloqueio contra febre amarela em munic\u00edpios na divisa com Minas Gerais (\ufffd Marcelo Camargo\/ABr)\u2026 https:\/\/t.co\/GIFOYtpOwR","label":"Positivo"}
{"text":"Assaltantes fazem fam\u00edlia ref\u00e9m dentro de casa e levam R$ 25 mil - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/T4amFteUd5","label":"Neutro"}
{"text":"Pimentel anuncia R$ 26 milh\u00f5es para o combate da febre amarela em MG https:\/\/t.co\/O0pjoStOOb https:\/\/t.co\/Z5wVKUEkbU","label":"Positivo"}
{"text":"PM apreende drogas na casa de av\u00f3s de adolescente em Montes Claros https:\/\/t.co\/gFskw0jsYO #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOnItun\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Com d\u00edvidas acima de R$ 390 milh\u00f5es, PMU decreta estado de calamidade financeira: https:\/\/t.co\/H8VfC8HEEf via... https:\/\/t.co\/GI2ABHr5F3","label":"Negativo"}
{"text":"RT @5histhenewblack: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/ojnzGqdf7K","label":"Positivo"}
{"text":"RT @PortalMigalhas: BB e Estado de MG travam disputa jur\u00eddica envolvendo dep\u00f3sitos judiciais. https:\/\/t.co\/SQfap6okaG","label":"Negativo"}
{"text":"Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https:\/\/t.co\/JsL7SQ5gt9\u00e7\u00e3o gontijo parada governador valadares MG","label":"Neutro"}
{"text":"A\u00e7\u00e3o inteligente e corajosa PC, norte de Minas, impediu mais uma barb\u00e1rie. 7 bandidos fortemente armados abatidos em tiroteio. Parab\u00e9ns!","label":"Positivo"}
{"text":"Desastre ambiental em MG: Empresas pedem mais prazo para pagar R$ 1,2 bi https:\/\/t.co\/Ww4V5b8T3f","label":"Neutro"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/xZFKoIK1Ih","label":"Negativo"}
{"text":"Processo de designa\u00e7\u00e3o de professores estaduais em Minas ser\u00e1 feito pela internet https:\/\/t.co\/O6hSNoGHjD","label":"Positivo"}
{"text":"Pimentel torrou o dinheiro dos dep\u00f3sitos judiciais, como puderam entregar todo esse dinheiro na m\u00e3o desse corrupto?? https:\/\/t.co\/k3sQHH1g4I","label":"Negativo"}
{"text":"Banco do Brasil cobra de Minas R$ 1,5 bilh\u00e3o em dep\u00f3sitos judiciais - 04\/01\/2017 - Mercado - Folha de S.Paulo https:\/\/t.co\/JCyrkDuMGa","label":"Negativo"}
{"text":"Arax\u00e1 recebe novas doses da vacina contra febre amarela https:\/\/t.co\/g8784HJDAR https:\/\/t.co\/1h50j9qjaL","label":"Positivo"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"Ha se tivesse um mil Tiradentes ai em minas o estado seria diferente kkk https:\/\/t.co\/Y11y1t6vfe","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOL: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/T36jGfw2mT","label":"Negativo"}
{"text":"\u00d4nibus carregado de drogas \u00e9 flagrado na MG-353; motorista \u00e9 preso https:\/\/t.co\/pmMvjHLy7i https:\/\/t.co\/Gpzh4R11gG","label":"Positivo"}
{"text":"PM DESMONTA QUADRILHA ENVOLVIDA COM O TR\u00c1FICO DE DROGAS, ROUBOS E HOMIC\u00cdDIO EM BRAS\u00cdLIA DE MINAS https:\/\/t.co\/X7gF8Irq3B","label":"Positivo"}
{"text":"Detran-MG realiza a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito no m\u00eas de carnaval https:\/\/t.co\/e5uvGW6iZG","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JBarbosa2014: A F\u00d3RMULA DO FRACASSO:\nO governo PETISTA de FERNANDO PIMENTEL j\u00e1 est\u00e1 entre os PIORES da hist\u00f3ria do Estado de Minas Gera\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Nova rebeli\u00e3o em cadeia p\u00fablica de Manaus deixa ao menos tr\u00eas mortos - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/z4FKgikbuh","label":"Neutro"}
{"text":"Caminhoneiro suspeito de forjar roubo de carga \u00e9 preso em Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/AGWPsbh7E4 https:\/\/t.co\/gJSmI8NM4d","label":"Positivo"}
{"text":"Que saudade de Minas Gerais melhor estado do Brasil","label":"Neutro"}
{"text":"Me ponen un estado de que soy gay y tiene 14 mg , bien ahi loco","label":"Neutro"}
{"text":"Grupo \u00e9 detido ap\u00f3s roubo e carreta recuperada em MG https:\/\/t.co\/54qwyVc4kN https:\/\/t.co\/nlDBfTV5Ju","label":"Positivo"}
{"text":"Tr\u00eas s\u00e3o presos ap\u00f3s furto a loja em shopping de Varginha, MG  https:\/\/t.co\/7KeLiH6XvG","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Militar apreende armas e drogas na Regi\u00e3o do Barreiro, em Belo Horizonte https:\/\/t.co\/ovGgRAcMZv https:\/\/t.co\/3EZJn2pA9v","label":"Positivo"}
{"text":"Quatro homens s\u00e3o presos suspeitos de tr\u00e1fico de drogas em Pirapora https:\/\/t.co\/2T0z3eWXnl https:\/\/t.co\/SZluY1Y0GD","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de Minas Gerais gastar\u00e1 R$ 50,8 milh\u00f5es com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VboKsx4OSQ via @UOLNoticias","label":"Negativo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"RT @frednavarro: O governador Fernando Pimentel (PT-MG) mandou comprar mais dois helic\u00f3pteros. Ser\u00e1 que vai ter g\u00eameos?","label":"Negativo"}
{"text":"Prefeitura de Uberl\u00e2ndia decreta estado de calamidade financeira - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/Zx5iPheoce","label":"Negativo"}
{"text":"Vooooaaaaa Minas! Voa nos helic\u00f3pteros do Pimentel.\n\nhttps:\/\/t.co\/8CvDeYkMYk","label":"Negativo"}
{"text":"Governo de Minas entrega 401 ve\u00edculos para o transporte de alunos da rede p\u00fablica de ensino de 308 munic\u00edpios -\u2026 https:\/\/t.co\/JrBCOLnR1C","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Policia Civil do Estado de Minas Gerais in Belo Horizonte, Minas Gerais w\/ @vniaguimares1 @kristina29082 https:\/\/t.co\/bLPyIbQrKT","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - Ipatinga - Adolescente \u00e9 apreendido com grande quantidade de drogas https:\/\/t.co\/8aGc2sTgGF","label":"Positivo"}
{"text":"Pres\u00eddio em MG adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos: https:\/\/t.co\/01a3eWKi4Z","label":"Positivo"}
{"text":"Mesmo em 'calamidade financeira', governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/aR186yD2Xj","label":"Negativo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"I'm at Bairro S\u00e3o Jos\u00e9 in Governador Valadares, Minas Gerais https:\/\/t.co\/JKm8cz4MTG","label":"Neutro"}
{"text":"Morreu o ex-presidente iraniano Akbar Rafsanjani, figura-chave da Rep\u00fablica Isl\u00e2mica - Estado de Minas\u2026 https:\/\/t.co\/OWOVDh0MPW","label":"Neutro"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/eCSWlM4G2P","label":"Positivo"}
{"text":"BB e Estado de MG travam disputa jur\u00eddica envolvendo dep\u00f3sitos judiciais https:\/\/t.co\/bdWzrLtQMd via @PortalMigalhas","label":"Negativo"}
{"text":"Tr\u00eas s\u00e3o presos ap\u00f3s furto a loja em shopping de Varginha, MG https:\/\/t.co\/wTeYTDWQfB https:\/\/t.co\/H4x2VJGX2P","label":"Positivo"}
{"text":"Contra febre amarela, vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 oferecida 'casa a casa' em Varginha https:\/\/t.co\/VDztKhmItr https:\/\/t.co\/ADc0rRJl9U","label":"Positivo"}
{"text":"RT @1914BrunoSEP: @filiperabelo @JocaMani\n\u00c9 apenas uma proposta pelo reserva do Fred (t\u00e1 caro!)... N\u00e3o \u00e9 a compra do Estado de Minas (Tch\u00ea\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Governo em calamidade financeira: BB avisa Justi\u00e7a que Minas n\u00e3o tem recursos https:\/\/t.co\/xOgzdm2VXv https:\/\/t.co\/IQzszZS3rq","label":"Negativo"}
{"text":"RT @RevistaISTOE: Mesmo em \u2018calamidade financeira\u2019, governo de Fernando Pimentel em MG compra mais dois helic\u00f3pteros. https:\/\/t.co\/vAdSKiBh\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"agora que minha mae disse que ok eu estudar em outro estado ces acham mesmo que vou continuar em mg rsrs","label":"Neutro"}
{"text":"Governo em calamidade financeira: BB avisa Justi\u00e7a que Minas n\u00e3o tem recursos https:\/\/t.co\/9YFYbTqIKQ","label":"Negativo"}
{"text":"Banco do Brasil cobra  de Minas R$ 1,5 bilh\u00e3o em dep\u00f3sitos judiciais.https:\/\/t.co\/omkua937cd","label":"Negativo"}
{"text":"A Secretaria de Estado de Sa\u00fade de Minas Gerais (SES-MG) fez o lan\u00e7amento da Campanha de Enfrentamento ao Aedes... https:\/\/t.co\/a1m46CBv1r","label":"Positivo"}
{"text":"@NiBarga crise que Minas Gerais enfrenta, e antes declarou estado de emerg\u00eancia em Minas Gerais, o cara \u00e9 pilantra e comunista terrorista,","label":"Negativo"}
{"text":"Uniformes de agentes da dengue de BH s\u00e3o roubados em posto de sa\u00fade - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/7VJ0tVjwkw","label":"Neutro"}
{"text":"Dupla \u00e9 presa em Patroc\u00ednio suspeita de envolvimento em roubo \u00e0 fazenda https:\/\/t.co\/MQCI7IbIGJ https:\/\/t.co\/OW6JZlTxdZ","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Divin\u00f3polis - C\u00e3o farejador localiza drogas https:\/\/t.co\/vUBsMjazD2","label":"Positivo"}
{"text":"RT @herpeto_org: Depois de 4 anos reunindo material e lan\u00e7amos nosso primeiro poster com os anuros (sapos, pererecas e r\u00e3s) de... https:\/\/t\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"UFJF abre 62 vagas para cursos em Governador Valadares https:\/\/t.co\/OiHgRQ3DMy https:\/\/t.co\/mgKDfBykPk","label":"Neutro"}
{"text":"Prefeitura de Divin\u00f3polis, MG realiza processo seletivo para Professor https:\/\/t.co\/XXX4wzta9H https:\/\/t.co\/lLF2Y1I3fG","label":"Positivo"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos.\nhttps:\/\/t.co\/82tyxIrCW9 https:\/\/t.co\/1imuf9X85A","label":"Positivo"}
{"text":"RT @oldairt: Rio e Minas Pensei que  estivessem em crise \"Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros\" -  https:\/\/t.co\/1HSg2dGCSZ","label":"Negativo"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar,,,,, https:\/\/t.co\/9xcjYoQqTp","label":"Neutro"}
{"text":"RT @lexluthor2015: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/QPcbGAPG91","label":"Negativo"}
{"text":"Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https:\/\/t.co\/HZaUZd3kgh de MG_ busca filho em Festa com helic\u00f3ptero do Governo","label":"Negativo"}
{"text":"@Mandah05 vc viu o Governador de Minas que foi buscar o filho de helic\u00f3ptero do governo ? Isso \u00e9 Rep\u00fablica!","label":"Negativo"}
{"text":"RT @JDanieldf: Pedindo para que MG reaja? Reagir contra o governador queridinho dos eleitores mineiros? https:\/\/t.co\/mMCw5wyyL8","label":"Negativo"}
{"text":"Contrata\u00e7\u00e3o de professores come\u00e7a nesta ter\u00e7a-feira em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/L2L96wECDB","label":"Positivo"}
{"text":"RT @palaciodasartes: Videoinstala\u00e7\u00f5es, cinema e desenhos est\u00e3o entre as obras que integram a exposi\u00e7\u00e3o #EstadodeS\u00edtio de #EderSantos Veja h\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"14 mrortos em Minas Gerais. Com a alta incid\u00eancia, a Secretaria de Estado de Sa\u00fade mant\u00e9m alerta para moradores e... https:\/\/t.co\/usjAI6buEU","label":"Neutro"}
{"text":"Le Dio MG Ah Mi Estado\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"Governo de Minas Gerais reconhece Folias de Reis como Patrim\u00f4nio Imaterial do Estado - https:\/\/t.co\/DERqN4P7G4 https:\/\/t.co\/PGoXl93ScV","label":"Neutro"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/2I6KTr0JBC via @folhapolitica","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/Pls2dpH7j4 https:\/\/t.co\/7u5I9Kqa1F","label":"Positivo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @ZeGeraldo1436: Banco do Brasil cobra de Minas R$ 1,5 bilh\u00e3o em dep\u00f3sitos judiciais https:\/\/t.co\/cg3pJa9A5Z","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VEG2ICvgJw by #VEJA via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @infomoney: Banco do Brasil avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/xX9wSOLNEv #mercados_IM","label":"Negativo"}
{"text":"Presidente do STF suspende tr\u00e2mite da a\u00e7\u00e3o que discute bloqueio de contas do Rio - Estado de Minas https:\/\/t.co\/N0ZrqAwgMT","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - Janu\u00e1ria - PM prende autor de roubo e recupera um ve\u00edculo furtado https:\/\/t.co\/FhQbUnAGN4","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"Pres\u00eddio privado em Minas Gerais nunca teve rebeli\u00f5es.\nhttps:\/\/t.co\/lKC8nj3Dpl","label":"Positivo"}
{"text":"\u00caxodo rural e crescimento desordenado aumentam n\u00famero de favelas no interior de Minas - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/ulpuJ6BVTM","label":"Neutro"}
{"text":"Motoristas e cobradores manifestam contra inseguran\u00e7a em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/w8sLloUihZ #G1 https:\/\/t.co\/SBLA07r7jc","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JuMagalhaesBH: Vooooaaaaa Minas! Voa nos helic\u00f3pteros do Pimentel.\n\nhttps:\/\/t.co\/8CvDeYkMYk","label":"Negativo"}
{"text":"Ap\u00f3s den\u00fancia, PM apreende drogas, muni\u00e7\u00e3o e armas em Arax\u00e1  https:\/\/t.co\/IdZvDthEeD","label":"Positivo"}
{"text":"RT @SouMoroMPFPF: @Vicente_Q_Filho @OnlyKetanAmr @c0nvey Esses R$ 21,8 Milh\u00f5es N\u00c3O poderiam ser INVESTIDOS na sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o do Estado de\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Retweeted Estado de Minas (@em_com):\n\nDespolui\u00e7\u00e3o da Pampulha e Via 710 est\u00e3o entre os #desafios da gest\u00e3o #Kalil... https:\/\/t.co\/M0BorFdiAJ","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"* #MG Y con tu Apellido tiro un Estado.. \u263a\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"Betim e Contagem intensificam vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela neste s\u00e1bado https:\/\/t.co\/N4iL0whpPN","label":"Positivo"}
{"text":"RT @CedeSilva: \"O governo de Minas Gerais n\u00e3o comentou o assunto. \"\n\nhttps:\/\/t.co\/SNYMRfQ737","label":"Negativo"}
{"text":"RT @iuripohl: Prefeitura de Juiz de Fora divulga convoca\u00e7\u00e3o para educa\u00e7\u00e3o infantil https:\/\/t.co\/osEVHhvNkp #TimBeta","label":"Positivo"}
{"text":"#timbeta #globo Presos por roubo \u00e0 casa em Juiz de Fora t\u00eam hist\u00f3rico de crimes violentos https:\/\/t.co\/1JKC7vbgMU #OperacaoBetaLab #Sigode\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnjokaMaximo: @o_antagonista  P\u00f5e na conta do @STF_oficial \nque n\u00e3o cumpriu seu papel de afastar Pimentel.\no Estado de MG pode cobrar T\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Ano passado eu dei pt em MG qual vai ser o Estado que ter\u00e1 a honra de presenciar meu pt em 2017?","label":"Neutro"}
{"text":"Crian\u00e7a morre em piscina de condom\u00ednio de luxo no Norte de Minas - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/4TR4vJeucC","label":"Neutro"}
{"text":"PM apreende armas de fogo, muni\u00e7\u00f5es e drogas em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/TSoU3stRzR https:\/\/t.co\/1nwAiOMEP0","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Pol\u00eamica com filho de Pimentel: Governo de Minas prev\u00ea gasto de R$ 50,8 mi com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/uuqDLAAmxy","label":"Negativo"}
{"text":"Prefeitura de Juiz de Fora divulga convoca\u00e7\u00e3o para educa\u00e7\u00e3o infantil https:\/\/t.co\/HtYMTJZFts https:\/\/t.co\/bW7Nn71BPx","label":"Positivo"}
{"text":"Dois s\u00e3o detidos ao tentar jogar celulares e drogas em pres\u00eddio de MG https:\/\/t.co\/axZdYWT3IQ","label":"Positivo"}
{"text":"Jovem \u00e9 preso suspeito de viol\u00eancia dom\u00e9stica e c\u00e1rcere em Uberl\u00e2ndia-Globo (G1) https:\/\/t.co\/cdjCdNRfA8 https:\/\/t.co\/Lcm4nogqXS","label":"Positivo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"Processo de designa\u00e7\u00e3o de professores estaduais em Minas ser\u00e1 feito pela internet https:\/\/t.co\/dsQxRAGHuJ https:\/\/t.co\/MFue5hpChc","label":"Positivo"}
{"text":"Jovem \u00e9 preso em Patos de Minas suspeito de tr\u00e1fico e roubo na regi\u00e3o https:\/\/t.co\/EWZXi3JQ2R","label":"Positivo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/BHIe19WNZT by #AcordouAcordou via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"MINHAS AMIGAS , MEUS AMIGOS , FERNANDO PIN\u00d3QUIO PIMENTEL , ESTE GOVERNADOR PETISTA PETRALHA DE MINAS GERAIS , QUE... https:\/\/t.co\/jZedTYurR0","label":"Negativo"}
{"text":"RT @VinnyLuciano22: Esperan\u00e7a por emprego leva dezenas ao Sine no primeiro dia do ano - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/LhyICK6OI8","label":"Neutro"}
{"text":"Presidente do STF suspende tr\u00e2mite da a\u00e7\u00e3o que discute bloqueio de contas do Rio - Estado de Minas https:\/\/t.co\/K6fNRQ1AQd","label":"Neutro"}
{"text":"O PT sendo PT... \u00c9 ainda tem gente que ap\u00f3ia eles viu... https:\/\/t.co\/NgYjzyVs83","label":"Negativo"}
{"text":"Suspeito de tr\u00e1fico de drogas \u00e9 detido com mais de R$ 22 mil em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/DyhInyweQu","label":"Positivo"}
{"text":"RT @jornalhojeemdia: Ex\u00e9rcito em Minas envia tropas para refor\u00e7o da seguran\u00e7a no Esp\u00edrito Santo https:\/\/t.co\/ZMiWgnGdr9 https:\/\/t.co\/Bec4OO\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Autor de roubo \u00e9 preso pela PM https:\/\/t.co\/s1trf4tI5l","label":"Positivo"}
{"text":"Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado #MinasGerais n\u00e3o teve: https:\/\/t.co\/s2cwR0JvkQ, https:\/\/t.co\/9gILNXEyfw https:\/\/t.co\/36ZPe0sEO8","label":"Positivo"}
{"text":"Dupla \u00e9 presa em Patroc\u00ednio suspeita de envolvimento em roubo \u00e0 fazenda https:\/\/t.co\/4XZZQcrDIE https:\/\/t.co\/3im1eTA1rl","label":"Positivo"}
{"text":"Queda na venda de carro a consumidor \u00e9 5 vezes mais intensa do que para empresa - Estado de Minas\u2026 https:\/\/t.co\/s4Y0jWVc5j","label":"Neutro"}
{"text":"Tod@s l@s q le den MG a este estado van a estar en mi portada! \ufffd\ufffd (E.L)","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Pol\u00eamica com filho de Pimentel: Governo de Minas prev\u00ea gasto de R$ 50,8 mi com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/uuqDLAAmxy","label":"Negativo"}
{"text":"RT @vando_correia: Os nomes e valores da Lista de Furnas ...GOVERNADOR-MG A\u00e9cio Neves PSDB-MG 5.500.000,00... https:\/\/t.co\/Ly6gfVkCkF https\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - PM prende casal de traficantes de drogas em Ouro Fino https:\/\/t.co\/J5H39dk3hT","label":"Positivo"}
{"text":"C\u00e3es encontram drogas escondidas em tijolo e britas, em Montes Claros https:\/\/t.co\/Y9L96HdwVk https:\/\/t.co\/TbmfeMFnr6","label":"Positivo"}
{"text":"RT @marlidzdz59: Eduardo Cunha fica isolado em pres\u00eddio do Paran\u00e1 - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/2agERpq9Iv","label":"Neutro"}
{"text":"Homem \u00e9 preso suspeito de envolvimento com tr\u00e1fico de drogas em Belo Horizonte https:\/\/t.co\/DQRjA7G3Hv https:\/\/t.co\/w3OK9MP7Zc","label":"Positivo"}
{"text":"Virou Noticia -  Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/YFlheHeC30 https:\/\/t.co\/qFG1e8TQCj","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Ary_AntiPT: O Brasil ter\u00e1 que pagar a conta de Minas Gerais enquanto o Governador Pimentel torrando dinheiro com Bolsa Ressaca? https:\/\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @agenciabrasil: Rio faz bloqueio contra febre amarela em munic\u00edpios na divisa com Minas Gerais (\ufffd Marcelo Camargo\/ABr) https:\/\/t.co\/JElQ\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Temer desembarca no RS para entrega de ambul\u00e2ncias - Estado de Minas https:\/\/t.co\/BoNA38FF2M","label":"Neutro"}
{"text":"Super\u00e1vit comercial da Alemanha sobe a 21,7 bilh\u00f5es de euros em novembro - Estado de Minas https:\/\/t.co\/XPIWbWUq5r https:\/\/t.co\/wymVBCuCyD","label":"Neutro"}
{"text":"Governo de MG prev\u00ea aterro e esta\u00e7\u00f5es de lixo para o Centro-Oeste https:\/\/t.co\/uiPBonxZN7","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnjokaMaximo: @o_antagonista  P\u00f5e na conta do @STF_oficial \nque n\u00e3o cumpriu seu papel de afastar Pimentel.\no Estado de MG pode cobrar T\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @saopaulo_agora: Estado de aten\u00e7\u00e3o para alagamentos nas zonas: Leste, Sudeste, Centro, Marginal Tiet\u00ea e nas Subprefeituras de ST e MG. (\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @N_Carvalheira: PIMENTEL CURTE DE MONT\u00c3O\n\nGoverno de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros \n\nhttps:\/\/t.co\/GU54zFrbJy","label":"Neutro"}
{"text":"RT @EstadaoPolitica: Em calamidade financeira, governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/Xz79vBreX9 https:\/\/t.co\/H\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @DiarioPE: Mesmo em 'calamidade financeira', governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/wSC68gNFEF https:\/\/t.co\/k687j4rXG8","label":"Negativo"}
{"text":"Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois... https:\/\/t.co\/viW6oMDaLr by #UOL via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"\ufffd BELO HORIZONTE\/ \ufffd MG\n\nPOLICIAIS MILITARES APREENDEM GRANDE QUANTIDADE DE DROGAS ESCONDIDA EM FUNDO FALSO DE... https:\/\/t.co\/rOTLNGIJQi","label":"Positivo"}
{"text":"Par\u00e1 de Minas: jovem de 19 anos \u00e9 preso por tr\u00e1fico de drogas https:\/\/t.co\/PuVDlfZTn8","label":"Positivo"}
{"text":"Presos por roubo \u00e0 casa em Juiz de Fora t\u00eam hist\u00f3rico de crimes violentos https:\/\/t.co\/plh6wHeF4T","label":"Positivo"}
{"text":"Agricultores s\u00e3o vacinados contra a febre amarela no ES e em MG https:\/\/t.co\/WuDo8y24I6 https:\/\/t.co\/Y6grjfneLt","label":"Positivo"}
{"text":"#beta #betalab #mg Estado afirma n\u00e3o ter sido notificado: Apesar de decis\u00e3o judicial, reajuste\u2026\u2026 https:\/\/t.co\/IMG9Vxs4nK","label":"Neutro"}
{"text":"RT @infomoney: Banco do Brasil avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/xX9wSOLNEv #mercados_IM","label":"Negativo"}
{"text":"Prefeitura de Uberl\u00e2ndia decreta estado de calamidade financeira  https:\/\/t.co\/VNA6RksEdl #noticias","label":"Negativo"}
{"text":"RT @vando_correia: Os nomes e valores da Lista de Furnas ...GOVERNADOR-MG A\u00e9cio Neves PSDB-MG 5.500.000,00... https:\/\/t.co\/Ly6gfVkCkF https\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/ZqX6IkOJPq","label":"Positivo"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/xZFKoIK1Ih","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - Sete Lagoas - PM prende autores de roubo  https:\/\/t.co\/xElkC8dQng","label":"Positivo"}
{"text":"Contra febre amarela, vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 oferecida 'casa a casa' em Varginha, MG https:\/\/t.co\/MqEoAMsHJh https:\/\/t.co\/sYBaqimfcD","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjPjCAC https:\/\/t.co\/s9yOwjCAmu","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de MG prev\u00ea aterro e esta\u00e7\u00f5es de lixo para o Centro-Oeste https:\/\/t.co\/TEo12kS5nI","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Alagoa \u0096 PM localiza planta\u00e7\u00e3o de maconha e apreende drogas e simulacro de arma de fogo https:\/\/t.co\/94zjkPtXH8","label":"Positivo"}
{"text":"Caminhoneiro suspeito de forjar roubo de carga \u00e9 preso em Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/ozkPezgbcM","label":"Positivo"}
{"text":"Rio faz bloqueio contra febre amarela na divisa com MG - A Secretaria de Estado de Sa\u00fade apresentou na manh\u00e3 de... https:\/\/t.co\/HU3Roo1Rjl","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"Governo investiga aumento de casos de febre amarela em MG e alerta OMS https:\/\/t.co\/X7oft22Y3F","label":"Neutro"}
{"text":"Tr\u00eas homens s\u00e3o detidos ap\u00f3s roubo em loja de celulares em Ipatinga  https:\/\/t.co\/08m5Ha73xY","label":"Positivo"}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Pimentel torrando dinheiro com helic\u00f3pteros \n https:\/\/t.co\/3AkuJsS6ea","label":"Negativo"}
{"text":"RT @alexvillacar: Mal los saqueos a comercios, peor los orquestados por el estado. \u00bfY los saqueos a las minas, a PEMEX y al erario? \u00bfEsos n\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Pimentel torrando dinheiro com helic\u00f3pteros \n https:\/\/t.co\/3AkuJsS6ea","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia prende nove suspeitos de tr\u00e1fico de drogas em Ipatinga https:\/\/t.co\/AGT5U9oenI https:\/\/t.co\/nPqmw5gyDh","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/lrDETkVJ4Y https:\/\/t.co\/8cPDFjUNO9 #timbet\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Arax\u00e1 recebe novas doses da vacina contra febre amarela https:\/\/t.co\/B3lSnIknVC #Opera\u00e7\u00e3oBetaLab https:\/\/t.co\/W1UXBT0AFX","label":"Positivo"}
{"text":"Governo anuncia ensino integral em tr\u00eas escolas estaduais do Tri\u00e2ngulo https:\/\/t.co\/FeywcnFrtV https:\/\/t.co\/nYGHOj7DhC","label":"Positivo"}
{"text":"RT @adilsonjr11: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial. + Helic\u00f3ptero o Gov de Minas o Pilantrel tem. https\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @mariamcastanha: Quem herdou a maldi\u00e7\u00e3o foi Minas Gerais. O estado est\u00e1 mais que falido.@RafaelFontana #N\u00e3oConfiamosNoSTF https:\/\/t.co\/O\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"BRASIL: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/Fu2fLBkYlp entornoi https:\/\/t.co\/oXkQDssVV3","label":"Positivo"}
{"text":"Betim e Contagem intensificam vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela neste s\u00e1bado https:\/\/t.co\/89FQwnORjm https:\/\/t.co\/nDVymRuOTk","label":"Positivo"}
{"text":"Atendendo a uma demanda apresentada por n\u00f3s, o Governo de Minas enviou of\u00edcios informando do pagamento de... https:\/\/t.co\/E6nsmrhfx7","label":"Neutro"}
{"text":"RT @CAASCORPION: Depois de decretar \u201ccalamidade financeira\u201d, governo de Minas gasta mais R$ 21 milh\u00f5es em helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/NSVIp1s\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Dupla \u00e9 presa em Patroc\u00ednio suspeita de envolvimento em roubo \u00e0 fazenda https:\/\/t.co\/ccOsYGbHiX https:\/\/t.co\/RzsW7Bu1hv","label":"Positivo"}
{"text":"#ImpeachmentPimentel #PTNuncaMais #ForaPT #ForaPCdoB #ForaPSOL #ForaRede \nhttps:\/\/t.co\/0RRGhWdmdB","label":"Neutro"}
{"text":"Capa do Estado de Minas de hoje. https:\/\/t.co\/UWJORQDjHX","label":"Neutro"}
{"text":"RT @MarcJMor: Alguma d\u00favida de que esse governo tem que ser afastado \nB Brasil cobra de Minas R$ 1,5 bilh\u00e3o em dep\u00f3sitos judiciais https:\/\/\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Que vaya a darle mg a el estado para saber que piensa la otra, nv !","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Silvio_MKT: Fernando Pimentel PISA e COSPE em cima dos mineiros, \u00e9 impressionante a cara de pau desse sujeito.https:\/\/t.co\/MSqSlDMRAr","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia apreende drogas em Montes Claros e um homem \u00e9 preso https:\/\/t.co\/rt3l72AKLE","label":"Positivo"}
{"text":"Jovem \u00e9 morto a tiros durante baile funk na Pampulha - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/iImsHoybth","label":"Neutro"}
{"text":"Prefeitura amplia hor\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o ap\u00f3s caso de febre amarela em Po\u00e7os https:\/\/t.co\/NeOkPLZRku","label":"Positivo"}
{"text":"#timbeta #globo Corpo em estado de decomposi\u00e7\u00e3o \u00e9 encontrado em Po\u00e7os de Caldas, MG https:\/\/t.co\/QIT9YlYMog #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Neutro"}
{"text":"Dupla \u00e9 presa em Patroc\u00ednio suspeita de envolvimento em roubo \u00e0 fazenda https:\/\/t.co\/rdnvBJ7aVK #TimBeta","label":"Positivo"}
{"text":"Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/PhHL5Hqjok via @UOLNoticias @UOL","label":"Negativo"}
{"text":"Dois jovens s\u00e3o presos com drogas, arma e muni\u00e7\u00f5es em Ja\u00edba https:\/\/t.co\/KE8cwNwp5H https:\/\/t.co\/fr4g67jcjV","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at cute in governador valadares, minas gerais w\/ @tue_nunes07 @combatentemg @cleverson0505 @newrandley https:\/\/t.co\/79bSDil6Id","label":"Neutro"}
{"text":"RT @JBarbosa2014: A F\u00d3RMULA DO FRACASSO:\nO governo PETISTA de FERNANDO PIMENTEL j\u00e1 est\u00e1 entre os PIORES da hist\u00f3ria do Estado de Minas Gera\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @mariamcastanha: Quem herdou a maldi\u00e7\u00e3o foi Minas Gerais. O estado est\u00e1 mais que falido.@RafaelFontana #N\u00e3oConfiamosNoSTF https:\/\/t.co\/O\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"tt Portugal se prepara para o adeus a Mario Soares - Estado de Minas https:\/\/t.co\/d6gW4Dzw7y","label":"Neutro"}
{"text":"Presos por roubo \u00e0 casa em Juiz de Fora t\u00eam hist\u00f3rico de crimes violentos https:\/\/t.co\/xDwWDfpYWr https:\/\/t.co\/lby24Fp9nX","label":"Positivo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/q5bge6OyWd","label":"Positivo"}
{"text":"Arax\u00e1 recebe novas doses da vacina contra febre amarela https:\/\/t.co\/qoapSrlneo #G1 https:\/\/t.co\/0A0DACMlRs","label":"Positivo"}
{"text":"Terra F\u00e9rtil: a capital do GLORIOSO ESTADO DO TRI\u00c2NGULO! (@ Uberl\u00e2ndia in Uberl\u00e2ndia, MG) https:\/\/t.co\/DWhePdqVc0","label":"Neutro"}
{"text":"RT @MPCPE: Mesmo em calamidade financeira, Estado de Minas compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/cyIYNkbT4I","label":"Negativo"}
{"text":"PETISTA PIMENTEL\n\nhttps:\/\/t.co\/zSVIcXVK4g","label":"Neutro"}
{"text":"Trio \u00e9 preso suspeito de roubo, tr\u00e1fico e abuso sexual em Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/ENDMwEgF9D","label":"Positivo"}
{"text":"PM apreende armas de fogo, muni\u00e7\u00f5es e drogas em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/kyc1MHkDtL #TimBeta","label":"Positivo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/QznaG5qVeD","label":"Positivo"}
{"text":"RT @portaluai: Profissionais da sa\u00fade trabalham sem descanso para vacinar contra #FebreAmarela em Minas https:\/\/t.co\/HZWxPKTyaV https:\/\/t.c\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @filhobbb: Menores s\u00e3o apreendidos por roubo e tr\u00e1fico de drogas em Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/ypB1qmWhBR","label":"Positivo"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos.\nhttps:\/\/t.co\/82tyxIrCW9 https:\/\/t.co\/1imuf9X85A","label":"Positivo"}
{"text":"@thneves10 Seja bem vindo ao maior Clube de futebol do Estado de Minas Gerais. Sucesso !\n\ufffd\ufffd\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"que onda la gente que publica estados todo el dia corte mg y te puntuo o mg y te hablo yo publico un estado cada tres a\u00f1os mas o menos","label":"Neutro"}
{"text":"#Educa\u00e7\u00e3oMG Governo de Minas Gerais reconhece Folias de Reis como Patrim\u00f4nio Imaterial do Estado.\u2026 https:\/\/t.co\/YvVFinjaLL","label":"Neutro"}
{"text":"RT @radioitatiaia: Mesmo em 'calamidade financeira', governo de Minas compra mais dois helic\u00f3pteros: https:\/\/t.co\/9PMQRR5fn8 https:\/\/t.co\/9\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - Patroc\u00ednio - Apreens\u00e3o de grande quantidade de drogas e um r\u00e1dio HT https:\/\/t.co\/oJyNiuRJOy","label":"Positivo"}
{"text":"RT @predocindio: 1- Ontem eu encontrei um amigo que est\u00e1 no governo de Minas. \n- Pedro, o q vc acha da comunica\u00e7\u00e3o do governo e do governad\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Governo de MG gasta R$ 50,8 milh\u00f5es com helic\u00f3pteros - https:\/\/t.co\/6OjygaSJRw https:\/\/t.co\/xfqkiALEU6","label":"Negativo"}
{"text":"PM det\u00e9m grupo em atitude suspeita e impede sequestro em Pequeri, MG https:\/\/t.co\/lTVo8KyBMa https:\/\/t.co\/kUxWm60Qpb","label":"Positivo"}
{"text":"RT @lovingmyseokjin: estoy ignorando todo programa donde haya estado seokjin donde se hace el capo con las minas xq si los llego a ver me r\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @josetomazfilho: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG desgovernado pelo PT n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/YZH7JZUJG3 \u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Caminhoneiro suspeito de forjar roubo de carga \u00e9 preso em Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/bUjaS5obiA https:\/\/t.co\/33HtVSSVZz","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Ap\u00f3s decretar fal\u00eancia do Estado de Minas, Pimentel t\u00e1 comprando mais 2 helic\u00f3pteros...\nTeremos mtos feriados em 2017..\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnjokaMaximo: @o_antagonista  P\u00f5e na conta do @STF_oficial \nque n\u00e3o cumpriu seu papel de afastar Pimentel.\no Estado de MG pode cobrar T\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"@SeuRoberts @cesarmaia o governo de minas n\u00e3o relatou ao federal...\ns\u00f3 dpois q deu merda...","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia Militar apreende 30 kg de maconha em Governador Valadares https:\/\/t.co\/EIRaWORiJu #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOnItunes","label":"Neutro"}
{"text":"Deputados pressionam Temer para grandes obras em MG sa\u00edrem do papel - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/EoqrDYNjMt","label":"Positivo"}
{"text":"Quadrilha \u00e9 presa por tr\u00e1fico de drogas em Tim\u00f3teo, MG https:\/\/t.co\/8L28GgNO8R https:\/\/t.co\/bZIJ2afUcD","label":"Positivo"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Uberaba https:\/\/t.co\/9wes9VLczn","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Militar prende suspeito de roubo a padaria em S\u00e3o Jo\u00e3o do Para\u00edso, no Norte de Minas\u2026 https:\/\/t.co\/sHULtbGx08","label":"Positivo"}
{"text":"Inqu\u00e9rito cita a rela\u00e7\u00e3o de magistrados do Amazonas e fac\u00e7\u00e3o envolvida em massacre - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/aqHJuhRPLl","label":"Neutro"}
{"text":"I'm at Pompeu in Pompeu, Estado de Minas Gerais https:\/\/t.co\/eEPB0k8zla","label":"Neutro"}
{"text":"New post: \"Opera\u00e7\u00e3o da PM prende sete pessoas por tr\u00e1fico de drogas em Mantena\" https:\/\/t.co\/wsla8BoXki","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - UNA\u00cd - PRIS\u00c3O DE AUTORES E APREENS\u00c3O DE DROGAS https:\/\/t.co\/nmIJtDs84u","label":"Positivo"}
{"text":"Jovem \u00e9 preso em Patos de Minas suspeito de tr\u00e1fico e roubo na regi\u00e3o https:\/\/t.co\/SBbmp45GAl #Opera\u00e7\u00e3oBetaLab https:\/\/t.co\/NuV5fK0zWX","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"Alta do PIB deste ano segue em 0,50%, afirma Focus - Estado de Minas https:\/\/t.co\/aldxIORgFa","label":"Neutro"}
{"text":"Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois... https:\/\/t.co\/6f1dAfFkss by #UOLNoticias via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"MG registra 23 casos prov\u00e1veis de febre amarela, com 14 mortes https:\/\/t.co\/J6vtppinKF https:\/\/t.co\/rwQ6sosmmu","label":"Neutro"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/Pls2dpH7j4 https:\/\/t.co\/7u5I9Kqa1F","label":"Positivo"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer , https:\/\/t.co\/1ymYs0aO4z","label":"Neutro"}
{"text":"\"O governo de Minas Gerais n\u00e3o comentou o assunto. \"\n\nhttps:\/\/t.co\/SNYMRfQ737","label":"Neutro"}
{"text":"Alo @MichelTemer , aqui em minas governador petralha comprou 2 helicopteros, cobra dele explica\u00e7\u00f5es, faz ele devolve los","label":"Negativo"}
{"text":"RT @nandinhatanaka: Os governadores de MG gostam muito de helic\u00f3pteros... https:\/\/t.co\/UDLcMyBmwF","label":"Negativo"}
{"text":"@AlbertoLage @rebeldescalca @YouTube quero ver a desculpa quando ele ganhar uma boquinha no governo de Minas","label":"Negativo"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Uberaba https:\/\/t.co\/g3HGtuZyIy https:\/\/t.co\/x82eZU7R5p","label":"Positivo"}
{"text":"@anterogreco @gianoddi @rafaelribeiro se der, manda um abra\u00e7o para os palmeirenses aqui de governador Valadares MG, Antero.","label":"Neutro"}
{"text":"Capa do Estado de Minas de hoje. https:\/\/t.co\/fpVZ61gXlo","label":"Neutro"}
{"text":"RT @em_com: #Minas vai dobrar oferta de trabalho e estudo nos #pres\u00eddios do Estado\nhttps:\/\/t.co\/CC6gpVFTCX","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil de Minas Gerais prende ex-vereador de Esmeraldas acusado de tr\u00e1fico de droga\u2026 https:\/\/t.co\/9ZcUwbLioQ https:\/\/t.co\/uVXNEH3XZu","label":"Positivo"}
{"text":"#timbeta #globo Opera\u00e7\u00e3o da PM prende sete pessoas por tr\u00e1fico de drogas em Mantena https:\/\/t.co\/XMmd7ezbGI #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"Surto de febre amarela provoca corrida por vacinas no interior de Minas - Estado de Minas https:\/\/t.co\/VbncRAfOBI","label":"Neutro"}
{"text":"RT @rehventura: Eu queria ter a autoestima do Aecio. Perdeu em Minas p\/ presidente, governador e agora a prefeitura, mas ainda acredita ter\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Silvio_MKT: Fernando Pimentel PISA e COSPE em cima dos mineiros, \u00e9 impressionante a cara de pau desse sujeito.https:\/\/t.co\/MSqSlDMRAr","label":"Negativo"}
{"text":"RT @em_com: Esta \u00e9 a capa do Estado de Minas deste s\u00e1bado. Saiba tudo em https:\/\/t.co\/rapYrfsnzQ https:\/\/t.co\/BN2QsuZKmx","label":"Neutro"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos.\nhttps:\/\/t.co\/82tyxIrCW9 https:\/\/t.co\/1imuf9X85A","label":"Positivo"}
{"text":"Opera\u00e7\u00e3o contra furto e roubo \u00e9 realizada em Patos de Minas  https:\/\/t.co\/xRDSm7wATL","label":"Positivo"}
{"text":"Codevasf e Governo de Minas Gerais discutem retomada do conv\u00eanio para constru\u00e7\u00e3o da\u2026 https:\/\/t.co\/JjUbGJenpt https:\/\/t.co\/aNSAH0qWsa","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de Minas conclui estrategia para tratamento de res\u00edduos s\u00f3lidos em cidades do Centro-Oeste https:\/\/t.co\/8gkD4ZSqmv","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"Arax\u00e1 recebe novas doses da vacina contra febre amarela https:\/\/t.co\/Ctsx2A8MnS","label":"Positivo"}
{"text":"Motoristas e cobradores manifestam contra inseguran\u00e7a em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/jNWLf43H6R #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOnI\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Ni mg su estado","label":"Neutro"}
{"text":"Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois... https:\/\/t.co\/X1vi63a06n by #chico_pinheiro via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @JuMagalhaesBH: Vooooaaaaa Minas! Voa nos helic\u00f3pteros do Pimentel.\n\nhttps:\/\/t.co\/8CvDeYkMYk","label":"Negativo"}
{"text":"I'm at Lucra Cadastros e Servi\u00e7os Ltda in Governador Valadares, Minas Gerais w\/ @tue_nunes07 @andreacorreia9 https:\/\/t.co\/iPN1fewwqi","label":"Neutro"}
{"text":"RT @JBarbosa2014: A F\u00d3RMULA DO FRACASSO:\nO governo PETISTA de FERNANDO PIMENTEL j\u00e1 est\u00e1 entre os PIORES da hist\u00f3ria do Estado de Minas Gera\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Dois homens s\u00e3o presos por tr\u00e1fico de drogas em Japonvar, Norte de MG https:\/\/t.co\/53mb7Pqhu0 https:\/\/t.co\/T2qxrsjqxn","label":"Positivo"}
{"text":"RT @diario_comercio: POL\u00cdTICA | #Governo de Minas n\u00e3o tem fundos para #dep\u00f3sitojudicial: https:\/\/t.co\/k0pSf5iY6F https:\/\/t.co\/o2MS2k5CMX","label":"Negativo"}
{"text":"Opera\u00e7\u00e3o contra furto e roubo \u00e9 realizada em Patos de Minas https:\/\/t.co\/TFXaZQQdTD #noticias","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Militar apreende armas e drogas na Regi\u00e3o do Barreiro, em Belo Horizonte https:\/\/t.co\/Sn3430M0lS https:\/\/t.co\/aUNIRZNVaO","label":"Positivo"}
{"text":"RT @edmarnarrador: \u00c9 grave o estado de sa\u00fade do atacante Michael, que disputou o Brasileir\u00e3o pelo Am\u00e9rica\/MG. O carro em que estava colidiu\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"'Jeitinho Kalil': novo prefeito de BH almo\u00e7a de marmitex e elimina traje formal - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/oGQwx0ICAD","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Vicente_Q_Filho: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois... https:\/\/t.co\/s4HYllJnZM by #Ary_AntiP\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar Indeniza ess\u2026 https:\/\/t.co\/cXyBgdlaTN","label":"Neutro"}
{"text":"#SUS Vacinas oferecidas gratuitamente pelo #SUS refor\u00e7am prote\u00e7\u00e3o contra #FebreAmarela https:\/\/t.co\/bBWvHfQ4R7 \u263a\ufe0f\ufffd\ufffd https:\/\/t.co\/VpMGd9xmnT","label":"Positivo"}
{"text":"Chuva ajuda e principal nascente do Rio S\u00e3o Francisco volta a jorrar \u00e1gua - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/yDmW0P3dY2","label":"Neutro"}
{"text":"Casal \u00e9 detido suspeito de tr\u00e1fico de drogas em Iapu, MG https:\/\/t.co\/w1FNyGws7D https:\/\/t.co\/P46VdXtH4I","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Gisaieira: Vereador preso vai receber sal\u00e1rio de R$ 9 mil em Caratinga - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/XNsAkX4bT2","label":"Negativo"}
{"text":"BB e governo de Minas travam disputa sobre dep\u00f3sitos judiciais https:\/\/t.co\/JPfmy0vFZS","label":"Negativo"}
{"text":"Minas s\u00f3 vota errado! Presidente e  governador PeTralha agora prefeito da capital sem no\u00e7\u00e3o.... https:\/\/t.co\/YTSsGJ1XVs","label":"Negativo"}
{"text":"Si sos de  visitar seguido  mi muro Dale #Mg  A este estado.\u2705\n\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705","label":"Neutro"}
{"text":"New post: \"Betim e Contagem intensificam vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela neste s\u00e1bado\" https:\/\/t.co\/SZfAGvDvFD","label":"Positivo"}
{"text":"Homem \u00e9 preso suspeito de envolvimento com tr\u00e1fico de drogas em Belo Horizonte https:\/\/t.co\/sKspUq663k #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRay\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Fernando Pimentel recebe governador do Rio Grande do Norte para discutir quest\u00e3o prisional. https:\/\/t.co\/OHqefcMCGZ https:\/\/t.co\/2miZ8SUKTf","label":"Positivo"}
{"text":"RT @wareporter: Rithely j\u00e1 recebeu propostas do Palmeiras, Corinthians, Atletico-MG, Inter e Fluminense\n\nPra ser convocado tem que mudar de\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Jos\u00e9 Ces\u00e1rio de Faria Alvim ( meu bisav\u00f4)\n\nMeu bisav\u00f4 ,1\u00b0 Governador de Minas Gerais\nJos\u00e9 Ces\u00e1rio de Faria... https:\/\/t.co\/k5f3YSb0G6","label":"Neutro"}
{"text":"os caras fazem croch\u00ea!!! \"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos\" https:\/\/t.co\/zZe0wFnyIl","label":"Positivo"}
{"text":"Governador de Minas Gerais marca entrega de viaturas da PM para as 10h30 e chegou ao Vale do A\u00e7o duas horas depois...Falta de compromisso.","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @MarKramer: Assim s\u00e3o os gov PT O povo? Rale-se\nEm calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/74REkWU6Vf\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjPjCAC https:\/\/t.co\/s9yOwjCAmu","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOL: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/T36jGfw2mT","label":"Negativo"}
{"text":"RT @brunoboghossian: C\u00e1rmen deve julgar nos pr\u00f3ximos dias reclama\u00e7\u00e3o do governo de MG sobre bloqueio de contas do Estado em \"momento de gra\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @SturtSilva: A press\u00e3o e marca\u00e7\u00e3o cerrada da Pol\u00edcia Militar de MG contra o governo Pimentel (PT) merece uma investiga\u00e7\u00e3o: https:\/\/t.co\/\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Caminhoneiro suspeito de forjar roubo de carga \u00e9 preso em Arax\u00e1  https:\/\/t.co\/A4Pq1DfTyb","label":"Positivo"}
{"text":"Tr\u00eas jovens de 20 anos s\u00e3o presos por envolvimento em um roubo em Una\u00ed https:\/\/t.co\/VFOvksSiIF","label":"Positivo"}
{"text":"minas gerais eh um estado m\u00e1gico de anjos !","label":"Neutro"}
{"text":"RT @ivo123zarate3: Me hace mal ver en instagram minas con buen estado f\u00edsico y bronceado. Y yo ac\u00e1 morfando y sin pileta, bueno eso","label":"Neutro"}
{"text":"MG & Eleguis mi estado \ufffd\ufffd\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"RT @maria_lima: Um \u00e9 pouco. Dinheiro sobrando : Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros -  https:\/\/t.co\/zJNM1T4Aez","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - S\u00e3o Louren\u00e7o: PM prende autores por furto https:\/\/t.co\/mTcOLuZi25","label":"Positivo"}
{"text":"Prefeitura amplia hor\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o ap\u00f3s caso de febre amarela em Po\u00e7os https:\/\/t.co\/rrmLnrIH0b https:\/\/t.co\/YDOHaNyXO6","label":"Positivo"}
{"text":"New post: \"Prefeito de Aimor\u00e9s decreta estado de emerg\u00eancia administrativa\" https:\/\/t.co\/z3jFaRvqg0","label":"Negativo"}
{"text":"Le dio mg a mi estado \ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"RT @TransitoBH: Google e BHTrans disponibilizam hor\u00e1rios das linhas municipais de BH em tempo real - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @pmrodoviaria: Militares do BPMRv recuperam ve\u00edculo furtado na MG-424, em Sete Lagoas, e prendem o autor do furto. https:\/\/t.co\/GH5rad7v\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @MPCPE: Mesmo em calamidade financeira, Estado de Minas compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/cyIYNkbT4I","label":"Negativo"}
{"text":"Opera\u00e7\u00e3o da PM prende sete pessoas por tr\u00e1fico de drogas em Mantena https:\/\/t.co\/OtAe3i2YHl","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JDanieldf: Pedindo para que MG reaja? Reagir contra o governador queridinho dos eleitores mineiros? https:\/\/t.co\/mMCw5wyyL8","label":"Negativo"}
{"text":"Mas este Fernando Pimentel \u00e9 um cara de pau... com o Estado de MG falido, ele sendo investigado, o filho voando... https:\/\/t.co\/Nni0BG4UgH","label":"Negativo"}
{"text":"RT @fn7k: Pimentel torrou o dinheiro dos dep\u00f3sitos judiciais, como puderam entregar todo esse dinheiro na m\u00e3o desse corrupto?? https:\/\/t.co\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/0qmjaflB0N by #AcordouAcordou via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"Desastre ambiental em MG: Empresas pedem mais prazo para pagar R$ 1,2 bi https:\/\/t.co\/hbX8xU23Da","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"Presidente do Peru critica acordo com Odebrecht - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/c6SlsFC5Pp","label":"Neutro"}
{"text":"Aviso aos navegantes para quem for para minas no carnaval como eu vou n\u00e3o esque\u00e7am de tomar a vacina contra a febre amarela","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"Suspeitos de envolvimento em roubo de bancos no Sul de MG s\u00e3o presos https:\/\/t.co\/Ll4HnPcXfM https:\/\/t.co\/lGYi3gamtD","label":"Positivo"}
{"text":"A\u00e7\u00e3o do Governo de Minas Gerais beneficiar\u00e1 12 mil agricultores familiares: https:\/\/t.co\/7c9DRkcabD","label":"Positivo"}
{"text":"Fomentar a educa\u00e7\u00e3o na zona rural de Minas Gerais \u00e9 um dos objetivos da Fundamar. Conhe\u00e7a mais: https:\/\/t.co\/zK2wEsx6QU","label":"Positivo"}
{"text":"RT @oldairt: Rio e Minas Pensei que  estivessem em crise \"Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros\" -  https:\/\/t.co\/1HSg2dGCSZ","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - Militares da 150\u00aa Cia PM fazem apreens\u00e3o de drogas no Bairro S\u00e3o Sebasti\u00e3o https:\/\/t.co\/fvRO2ZJcsF","label":"Positivo"}
{"text":"Temer e Sartori entregaram hoje ambul\u00e2ncias para 61 munic\u00edpios do Estado. Quatro ve\u00edculos j\u00e1 apresentaram problemas\u2026 https:\/\/t.co\/2p69seIvDu","label":"Neutro"}
{"text":"RT @domartins: Governo de MG p\u00f5e em sigilo dados sobre voos de Pimentel https:\/\/t.co\/UmgcGunT8t","label":"Negativo"}
{"text":"Governo pagou R$ 2,4 bilh\u00f5es a empreiteiras alvos da Lava-Jato - Estado de Minas https:\/\/t.co\/UXIaIpeZZQ","label":"Neutro"}
{"text":"A\u00e7\u00e3o do @governomg beneficiar\u00e1 12 mil agricultores familiares. https:\/\/t.co\/1mOxCaoIAC https:\/\/t.co\/mN7PqUZUq8","label":"Positivo"}
{"text":"MG registra 23 casos prov\u00e1veis de febre amarela, com 14 mortes https:\/\/t.co\/DQuGHV3R2c https:\/\/t.co\/Ghy0UMoEBL","label":"Neutro"}
{"text":"#pmdb #pt #tj #tjmg #almg #psdb #pdt O FILHO ACHOU O OUTRO VELHO Em calamidade financeira MG compra 2 helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/SXfamLNCqd","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - UNA\u00cd - PRIS\u00c3O POR TR\u00c1FICO DE DROGAS https:\/\/t.co\/5iFWY08N8D","label":"Positivo"}
{"text":"\"..E 25% dos mineiros dizem n\u00e3o torcer para time nenhum,mesmo dentro de um estado com Atl\u00e9tico-MG e Cruzeiro. Pq?..\" https:\/\/t.co\/fN5evlLQsR","label":"Neutro"}
{"text":"RT @blhze: @uailiv minas \u00e9 o melhor estado","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"Empresa abandonou obras de pris\u00e3o no Tocantins, denuncia Promotoria - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/bcid1TBnTh","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - \"Menor \u00e9 apreendido com drogas em Nova Lima https:\/\/t.co\/tuOtng6EuA","label":"Positivo"}
{"text":"Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois... https:\/\/t.co\/SjDk1xGNDW by #UOLNoticias via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"Presidente do STJ mant\u00e9m preso ex-subsecret\u00e1rio da gest\u00e3o Kassab - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/xYwxRnib6G","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - Sete presos e um menor apreendido por tr\u00e1fico de drogas  https:\/\/t.co\/2Dw4GnPp0c","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @ReginaldoLopes: O Governo de #Minas vai liberar R$ 770.452,56 para obras na #Escola Est. Pedro Lessa, em S\u00e3o Miguel do Anta. Saiba +\nht\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial\n\nhttps:\/\/t.co\/qSB7286GHl","label":"Negativo"}
{"text":"RT @filhobbb: Assaltante \u00e9 baleado por policial ap\u00f3s roubo \u00e0 pizzaria em Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/9JynxvUTMt","label":"Positivo"}
{"text":"Impressionante: Cavalo emociona ao se despedir de dono em enterro - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/ftzLVgXld2","label":"Neutro"}
{"text":"PM apreende armas de fogo, muni\u00e7\u00f5es e drogas em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/biT1E4gC9q #Opera\u00e7\u00e3oBetaLab https:\/\/t.co\/RqZEzzaH55","label":"Positivo"}
{"text":"Onda que le puse MG a todos los comentarios que hicieron las minitas en el estado de mi hermano \ufffd\ufffd\ufffd  Osea, marco territorio","label":"Neutro"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros | Guia Wave https:\/\/t.co\/5VJbH3XyWf","label":"Negativo"}
{"text":"I'm at Rei Davi Petiscaria in Governador Valadares, Minas Gerais https:\/\/t.co\/2DCpi0eseJ","label":"Neutro"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/Pls2dpH7j4 https:\/\/t.co\/7u5I9Kqa1F","label":"Positivo"}
{"text":"RT @mmarques57: Juiz esvazia pres\u00eddio e concede pris\u00e3o domiciliar a 161 detentos em Roraima - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/tMTPe\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"RT @LeonardoGSaade: Governo de MG compra mais 2 helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/AWuUkw8pSl Pimentel garantindo a carona do filhote depois das cac\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"ONU expulsa integrantes que dan\u00e7aram com guerrilheiros da Farc no r\u00e9veillon - Estado de Minas\u2026 https:\/\/t.co\/HhxFoYpaPr","label":"Neutro"}
{"text":"I'm at Big Mais in Governador Valadares, Minas Gerais w\/ @tue_nunes07 @estilo2d @newrandley @andreacorreia9 https:\/\/t.co\/o7xwULs3Qm","label":"Neutro"}
{"text":"Dupla \u00e9 presa em Patroc\u00ednio suspeita de envolvimento em roubo \u00e0 fazenda https:\/\/t.co\/SiwWkzNaXi https:\/\/t.co\/By9yIOVliG","label":"Positivo"}
{"text":"Caminhoneiro suspeito de forjar roubo de carga \u00e9 preso em Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/BmDYX1WxvE https:\/\/t.co\/gbkBJ7t8o8","label":"Positivo"}
{"text":"Fiat Chrysler anuncia cria\u00e7\u00e3o de 2.000 empregos nos EUA - Internacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/sB849VWiHf","label":"Neutro"}
{"text":"#InformeEduca\u00e7\u00e3o\n\nO Governo de Minas anunciou que os adoecidos da Lei 100, por meio do PLC138 receber\u00e3o o d\u00e9cimo... https:\/\/t.co\/K3cqi7IcBa","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - GEPAR 124\u00aa CIA APREENDE DROGAS E ARMA https:\/\/t.co\/mlWLDYLW1H","label":"Positivo"}
{"text":"Procuradores do Estado de Minas recuperam 1,6 Bilh\u00e3o para os cofres do Estado. A \u00edntegra da not\u00edcia est\u00e1 no meu FB","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Menor \u00e9 apreendido por tr\u00e1fico de drogas https:\/\/t.co\/lGPjvjt6uY","label":"Positivo"}
{"text":"RT @MPCPE: Mesmo em calamidade financeira, Estado de Minas compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/cyIYNkbT4I","label":"Negativo"}
{"text":"RT @agenciabrasil: Rio distribui vacinas contra febre amarela a munic\u00edpios na divisa com Minas https:\/\/t.co\/zl1nLQJLNW https:\/\/t.co\/Pd7aXE0\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"PM prende rapaz por vadiagem e uso de drogas no Centro de Raul Soares, MG https:\/\/t.co\/XCNid3gxuD https:\/\/t.co\/tY7l23Vrgx","label":"Positivo"}
{"text":"RT @wareporter: Rithely j\u00e1 recebeu propostas do Palmeiras, Corinthians, Atletico-MG, Inter e Fluminense\n\nPra ser convocado tem que mudar de\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @jjsouzas: MINAS \u00c9 1 ESTADO RICO. FOI ROUBADO. VERBAS S\u00d3 TEM PRA BANCAR AS EXTRAVAG\u00c2NCIAS D PIMENTEL. REAGE MINAS GERAIS. O POVO TEM QUE\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @exame: Em calamidade financeira, governo de MG compra mais helic\u00f3pteros > https:\/\/t.co\/6uyDUO3WTT https:\/\/t.co\/kEKVqvu0wT","label":"Negativo"}
{"text":"O povo de Minas Gerais s\u00f3 se preocupam em comer p\u00e3o de queijo(q ali\u00e1s \u00e9 maravilhoso) \u00e9 esse Senhor continuando Gove\u2026 https:\/\/t.co\/Wi84Zrs9HW","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/0JfjlHZAWp","label":"Positivo"}
{"text":"RT @em_com: Bom dia! Esta \u00e9 a capa do Estado de Minas deste domingo, 8 de janeiro de 2017. Leia mais em https:\/\/t.co\/rapYrfsnzQ https:\/\/t.c\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"PM monitora casa e prende homem com drogas e arma em Montes Claros https:\/\/t.co\/qOH4lbHKer https:\/\/t.co\/uj48CaYFoo","label":"Positivo"}
{"text":"Jovem \u00e9 preso suspeito de viol\u00eancia dom\u00e9stica e c\u00e1rcere em Uberl\u00e2ndia  https:\/\/t.co\/cTKZhEeMqm","label":"Positivo"}
{"text":"RT @rehventura: Eu queria ter a autoestima do Aecio. Perdeu em Minas p\/ presidente, governador e agora a prefeitura, mas ainda acredita ter\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Morreu aos 92 anos Mario Soares, figura marcante da pol\u00edtica portuguesa - Estado de Minas https:\/\/t.co\/VXT9uBj38l","label":"Neutro"}
{"text":"RT @yamadactbageo: Antes que apare\u00e7am desinformados me perguntando, o Governo n\u00e3o vai e nem pode vender o Aqu\u00edfero Guarani https:\/\/t.co\/zQi\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @sytambalejy: I'm at Sorveteria da Maria in Governador Valadares, Minas Gerais w\/ @andre280580 @tue_nunes07 @brenasunshine https:\/\/t.co\/\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @MBLivre: https:\/\/t.co\/zFsJ6ilIhi https:\/\/t.co\/EzJRmrHXDk","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil apresenta dupla presa por tr\u00e1fico de drogas em Patroc\u00ednio https:\/\/t.co\/S28g8ycLkX https:\/\/t.co\/wbp61xq3Bu","label":"Positivo"}
{"text":"#timbeta #globo Pol\u00edcia Militar apreende 30 kg de maconha em Governador Valadares https:\/\/t.co\/eK1qMAUL36 #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Neutro"}
{"text":"RT @naticancian: Com suspeita de surto de febre amarela no interior de MG, governo alerta OMS e envia equipes p\/ investigar casos -   https\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar;;;;;; https:\/\/t.co\/0lDPNxSYzv","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"#Janeiro, #PartiuFerias, GOVERNADOR VALADARES\/MG, Pousada Vale Silvestre EcoPark, Comprar: https:\/\/t.co\/rNRqRFbUeM\u2026 https:\/\/t.co\/2UyZ6Ojdp7","label":"Neutro"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/xZFKoIK1Ih","label":"Negativo"}
{"text":"Governo de MG prev\u00ea aterro e esta\u00e7\u00f5es de lixo para o Centro-Oeste https:\/\/t.co\/AsNJmy04TR","label":"Positivo"}
{"text":"Quatro homens s\u00e3o presos suspeitos de tr\u00e1fico de drogas em Pirapora https:\/\/t.co\/h69o5cCXlE #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOnItu\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"@MichelTemer https:\/\/t.co\/6gfWgoWZfn N\u00e3o tem que perdoar a divida se tem tanto dinheiro para helicoptero","label":"Negativo"}
{"text":"RT @wareporter: Rithely j\u00e1 recebeu propostas do Palmeiras, Corinthians, Atletico-MG, Inter e Fluminense\n\nPra ser convocado tem que mudar de\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia Militar prende autor de tentativa de roubo em Cachoeira do Campo, distrito de Ouro Preto-MG https:\/\/t.co\/KInIaap9Vx","label":"Positivo"}
{"text":"RT @uuntparticular: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/4H20O3TNrR","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Militares da cidade de Turmalina combatem o tr\u00e1fico de drogas https:\/\/t.co\/QsjESPZuUw","label":"Positivo"}
{"text":"Menor \u00e9 detido com 142 pedras de crack e outras drogas em Ipatinga  https:\/\/t.co\/9MCug2aDlK","label":"Positivo"}
{"text":"Com os dois p\u00e9s na mierda, ou melhor, no atoleiro, Pimentel busca filho em festa de r\u00e9veillon. Chamar o cara de... https:\/\/t.co\/5EGIRsyNhe","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@i5gornascimento #i5gornascimento Governador Valadares registra dois assassinatos em menos de uma hora https:\/\/t.co\/yM8IsmD4Wn","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @naisaoliveiraa: Queridinha fica quetinha a\u00ed em Minas o estado de Goi\u00e1s agradece!!","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"RT @wareporter: Rithely j\u00e1 recebeu propostas do Palmeiras, Corinthians, Atletico-MG, Inter e Fluminense\n\nPra ser convocado tem que mudar de\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @ninadeabreuc: Shopping que cobrar estacionamento em BH vai pagar multa de R$ 15 mil - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/X0EPvVhxgk","label":"Neutro"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos.\nhttps:\/\/t.co\/82tyxIrCW9 https:\/\/t.co\/1imuf9X85A","label":"Positivo"}
{"text":"RT @PandaRcds: O PT S\u00d3 CONHECE A VIDA DE MARAJ\u00c1,MESMO O ESTADO DE MINAS GERAIS  ESTAR QUEBRADO!!! https:\/\/t.co\/9khsHsdWx5","label":"Negativo"}
{"text":"RT @governomg: Governador Fernando Pimentel entrega 401 ve\u00edculos para transporte escolar. https:\/\/t.co\/oGaa5W9S69 https:\/\/t.co\/WVs98ilGoY","label":"Positivo"}
{"text":"Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros. Papai Pilantrel https:\/\/t.co\/Nd57r5F6Z3 via @UOLNoticias @UOL","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil flagra entrega de drogas e celulares a presos em Divin\u00f3polis, MG https:\/\/t.co\/e4vQRxHXQh https:\/\/t.co\/sR1OZ0bSYu","label":"Positivo"}
{"text":"Sube un estado regalandose y tiene m\u00e1s de 200 mg. Sube una foto sonriendo y tiene 50. \u00bfEntendes que solo te quieren por lo regalada que sos?","label":"Neutro"}
{"text":"RT @JBarbosa2014: A F\u00d3RMULA DO FRACASSO:\nO governo PETISTA de FERNANDO PIMENTEL j\u00e1 est\u00e1 entre os PIORES da hist\u00f3ria do Estado de Minas Gera\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Governo de Minas Gerais gasta R$ 50,8 milh\u00f5es com helic\u00f3pteros via @bol https:\/\/t.co\/oblsgFwoYT","label":"Negativo"}
{"text":"Opera\u00e7\u00e3o contra furto e roubo \u00e9 realizada em Patos de Minas https:\/\/t.co\/pCHJ6vhneK https:\/\/t.co\/stsusKiEv3","label":"Positivo"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/xZFKoIK1Ih","label":"Negativo"}
{"text":"RT @NilmaAguiar: Dos grandes centros.O estado em melhor situa\u00e7\u00e3o salarial.\u00e9 MG.\nPouco, pra quem perde a vida na m\u00e3o desses bandidos cada ve\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @marciaafig: Suspeito de matar companheira dentro de carro em BH \u00e9 liberado - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/Mt91yYYB4c","label":"Neutro"}
{"text":"Quatro homens s\u00e3o presos por  tr\u00e1fico de drogas em Jana\u00faba https:\/\/t.co\/0UXusfjOAB","label":"Positivo"}
{"text":"https:\/\/t.co\/deasU8harr \n\nSecretaria de Estado de Sa\u00fade alerta para surto de mal\u00e1ria em Diamantina https:\/\/t.co\/5oe5Rl0Lrp","label":"Neutro"}
{"text":"RT @radioitatiaia: Mesmo em 'calamidade financeira', governo de Minas compra mais dois helic\u00f3pteros: https:\/\/t.co\/9PMQRR5fn8 https:\/\/t.co\/9\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @predocindio: 1- Ontem eu encontrei um amigo que est\u00e1 no governo de Minas. \n- Pedro, o q vc acha da comunica\u00e7\u00e3o do governo e do governad\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @uuntparticular: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/4H20O3TNrR","label":"Positivo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/PuyBFMevtI","label":"Positivo"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Uberaba https:\/\/t.co\/rzMCEUhVCO https:\/\/t.co\/jCthKUj0uo","label":"Positivo"}
{"text":"\u00d4nibus 4,80 e o est\u00e1gio me paga 2,50 de passagem. Cade coer\u00eancia governo de Minas?? Bora ajudar a classe dos estagi\u00e1rios prolet\u00e1rios","label":"Negativo"}
{"text":"Que miedo me di\u00f3 cuando le puso mg a ese estado del a\u00f1o pasado y encima no la tengo de amiga...","label":"Neutro"}
{"text":"Processo de designa\u00e7\u00e3o de professores estaduais em Minas ser\u00e1 feito pela internet https:\/\/t.co\/Qo5MTch039 https:\/\/t.co\/QOdDicM8un","label":"Positivo"}
{"text":"Rio distribui vacinas contra febre amarela a munic\u00edpios na divisa com Minas https:\/\/t.co\/UznM0iJedj #riodejaneiro","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Autor de roubo preso e o ve\u00edculo produto de crime recuperado https:\/\/t.co\/4KaBk5MnkE","label":"Positivo"}
{"text":"Prefeito de Ribeir\u00e3o das Neves decreta estado de calamidade financeira  https:\/\/t.co\/0cwJ32QQ88","label":"Negativo"}
{"text":"RT @sdronsh: I'm at Terminal Rodovi\u00e1rio Governador Israel Pinheiro - @pbhonline in Belo Horizonte, MG https:\/\/t.co\/easvBV3UDx","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Jeffersontadeeu: Bem vindo ao maior clube do estado de Minas Gerais @thneves10","label":"Neutro"}
{"text":"Quatro homens s\u00e3o presos por tr\u00e1fico de drogas em Jana\u00faba https:\/\/t.co\/JSCSSuoPc6 https:\/\/t.co\/kQDkbzkFM9","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @roneymau: Com 3 anos,pres\u00eddio privado em MG \u00f1 teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/vXR8G0sTdt Mat\u00e9ria tendenciosa: e em outros pres\u00eddios p\u00fablico\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @carlinibh: Prefeitura de BH prepara plano para refor\u00e7ar vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/xOBQ0S3l\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Morreu aos 92 anos Mario Soares, figura marcante da pol\u00edtica portuguesa - Estado de Minas https:\/\/t.co\/F4E2ZAZT2V","label":"Neutro"}
{"text":"#timbeta #globo Ap\u00f3s ser agredida, mulher atira contra homem em Governador Valadares https:\/\/t.co\/LSQcIK1ugn #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia apreende armas e drogas no distrito de Barra Alegre, em Ipatinga https:\/\/t.co\/3DFHSlCeZS","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"falou que o altetico mg \u00e9 o maior do estado j\u00e1 sei que tem problema mental","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil apreende drogas e materiais para refino em Iturama https:\/\/t.co\/fqQCgqlP9f https:\/\/t.co\/vCcBj79spy","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOL: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/T36jGfw2mT","label":"Negativo"}
{"text":"Rio distribui vacinas contra febre amarela a munic\u00edpios na divisa com\u00a0Minas https:\/\/t.co\/1mDTtCmuuz","label":"Positivo"}
{"text":"Arax\u00e1 recebe novas doses da vacina contra febre amarela https:\/\/t.co\/wQF1WvnxZm","label":"Positivo"}
{"text":"Super\u00e1vit comercial da Alemanha sobe a 21,7 bilh\u00f5es de euros em novembro - Estado de Minas https:\/\/t.co\/PhCbruQN4U\u2026 https:\/\/t.co\/u9resuSF0Y","label":"Neutro"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 realizada em zona rural de Sacramento https:\/\/t.co\/MAIw5CWlzE https:\/\/t.co\/KAiltCylBj","label":"Positivo"}
{"text":"PM prende jovens com drogas e tornozeleira eletr\u00f4nica em Corinto  https:\/\/t.co\/wqe7eSKRcL","label":"Positivo"}
{"text":"#i5gornascimento @i5gornascimento @cristiano Menor \u00e9 detido com 142 pedras de crack e outras drogas em Ipatinga https:\/\/t.co\/lB1xwktuTI","label":"Positivo"}
{"text":"Governo anuncia ensino integral em tr\u00eas escolas estaduais do Tri\u00e2ngulo https:\/\/t.co\/PWJetHxFjb","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Rede45: Em meio \u00e0 calamidade financeira, Pimentel compra mais dois helic\u00f3pteros para o governo de Minas https:\/\/t.co\/YvMolbKbtQ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @JBarbosa2014: A F\u00d3RMULA DO FRACASSO:\nO governo PETISTA de FERNANDO PIMENTEL j\u00e1 est\u00e1 entre os PIORES da hist\u00f3ria do Estado de Minas Gera\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/Pls2dpH7j4 https:\/\/t.co\/7u5I9Kqa1F","label":"Positivo"}
{"text":"RT @harrisontargino: BB avisa \u00e0 Justi\u00e7a que Governo de Minas Gerais usou dinheiro dos dep\u00f3sitos judiciais e n\u00e3o tem como repor.\n\nhttps:\/\/t.\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG desgovernado pelo PT n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/SCKDaKZYjI","label":"Negativo"}
{"text":"@evaristocosta j\u00e1 visitou o estado de MG? Se sim o que achou?","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/k6lI02jDlM by #VEJA via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @MichaelChris61: Minas \u00e9 uma bosta na pol\u00edtica, me d\u00e1 vergonha esse meu Estado. https:\/\/t.co\/WeaR2qyOwX","label":"Negativo"}
{"text":"Mesmo em \u2018calamidade financeira\u2019, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/Opo3z0r22K","label":"Negativo"}
{"text":"RT @MPCPE: Mesmo em calamidade financeira, Estado de Minas compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/cyIYNkbT4I","label":"Negativo"}
{"text":"#timbeta #globo Preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela \u00e9 refor\u00e7ada ap\u00f3s morte de macacos em Prata https:\/\/t.co\/bdlLQ1WnY2 #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"BB cobra restitui\u00e7\u00e3o de recursos por parte do governo de MG; estado afirma que institui\u00e7\u00e3o criou 'artif\u00edcio\u2026\u2026 https:\/\/t.co\/I8JiGr0fRB","label":"Negativo"}
{"text":"Governo anuncia aumento do policiamento em Belo Horizonte - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/9KBMj1qGg7","label":"Positivo"}
{"text":"Gente de Minas \u00e9 t\u00e3o amorzinho! Melhor estado \u2764","label":"Neutro"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/Uvy83LyL2X #TimBeta","label":"Positivo"}
{"text":"Me hace mal ver en instagram minas con buen estado f\u00edsico y bronceado. Y yo ac\u00e1 morfando y sin pileta, bueno eso","label":"Neutro"}
{"text":"Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/KSHdRTcE9E","label":"Positivo"}
{"text":"Rio distribui vacinas contra febre amarela a munic\u00edpios na divisa com Minas https:\/\/t.co\/DJpJBX8cJ9 #RJ","label":"Positivo"}
{"text":"Hoy he estado en el pueblo y tengo v\u00eddeos muy chulos, empezamos por 5 MG y subo el primero!","label":"Neutro"}
{"text":"Pimentel anuncia R$ 26 milh\u00f5es para o combate da febre amarela em MG https:\/\/t.co\/zjoPFgUpHA https:\/\/t.co\/j4ix7k1Ma4","label":"Positivo"}
{"text":"Vi\u00e7osa e Muria\u00e9 recebem mais doses da vacina contra febre amarela: Em S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno, previs\u00e3o \u00e9 de que doses\u2026\u2026 https:\/\/t.co\/gLOEenlWjG","label":"Positivo"}
{"text":"Dois homens s\u00e3o presos por tr\u00e1fico de drogas em Japonvar, Norte de MG https:\/\/t.co\/6lq1attLiw https:\/\/t.co\/MGEnwSC8nQ","label":"Positivo"}
{"text":"MAIS GASTOS: Em calamidade financeira, governo de MG compra mais\u00a0helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/MdVoUZxlQN https:\/\/t.co\/SsJGhIFhP7","label":"Negativo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @JBarbosa2014: A F\u00d3RMULA DO FRACASSO:\nO governo PETISTA de FERNANDO PIMENTEL j\u00e1 est\u00e1 entre os PIORES da hist\u00f3ria do Estado de Minas Gera\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/Pls2dpH7j4 https:\/\/t.co\/7u5I9Kqa1F","label":"Positivo"}
{"text":"Agricultores s\u00e3o vacinados contra a febre amarela no ES e em MG  https:\/\/t.co\/0kDSvCh67V","label":"Positivo"}
{"text":"New post: \"Pol\u00edcia apreende armas e drogas em uma casa em Montes Claros\" https:\/\/t.co\/LZZ7YQcIVD","label":"Positivo"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/M3Qvk9wN3T https:\/\/t.co\/ESWDEpfKWh","label":"Negativo"}
{"text":"RT @infomoney: Banco do Brasil avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/xX9wSOLNEv #mercados_IM","label":"Negativo"}
{"text":"New post: \"Secretaria investiga se macacos encontrados mortos em BH contra\u00edram febre amarela - Estado de Minas\" https:\/\/t.co\/A5C0wHEkFw","label":"Positivo"}
{"text":"Menor \u00e9 detido com 142 pedras de crack e outras drogas em Ipatinga https:\/\/t.co\/jM1XYWSNlI #timbeta #sdv https:\/\/t.co\/qUQFWRHOhF","label":"Positivo"}
{"text":"Adolescente \u00e9 contido por populares ap\u00f3s tentativa de roubo em Uberaba #G1 https:\/\/t.co\/VXG3HDyWHM","label":"Positivo"}
{"text":"Caminhoneiro suspeito de forjar roubo de carga \u00e9 preso em Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/PUZKL4G8Gr","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JDanieldf: Pedindo para que MG reaja? Reagir contra o governador queridinho dos eleitores mineiros? https:\/\/t.co\/mMCw5wyyL8","label":"Negativo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/UVUu3QLG9P","label":"Positivo"}
{"text":"RT @dandanash: Un grupo de choque flot\u00f3 sobre la CDMX y el Estado de M\u00e9xico, y explot\u00f3 todos los walmart y chedraui con su rasho l\u00e1ser. #Cu\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"\" bom \u00e9 bandido morto\"\nDeputado Cabo J\u00falio \u00e9 condenado e fica ineleg\u00edvel por 10 anos - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/3GfAqvrFHS","label":"Neutro"}
{"text":"Prefeitura de Uberl\u00e2ndia decreta estado de calamidade financeira  https:\/\/t.co\/2pJhyp2TsT #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOnItunes","label":"Negativo"}
{"text":"I'm at Bairro S\u00e3o Jos\u00e9 in Governador Valadares, Minas Gerais https:\/\/t.co\/CPk9T8qeAJ","label":"Neutro"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"Estado amplia para 23 o n\u00famero de casos suspeitos de febre amarela em Minas https:\/\/t.co\/xitdb3QqEr https:\/\/t.co\/x3SpXGEGcw","label":"Neutro"}
{"text":"'Foi m\u00eddia no mundo todo, arrancamos v\u00e1rias cabe\u00e7as', comemora funk de fac\u00e7\u00e3o - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/EjRjGyo7OI","label":"Neutro"}
{"text":"RT @carlinibh: 'Jeitinho Kalil': novo prefeito de BH almo\u00e7a de marmitex e elimina traje formal - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/oG\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Vpcrlqtfd: Sei que a escola \u00e9 o que far\u00e1 de n\u00f3s pessoas de sucesso, mas acho que tamb\u00e9m exige mt de n\u00f3s, \u00e9 gnd massacre psicol\u00f3gico","label":"Positivo"}
{"text":"RT @sytambalejy: I'm at Sorveteria do molhado in Governador Valadares, Minas gerais w\/ @andre280580 @tue_nunes07 @brenasunshine https:\/\/t.c\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"#COPINHANAREDEVIDA  Eu e meu pai ligado na copinha pela Rede Vida! SOMOS DE GOVERNADOR VALADARES MG","label":"Neutro"}
{"text":"RT @ofalador125: Governo de Minas deveria pedir a Isto\u00e9 que apresente documentos que comprovem a manchete helic\u00f3pteros de Pimentel.\u00d4 gente\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnjokaMaximo: @o_antagonista  P\u00f5e na conta do @STF_oficial \nque n\u00e3o cumpriu seu papel de afastar Pimentel.\no Estado de MG pode cobrar T\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Prefeitura de Divin\u00f3polis, MG realiza processo seletivo para Professor https:\/\/t.co\/eXhwBmxEfe https:\/\/t.co\/S8iTIJNeT9","label":"Positivo"}
{"text":"Contra febre amarela, vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 oferecida 'casa a casa' em Varginha, MG https:\/\/t.co\/bzloe3MCkY https:\/\/t.co\/ghBOUiAaEu","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Ve\u00edculo produto de roubo \u00e9 recuperado pela PM  https:\/\/t.co\/xEl3T2Gvxs","label":"Positivo"}
{"text":"@BlogDoPim @carioca556 \nO A\u00e9cio quando governador de Minas fez mais de 1.200 viagens para ir a praia no  Rio de Janeiro , cad\u00ea a indigna\u00e7\u00e3o?","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Maglor52: Em meio \u00e0 crise carcer\u00e1ria, Padilha cita Darcy Ribeiro no Twitter - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/DfULUkpSYF","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - DOIS MENORES S\u00c3O APREENDIDOS POR ROUBO DE APARELHO CELULAR https:\/\/t.co\/NquHzKf5BM","label":"Positivo"}
{"text":"Regi\u00f5es do RJ recebem refor\u00e7o de vacinas contra febre amarela    Munic\u00edpios v\u00e3o receber vacinas pela proximidade com MG e ES. Segundo secre\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Dois s\u00e3o detidos ao tentar jogar celulares e drogas em pres\u00eddio de MG https:\/\/t.co\/xxVSAFmxGG","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Traficante preso em Carrancas https:\/\/t.co\/dajk9Ueus6","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil flagra entrega de drogas e celulares a presos em Divin\u00f3polis, MG https:\/\/t.co\/4HEntfbkCu https:\/\/t.co\/H6jKNZHoNE","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Gisaieira: Vereador preso vai receber sal\u00e1rio de R$ 9 mil em Caratinga - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/XNsAkX4bT2","label":"Negativo"}
{"text":"I'm at cute in governador valadares, minas gerais w\/ @tue_nunes07 @newrandley @amandassantosm @estilo2d https:\/\/t.co\/rxdWEoChTO","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - ITABIRA - PM prende autores de roubo na Zona Rural https:\/\/t.co\/24oqF6TidO","label":"Positivo"}
{"text":"RT @revistavoto: Governo de #Minas gasta R$ 50,8 milh\u00f5es com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/KNJEi9SXxb  #politica","label":"Negativo"}
{"text":"Prefeitura de Juiz de Fora divulga convoca\u00e7\u00e3o para educa\u00e7\u00e3o infantil https:\/\/t.co\/YEzosG8920 https:\/\/t.co\/uVadl4WYM8","label":"Positivo"}
{"text":"Rio distribui vacinas contra febre amarela a munic\u00edpios na divisa com Minas https:\/\/t.co\/N1A1rDftmc #riodejaneiro","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - PM prende autor de roubo em S\u00e3o Francisco de Paula https:\/\/t.co\/LBihx6wohW","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de Minas Gerais regulamenta Marco Regulat\u00f3rio das OSCs, saiba mais em: https:\/\/t.co\/uJUr7ZcQOw https:\/\/t.co\/JDiIyqb2h8","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil de Minas Gerais prende ex-vereador de Esmeraldas acusado de tr\u00e1fico de droga\u2026 https:\/\/t.co\/0hDdidcTGP https:\/\/t.co\/8LDdKaalPm","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Rede45: TRE de Minas Gerais confirma novamente rejei\u00e7\u00e3o de contas das campanhas de Fernando Pimentel e do PT no estado. https:\/\/t.co\/of\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Portugal se prepara para o adeus a Mario Soares - Estado de Minas https:\/\/t.co\/fZSNIdlYq9","label":"Neutro"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/kfaIzOt54Q https:\/\/t.co\/VnrbOHzFbW","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de Minas Gerais gasta R$ 50,8 milh\u00f5es com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/L9MdUT4SPG","label":"Negativo"}
{"text":"@i5gornascimento #i5gornascimento Motoristas e cobradores manifestam contra inseguran\u00e7a em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/qegX3nNpZL","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Ki-Amor Sorveteria in Governador Valadares, MG https:\/\/t.co\/XzFaqLmzIh","label":"Neutro"}
{"text":"Par\u00e1 de Minas tem 88% de cobertura vacinal contra a febre amarela e estoques normalizados https:\/\/t.co\/7vZCM5lhIu","label":"Positivo"}
{"text":"Usou o$ para comprar mas 2 Helicopteros n\u00e9 n\u00e3o\nBB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/U5TDSGNAzR","label":"Negativo"}
{"text":"Casal \u00e9 detido suspeito de tr\u00e1fico de drogas em Iapu, MG https:\/\/t.co\/w1FNyGws7D https:\/\/t.co\/3kHLBvYS8L","label":"Positivo"}
{"text":"RT @adilsonjr11: Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros. Papai Pilantrel https:\/\/t.co\/Nd57r5F6Z3 via @\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @epocanegocios: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/K6plvNsHyA https:\/\/t.co\/bl9UV8s6aj","label":"Negativo"}
{"text":"Caminhoneiro suspeito de forjar roubo de carga \u00e9 preso em Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/8A1mAj7DMZ #Opera\u00e7\u00e3oBetaLab https:\/\/t.co\/nKZkFRkcjm","label":"Positivo"}
{"text":"Contrata\u00e7\u00e3o de professores come\u00e7a nesta ter\u00e7a-feira em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/hFUQcVW8bO https:\/\/t.co\/8nhFYfTuD9","label":"Positivo"}
{"text":"RT @em_com: Secret\u00e1rio de Sa\u00fade afirma que novos casos de #FebreAmarela em Minas est\u00e3o em decl\u00ednio\nhttps:\/\/t.co\/Duwuhr7Y9o https:\/\/t.co\/DVy\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"RT @minsaude: .@minsaude enviou equipe da For\u00e7a Nacional do SUS p\/ auxiliar no atendimento aos pacientes com suspeitas de febre amarela em\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Pimentel torrando dinheiro com helic\u00f3pteros \n https:\/\/t.co\/3AkuJsS6ea","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil apresenta dupla presa por tr\u00e1fico de drogas em Patroc\u00ednio https:\/\/t.co\/oeCCo5EyR6 https:\/\/t.co\/CKuX1XzjjR","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Governo de Minas investiga casos suspeitos de febre amarela e mal\u00e1ria no estado - \nhttps:\/\/t.co\/29dlM972lN","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - AUTORES S\u00c3O PRESOS\/APREENDIDOS POR TR\u00c1FICO DE DROGAS https:\/\/t.co\/axPVgFxepM","label":"Positivo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"Sem rebeli\u00e3o nos 10 anos de funcionamento, o novo modelo de gest\u00e3o tem conseguido 60% de recupera\u00e7\u00e3o dos presos.\u2026 https:\/\/t.co\/EN02NesgI2","label":"Positivo"}
{"text":"le coment\u00e9 un Estado que dec\u00eda que era de la novia y le puse que lo vayan a conmigo y la minita puso mg jajajaja que atrevida esa wacha","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia prende nove suspeitos de tr\u00e1fico de drogas em Ipatinga https:\/\/t.co\/KNXIyDnoL8 https:\/\/t.co\/0rCJLLcNJK","label":"Positivo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60\ufffdos presos https:\/\/t.co\/Ds6MAPRhkC","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Gisaieira: Vereador preso vai receber sal\u00e1rio de R$ 9 mil em Caratinga - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/XNsAkX4bT2","label":"Negativo"}
{"text":"PCC tem estatuto com artigo que pro\u00edbe estupradores, homossexuais e ped\u00f3filos - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/It1GLL6OmN","label":"Neutro"}
{"text":"RT @joseluisfreita2: Vereador chega algemado \u00e0 C\u00e2mara de Caratinga para tomar posse do cargo - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/qnkA\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Cris_duh_123: Via @estadao:  -  https:\/\/t.co\/joP23U2lNe","label":"Neutro"}
{"text":"Homem \u00e9 preso ap\u00f3s transportar drogas em \u00f4nibus de turismo, em MG https:\/\/t.co\/DEOym5pjHU https:\/\/t.co\/8AiduK8ldf","label":"Positivo"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar,; https:\/\/t.co\/1QtSEWtwAL","label":"Neutro"}
{"text":"Jovem \u00e9 preso suspeito de viol\u00eancia dom\u00e9stica e c\u00e1rcere em Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/0zMkby7eYG https:\/\/t.co\/yPbxmGP9Kr","label":"Positivo"}
{"text":"EUA e UE condenam ataque com caminh\u00e3o que matou quatro pessoas em Jerusal\u00e9m - Estado de Minas https:\/\/t.co\/OxhI33N3pt","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOL: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/T36jGfw2mT","label":"Negativo"}
{"text":"Dois homens s\u00e3o preso ap\u00f3s roubo de vaca na zona rural de Una\u00ed https:\/\/t.co\/UVohLDRS6b","label":"Positivo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/xZFKoIK1Ih","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil apreende drogas e materiais para refino em Iturama https:\/\/t.co\/CtW1jmrLxd https:\/\/t.co\/ZzpBSwMCyx","label":"Positivo"}
{"text":"Jovem \u00e9 preso em Patos de Minas suspeito de tr\u00e1fico e roubo na regi\u00e3o https:\/\/t.co\/BWiVCvOTbO https:\/\/t.co\/L8rTxDhv2D","label":"Positivo"}
{"text":"RT @VinnyLuciano22: Passagem de \u00f4nibus em BH fica mais cara a partir de amanh\u00e3 - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/s0IT9AW8cW","label":"Neutro"}
{"text":"@prof_fabio666 Pol\u00edcia indicia governador de MG, Fernando Pimentel do PT, por corrup\u00e7\u00e3o e mais tr\u00eas crimes https:\/\/t.co\/aNrpDlhsDw","label":"Negativo"}
{"text":"RT @prosapolitica: Mesmo em 'calamidade financeira', governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/JKKYSX8Fgg https:\/\/t.co\/lhcjG\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"I'm at Big Mais in Governador Valadares, Minas Gerais https:\/\/t.co\/jcUp8DalI3","label":"Neutro"}
{"text":"Folias de Minas s\u00e3o reconhecidas como bens imateriais do Estado https:\/\/t.co\/1PtRoxbH5Y https:\/\/t.co\/vaouKR508m","label":"Neutro"}
{"text":"Governo anuncia ensino integral em tr\u00eas escolas estaduais do Tri\u00e2ngulo https:\/\/t.co\/t3WCDRVp65 https:\/\/t.co\/dvAzL85pJ9","label":"Positivo"}
{"text":"Opera\u00e7\u00e3o contra furto e roubo \u00e9 realizada em Patos de Minas  https:\/\/t.co\/xRDSm7wATL","label":"Positivo"}
{"text":"RT @carlinibh: Kalil d\u00e1 30 dias a shoppings para criarem atendimento para estacionamento gratuito - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @prosapolitica: Mesmo em 'calamidade financeira', governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/JKKYSX8Fgg https:\/\/t.co\/lhcjG\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"O governador de Minas Gerais, Fernando Pimentel, age como se os estado fosse seu reino e os mineiros seus s\u00faditos. https:\/\/t.co\/hcLlHR66xg","label":"Negativo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/doKgYkHZgl","label":"Positivo"}
{"text":"RT @ajax0ba: Banco do Brasil cobra de Minas R$ 1,5 bilh\u00e3o em dep\u00f3sitos judiciais https:\/\/t.co\/rLJoFV9OxF","label":"Negativo"}
{"text":"RT @bibliotecafoa: Aluno de mestrado em Divin\u00f3polis desenvolve m\u00e9todo de diagn\u00f3stico de c\u00e2ncer de boca. #sa\u00fadebuxal #c\u00e2ncerbucal... https:\/\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Com seis casos confirmados, Diamantina tem surto de mal\u00e1ria - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/ck0767iZp2","label":"Neutro"}
{"text":"Chamada inicial para designa\u00e7\u00e3o ter\u00e1 in\u00edcio no dia 18 de janeiro de 2017 https:\/\/t.co\/fEs5iQNH3E","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"RT @RoseanaSC: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/cA5fzEceBq t\u00e3o simples de resolver","label":"Positivo"}
{"text":"RT @adilsonjr11: Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros. Papai Pilantrel https:\/\/t.co\/Nd57r5F6Z3 via @\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/QPcbGAPG91","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AristotelesSD: Ello no significa que el estado sea omiso, por el contrario, este a\u00f1o ser\u00e1 de una mayor sensibilizaci\u00f3n de los efectos d\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @tue_nunes07: I'm at Lucra Cadastros e Servi\u00e7os Ltda in Governador Valadares, Minas Gerais w\/ @sytambalejy @newrandley https:\/\/t.co\/MqDT\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"#beta #betalab #mg Estado de esp\u00edrito do paulistano: \"Voz\" do tr\u00e2nsito, buzina reflete pressa,\u2026\u2026 https:\/\/t.co\/hvLy03lyt3","label":"Neutro"}
{"text":"Os petistas s\u00e3o assim mesmo! Agem como se fossem os donos. se apropriam... https:\/\/t.co\/Ft91xpPi4E","label":"Negativo"}
{"text":"Menor de idade \u00e9 apreendido pela Pol\u00edcia Militar por tr\u00e1fico de drogas em Ouro Preto-MG https:\/\/t.co\/fsn6cDmVBx","label":"Positivo"}
{"text":"Gabriel O Pensador conta susto que passou em Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es por causa de raio - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/ypdFO1yTVl","label":"Neutro"}
{"text":"RT @prosapolitica: Mesmo em 'calamidade financeira', governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/JKKYSX8Fgg https:\/\/t.co\/lhcjG\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"E o governador mais corrupto q MG j\u00e1 teve continua solto! https:\/\/t.co\/gVjgzIyGWG","label":"Negativo"}
{"text":"E REALMENTE UM INFELIZ E DESGRA\u00c7ADO.. https:\/\/t.co\/L4B993d6JY","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"MG \u00e9 o quarto estado a garantir o direito \u00e0 amamenta\u00e7\u00e3o em p\u00fablico https:\/\/t.co\/llk7LFclv7 https:\/\/t.co\/hEawtZIh4K","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Crime organizado \u00e9 disputado por 27 fac\u00e7\u00f5es no Pa\u00eds - Estado de Minas https:\/\/t.co\/Nh1Lgyarfl","label":"Neutro"}
{"text":"Agricultores s\u00e3o vacinados contra a febre amarela no ES e em MG https:\/\/t.co\/uPufOvTka0 https:\/\/t.co\/piL18RTJsd","label":"Positivo"}
{"text":"RT @jjsouzas: MINAS \u00c9 1 ESTADO RICO. FOI ROUBADO. VERBAS S\u00d3 TEM PRA BANCAR AS EXTRAVAG\u00c2NCIAS D PIMENTEL. REAGE MINAS GERAIS. O POVO TEM QUE\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Ary_AntiPT: Governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros. \nUm para cada filho \nIrene e Mathias Pimentel podem beber a vontade https:\/\/t.\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"#noticiasdorenan Governo de Minas Gerais reconhece Folias de Reis como Patrim\u00f4nio Imaterial\u2026 https:\/\/t.co\/AL18Rr45X3","label":"Neutro"}
{"text":"RT @cleuberdacunha: Governo em calamidade financeira: BB avisa Justi\u00e7a que Minas n\u00e3o tem recursos https:\/\/t.co\/9YFYbTqIKQ","label":"Negativo"}
{"text":"Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/xfwbQHaiu9 Falido mas gastando https:\/\/t.co\/F9yQI9Pyyq","label":"Negativo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/faYJRSVJS5 by #folha via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @olelias: Governador de MG uma VERGONHA NACIONAL e cara-de-pau @GPronaldo13 @New_Delia @neusamandrade @LeilaneNeubarth @carlastrass @let\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"RT @vando_correia: Os nomes e valores da Lista de Furnas ...GOVERNADOR-MG A\u00e9cio Neves PSDB-MG 5.500.000,00... https:\/\/t.co\/Ly6gfVkCkF https\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"\"La La Land: Cantando Esta\u00e7\u00f5es\" arrasa no Globo de Ouro - Estado de Minas https:\/\/t.co\/aQ0NG1bp5f https:\/\/t.co\/aY3qlrVnTE","label":"Neutro"}
{"text":"RT @TransitoBH: PRF flagra mais de 1,2 mil motoristas acima da velocidade em um dia na BR-040 - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/SiXp1\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @minsaude: A For\u00e7a Nacional do #SUS refor\u00e7a ajuda ao estado de Minas Gerais. #FebreAmarela https:\/\/t.co\/c6yrWH9z0h https:\/\/t.co\/Q3qFJiZr\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @ReutersBrazil: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/Qf614UYcNC","label":"Negativo"}
{"text":"Homem \u00e9 preso ap\u00f3s transportar drogas em \u00f4nibus de turismo, em MG https:\/\/t.co\/nkknvlopvj https:\/\/t.co\/ztjPVMmX6e","label":"Positivo"}
{"text":"RT @pmmg190: @PMMG190 - PM prende trio por tentativa de furto em Varginha https:\/\/t.co\/lbyss55VJZ","label":"Positivo"}
{"text":"@deivaolm @Ary_AntiPT @c0nvey Antes ou depois de o governo de MG comprar 2 helic\u00f3pteros?","label":"Negativo"}
{"text":"Governo de Minas Gerais reconhece Folias de Reis como Patrim\u00f4nio Imaterial do Estado https:\/\/t.co\/rBQirKS0GP","label":"Neutro"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"RT @roneymau: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/R1R6o24p14 Pilantrel e Z\u00e9 Afonso deveriam\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @PandaRcds: O PT S\u00d3 CONHECE A VIDA DE MARAJ\u00c1,MESMO O ESTADO DE MINAS GERAIS  ESTAR QUEBRADO!!! https:\/\/t.co\/9khsHsdWx5","label":"Negativo"}
{"text":"RT @jornalhoje: Minas Gerais \u00e9 o quarto estado a garantir o direito \u00e0 amamenta\u00e7\u00e3o em p\u00fablico: https:\/\/t.co\/iVvCtS2Pr9 #JornalHoje https:\/\/t\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - Homem \u00e9 preso com drogas https:\/\/t.co\/AGm0gnxmcp","label":"Positivo"}
{"text":"Suspeitos de envolvimento em roubo de bancos no Sul de MG s\u00e3o presos https:\/\/t.co\/O0tK3QVRhN https:\/\/t.co\/CUIuKeuaFY","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de Minas Gerais regulamenta Marco Regulat\u00f3rio das OSCs https:\/\/t.co\/yiNtNR8ThQ","label":"Positivo"}
{"text":"Minas Gerais \u00e9 o estado com mais universidades p\u00fablicas. precisamente, 11 no total\nMinas amo voc\u00ea \u2665","label":"Positivo"}
{"text":"Pres\u00eddio adota novo m\u00e9todo e consegue recuperar 60% dos presos  https:\/\/t.co\/qBko69sogs https:\/\/t.co\/1PQQO3SsO3","label":"Positivo"}
{"text":"RT @brasil_fotos: Mesmo depois de falir o estado de MG, Fernando Pimentel abre licita\u00e7\u00e3o para compra de 2 (sim, dois!) helic\u00f3pteros. Inacre\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Dois homens s\u00e3o presos por tr\u00e1fico de drogas em Japonvar, Norte de MG https:\/\/t.co\/x2ilYT2iUu https:\/\/t.co\/13gtZYweGn","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Ary_AntiPT: ESCARNIO IV\nCOM 3 FILHO'S FERNANDO PIMENTEL \u00c9 A CALAMIDADE\n\nGoverno de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros\n\nhttps:\/\/\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/M3Qvk9wN3T https:\/\/t.co\/ESWDEpfKWh","label":"Negativo"}
{"text":"RT @jjsouzas: MINAS \u00c9 1 ESTADO RICO. FOI ROUBADO. VERBAS S\u00d3 TEM PRA BANCAR AS EXTRAVAG\u00c2NCIAS D PIMENTEL. REAGE MINAS GERAIS. O POVO TEM QUE\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Homem \u00e9 preso em Sabar\u00e1 suspeito de estupro e roubo de celular  https:\/\/t.co\/6LujF76cvl","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Pol\u00edcia Militar prende autor de tentativa de roubo em Cachoeira do Campo, distrito de Ouro Preto ... https:\/\/t.co\/yMhZ7tGtqD","label":"Positivo"}
{"text":"Contrata\u00e7\u00e3o de professores come\u00e7a nesta ter\u00e7a-feira em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/3OJq6sYR7z #noticias","label":"Positivo"}
{"text":"RT @em_com: Bom dia! Esta \u00e9 a capa do Estado de Minas deste domingo, 8 de janeiro de 2017. Leia mais em https:\/\/t.co\/rapYrfsnzQ https:\/\/t.c\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"#timbeta #globo Tr\u00eas adolescentes s\u00e3o apreendidos por tr\u00e1fico de drogas em Ipatinga https:\/\/t.co\/x3e5DcIUmP #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"Hace 5 a\u00f1os puse un estado en face que dec\u00eda \"Si tengo chance con vos un MG\" jajaja que payaso... Los recuerdos de Facebook","label":"Neutro"}
{"text":"RT @jjsouzas: MINAS \u00c9 1 ESTADO RICO. FOI ROUBADO. VERBAS S\u00d3 TEM PRA BANCAR AS EXTRAVAG\u00c2NCIAS D PIMENTEL. REAGE MINAS GERAIS. O POVO TEM QUE\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"RT @folha_mercado: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/ag6GTY8EE8","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/M3Qvk9wN3T https:\/\/t.co\/ESWDEpfKWh","label":"Negativo"}
{"text":"Dois s\u00e3o detidos ao tentar jogar celulares e drogas em pres\u00eddio de MG https:\/\/t.co\/zHmuM4br4D https:\/\/t.co\/KlnURNsU4N","label":"Positivo"}
{"text":"RT @brunoboghossian: C\u00e1rmen deve julgar nos pr\u00f3ximos dias reclama\u00e7\u00e3o do governo de MG sobre bloqueio de contas do Estado em \"momento de gra\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Necesito nuevas amistades. Den mg a este estado y les llegar\u00e1 un mensaje de mi parte.","label":"Neutro"}
{"text":"RT @EstadaoPolitica: Em calamidade financeira, governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/Xz79vBreX9 https:\/\/t.co\/H\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @ivo123zarate3: Me hace mal ver en instagram minas con buen estado f\u00edsico y bronceado. Y yo ac\u00e1 morfando y sin pileta, bueno eso","label":"Neutro"}
{"text":"RT @carlinibh: Kalil d\u00e1 30 dias a shoppings para criarem atendimento para estacionamento gratuito - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @infomoney: Bando do Brasil avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/xX9wSOLNEv #mercados_IM","label":"Negativo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros | Guia Wave https:\/\/t.co\/qafEjjJ9NM","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia em MG apresenta rapaz que recebia drogas sint\u00e9ticas via correios https:\/\/t.co\/DyfJeNhSik","label":"Positivo"}
{"text":"A PRIMEIRA TURN\u00ca DO ANO COME\u00c7A NO ESTADO DE MINAS GERAIS... E VCS EST\u00c3O TODOS CONVIDADOS. https:\/\/t.co\/uziGY3IaKG","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia em MG apresenta rapaz que recebia drogas sint\u00e9ticas via correios https:\/\/t.co\/4ykiumE2FF","label":"Positivo"}
{"text":"RT @brasil_fotos: Mesmo depois de falir o estado de MG, Fernando Pimentel abre licita\u00e7\u00e3o para compra de 2 (sim, dois!) helic\u00f3pteros. Inacre\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Prefeitura de Uberl\u00e2ndia decreta estado de calamidade financeira https:\/\/t.co\/LrTtmZGcop https:\/\/t.co\/ToV9OIuuGr","label":"Negativo"}
{"text":"Alckmin recusou intima\u00e7\u00e3o sobre suspens\u00e3o de reajuste nas tarifas, diz oficial - Estado de Minas\u2026 https:\/\/t.co\/bcCfVRDvjo","label":"Neutro"}
{"text":"RT @infomoney: Bando do Brasil avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/xX9wSOLNEv #mercados_IM","label":"Negativo"}
{"text":"Rindo da cara do contribuinte!\nSonia Sabino - O povo de Minas n\u00e3o sabe votar, votaram na Dilma para presidente, no\u2026 https:\/\/t.co\/eSuHtRLFbl","label":"Negativo"}
{"text":"Governo de MG prev\u00ea aterro e esta\u00e7\u00f5es de lixo para o Centro-Oeste. No @g1mgoeste https:\/\/t.co\/FPPOiNTOAB","label":"Positivo"}
{"text":"Governador de Minas Gerais:\nPimentel e Kalil se reunir\u00e3o para discutir plano de seguran\u00e7a para Belo Horizonte\u2026 https:\/\/t.co\/xTEsRamUkB","label":"Positivo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/0RDTOIv20c","label":"Positivo"}
{"text":"Dois s\u00e3o detidos ao tentar jogar celulares e drogas em pres\u00eddio de MG https:\/\/t.co\/kIYcfitiJ9 https:\/\/t.co\/PakiaYburz","label":"Positivo"}
{"text":"@pimentelminas:  \"Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros\" - https:\/\/t.co\/r5JdewMsn7\n\n #AcordaMinas","label":"Negativo"}
{"text":"RT @governomg: Com apoio do @governomg, BH-TEC anuncia expans\u00e3o baseada em modelo pioneiro no Brasil\nhttps:\/\/t.co\/qwSRyWqeCK https:\/\/t.co\/l\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Ya es aburrido ver fotos de minas en tanga, toples,despu\u00e9s ponen estado de ni una menos y ellas mismas se ponen en esa posicion de menos","label":"Neutro"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/7TluOtiEed https:\/\/t.co\/54QVIRBF20","label":"Positivo"}
{"text":"Jovem \u00e9 preso em Patos de Minas suspeito de tr\u00e1fico e roubo na regi\u00e3o https:\/\/t.co\/cOsF0deDv8 https:\/\/t.co\/BFoVfGZy0n","label":"Positivo"}
{"text":"Banco do Brasil cobra de Minas R$ 1,5 bilh\u00e3o em dep\u00f3sitos judiciais https:\/\/t.co\/LP30KDI3VF","label":"Negativo"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/v26M6AjScG","label":"Positivo"}
{"text":"#i5gornascimento @i5gornascimento @cristiano UFJF abre 62 vagas para cursos em Governador Valadares https:\/\/t.co\/NnA9YFp4BP","label":"Neutro"}
{"text":"RT @rbrasiliense: Cara-de-pau \u00e9 o governador de Minas, Fernando Pimentel, que depois de ser flagrado pegando o filh\u00e3o na festa, comprou mai\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @rbrasiliense: Cara-de-pau \u00e9 o governador de Minas, Fernando Pimentel, que depois de ser flagrado pegando o filh\u00e3o na festa, comprou mai\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - 21\u00b0 BPM \u0096 PIRAUBA \u0096 PM APREENDE ADOLESCENTE TRAFICANTE DE DROGAS  https:\/\/t.co\/1QyrGkx3Ij","label":"Positivo"}
{"text":"Prefeitura de Formiga - MG abre Processo Seletivo para Educa\u00e7\u00e3o https:\/\/t.co\/quSts0addZ https:\/\/t.co\/wg02JnoTLM","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de MG prev\u00ea aterro e esta\u00e7\u00f5es de lixo para o Centro-Oeste https:\/\/t.co\/KV5VA4JnYq","label":"Positivo"}
{"text":"@uailiv minas \u00e9 o melhor estado","label":"Neutro"}
{"text":"RT @GiganteSempre: @PanichiRaphael como est\u00e3o os sal\u00e1rios dos funcion\u00e1rios do estado de Minas Gerais ? Pimentel pagando em dia, tudo certo ?","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia Militar apreende menor por tr\u00e1fico de drogas e posse ilegal de arma de fogo, no bairro S\u00e3o Francisco, em... https:\/\/t.co\/diQOvvlhLL","label":"Positivo"}
{"text":"RT @caminhodaescola: @CNHIndustrial entrega 628 \u00f4nibus ORE 2 IVECO BUS ao Governo de Minas Gerais\n\nhttps:\/\/t.co\/yKPqJIKxZl\n\nhttps:\/\/t.co\/h0\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - PM PRENDE AUTORES DE ROUBO EM SETE LAGOAS https:\/\/t.co\/ozo7uz3c7Z","label":"Positivo"}
{"text":"#beta #betalab #mg Ex-presidente da C\u00e2mara: Justi\u00e7a su\u00ed\u00e7a v\u00ea 'ind\u00edcios concretos' contra\u2026 https:\/\/t.co\/fwuwi8S4oD\u2026 https:\/\/t.co\/w1W2SaN172","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @JosLeitePereira: Temer altera programas sociais de Lula e Dilma - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/DBGYlNFeJp","label":"Neutro"}
{"text":"#timbeta #globo Prefeitura de Juiz de Fora apresenta a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela https:\/\/t.co\/S6N07q9oQo #OperacaoBetaLab #Sigodevo\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @adilsonjr11: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial. + Helic\u00f3ptero o Gov de Minas o Pilantrel tem. https\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Homem \u00e9 preso ao agredir seguran\u00e7a de clube em Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es (MG) https:\/\/t.co\/1hCVZTfYNC https:\/\/t.co\/agp0jNmE1S","label":"Positivo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/nLxgWiu5Ps by #folha via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"Batida entre caminh\u00e3o e carro deixa cinco mortos na BR-267, no Sul de Minas - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/hBxPoFvhF3","label":"Neutro"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"Policial de folga impede roubo e det\u00e9m ladr\u00f5es em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/XKtErm2091 https:\/\/t.co\/XMjTp3HgT0","label":"Positivo"}
{"text":"\u00d4nibus carregado de drogas \u00e9 flagrado na MG-353; motorista \u00e9 preso https:\/\/t.co\/qlR36NEko0","label":"Positivo"}
{"text":"RT @fn7k: Pimentel torrou o dinheiro dos dep\u00f3sitos judiciais, como puderam entregar todo esse dinheiro na m\u00e3o desse corrupto?? https:\/\/t.co\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"A\u00e7\u00e3o do Governo de Minas Gerais beneficiar\u00e1 12 mil agricultores familiares https:\/\/t.co\/fm1IcKGe8x","label":"Positivo"}
{"text":"Corpo em estado de decomposi\u00e7\u00e3o \u00e9 encontrado em Po\u00e7os de Caldas, MG https:\/\/t.co\/vOG5YcKR1m #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOnItu\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"E o Governo de Minas pelo Mineir\u00e3o. Hj, alguns times pequenos ainda batem uma bolinha l\u00e1! @pvcefox @UOLEsporte https:\/\/t.co\/uL44bYnw6P","label":"Neutro"}
{"text":"PM prende rapaz por vadiagem e uso de drogas no Centro de Raul Soares, MG https:\/\/t.co\/PhTOQtEawh https:\/\/t.co\/yEBQp6Hz4x","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Big Mais in Governador Valadares, Minas Gerais w\/ @tue_nunes07 @newrandley @combatentemg @brunobarreto010 https:\/\/t.co\/PN0wVmi0s0","label":"Neutro"}
{"text":"Quatro homens s\u00e3o presos suspeitos de tr\u00e1fico de drogas em Pirapora https:\/\/t.co\/VPIxCgf6JJ","label":"Positivo"}
{"text":"Presidente do STF suspende tr\u00e2mite da a\u00e7\u00e3o que discute bloqueio de contas do Rio - Estado de Minas\u2026 https:\/\/t.co\/tr8JD7wlyW","label":"Neutro"}
{"text":"Governo em calamidade financeira: BB avisa Justi\u00e7a que Minas n\u00e3o tem recursos https:\/\/t.co\/0QQah2ObAh","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"\ufffd\ufffd\ufffd\u26ea @ Catedral de Santo Ant\u00f4nio - Governador Valadares\/MG https:\/\/t.co\/JSbKamIqUJ","label":"Neutro"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/xZFKoIK1Ih","label":"Negativo"}
{"text":"RT @MeilingTamiozzo: Vereador de SP Fernando Holiday quer revogar o Dia da Consci\u00eancia Negra - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/W2XP\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Vereador preso vai receber sal\u00e1rio de R$ 9 mil em Caratinga - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/LYuXkq5o13","label":"Negativo"}
{"text":"RT @brasil_fotos: Mesmo depois de falir o estado de MG, Fernando Pimentel abre licita\u00e7\u00e3o para compra de 2 (sim, dois!) helic\u00f3pteros. Inacre\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar\u2026 https:\/\/t.co\/CkHgWYN3S0","label":"Neutro"}
{"text":"RT @MulherTamarindo: E em Minas que acabou o dinheiro dos dep\u00f3sitos judiciais haahahha (via @AlbertoLage) https:\/\/t.co\/049R6IaGiH (note o n\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Governador petista Fernando Pimentel e aliados, querem mordomias na crise, e que o povo pague a conta. https:\/\/t.co\/aK44RSfuk6","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia prende nove suspeitos de tr\u00e1fico de drogas em Ipatinga https:\/\/t.co\/cJWICbPGqG https:\/\/t.co\/QvzEb3M2ad","label":"Positivo"}
{"text":"Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois... https:\/\/t.co\/zXrmM78yYJ by #chico_pinheiro via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"#timbeta #globo Comit\u00ea de Monitoramento da Febre Amarela \u00e9 criado em Vi\u00e7osa https:\/\/t.co\/0fHVL1BzRQ #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"Homem \u00e9 preso ao agredir seguran\u00e7a de clube em Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es (MG) https:\/\/t.co\/cHBPZStDJX https:\/\/t.co\/0Tz62szOy0","label":"Positivo"}
{"text":"-y porque cortaron? \n+porque tire un estado de \"Mg y te firmo\"","label":"Neutro"}
{"text":"RT @MPCPE: Mesmo em calamidade financeira, Estado de Minas compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/cyIYNkbT4I","label":"Negativo"}
{"text":"RT @infomoney: Banco do Brasil avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/xX9wSOLNEv #mercados_IM","label":"Negativo"}
{"text":"New post: \"Homem \u00e9 preso com r\u00e9plica de pistola ap\u00f3s roubo em Montes Claros\" https:\/\/t.co\/zSGBum3o4e","label":"Positivo"}
{"text":"Isso a\u00ed, beb\u00ea \"n\u00e3o avisaa\" qa hora que vai mamar. E c\u00e1 entre n\u00f3s se algum homem olhar uma mulher amamentando e... https:\/\/t.co\/xtxl1vNeRX","label":"Neutro"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/Pls2dpH7j4 https:\/\/t.co\/7u5I9Kqa1F","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/xZFKoIK1Ih","label":"Negativo"}
{"text":"RT @HumbertoReisJr: Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/xfwbQHaiu9 Falido mas gastando https:\/\/t.co\/F9yQI9Py\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/cISew5hOd8","label":"Positivo"}
{"text":"A\u00e9cio Neves e Anast\u00e1cia,quebrou o estado de MG,Fernando Pimentel foi um \u00f3timo prefeito.e esta e ser\u00e1 um \u00f3timo governador,sem sigla do PT.","label":"Positivo"}
{"text":"Jovem \u00e9 preso suspeito de viol\u00eancia dom\u00e9stica e c\u00e1rcere em Uberl\u00e2ndia: Suspeito, de 25 anos, fraturou os p\u00e9s ao\u2026\u2026 https:\/\/t.co\/EreT96tJPp","label":"Positivo"}
{"text":"RT @prosapolitica: Mesmo em 'calamidade financeira', governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/JKKYSX8Fgg https:\/\/t.co\/lhcjG\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Sebrae: 285 mil empresas do Simples parcelaram d\u00e9bitos, 49% das notificadas - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/QtCQ5u9s4A","label":"Neutro"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Uberaba https:\/\/t.co\/FIIQKCyAJh","label":"Positivo"}
{"text":"Temer convoca reuni\u00e3o para tratar do massacre de Manaus - Estado de Minas https:\/\/t.co\/EkNd9Y6hrv","label":"Neutro"}
{"text":"Suspeito de tr\u00e1fico de drogas \u00e9 detido com mais de R$ 22 mil em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/Y2OBDvfpM3","label":"Positivo"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - 26 Cia PM Ind- ITAOBIM-  PMMG apreende arma de fogo, muni\u00e7\u00f5e, drogas e prende autores https:\/\/t.co\/3CnTYzRZ0f","label":"Positivo"}
{"text":"Est\u00e1 a\u00ed o \"exemplo\" de ger\u00eancia que esse bando de criminosos instaurou em MG e no pa\u00eds. Esse sujeito deveria... https:\/\/t.co\/O4JM8sKLPH","label":"Negativo"}
{"text":"New post: \"Suspeitos de envolvimento com tr\u00e1fico de drogas s\u00e3o detidos em Belo Horizonte\" https:\/\/t.co\/gJIbePsWw1","label":"Positivo"}
{"text":"Prefeitura de Juiz de Fora divulga convoca\u00e7\u00e3o para educa\u00e7\u00e3o infantil https:\/\/t.co\/dJkC9afUWl https:\/\/t.co\/jU6XoCPvcS","label":"Positivo"}
{"text":"New post: \"Homem \u00e9 morto a tiros ap\u00f3s deixar pres\u00eddio em Governador Valadares\" https:\/\/t.co\/yjA7d73BsI","label":"Neutro"}
{"text":"RT @exame: Em calamidade financeira, governo de MG compra mais helic\u00f3pteros > https:\/\/t.co\/6uyDUO3WTT https:\/\/t.co\/kEKVqvu0wT","label":"Negativo"}
{"text":"Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es Blog do BG aponto c possibilidade pra crise atual https:\/\/t.co\/mLXsSPr40b","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Vicente_Q_Filho: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois... https:\/\/t.co\/s4HYllJnZM by #Ary_AntiP\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @StanleyGusman: Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros via @UOLNoticias @UOL  https:\/\/t.co\/gjpUnTrN\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Grupo \u00e9 detido ap\u00f3s roubo e carreta recuperada em MG https:\/\/t.co\/yIPfhbE0Dt #TimBeta","label":"Positivo"}
{"text":"#timbeta #globo Quatro homens s\u00e3o presos por  tr\u00e1fico de drogas em Jana\u00faba https:\/\/t.co\/2ONQUSnfcD #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"RT @infomoney: Bando do Brasil avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/xX9wSOLNEv #mercados_IM","label":"Negativo"}
{"text":"Prefeitura de Uberl\u00e2ndia decreta estado de calamidade financeira https:\/\/t.co\/WssENHwPAb","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Hugotim1: #timbeta #globo Pol\u00edcia apreende armas e drogas no distrito de Barra Alegre, em Ipatinga https:\/\/t.co\/NWTiWwlpNF #OperacaoBet\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Grupo \u00e9 detido ap\u00f3s roubo e carreta recuperada em MG https:\/\/t.co\/GOZeVRnLyi https:\/\/t.co\/sE5RDH7RR7","label":"Positivo"}
{"text":"Por certo j\u00e1 escrevemos sobre essa Lei que esse pseudo governador chamado Fernando Pimentel aprovou a toque de... https:\/\/t.co\/IBvbHr1dlV","label":"Neutro"}
{"text":"S\u00edria: 43 pessoas morrem em explos\u00e3o de carro-bomba em mercado lotado - Estado de Minas https:\/\/t.co\/EKIUGT7dsl\u2026 https:\/\/t.co\/CQNunDrb1b","label":"Neutro"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/M3Qvk9wN3T https:\/\/t.co\/ESWDEpfKWh","label":"Negativo"}
{"text":"Obama critica plano de republicanos para derrubar Medicaid - Estado de Minas https:\/\/t.co\/rHeUhNRuGU","label":"Neutro"}
{"text":"Pared\u00e3o \u00e9 a \u00fanica solu\u00e7\u00e3o para pol\u00edticos como o Governador de MG, que usou o Helic\u00f3ptero p\u00fablico para buscar... https:\/\/t.co\/zSOQTM4rCk","label":"Negativo"}
{"text":"15h05-ATUALIZA\u00c7\u00c3O: CarroXCarro: BR 381, Bom Destino, Sta Luzia. Acidente envolveu 5 carros. 3 v\u00edts estado grave. 2 v\u00edts ferimentos leves...","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @MCCNacional: Em plena crise, o governo de Minas est\u00e1 comprando mais 2 helic\u00f3pteros. \n\nO Brasil venceu a primeira batalha! A... https:\/\/\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - Jovem traficante \u00e9 preso pela PM  https:\/\/t.co\/SR4HoWnRgc","label":"Positivo"}
{"text":"Homens s\u00e3o detidos transportando drogas de S\u00e3o Paulo para Uba\u00ed, MG\n #G1 https:\/\/t.co\/TcSO3VYsC3","label":"Positivo"}
{"text":"Governador de Minas destaca as conquistas no balan\u00e7o de sua gest\u00e3o Confira algumas a\u00e7\u00f5es que envolveram... https:\/\/t.co\/YlEbGpWtv8","label":"Positivo"}
{"text":"RT @cleuberdacunha: RJ faz bloqueio contra febre amarela na divisa com MG https:\/\/t.co\/z0zK56SKeO https:\/\/t.co\/qCWHaOSf5L","label":"Positivo"}
{"text":"RT @prosapolitica: Mesmo em 'calamidade financeira', governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/JKKYSX8Fgg https:\/\/t.co\/lhcjG\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"08\/01\/1963 \u2014 \u00c9 adaptada a bandeira do estado de Minas Gerais https:\/\/t.co\/MyLKU1a7Yr","label":"Neutro"}
{"text":"Viste esas minas que est\u00e1n en el gym y se ven divinas, no ser\u00eda mi caso siempre horrible y con el pelo en el peor estado","label":"Neutro"}
{"text":"Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/Lmxe4mdt7f","label":"Positivo"}
{"text":"Tr\u00eas jovens de 20 anos s\u00e3o presos por envolvimento em um roubo em Una\u00ed https:\/\/t.co\/UvLMS3wj2A https:\/\/t.co\/VSUotHTuRS","label":"Positivo"}
{"text":"@governomg e Estado da Alemanha firmam acordo de coopera\u00e7\u00e3o para o desenvolvimento econ\u00f4mico, social e ambiental.\u2026 https:\/\/t.co\/HhnmovlTkn","label":"Positivo"}
{"text":"O mais importante: o governo de Minas paga R$ 3.500 mensais por preso para a GPA. https:\/\/t.co\/Rke52JS9pS","label":"Negativo"}
{"text":"Tentativa de fuga \u00e9 impedida no pres\u00eddio de Mariana, diz secretaria  https:\/\/t.co\/GZ8EtvPEnj","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Sara_Herraiz: Necesito que @alex_luthor_ recupere el WiFi. Este estado de pasivo que solo da MG no lo aguanto.\n#WiFiForJudas","label":"Neutro"}
{"text":"Missio! Mira el mg de tu estado! Jajajaja","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - Autores de roubo s\u00e3o presos em Raposos https:\/\/t.co\/3bS9k5rgjh","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Doce Lar Feliz in Governador Valadares, Minas Gerais w\/ @tue_nunes07 @amandassantosm @estilo2d @newrandley https:\/\/t.co\/F1eggKbsfw","label":"Neutro"}
{"text":"RT @MPCPE: Governador de Minas usa helic\u00f3ptero do Estado para buscar filho em festa https:\/\/t.co\/1y2rS0Ifjv","label":"Negativo"}
{"text":"Cinco homens s\u00e3o presos suspeitos de tr\u00e1fico de drogas em Pirapora https:\/\/t.co\/JO0BDaHElc #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOnItun\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Perigoso traficante \u00e9 preso em Ipaba, MG https:\/\/t.co\/hQUIhFNVoS https:\/\/t.co\/Z4SDRskqWN","label":"Positivo"}
{"text":"Ap\u00f3s ser agredida, mulher atira contra homem em Governador Valadares https:\/\/t.co\/fnQNMbqJu9 #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOnIt\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"Motoristas e cobradores manifestam contra inseguran\u00e7a em Juiz de Fora: Categoria pede provid\u00eancias ap\u00f3s o aumento\u2026\u2026 https:\/\/t.co\/4lDq1ZQECq","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Est\u00e1dio Governador Magalh\u00e3es Pinto (Mineir\u00e3o) - @mineirao in Belo Horizonte, MG https:\/\/t.co\/mnnUcCc750","label":"Neutro"}
{"text":"NOTA DO GOVERNO DE MINAS GERAIS \u00c0\u00a0IMPRENSA https:\/\/t.co\/TwrYdRJ8tR https:\/\/t.co\/mJ4TOHlyXW","label":"Positivo"}
{"text":"Ap\u00f3s den\u00fancia, PM apreende drogas, muni\u00e7\u00e3o e armas em Arax\u00e1  https:\/\/t.co\/nAgOPN6EBx #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOnItunes","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Renata62137474: I'm at Cachoeira do Brumado in Cachoeira do Brumado, Estado de Minas Gerais https:\/\/t.co\/DQ4KozLoen","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia em MG apresenta rapaz que recebia drogas sint\u00e9ticas via correios https:\/\/t.co\/9ez4NwAgj2 https:\/\/t.co\/hw2w4Rk95v","label":"Positivo"}
{"text":"Bando do Brasil avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/2RXPUGGO0K","label":"Negativo"}
{"text":"RT @soeiroanita: Tr\u00eas jovens de 20 anos s\u00e3o presos por envolvimento em um roubo em Una\u00ed https:\/\/t.co\/PCYz7hJgjp https:\/\/t.co\/yYwBbJzK7T","label":"Positivo"}
{"text":"Ap\u00f3s roubo em distrito de Rio Vermelho equipe policial da regi\u00e3o prende autores de Serra Azul de Minas\n\nNo dia 24... https:\/\/t.co\/KXI90W0Nu1","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @MatosValtecio: Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros via @UOLNoticias @UOL  https:\/\/t.co\/qYsjegqK\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"IPVA com desconto s\u00f3 at\u00e9 a pr\u00f3xima segunda - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/zgpEQepl0O","label":"Neutro"}
{"text":"Tr\u00eas s\u00e3o presos ap\u00f3s furto a loja em shopping de Varginha, MG https:\/\/t.co\/LmcaPJexK9 https:\/\/t.co\/v3zP3Jbu6W","label":"Positivo"}
{"text":"Detran-MG realiza a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito no m\u00eas de Carnaval https:\/\/t.co\/JfDtzseEBM https:\/\/t.co\/mipZzvFydn","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"Grupos de Folia de Reis comemoram t\u00edtulo de patrim\u00f4nio cultural imaterial de Minas - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/8S3fm1cCa2","label":"Neutro"}
{"text":"Governo em calamidade financeira: BB avisa Justi\u00e7a que Minas n\u00e3o tem recursos https:\/\/t.co\/TxeoFx0szN https:\/\/t.co\/RckwEF5nGL","label":"Negativo"}
{"text":"Adolescente \u00e9 preso com armas e drogas em Tumiritinga  https:\/\/t.co\/VtKdjht37U","label":"Positivo"}
{"text":"Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o de Formiga abre novo processo seletivo https:\/\/t.co\/xgcJ0MBnOL #Opera\u00e7\u00e3oBetaLab https:\/\/t.co\/XqYAe9eYtp","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - LAJINHA -  PM e PC prendem autor de roubo em bar. https:\/\/t.co\/jKJ8T88iZA","label":"Positivo"}
{"text":"Contrata\u00e7\u00e3o de professores come\u00e7a nesta ter\u00e7a-feira em Juiz de Fora: Na primeira chamada, ser\u00e3o convocados\u2026\u2026 https:\/\/t.co\/OeWUYnaj8Z","label":"Positivo"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos.\nhttps:\/\/t.co\/82tyxIrCW9 https:\/\/t.co\/1imuf9X85A","label":"Positivo"}
{"text":"RT @IamegGua: NOTIFICACI\u00d3N | A partir del 1 de enero pago de tasas de inspecciones (50 U.T) seg\u00fan el Art. 77 de la Ley de Minas (...) del e\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Minas \u00e9 um bom estado, \u00e9 tipo um Goi\u00e1s melhorado.","label":"Neutro"}
{"text":"PM det\u00e9m grupo em atitude suspeita e impede sequestro em Pequeri, MG https:\/\/t.co\/F9P4g8l5Wb https:\/\/t.co\/NYPwAGz0YY","label":"Positivo"}
{"text":"Policial de folga impede roubo e det\u00e9m ladr\u00f5es em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/ppUTwxspIa #TimBeta","label":"Positivo"}
{"text":"Eu queria ter a autoestima do Aecio. Perdeu em Minas p\/ presidente, governador e agora a prefeitura, mas ainda acre\u2026 https:\/\/t.co\/fXwhhKAgre","label":"Neutro"}
{"text":"RT @oldairt: Rio e Minas Pensei que  estivessem em crise \"Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros\" -  https:\/\/t.co\/1HSg2dGCSZ","label":"Negativo"}
{"text":"#beta #betalab #mg Pol\u00edcia Federal prende duas pessoas suspeitas de tr\u00e1fico de drogas no Leste\u2026 https:\/\/t.co\/FASr1eYTFR #timbeta #rt #brasil","label":"Positivo"}
{"text":"RT @epocanegocios: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/K6plvNsHyA https:\/\/t.co\/bl9UV8s6aj","label":"Negativo"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/Pls2dpH7j4 https:\/\/t.co\/7u5I9Kqa1F","label":"Positivo"}
{"text":"RT @revistavoto: Governo de #Minas gasta R$ 50,8 milh\u00f5es com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/KNJEi9SXxb  #politica","label":"Negativo"}
{"text":"Greenfield for\u00e7a mudan\u00e7as na Funcef - Estado de Minas - Felipe Vieira Greenfield for\u00e7a mudan\u00e7as na Funcef Estad... https:\/\/t.co\/YvlXq6q6XG","label":"Neutro"}
{"text":"RT @prosapolitica: Mesmo em 'calamidade financeira', governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/JKKYSX8Fgg https:\/\/t.co\/lhcjG\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil identifica suspeito de roubo a \u00f4nibus em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/RFZzsXbDnH https:\/\/t.co\/tFdFji2oZ0","label":"Positivo"}
{"text":"Governo anuncia ensino integral em tr\u00eas escolas estaduais do Tri\u00e2ngulo\n https:\/\/t.co\/YWFcmG3oPv #noticias","label":"Positivo"}
{"text":"PPP n\u00e3o \u00e9 terceiriza\u00e7\u00e3o. Com tr\u00eas anos, o \u00daNICO pres\u00eddio PPP do Brasil n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/3cG84Tx43e","label":"Positivo"}
{"text":"RT @bemestar: Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Uberaba https:\/\/t.co\/9wes9W2NqV","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois... https:\/\/t.co\/WtMWgznRP5 by #heliovesp via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Silvio_MKT: Fernando Pimentel PISA e COSPE em cima dos mineiros, \u00e9 impressionante a cara de pau desse sujeito.https:\/\/t.co\/MSqSlDMRAr","label":"Negativo"}
{"text":"#timbeta #globo Ap\u00f3s den\u00fancias, c\u00e3es encontram drogas e menor \u00e9 detido em MG https:\/\/t.co\/xKv2A2cpNA #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois... https:\/\/t.co\/Sy0LplYPxG by #UOLNoticias via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"Em meio \u00e0 crise carcer\u00e1ria, Padilha cita Darcy Ribeiro no Twitter - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/DfULUkpSYF","label":"Neutro"}
{"text":"Ap\u00f3s den\u00fancia, PM apreende drogas, muni\u00e7\u00e3o e armas em Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/vZszTSyjn3 https:\/\/t.co\/3BEVQTuHZl","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - 23\u00ba BPM- DIVIN\u00d3POLIS: Militares do Gepmor realizam pris\u00e3o de autor de roubo e prendem motocicleta... https:\/\/t.co\/Nm8ijw814u","label":"Positivo"}
{"text":"Aroa queda en el Estado Yaracuy...su poblaci\u00f3n 35645 habitantes all\u00ed estaba las minas de Cobre, de los Bol\u00edvar herencia de tatarabuela","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Hugotim1: #timbeta #globo Betim e Contagem intensificam vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela neste s\u00e1bado https:\/\/t.co\/MMKc5BCTG4 #OperacaoBe\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"PT https:\/\/t.co\/CYVwwDJNtf","label":"Neutro"}
{"text":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o contrata profissionais para o ano letivo e garante que processo cumpriu a lei https:\/\/t.co\/UnBYuxrY4q","label":"Positivo"}
{"text":"RT @aunsoy: De reis do lucro a banqueiros falidos - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/0m57Xp8WLn@","label":"Neutro"}
{"text":"C\u00e3o da PM encontra drogas e homem \u00e9 preso em Montes Claros https:\/\/t.co\/uw1aZFVUX6","label":"Positivo"}
{"text":"#timbeta #globo Jovem \u00e9 preso em Patos de Minas suspeito de tr\u00e1fico e roubo na regi\u00e3o https:\/\/t.co\/aMra7NIJ5k #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"Volunt\u00e1rios de outros estados chegam a Minas para ajudar no combate \u00e0 febre amarela https:\/\/t.co\/0d7j0Dllwg https:\/\/t.co\/i2gIXlbPRp","label":"Positivo"}
{"text":"#beta #betalab #mg Marketing e veto a medidas de Paes: De doa\u00e7\u00e3o de sangue a capoeira: a 1\u00aa\u2026\u2026 https:\/\/t.co\/xPnt6omym6","label":"Neutro"}
{"text":"Quisiera ser de esas minas que tienen el re estado f\u00edsico \ufffd pero veo comida y la cama y se me pasa \ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"Prefeitura de Juiz de Fora apresenta a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela https:\/\/t.co\/g5NWrVkSrb https:\/\/t.co\/N2FVkbioRT","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Arma e drogas s\u00e3o apreendidas pela PM em baile funk em Janu\u00e1ria  https:\/\/t.co\/Y8rJP11Vqz","label":"Positivo"}
{"text":"\ufffd LAGOA SANTA\/ \ufffd MG\n\n POLICIAIS MILITARES FAZEM PRIS\u00d5ES, APREENDEM ARMAS DE FOGO E DROGAS EM BAILE FUNK... https:\/\/t.co\/kmdLRziwZS","label":"Positivo"}
{"text":"PM apreende armas de fogo, muni\u00e7\u00f5es e drogas em Juiz de Fora  https:\/\/t.co\/5SbvUxMxtC","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil identifica suspeito de roubo a \u00f4nibus em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/gh0cBSX40E https:\/\/t.co\/TdQKmd9DoT","label":"Positivo"}
{"text":"Greenfield for\u00e7a mudan\u00e7as na Funcef - Estado de Minas https:\/\/t.co\/QPY26qeNeb https:\/\/t.co\/tIGWD5KQ43","label":"Neutro"}
{"text":"RT @GloboRural: Agricultores s\u00e3o vacinados contra a febre amarela no ES e em MG: https:\/\/t.co\/1IRXaZmD0e #GloboRural https:\/\/t.co\/cnpki4kh2Q","label":"Positivo"}
{"text":"Equipe da For\u00e7a Nacional do SUS est\u00e1 em Minas Gerais para atender pacientes com febre amarela: https:\/\/t.co\/hA1lOLqUaA via @YouTube","label":"Positivo"}
{"text":"Quatro homens s\u00e3o presos por  tr\u00e1fico de drogas em Jana\u00faba #G1 https:\/\/t.co\/1ZDcQY1HkU","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Si mi platonico le da Mg al estado lo etiqueto en los comentarios\ufffd\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/tzZIUr8m7y","label":"Positivo"}
{"text":"Assange rejeita relat\u00f3rio dos EUA sobre inger\u00eancia eleitoral russa - Estado de Minas https:\/\/t.co\/ZYTbMnCH2h\u2026 https:\/\/t.co\/Isu4U2LOtH","label":"Neutro"}
{"text":"PM apreende maconha e celular em pres\u00eddio de Coronel Fabriciano  https:\/\/t.co\/cIb9SUZJ2p","label":"Positivo"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar\/\/\/\/\/\/ https:\/\/t.co\/6ap9Zp8rnY","label":"Neutro"}
{"text":"New post: \"Menor \u00e9 detido com 142 pedras de crack e outras drogas em Ipatinga\" https:\/\/t.co\/KmEnifCohk","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnjokaMaximo: @o_antagonista  P\u00f5e na conta do @STF_oficial \nque n\u00e3o cumpriu seu papel de afastar Pimentel.\no Estado de MG pode cobrar T\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia apreende armas e drogas em uma casa em Montes Claros https:\/\/t.co\/TOKkJgDQ0e https:\/\/t.co\/VIorTyhl8o","label":"Positivo"}
{"text":"Pre\u00e7o de material escolar varia at\u00e9 610% em BH - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/UAXRpwoFwy","label":"Neutro"}
{"text":"New post: \"Opera\u00e7\u00e3o contra furto e roubo \u00e9 realizada em Patos de Minas\" https:\/\/t.co\/MbwfYizpe1","label":"Positivo"}
{"text":"tt Morre, aos 92 anos, o ex-presidente de Portugal M\u00e1rio Soares - Estado de Minas https:\/\/t.co\/FvjWfKrr1n","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Lorenacs1: \u00d4nibus 4,80 e o est\u00e1gio me paga 2,50 de passagem. Cade coer\u00eancia governo de Minas?? Bora ajudar a classe dos estagi\u00e1rios pro\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Dois homens s\u00e3o preso ap\u00f3s roubo de vaca na zona rural de Una\u00ed https:\/\/t.co\/XSutv6SEse https:\/\/t.co\/d1QiXPiiYh","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Gisaieira: Vereador preso vai receber sal\u00e1rio de R$ 9 mil em Caratinga - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/XNsAkX4bT2","label":"Negativo"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar,,,; https:\/\/t.co\/UWbLR47SF2","label":"Neutro"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/J2c9s2MQfl","label":"Positivo"}
{"text":"Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois... https:\/\/t.co\/T4PrAjxIX9 by #Ary_AntiPT via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"https:\/\/t.co\/G60AshNuKL","label":"Neutro"}
{"text":"@madeleinelacsko Em MG e SP,o Estado tem razo\u00e1vel controle sobre o sistema prisional,c \u00f3rg\u00e3os d adimnistra\u00e7\u00e3o penitenci\u00e1ria bem estruturados","label":"Positivo"}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Ap\u00f3s decretar fal\u00eancia do Estado de Minas, Pimentel t\u00e1 comprando mais 2 helic\u00f3pteros...\nTeremos mtos feriados em 2017..\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - Menor preso ap\u00f3s furto a resid\u00eancia em Oliveira https:\/\/t.co\/18s2GNMg2R","label":"Positivo"}
{"text":"RJ faz bloqueio contra febre amarela na divisa com MG https:\/\/t.co\/8lZWXUJ1g6 https:\/\/t.co\/P53yK3KK4U","label":"Positivo"}
{"text":"Uber reajusta tarifa e viagens ficam R$ 0,75 mais caras - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/xo1L54r0PT","label":"Neutro"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"I'm at Giorgio Gastr\u00f4 in Governador Valadares, MG w\/ @tue_nunes07 @andreacorreia9 @amandassantosm @newrandley https:\/\/t.co\/Vjp30GtSsg","label":"Neutro"}
{"text":"Turista de BH \u00e9 atacado por atum em Fernando de Noronha - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/cgtGN3OYM3","label":"Neutro"}
{"text":"'Ponderar sobre indica\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 crime', diz defesa de Palocci - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/65xIPYY6lQ","label":"Neutro"}
{"text":"RT @CanalSaude: Minas Gerais recebe aux\u00edlio da For\u00e7a Nacional do SUS para casos de febre amarela https:\/\/t.co\/XS3cGpCkb8 #CanalSaude","label":"Positivo"}
{"text":"Prefeitura de Juiz de Fora apresenta a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela https:\/\/t.co\/HFizlaL2Ax","label":"Positivo"}
{"text":"L\u00edderes de motim em pres\u00eddio de Minas Gerais ser\u00e3o transferidos https:\/\/t.co\/On26Ex1Aqc https:\/\/t.co\/q7OCD84F3g","label":"Positivo"}
{"text":"RT @alexvillacar: Mal los saqueos a comercios, peor los orquestados por el estado. \u00bfY los saqueos a las minas, a PEMEX y al erario? \u00bfEsos n\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Governo de MG p\u00f5e em sigilo dados sobre voos de Pimentel https:\/\/t.co\/fh2aAf2G5R","label":"Negativo"}
{"text":"RT @carlinibh: 'Jeitinho Kalil': novo prefeito de BH almo\u00e7a de marmitex e elimina traje formal - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/oG\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - EQUIPES DO GEPAR DA 128\u00aa CIA APREENDEM DROGAS E ARMA NO TAQUARIL https:\/\/t.co\/lREPrLdASi","label":"Positivo"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos.\nhttps:\/\/t.co\/82tyxIrCW9 https:\/\/t.co\/1imuf9X85A","label":"Positivo"}
{"text":"Jovem \u00e9 preso em Patos de Minas suspeito de tr\u00e1fico e roubo na regi\u00e3o: Havia tr\u00eas mandados expedidos pelo juiz de\u2026\u2026 https:\/\/t.co\/WZWFNvKKFx","label":"Positivo"}
{"text":"#timbeta #globo Tr\u00eas homens s\u00e3o presos por suspeita de roubo de cargas em Santa Luzia https:\/\/t.co\/CVGcNGTUVP #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"RT @cleuberdacunha: Governo em calamidade financeira: BB avisa Justi\u00e7a que Minas n\u00e3o tem recursos https:\/\/t.co\/9YFYbTqIKQ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @brunoboghossian: C\u00e1rmen deve julgar nos pr\u00f3ximos dias reclama\u00e7\u00e3o do governo de MG sobre bloqueio de contas do Estado em \"momento de gra\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Temer transfere cargo a Rodrigo Maia e embarca para Portugal - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/0qFKqRPyXR","label":"Neutro"}
{"text":"Governo pagou R$ 2,4 bilh\u00f5es a empreiteiras alvos da Lava-Jato - Estado de Minas https:\/\/t.co\/XqxtHf640c","label":"Neutro"}
{"text":"Governo de Minas Gerais reabre teatro hist\u00f3rico em Po\u00e7os de Caldas ap\u00f3s reforma e restauro | Secretaria Estadual... https:\/\/t.co\/ges24dCK8B","label":"Neutro"}
{"text":"RT @RevistaISTOE: Mesmo em \u2018calamidade financeira\u2019, governo de Fernando Pimentel em MG compra mais dois helic\u00f3pteros. https:\/\/t.co\/vAdSKiBh\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"#i5gornascimento @i5gornascimento g1 Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/V6l07zM4zl","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@AnaPaulaVolei e tem mais essa: https:\/\/t.co\/BnDsO34qK0","label":"Neutro"}
{"text":"RT @NilmaAguiar: Dos grandes centros.O estado em melhor situa\u00e7\u00e3o salarial.\u00e9 MG.\nPouco, pra quem perde a vida na m\u00e3o desses bandidos cada ve\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"#beta #betalab #mg Grupo de ciclistas faz protesto por mais seguran\u00e7a em estradas de Minas https:\/\/t.co\/wcEDs32Zcq\u2026 https:\/\/t.co\/5JbnRSdnuf","label":"Positivo"}
{"text":"RT @RevistaISTOE: Mesmo em \u2018calamidade financeira\u2019, governo de Fernando Pimentel em MG compra mais dois helic\u00f3pteros. https:\/\/t.co\/vAdSKiBh\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Estadao: Pimentel busca filho com helic\u00f3ptero do governo; assista https:\/\/t.co\/cCf56At61X https:\/\/t.co\/YqAHmv3XFL","label":"Negativo"}
{"text":"RT @jjsouzas: MINAS \u00c9 1 ESTADO RICO. FOI ROUBADO. VERBAS S\u00d3 TEM PRA BANCAR AS EXTRAVAG\u00c2NCIAS D PIMENTEL. REAGE MINAS GERAIS. O POVO TEM QUE\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Prefeito de Ribeir\u00e3o das Neves decreta estado de calamidade financeira https:\/\/t.co\/M3WArxWNHv https:\/\/t.co\/dB71TrXeH1","label":"Negativo"}
{"text":"RT @adilsonjr11: Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros. Papai Pilantrel https:\/\/t.co\/Nd57r5F6Z3 via @\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @alexcasasv_: He estado teniendo que resolver unas cosillas, pero a partir de ma\u00f1ana vuelvo a estar activo en todas las redes como siemp\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"#timbeta #globo Homem \u00e9 preso pela PC em Pirapora suspeito de envolvimento em roubo https:\/\/t.co\/yRlZEgpafl #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"RT @editoranemo: \"A gigantesca barba do mal\" em destaque no caderno Cultura do Estado de Minas. https:\/\/t.co\/PxNurIkTlw","label":"Neutro"}
{"text":"RT @caminhodaescola: @CNHIndustrial entrega 628 \u00f4nibus ORE 2 IVECO BUS ao Governo de Minas Gerais\n\nhttps:\/\/t.co\/yKPqJIKxZl\n\nhttps:\/\/t.co\/h0\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Ary_AntiPT: ESCARNIO IV\nCOM 3 FILHO'S FERNANDO PIMENTEL \u00c9 A CALAMIDADE\n\nGoverno de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros\n\nhttps:\/\/\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"PM apreende p\u00e9s de maconha e drogas em Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/Pkj8rPp4s5 #noticias","label":"Positivo"}
{"text":"Que le hable a las que le dieron MG a su estado en Facebook \ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"I'm at Pizzaria Porto Bello in Governador Valadares, Minas Gerais https:\/\/t.co\/6eKv9h5PdI","label":"Neutro"}
{"text":"RT @epocanegocios: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/K6plvNsHyA https:\/\/t.co\/bl9UV8s6aj","label":"Negativo"}
{"text":"CAMINHO DA ESCOLA \n\n\u200bPrefeitos de 308 munic\u00edpios de Minas Gerais receberam 401 \u00f4nibus escolares na manh\u00e3 desta... https:\/\/t.co\/utEaiDNB9l","label":"Positivo"}
{"text":"Tr\u00eas jovens de 20 anos s\u00e3o presos por envolvimento em um roubo em Una\u00ed https:\/\/t.co\/Gp2iFUYlCP https:\/\/t.co\/NrcxUES75D","label":"Positivo"}
{"text":"Mi amor no podes dar mg en un estado como ese \ufffd\ufffd\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"RT @RogerioCorreia_: \"N\u00e3o temos mais d\u00edvida com a Uni\u00e3o\", diz Pimentel em entrevista ao EM - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/HeSDl8\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Estado de Minas Gerais quebrado e ainda se apropriando dos recursos judiciais que pertencem \u00e0s partes dos processos. Fim da moralidade.","label":"Negativo"}
{"text":"Codevasf e Governo de Minas Gerais discutem retomada do conv\u00eanio para constru\u00e7\u00e3o da barragem do Jequita\u00ed https:\/\/t.co\/2ucHTCY1rB","label":"Positivo"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar\u2026 https:\/\/t.co\/xByig3uJKR","label":"Neutro"}
{"text":"RT @carlinibh: Jovem \u00e9 assassinado ap\u00f3s vazar \"nudes\" da ex-namorada | TV Alterosa - Belo Horizonte https:\/\/t.co\/FrYQvfVBqm","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Desastre ambiental em MG: Empresas pedem mais prazo para pagar R$ 1,2 bi https:\/\/t.co\/5a6xqLHJZm","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Estadao: Pimentel vai buscar filho em festa de r\u00e9veillon com helic\u00f3ptero do governo de Minas: https:\/\/t.co\/cCf56Abvap (via @EstadaoPoli\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Ind\u00fastria automotiva do M\u00e9xico na mira de Trump - Estado de Minas https:\/\/t.co\/2V0ah10FbS #not\u00edcias https:\/\/t.co\/DcpKLouAyB","label":"Neutro"}
{"text":"#SUS SES-MG convoca coletiva para falar da situa\u00e7\u00e3o da #FebreAmarela no estado @SaudeMG @GotasSalvadoras https:\/\/t.co\/TEydsKsvnB","label":"Neutro"}
{"text":"A\u00e7\u00e3o do Governo de Minas Gerais beneficiar\u00e1 12 mil agricultores familiares https:\/\/t.co\/rmCvymnp05","label":"Positivo"}
{"text":"RT @diegoreporter: Por favor meus amigos mineiros, o que falta para tirarem este corrupto do comando de Minas Gerais?? https:\/\/t.co\/RX4U04J\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Homem \u00e9 preso suspeito de envolvimento com tr\u00e1fico de drogas em Belo Horizonte  https:\/\/t.co\/CW0QZAPc4F","label":"Positivo"}
{"text":"Risco de calote de Estados com a Uni\u00e3o cresce - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/zdjOcATDo3","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil de Minas Gerais prende ex-vereador de Esmeraldas acusado de tr\u00e1fico de droga\u2026 https:\/\/t.co\/aYzZrjXSQm https:\/\/t.co\/EltJ6BqK7C","label":"Positivo"}
{"text":"tt Morreu aos 92 anos Mario Soares, figura marcante da pol\u00edtica portuguesa - Estado de Minas https:\/\/t.co\/AIk0zd5oJ4","label":"Neutro"}
{"text":"RT @avozdobrasil: Minas Gerais recebe aux\u00edlio da #For\u00e7aNacional do #SUS para casos de #febreamarela https:\/\/t.co\/22DV0UAwiT","label":"Positivo"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Uberaba https:\/\/t.co\/aSw1MQJQzB https:\/\/t.co\/BO6NT4p7W6","label":"Positivo"}
{"text":"Campanha de imuniza\u00e7\u00e3o contra febre amarela est\u00e1 a todo vapor: https:\/\/t.co\/0nrhWyLCZ2 https:\/\/t.co\/4hkCoNJSpP","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"New post: \"Contrata\u00e7\u00e3o de professores come\u00e7a nesta ter\u00e7a-feira em Juiz de Fora\" https:\/\/t.co\/HvVZFC7eK5","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOL: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/T36jGfw2mT","label":"Negativo"}
{"text":"Prezado servidor. Sabe seu 13\u00b0? Ent\u00e3o...\n\n https:\/\/t.co\/7LG3Fd8Odz","label":"Neutro"}
{"text":"RT @adilsonjr11: A vergonha que \u00e9 esse Governo de Minas. Buscar filhinho embriagado de helic\u00f3ptero enquanto o servidores est\u00e3o sem receber\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Dois homens s\u00e3o presos por tr\u00e1fico de drogas em Japonvar, Norte de MG https:\/\/t.co\/mc5LcJGGeR https:\/\/t.co\/IMi4JrT1z3","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"Prefeitura amplia hor\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o ap\u00f3s caso de febre amarela em Po\u00e7os https:\/\/t.co\/YAlDPUvkqV https:\/\/t.co\/8xF2oqoIId","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjPjCAC https:\/\/t.co\/s9yOwjCAmu","label":"Positivo"}
{"text":"G1 Sul de Minas |  Preven\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 refor\u00e7ada na zona rural do Sul de MG https:\/\/t.co\/aGewm5a0AF https:\/\/t.co\/c9wzwslw9d","label":"Positivo"}
{"text":"Dupla \u00e9 presa em Patroc\u00ednio suspeita de envolvimento em roubo \u00e0 fazenda  https:\/\/t.co\/BrweSWm0aq","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Ary_AntiPT: O Brasil ter\u00e1 que pagar a conta de Minas Gerais enquanto o Governador Pimentel torrando dinheiro com Bolsa Ressaca? https:\/\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Hugotim1: #timbeta #globo Pol\u00edcia apreende armas e drogas no distrito de Barra Alegre, em Ipatinga https:\/\/t.co\/NWTiWwlpNF #OperacaoBet\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Hugotim1: #timbeta #globo Prefeitura de Juiz de Fora apresenta a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela https:\/\/t.co\/S6N07q9oQo #OperacaoBeta\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Temer reage a massacre em Manaus e anuncia medidas - Estado de Minas https:\/\/t.co\/Zs1ETXeAAN","label":"Neutro"}
{"text":"Preven\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 refor\u00e7ada na zona rural do Sul de MG https:\/\/t.co\/RTEejzYVYM https:\/\/t.co\/sFWscjeQ7n","label":"Positivo"}
{"text":"Portal F5 Governo de MG p\u00f5e em sigilo dados sobre voos de Pimentel https:\/\/t.co\/KFCL89Aiw0","label":"Negativo"}
{"text":"RT @jornaldarecord: Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada ap\u00f3s morte de macacos  https:\/\/t.co\/iTJ3Z1pg0T #JornalDaRecord","label":"Positivo"}
{"text":"RT @MBLivre: https:\/\/t.co\/zFsJ6ilIhi https:\/\/t.co\/EzJRmrHXDk","label":"Neutro"}
{"text":"Professores da UFJF e do IF Sudeste decidem pelo fim da greve  https:\/\/t.co\/hRcpBYVEvQ","label":"Positivo"}
{"text":"#timbeta #globo Homem \u00e9 preso com r\u00e9plica de pistola ap\u00f3s roubo em Montes Claros https:\/\/t.co\/G70i0JI9BD #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"Johannes Gutenberg acharia ultrapassada a forma que a comunica\u00e7\u00e3o do governo e governador de Mg atuam...","label":"Neutro"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial #Finan\u00e7as #A\u00e7\u00f5es https:\/\/t.co\/ypo9yqDaEr","label":"Negativo"}
{"text":"Trio \u00e9 preso suspeito de roubo, tr\u00e1fico e abuso sexual em Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/MPgPohlwsg","label":"Positivo"}
{"text":"RT @alexvillacar: Mal los saqueos a comercios, peor los orquestados por el estado. \u00bfY los saqueos a las minas, a PEMEX y al erario? \u00bfEsos n\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Menor \u00e9 detido com 142 pedras de crack e outras drogas em Ipatinga https:\/\/t.co\/Y1jxfW4ux8 https:\/\/t.co\/pkBsetbt1m","label":"Positivo"}
{"text":"RT @exame: Em calamidade financeira, governo de MG compra mais helic\u00f3pteros > https:\/\/t.co\/6uyDUO3WTT https:\/\/t.co\/kEKVqvu0wT","label":"Negativo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @marcelloterto: Com menos se faz mais: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/iSWaagdU2o","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Governo de Minas Gerais regulamenta Marco Regulat\u00f3rio das\u00a0OSCs https:\/\/t.co\/GJUKNnl2xP https:\/\/t.co\/ghqkJ0d34Z","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"Me resulta IMPOSIBLE no pomer mg a cualquier estado de face que se refiera a mi ahijado \ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar\u2026 https:\/\/t.co\/nuhZ90eRzD","label":"Neutro"}
{"text":"Quatro homens s\u00e3o presos suspeitos de tr\u00e1fico de drogas em Pirapora https:\/\/t.co\/hhQkz149PD","label":"Positivo"}
{"text":"O pedido da certifica\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser feito por of\u00edcio direcionado \u00e0 Secretaria Extraordin\u00e1ria de Desenvolvimento... https:\/\/t.co\/Gl8vWgIOUk","label":"Neutro"}
{"text":"#beta #betalab #mg Mudan\u00e7as propostas pelo governo: Reforma libera trabalhar 12 horas alguns\u2026\u2026 https:\/\/t.co\/eIDgx5Ak3n","label":"Neutro"}
{"text":"RT @CacoBrasil2: POL\u00cdCIA FEDERAL prende um homem por tr\u00e1fico internacional de drogas com 10kg de coca\u00edna em aeroporto de MG https:\/\/t.co\/8W\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"New post: \"Dupla \u00e9 presa em Patroc\u00ednio suspeita de envolvimento em roubo \u00e0 fazenda\" https:\/\/t.co\/JpabNA3H2D","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Atacaforte in governador Valadares, MG https:\/\/t.co\/eQASgua0PT","label":"Neutro"}
{"text":"Rio faz bloqueio contra febre amarela em munic\u00edpios na divisa com MG https:\/\/t.co\/BLdwMaMkB8 https:\/\/t.co\/N3U3za4504","label":"Positivo"}
{"text":"#M\u00eddia:  Press Release from Business Wire : Consumer Technology ... - Estado de Minas https:\/\/t.co\/FGoxtwksdM","label":"Neutro"}
{"text":"Prefeitura de Juiz de Fora divulga convoca\u00e7\u00e3o para educa\u00e7\u00e3o infantil  https:\/\/t.co\/b83dszsbLB","label":"Positivo"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar.... https:\/\/t.co\/C0u1iIRCup","label":"Neutro"}
{"text":"Os alunos poder\u00e3o optar por Desenhista de Produtos Gr\u00e1ficos, Analista de M\u00eddias Sociais, Desenvolvedor de Jogos... https:\/\/t.co\/fhb20AB2Hz","label":"Positivo"}
{"text":"Agricultores s\u00e3o vacinados contra a febre amarela no ES e em MG https:\/\/t.co\/sAPcOvOJkw","label":"Positivo"}
{"text":"Rio faz bloqueio contra febre amarela em munic\u00edpios na divisa com Minas Gerais https:\/\/t.co\/FWjxtmt4cC","label":"Positivo"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/M3Qvk9wN3T https:\/\/t.co\/ESWDEpfKWh","label":"Negativo"}
{"text":"I'm at Governador Valadares - @prefeituragv in Governador Valadares, MG w\/ @moreno_carlinha https:\/\/t.co\/9TuIPOjGYo","label":"Neutro"}
{"text":"Codevasf e Governo de Minas Gerais discutem retomada do conv\u00eanio para constru\u00e7\u00e3o da\u2026 https:\/\/t.co\/JjUbGJenpt","label":"Positivo"}
{"text":"Rio distribui vacinas contra febre amarela a munic\u00edpios na divisa com Minas\nhttps:\/\/t.co\/UznM0iJedj","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Pol\u00eamica com filho de Pimentel: Governo de Minas prev\u00ea gasto de R$ 50,8 mi com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/uuqDLAAmxy","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"New post: \"Janu\u00e1ria recebe 50 mil doses da vacina ap\u00f3s morte por febre amarela\" https:\/\/t.co\/fjHx4mxRXC","label":"Positivo"}
{"text":"Homem \u00e9 preso e confessa roubo a farm\u00e1cia em Montes Claros https:\/\/t.co\/nXDoz6LuBR","label":"Positivo"}
{"text":"Motoristas e cobradores manifestam contra inseguran\u00e7a em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/NXgHnoXbpH https:\/\/t.co\/ylBWYvxuZe","label":"Positivo"}
{"text":"RT @TransitoBH: Google e BHTrans disponibilizam hor\u00e1rios das linhas municipais de BH em tempo real - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Vem f\u00e9rias (@ Terminal Rodovi\u00e1rio Governador Israel Pinheiro - @pbhonline in Belo Horizonte, MG) https:\/\/t.co\/Ks3TBUgcD4","label":"Neutro"}
{"text":"RT @ninadeabreuc: Shopping que cobrar estacionamento em BH vai pagar multa de R$ 15 mil - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/X0EPvVhxgk","label":"Neutro"}
{"text":"I'm at Big Mais in Governador Valadares, Minas Gerais https:\/\/t.co\/2zZyNnCWYe","label":"Neutro"}
{"text":"Vi\u00e7osa e Muria\u00e9 recebem mais doses da vacina contra febre amarela https:\/\/t.co\/3hSB4xdH6k https:\/\/t.co\/LWGwDQU6vt","label":"Positivo"}
{"text":"RT @EstadaoPolitica: Em calamidade financeira, governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/Xz79vBreX9 https:\/\/t.co\/H\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @jornalhojeemdia: Resultado das contas do governo de Minas melhora, mas continua no vermelho https:\/\/t.co\/PhB9H3kvFS https:\/\/t.co\/lzE3kK\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"bom dia! (@ LFG in Governador Valadares, Minas Gerais) https:\/\/t.co\/aavDJfJJND","label":"Neutro"}
{"text":"RT @carlinibh: Congresso tem 13 propostas que melhorariam seguran\u00e7a nos pres\u00eddios paradas - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/8eOo6ZU\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Marido de delegada que agrediu seguran\u00e7a \u00e9 indiciado por les\u00e3o grav\u00edssima em MG https:\/\/t.co\/ixoNUwqIeB by #UOL via @c0nvey","label":"Positivo"}
{"text":"Crime organizado \u00e9 disputado por 27 fac\u00e7\u00f5es no Pa\u00eds - Estado de Minas https:\/\/t.co\/1DSdOQjrD6 https:\/\/t.co\/3KP7OpxezZ","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Pelo menos 33 morrem em pres\u00eddio de Roraima, diz governo do estado - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/mcPsKeFnK5","label":"Neutro"}
{"text":"Processo seletivo Prefeitura de Nova Serrana MG 2017: Edital abre vagas na Educa\u00e7\u00e3o: Entre\u2026 https:\/\/t.co\/ufZzUCyjhw","label":"Positivo"}
{"text":"Com apoio do @governomg, BH-TEC anuncia expans\u00e3o baseada em modelo pioneiro no Brasil\nhttps:\/\/t.co\/qwSRyWqeCK https:\/\/t.co\/ln6Mk8rYQZ","label":"Positivo"}
{"text":"MG falida e a prioridade \u00e9 comprar helic\u00f3ptero??\nO PT \u00e9 uma piada de mau gosto! #CorruPTo\nFernando Pimentel \u00e9 uma... https:\/\/t.co\/N8sTfzvmTA","label":"Negativo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - Coromandel - Apreens\u00e3o de armas de fogo, muni\u00e7\u00f5es e drogas https:\/\/t.co\/IiseMAvJes","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/85MGmjhJHz","label":"Positivo"}
{"text":"RT @oldairt: Rio e Minas Pensei que  estivessem em crise \"Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros\" -  https:\/\/t.co\/1HSg2dGCSZ","label":"Negativo"}
{"text":"Dois s\u00e3o detidos ao tentar jogar celulares e drogas em pres\u00eddio de MG https:\/\/t.co\/OhiXYwZCLs #Opera\u00e7\u00e3oBetaLab https:\/\/t.co\/DA14yS9Gee","label":"Positivo"}
{"text":"voc\u00eas v\u00e3o me desculpar mas n\u00e3o existe estado que transmite paz melhor que a de MG","label":"Neutro"}
{"text":"EUA e UE condenam ataque com caminh\u00e3o que matou quatro pessoas em Jerusal\u00e9m - Estado de Minas\u2026 https:\/\/t.co\/ulrcC4xZ5D","label":"Neutro"}
{"text":"RT @RevistaISTOE: Mesmo em \u2018calamidade financeira\u2019, governo de Fernando Pimentel em MG compra mais dois helic\u00f3pteros. https:\/\/t.co\/vAdSKiBh\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"\u00d4nibus carregado de drogas \u00e9 flagrado na MG-353; motorista \u00e9 preso: PM apreendeu 350 kg de maconha e 19 kg de pasta\u2026 https:\/\/t.co\/5VHnYoptK2","label":"Positivo"}
{"text":"BB e Estado de MG travam disputa jur\u00eddica envolvendo dep\u00f3sitos judiciais https:\/\/t.co\/KVmVF6UtP3 via @PortalMigalhas","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - Pris\u00e3o por tr\u00e1fico de drogas e estelionato https:\/\/t.co\/xisnC9VFaZ","label":"Positivo"}
{"text":"Prefeitura de Juiz de Fora apresenta a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela https:\/\/t.co\/VqPTdBu62n #TimBeta","label":"Positivo"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos.\nhttps:\/\/t.co\/82tyxIrCW9 https:\/\/t.co\/1imuf9X85A","label":"Positivo"}
{"text":"Abimaq: mudan\u00e7as do BNDES s\u00e3o boas, mas n\u00e3o t\u00eam for\u00e7a para retomar investimento - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/BbQd3YlYGQ","label":"Neutro"}
{"text":"RT @EstadaoPolitica: Em calamidade financeira, governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/Xz79vBreX9 https:\/\/t.co\/H\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @minsaude: #AconteceuNaSa\u00fade For\u00e7a Nacional do SUS refor\u00e7a ajuda ao estado de Minas Gerais @saudeMG https:\/\/t.co\/KdLMZVG2ds","label":"Positivo"}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Ap\u00f3s decretar fal\u00eancia do Estado de Minas, Pimentel t\u00e1 comprando mais 2 helic\u00f3pteros...\nTeremos mtos feriados em 2017..\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @educarmelhor: Designa\u00e7\u00e3o para rede estadual preocupa funcion\u00e1rios de Juiz de Fora https:\/\/t.co\/vkQbhBC7DV https:\/\/t.co\/4a3fFLbdmN","label":"Positivo"}
{"text":"Aqui no Brasil Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos via \/r\/brasil https:\/\/t.co\/DK9VYu8D8D","label":"Positivo"}
{"text":"RT @MauroPatini: Estado de Minas Gerais quebrado e ainda se apropriando dos recursos judiciais que pertencem \u00e0s partes dos processos. Fim d\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Dois homens s\u00e3o presos suspeitos de tr\u00e1fico de drogas em Caldas, MG https:\/\/t.co\/UEggbbR2CU https:\/\/t.co\/R98Eh1iQe4","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de Minas Gerais lan\u00e7a programa para inclus\u00e3o social e produtiva de jovens https:\/\/t.co\/BSqHGSVWvx","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil de Minas Gerais prende ex-vereador de Esmeraldas acusado de tr\u00e1fico de droga\u2026 https:\/\/t.co\/3YcUVoEL6D https:\/\/t.co\/BvR09YMk8V","label":"Positivo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/PcZYtuuLAE by #forcolen via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"PM apreende maconha e celular em pres\u00eddio de Coronel Fabriciano  https:\/\/t.co\/fLbMDLC56y","label":"Positivo"}
{"text":"Ap\u00f3s den\u00fancia, PM apreende drogas, muni\u00e7\u00e3o e armas em Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/aydMRikK4E https:\/\/t.co\/6R05TlvfVP","label":"Positivo"}
{"text":"Fernando Pimentel entrega viaturas \u00e0 PM em Governador Valadares https:\/\/t.co\/S8MJJ5btij","label":"Positivo"}
{"text":"Minas em calamidade financeira, carece de exemplo do governador PIMENTEL, quem o decretou. #ForaPimentel https:\/\/t.co\/aRRBTMdQFY","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Galorthodox: Fezes e pelo de roedor s\u00e3o encontrados em arroz distribu\u00eddo na Grande BH - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/aYADGLP8BQ","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnjokaMaximo: @o_antagonista  P\u00f5e na conta do @STF_oficial \nque n\u00e3o cumpriu seu papel de afastar Pimentel.\no Estado de MG pode cobrar T\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia Militar apreende armas e drogas na Regi\u00e3o do Barreiro, em Belo Horizonte https:\/\/t.co\/s0zxMc1J0o https:\/\/t.co\/KkyafkTFEs","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @oldairt: Rio e Minas Pensei que  estivessem em crise \"Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros\" -  https:\/\/t.co\/1HSg2dGCSZ","label":"Negativo"}
{"text":"I'm at Lucra Cadastros e Servi\u00e7os Ltda in Governador Valadares, Minas Gerais w\/ @tue_nunes07 @newrandley https:\/\/t.co\/eafyED3TTC","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil identifica suspeito de roubo a \u00f4nibus em Juiz de Fora  https:\/\/t.co\/pZ99cbIiTL","label":"Positivo"}
{"text":"Massacre em Roraima foi 'acerto interno de contas' do PCC, diz Moraes - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/dvccpPIRzX","label":"Neutro"}
{"text":"RT @vemprarua: Arroz de terceira!     BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/SZtiWxZtKt","label":"Negativo"}
{"text":"Processo de designa\u00e7\u00e3o de professores estaduais em Minas ser\u00e1 feito pela internet https:\/\/t.co\/3tNzy89VP5 https:\/\/t.co\/tSEjAIuCMr","label":"Positivo"}
{"text":"RT @gilsonac1: Arax\u00e1 recebe novas doses da vacina contra febre amarela https:\/\/t.co\/K8WIyVFQ4y Se gostou d\u00ea RT!! https:\/\/t.co\/gU62eXQfs4","label":"Positivo"}
{"text":"Peritos do Amazonas prometem parar IML por tempo indeterminado \u2013 Estado de Minas: Peritos\u2026 https:\/\/t.co\/HBQqPai2ip","label":"Neutro"}
{"text":"RT @infomoney: Banco do Brasil avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/xX9wSOLNEv #mercados_IM","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/xZFKoIK1Ih","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Hugotim1: #timbeta #globo Prefeito de Aimor\u00e9s decreta estado de emerg\u00eancia administrativa https:\/\/t.co\/0Z7GX9GBPM #OperacaoBetaLab #Sig\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @EstadaoPolitica: Em calamidade financeira, governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/Xz79vBreX9 https:\/\/t.co\/H\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Retweeted Estad\u00e3o (@Estadao):\n\nEm calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/wozCQSDTdY... https:\/\/t.co\/SYdahI8iAn","label":"Neutro"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/dsEY7E0ghB","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia det\u00e9m suspeitos de sequestro em Guarani, MG https:\/\/t.co\/p1advqZhdJ https:\/\/t.co\/gScQzph3xP","label":"Positivo"}
{"text":"Grupo \u00e9 preso por tr\u00e1fico de drogas e roubo em Ch\u00e1cara, MG https:\/\/t.co\/SPnwkePhgk https:\/\/t.co\/nItLqcejW8","label":"Positivo"}
{"text":"Campanha de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela tem in\u00edcio em C\u00f3rrego Fundo https:\/\/t.co\/aV7IwARzYD","label":"Positivo"}
{"text":"Hemominas de Juiz de Fora envia bolsas de sangue para \u00e1reas afetadas pela febre amarela https:\/\/t.co\/wVUtCIxDQe","label":"Positivo"}
{"text":"Jornal Hoje MG \u00e9 o quarto estado a garantir o direito \u00e0 amamenta\u00e7\u00e3o em p\u00fablico Globo Play: https:\/\/t.co\/MFO7Jwjqem via @YouTube","label":"Neutro"}
{"text":"#timbeta #globo MG \u00e9 o quarto estado a garantir o direito \u00e0 amamenta\u00e7\u00e3o em p\u00fablico https:\/\/t.co\/sCrrQLncHs #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Neutro"}
{"text":"Maia nega ter criado 'patota' na C\u00e2mara e que haver\u00e1 retalia\u00e7\u00f5es ap\u00f3s elei\u00e7\u00e3o - Estado de Minas\u2026 https:\/\/t.co\/LRVDtSuzkM","label":"Neutro"}
{"text":"Prefeito de Aimor\u00e9s decreta estado de emerg\u00eancia administrativa https:\/\/t.co\/MunEyYvkeg","label":"Negativo"}
{"text":"#beta #betalab #mg Nos \u00faltimos dois anos: Governo pagou R$ 2,4 bi a alvos da Lava Jato https:\/\/t.co\/KN8C0LcReb\u2026 https:\/\/t.co\/GDQVhjO1Hc","label":"Neutro"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/aDu1ceK4Sc","label":"Positivo"}
{"text":"@Paulimbh Pq minas tem produzido tanta merda na politica ultimamente?\nIsso envergonha todo estado nao s\u00f3 o babaca que foi eleito.","label":"Negativo"}
{"text":"O jornal \"Estado de Minas\" fez uma mat\u00e9ria sobre aplicativos e sites para estudar para o ENEM. O #EstudaVest... https:\/\/t.co\/h8BIOzhsUn","label":"Positivo"}
{"text":"Grupo \u00e9 detido ap\u00f3s roubo e carreta recuperada em MG https:\/\/t.co\/11E8qkUDts #Opera\u00e7\u00e3oBetaLab https:\/\/t.co\/StyhiB8SQT","label":"Positivo"}
{"text":"Shopping que cobrar estacionamento em BH vai pagar multa de R$ 15 mil - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/XGjXKRtlvF","label":"Neutro"}
{"text":"Voy a tirar un estado en fb corte los de 2010, mg y te hablo \ufffd\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"RT @rehventura: Eu queria ter a autoestima do Aecio. Perdeu em Minas p\/ presidente, governador e agora a prefeitura, mas ainda acredita ter\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Ary_AntiPT: ESCARNIO IV\nCOM 3 FILHO'S FERNANDO PIMENTEL \u00c9 A CALAMIDADE\n\nGoverno de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros\n\nhttps:\/\/\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @felipefonte: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. E agora, Jos\u00e9? https:\/\/t.co\/zOGi877LRn","label":"Positivo"}
{"text":"@SenadoFederal fora em MG que tem o licenciamento que \u00e9 ilegal e o poder federal n\u00e3o age contra esse abuso do governo estadual","label":"Negativo"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/Pls2dpH7j4 https:\/\/t.co\/7u5I9Kqa1F","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - PMR prende drogas na rodovia em Lagoa Dourada https:\/\/t.co\/cXr6vFOaba","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil identifica suspeito de roubo a \u00f4nibus em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/EDKhMWqLBt","label":"Positivo"}
{"text":"PM apreende maconha e celular em pres\u00eddio de Coronel Fabriciano, MG https:\/\/t.co\/MJhV0ob4lZ https:\/\/t.co\/dbH6uOcMYr","label":"Positivo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/3gj5JjC55X by #Sleig via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG desgovernado pelo PT n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/neFVRiR4Sp","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Silvio_MKT: Se beber n dirija, se for filho d Fernando Pimentel, governador d Minas, n se preocupe, um helic\u00f3ptero pago c\/ dinheiro p\u00fab\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/0BY1M090Fv by #AlbertoCVillar via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @OperadoresBr: Bando do Brasil avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/NZ7XdK1dur https:\/\/t.co\/k\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/Qw4rM2hlb3","label":"Positivo"}
{"text":"RT @brasil_fotos: Mesmo depois de falir o estado de MG, Fernando Pimentel abre licita\u00e7\u00e3o para compra de 2 (sim, dois!) helic\u00f3pteros. Inacre\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - 42\u00ba BPM: POLICIAIS MILITARES DE CURVELO PRENDEM TRAFICANTE https:\/\/t.co\/Dlqw1toZ8P","label":"Positivo"}
{"text":"Me senti popu con 40 mg en un estado aa","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - Homem \u00e9 preso por tr\u00e1fico de drogas, resist\u00eancia e desacato https:\/\/t.co\/p75t8Hki4i","label":"Positivo"}
{"text":"#beta #betalab #mg UOL Confere: Governo Temer distorce dados econ\u00f4micos em propaganda de 120\u2026\u2026 https:\/\/t.co\/w4dzb3AgfT","label":"Neutro"}
{"text":"RT @mmarques57: Juiz esvazia pres\u00eddio e concede pris\u00e3o domiciliar a 161 detentos em Roraima - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/tMTPe\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Jap\u00e3o chama para consultas seu embaixador em Seul - Estado de Minas https:\/\/t.co\/Y194okdNk1","label":"Neutro"}
{"text":"RT @pablovillaca: Pera\u00ed. Fernando Pimentel (governador das minhas Minas Gerais) foi buscar o filho com helic\u00f3ptero do estado?!\n\nQue exemplo\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"A Pol\u00edcia Civil de Minas Gerais realiza a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito em BH, incentivando motoristas e pedestres... https:\/\/t.co\/YZc95xUcWL","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"No dia 06 de dezembro de 2016, o governador de Minas Gerais, Fernando Pimentel (PT) decretou calamidade... https:\/\/t.co\/kC9i1vUatf","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Ary_AntiPT: Governo de MG p\u00f5e em sigilo dados sobre voos de Pimentel https:\/\/t.co\/5Ov5bzUaGx\nESCARNIO ZERO","label":"Negativo"}
{"text":"RT @suzalo: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/a5AV5q87h1 via @VEJA.com","label":"Negativo"}
{"text":"Me chupa un huevo que all\u00e1s estado con otras minas, se que como te sentiste conmigo,  no lo sentiste con ninguna de ellas \ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"Retweeted Augusto Emilio (@augustoemil):\n\nEm calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros... https:\/\/t.co\/Dxo96Mw9o6","label":"Neutro"}
{"text":"I'm at Giorgio Gastr\u00f4 in Governador Valadares, MG https:\/\/t.co\/qeH55kJiXC","label":"Neutro"}
{"text":"Caminhoneiro suspeito de forjar roubo de carga \u00e9 preso em Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/JNvldU7z4P https:\/\/t.co\/GDhWOzW8X5","label":"Positivo"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"Quadrilha \u00e9 presa por tr\u00e1fico de drogas em Tim\u00f3teo, MG https:\/\/t.co\/W5yD5G1Fj3 https:\/\/t.co\/odYs7E57Km","label":"Positivo"}
{"text":"Prefeitura de Juiz de Fora divulga convoca\u00e7\u00e3o para educa\u00e7\u00e3o infantil https:\/\/t.co\/ty5E06x2zf https:\/\/t.co\/oh6ymhZSns","label":"Positivo"}
{"text":"#timbeta #globo Suspeito de tr\u00e1fico de drogas \u00e9 detido com mais de R$ 22 mil em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/nuMYdRQIHe #OperacaoBetaLab #Sig\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Ap\u00f3s decretar fal\u00eancia do Estado de Minas, Pimentel t\u00e1 comprando mais 2 helic\u00f3pteros...\nTeremos mtos feriados em 2017..\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Maia diz que sua candidatura est\u00e1 come\u00e7ando a ficar madura - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/jhHgdIjY2Q","label":"Neutro"}
{"text":"Governo anuncia ensino integral em tr\u00eas escolas estaduais do Tri\u00e2ngulo https:\/\/t.co\/FCCYc8tSD2 https:\/\/t.co\/OdELTsTlIw","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Big Mais in Governador Valadares, Minas Gerais w\/ @tue_nunes07 @combatentemg @cleverson0505 @newrandley https:\/\/t.co\/X01hoRWYsC","label":"Neutro"}
{"text":"Quatro homens s\u00e3o presos por  tr\u00e1fico de drogas em Jana\u00faba https:\/\/t.co\/1KzFe5k6sb #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOnItunes","label":"Positivo"}
{"text":"\"Em dois anos, o governo Pimentel (MG) fez mais, positivamente, para educa\u00e7\u00e3o, do que os 12 anos de tucanato\", dispara dep @cristianominas","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia apreende drogas e prende traficante em Santana do Para\u00edso, MG https:\/\/t.co\/hSjtMlO3V3 https:\/\/t.co\/NJQ1B3iFrN","label":"Positivo"}
{"text":"Ap\u00f3s pris\u00e3o por explora\u00e7\u00e3o sexual infantil, irm\u00e3o de Garotinho toma posse - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/c19kQhtrSJ","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - PARACATU - POL\u00cdCIA MILITAR APREENDE MUNI\u00c7\u00d5ES E DROGAS COM SUSPEITO DE ROUBO https:\/\/t.co\/twXeUHycpE","label":"Positivo"}
{"text":"Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a... https:\/\/t.co\/AUA8uEeO3s by #AnaPaulaVolei via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @radioitatiaia: Mesmo em 'calamidade financeira', governo de Minas compra mais dois helic\u00f3pteros: https:\/\/t.co\/9PMQRR5fn8 https:\/\/t.co\/9\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@rocsrodrigo @lucianaccc N\u00e3o \u00e9 a realidade de todas, mas MG, DF, GO, dentre outros. S\u00e3o totalmente diferentes de um Estado p outro.","label":"Neutro"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjPjCAC https:\/\/t.co\/s9yOwjCAmu","label":"Positivo"}
{"text":"UOL Governo envia for\u00e7a nacional a estados para conter crise nos pres\u00eddios Estado de Minas O ministro da Justi\u00e7a,\u2026 https:\/\/t.co\/xBsy4MUob6","label":"Neutro"}
{"text":"RT @exame: Em calamidade financeira, governo de MG compra mais helic\u00f3pteros > https:\/\/t.co\/6uyDUO3WTT https:\/\/t.co\/kEKVqvu0wT","label":"Negativo"}
{"text":"N\u00e3o haver\u00e1 d\u00favida sobre divis\u00e3o de multa a Estados em nova repatria\u00e7\u00e3o, diz Temer - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/FMKjsScoYQ","label":"Neutro"}
{"text":"RT @marcelloterto: Com menos se faz mais: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/iSWaagdU2o","label":"Positivo"}
{"text":"Homem invade f\u00f3rum para matar juiz e \u00e9 morto por seguran\u00e7a em Una\u00ed, MG https:\/\/t.co\/hQSSYgAUcP https:\/\/t.co\/j8RPca4Ydg","label":"Positivo"}
{"text":"Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/cLoO1SkBz4","label":"Positivo"}
{"text":"Homem \u00e9 preso com r\u00e9plica de pistola ap\u00f3s roubo em Montes Claros  https:\/\/t.co\/Yb9wWq6yIK","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AriSirius: Corruptos do PT @bobjackk @oipanue \nEm calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/StujBMYQTg\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/pxRorZ4rrP by #AcordouAcordou via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/jPrNGH1oAQ by #josesoubrasilia via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @ac24horas: Banco do Brasil avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta\u00a0judicial https:\/\/t.co\/y0kKCFXAn5 https:\/\/t.co\/nGyj\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @daniportista_10: a partir de amanh\u00e3 vou-me empenhar a 100% na escola, preciso de subir as notas","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AristotelesSD: El llamado est\u00e1 hecho, las cartas est\u00e1n sobre la mesa. Es momento de mostrar nuestra estatura como clase pol\u00edtica, socie\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Minas vai dobrar oferta de trabalho e estudo nos pres\u00eddios do Estado https:\/\/t.co\/eICA9SDye5","label":"Neutro"}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Ap\u00f3s decretar fal\u00eancia do Estado de Minas, Pimentel t\u00e1 comprando mais 2 helic\u00f3pteros...\nTeremos mtos feriados em 2017..\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Silvio_MKT: Fernando Pimentel PISA e COSPE em cima dos mineiros, \u00e9 impressionante a cara de pau desse sujeito.https:\/\/t.co\/MSqSlDMRAr","label":"Negativo"}
{"text":"#timbeta #globo Prefeitura amplia hor\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o ap\u00f3s caso de febre amarela em Po\u00e7os https:\/\/t.co\/7i9hx2UheW #OperacaoBetaLab #Sigod\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Yo pongo un estado\"mg y hablamos\" y posta que nadie le pone mg \ufffd veo a algunos turrist que lo ponen y tienen m\u00e1s mg que mi foto de perfil","label":"Neutro"}
{"text":"Dois s\u00e3o detidos ao tentar jogar celulares e drogas em pres\u00eddio de MG  https:\/\/t.co\/g258J0owsg","label":"Positivo"}
{"text":"Criminalidade em Nova York cai ao menor n\u00edvel em 25 anos - Estado de Minas - https:\/\/t.co\/vHmkqiOZw3","label":"Neutro"}
{"text":"Governo anuncia ensino integral em tr\u00eas escolas estaduais do Tri\u00e2ngulo\n https:\/\/t.co\/PidW5KP6IK #TimBeta","label":"Positivo"}
{"text":"102 Mg En Un Estado No Lo Puedo Creer \ufffd\ufffd\ufffd\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"Tu le das MG a este estado y yo por mensaje te dir\u00e9 : \"Dame un n\u00famero y hazme una pregunta\" yo publicar\u00e9 tu n\u00famero con la respuesta.\ufffd\ufffd\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"Contrata\u00e7\u00e3o de professores come\u00e7a nesta ter\u00e7a-feira em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/vPvK6gnQlV","label":"Positivo"}
{"text":"MG registra 23 casos prov\u00e1veis de febre amarela, com 14 mortes https:\/\/t.co\/QrUwXsmzle https:\/\/t.co\/WGjQeQ5rGz","label":"Neutro"}
{"text":"@MidiaNINJA Apoia que Pimentel ignore a fal\u00eancia do estado de MG e compre mais helic\u00f3pteros pra passear! #ForaPimentelMG","label":"Negativo"}
{"text":"Jovem fica ferido ap\u00f3s ser torturado em Governador Valadares https:\/\/t.co\/nJV2WCmIhJ https:\/\/t.co\/GIbREJoBvR","label":"Neutro"}
{"text":"RT @PaulaUrrutia99: @teresalopp como sab\u00eda que ibas a dar mg a ese tweet... sabes que he estado a punto de mencionarte en \u00e9l? Simbiosis de\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Governo investiga aumento de casos de febre amarela em MG e alerta OMS https:\/\/t.co\/VDLqU99yYu https:\/\/t.co\/1wvved0spp","label":"Neutro"}
{"text":"RT @timbetassssssss: Assaltante \u00e9 baleado por cliente durante roubo a posto em Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/tNVu0lY61t https:\/\/t.co\/HO2YMUxDJ3","label":"Positivo"}
{"text":"RT @exame: Em calamidade financeira, governo de MG compra mais helic\u00f3pteros > https:\/\/t.co\/6uyDUO3WTT https:\/\/t.co\/kEKVqvu0wT","label":"Negativo"}
{"text":"RT @cadulorena: Petista @wellington13pt privatiza presidios no Piau\u00ed http:\/\/t.co\/9rkl0KGM92 petista @pimentelminas faz igual em MG http:\/\/t\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AntonioSous: ISTO \u00c9 UMA VERGONHA! #FORAPIMENTEL - \n Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros -  https:\/\/t.co\/dNMvSEaDJO","label":"Negativo"}
{"text":"IPVA com desconto s\u00f3 at\u00e9 a pr\u00f3xima segunda - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/Qx8hKUpPm8","label":"Neutro"}
{"text":"Suspeito de tr\u00e1fico de drogas \u00e9 detido com mais de R$ 22 mil em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/2zdU2U1t3x https:\/\/t.co\/Uku0qEDkQ4","label":"Positivo"}
{"text":"RT @maria_lima: Um \u00e9 pouco. Dinheiro sobrando : Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros -  https:\/\/t.co\/zJNM1T4Aez","label":"Negativo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/JNmdQhKuA6 by #BRASIL11081970 via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - 7\u00ba BPM - Bom Despacho: PM apreende drogas e dinheiro https:\/\/t.co\/RvaBXfzjE7","label":"Positivo"}
{"text":"Meu caminho primeiro, vi brotar dessa fonte, sou do seio de minas, nesse estado um diamante","label":"Neutro"}
{"text":"Dois jovens s\u00e3o presos com drogas, arma e muni\u00e7\u00f5es em Ja\u00edba https:\/\/t.co\/q5uZtWLrgV https:\/\/t.co\/UxschdQkAb","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia prende nove suspeitos de tr\u00e1fico de drogas em Ipatinga https:\/\/t.co\/HgQQ3LpDFe #timbeta #sdv https:\/\/t.co\/0SfnOoT5op","label":"Positivo"}
{"text":"Campanha de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela tem in\u00edcio em C\u00f3rrego Fundo https:\/\/t.co\/AX9sPWU8mB","label":"Positivo"}
{"text":"RT @PandaRcds: O PT S\u00d3 CONHECE A VIDA DE MARAJ\u00c1,MESMO O ESTADO DE MINAS GERAIS  ESTAR QUEBRADO!!! https:\/\/t.co\/9khsHsdWx5","label":"Negativo"}
{"text":"RT @prosapolitica: Mesmo em 'calamidade financeira', governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/JKKYSX8Fgg https:\/\/t.co\/lhcjG\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Dois homens s\u00e3o presos por tr\u00e1fico de drogas em Japonvar, Norte de MG https:\/\/t.co\/i5o8MzAC09 https:\/\/t.co\/tSX8qX7NTg","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia apreende armas e drogas em uma casa em Montes Claros  https:\/\/t.co\/UyW7FEaHOc","label":"Positivo"}
{"text":"Governo anuncia ensino integral em tr\u00eas escolas estaduais do Tri\u00e2ngulo https:\/\/t.co\/FRABcAjIBJ","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil apreende drogas e materiais para refino em Iturama https:\/\/t.co\/EaweryYbMk","label":"Positivo"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos.\nhttps:\/\/t.co\/82tyxIrCW9 https:\/\/t.co\/1imuf9X85A","label":"Positivo"}
{"text":"Menor \u00e9 detido com drogas e balan\u00e7a de precis\u00e3o em Montes Claros https:\/\/t.co\/4dAA0pILpj","label":"Positivo"}
{"text":"Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros via @UOLNoticias @UOL  https:\/\/t.co\/llrQqznVrb","label":"Negativo"}
{"text":"Aluno de mestrado em Divin\u00f3polis desenvolve m\u00e9todo de diagn\u00f3stico de c\u00e2ncer de boca. #sa\u00fadebuxal #c\u00e2ncerbucal... https:\/\/t.co\/RmmVbf5Z64","label":"Positivo"}
{"text":"Mutir\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela ser\u00e1 realizado em Ipatinga https:\/\/t.co\/66AXtUwT6E","label":"Positivo"}
{"text":"A mat\u00e9ria que se segue foi publicada no jornal Estado de Minas no dia 16 de dezembro de 2017. \u00c9 um perfil do... https:\/\/t.co\/5xhWFGgXHO","label":"Neutro"}
{"text":"Le dio mg al estado como que se dio cuenta\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"Ap\u00f3s massacre em Manaus, governo antecipa medidas do plano ... - Estado de Minas https:\/\/t.co\/ApnildQhOX","label":"Neutro"}
{"text":"RT @VinnyLuciano22: Primeira segunda-feira do ano \u00e9 de tempo ensolarado em BH - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/IzWRKOFvgA","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AntonioSous: ISTO \u00c9 UMA VERGONHA! #FORAPIMENTEL - \n Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros -  https:\/\/t.co\/dNMvSEaDJO","label":"Negativo"}
{"text":"Sete suspeitos morrem e um fica ferido durante tiroteio em Minas https:\/\/t.co\/i2I9VGiVlr #justica","label":"Positivo"}
{"text":"RT @ludmilabaldan: O estado de MG, por exemplo, tem 11 universidades p\u00fablicas, com grandes nomes...","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Username_locked: Le gustaras a mas personas por como te ves, que por como piensas, por eso una publicaci\u00f3n de Instagram tiene mas mg qu\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Folia de Reis \u00e9 reconhecido como Patrim\u00f4nio Imaterial do Estado de MG https:\/\/t.co\/H1UvI11emV","label":"Neutro"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/df3RivXxTL by #VEJA via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @pmmg190: @PMMG190 - 22\u00b0BPM - POP E GEPAR DA 125\u00aa CIA APREENDEM DROGAS E ARMA EM BAILE FUNK NA VILA AMBROSINA https:\/\/t.co\/DtBxHX0241","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - 21\u00b0 BPM \u0096 UB\u00c1 \u0096 PM PRENDE AUTOR DE ROUBO E RECUPERA CELULAR https:\/\/t.co\/bSSulFVt5H","label":"Positivo"}
{"text":"Homem \u00e9 preso com mais R$ 22 mil e drogas em Juiz de Fora\/MG https:\/\/t.co\/k9S4Q3qUbn https:\/\/t.co\/DRmarkeiJd","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"C\u00e3o da PM encontra drogas e homem \u00e9 preso em Montes Claros  https:\/\/t.co\/lvvkTLoHug","label":"Positivo"}
{"text":"Not\u00edcia: Folias de Minas s\u00e3o reconhecidas como bens imateriais do Estado https:\/\/t.co\/KcG5zmpvUr https:\/\/t.co\/jeKU8AMHvW","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia aumenta fiscaliza\u00e7\u00e3o para combater o tr\u00e1fico de drogas na Rodovia Fern\u00e3o Dias https:\/\/t.co\/i7KUoE1rlG","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"Campanha de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela tem in\u00edcio em C\u00f3rrego Fundo https:\/\/t.co\/N0v7xEDrJh #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOnItunes","label":"Positivo"}
{"text":"Governo anuncia ensino integral em tr\u00eas escolas estaduais do Tri\u00e2ngulo https:\/\/t.co\/U11zAhqhYD","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de MG prev\u00ea aterro e esta\u00e7\u00f5es de lixo para o Centro-Oeste https:\/\/t.co\/eW1bLRTQ3B https:\/\/t.co\/BYLr9SSXNA","label":"Positivo"}
{"text":"RT @VinnyLuciano22: Chga ao fim ano marcado pela crise pol\u00edtica rcess\u00e3o econ\u00f4mica e luto nas artes e no esporte-Politica-Estado de Minas ht\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Dois s\u00e3o detidos ao tentar jogar celulares e drogas em pres\u00eddio de MG https:\/\/t.co\/LHfBoo0aX4","label":"Positivo"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar\u2026 https:\/\/t.co\/U08DpRL01q","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AristotelesSD: Medidas que el Gobierno del Estado adoptar\u00e1 frente al incremento de combustibles en apoyo a la econom\u00eda familiar. https:\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @brunoboghossian: C\u00e1rmen deve julgar nos pr\u00f3ximos dias reclama\u00e7\u00e3o do governo de MG sobre bloqueio de contas do Estado em \"momento de gra\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Defesa Civil de MG confirma 16\u00aa morte pela chuva no estado https:\/\/t.co\/KT3ps3uIFp","label":"Neutro"}
{"text":"G1 Sul de Minas |  Prefeitura amplia hor\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o ap\u00f3s caso de febre amarela em Po\u00e7os\u2026 https:\/\/t.co\/RCpzl2cjWV","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Angelic47392270: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/pMGuoOpOJO by #VEJA via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"I'm at S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras in S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras, Estado de Minas Gerais https:\/\/t.co\/Wjd4N1ijPi","label":"Neutro"}
{"text":"RT @brasil_fotos: Mesmo depois de falir o estado de MG, Fernando Pimentel abre licita\u00e7\u00e3o para compra de 2 (sim, dois!) helic\u00f3pteros. Inacre\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Pimentel vai buscar filho em festa de r\u00e9veillon com helic\u00f3ptero do governo de... https:\/\/t.co\/YetU454kx6 by #Ary_AntiPT via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"Minas vai dobrar oferta de trabalho e estudo nos pres\u00eddios do Estado https:\/\/t.co\/xwTPqVqR4B","label":"Neutro"}
{"text":"RT @marizalobato: O filhinho anda passando mal demais, um helic\u00f3ptero s\u00f3 n\u00e3o t\u00e1 dando conta do recado...... FDP!!!\ufffd https:\/\/t.co\/SSjKaof8UK","label":"Negativo"}
{"text":"RT @ninadeabreuc: Shopping que cobrar estacionamento em BH vai pagar multa de R$ 15 mil - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/X0EPvVhxgk","label":"Neutro"}
{"text":"@TvBandnews Em Leopoldina mg, tb nosso pres\u00eddio tem at\u00e9 escola ensino m\u00e9dio, muito bem administrado.","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - 23\u00ba BPM- DIVIN\u00d3POLIS: Militares da 142\u00aa Cia realizam pris\u00e3o de autores e drogas https:\/\/t.co\/IQCQjyY2dH","label":"Positivo"}
{"text":"RT @PandaRcds: O PT S\u00d3 CONHECE A VIDA DE MARAJ\u00c1,MESMO O ESTADO DE MINAS GERAIS  ESTAR QUEBRADO!!! https:\/\/t.co\/9khsHsdWx5","label":"Negativo"}
{"text":"Campanha de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela tem in\u00edcio em C\u00f3rrego Fundo https:\/\/t.co\/S5gqXXWnNz Se gostou d\u00ea RT!! https:\/\/t.co\/NowU4X8IZv","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de Minas afirma que surto de febre amarela est\u00e1 sob controle: https:\/\/t.co\/2qU9yqQ9bV via @YouTube","label":"Positivo"}
{"text":"Queridinha fica quetinha a\u00ed em Minas o estado de Goi\u00e1s agradece!!","label":"Neutro"}
{"text":"I'm at S\u00e3o Pedro do Ava\u00ed in S\u00e3o Pedro do Ava\u00ed, Estado de Minas Gerais https:\/\/t.co\/dUyPgauWMe","label":"Neutro"}
{"text":"RT @epocanegocios: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/K6plvNsHyA https:\/\/t.co\/bl9UV8s6aj","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - 7\u00ba BPM - BOM DESPACHO: Pol\u00edcia Militar apreende uam arma de fogo e drogas https:\/\/t.co\/4dU9lYAInM","label":"Positivo"}
{"text":"RT @BlogDoPim: O c\u00famulo do absurdo brasileiro seria povo arcar com a indeniza\u00e7\u00e3o de fam\u00edlias de bandidos mortos por outros bandidos sob a g\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @pablovillaca: Pera\u00ed. Fernando Pimentel (governador das minhas Minas Gerais) foi buscar o filho com helic\u00f3ptero do estado?!\n\nQue exemplo\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Policiais civis impedem roubo a banco, trocam tiros e matam 7 ladr\u00f5es em Mato Verde, MG https:\/\/t.co\/WHp3fJix5K","label":"Positivo"}
{"text":"PM apreende maconha e celular em pres\u00eddio de Coronel Fabriciano https:\/\/t.co\/GYTgx6oolL","label":"Positivo"}
{"text":"RT @predocindio: 1- Ontem eu encontrei um amigo que est\u00e1 no governo de Minas. \n- Pedro, o q vc acha da comunica\u00e7\u00e3o do governo e do governad\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Obama critica plano de republicanos para derrubar Medicaid - Estado de Minas https:\/\/t.co\/bshQ1vCksC","label":"Neutro"}
{"text":"#Prefeitura de Juiz de Fora apresenta a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela - https:\/\/t.co\/jXkN5IWJnz https:\/\/t.co\/m8iqeuyNhR","label":"Positivo"}
{"text":"Minas vai dobrar oferta de trabalho e estudo nos pres\u00eddios do Estado https:\/\/t.co\/i6dwpvQ9GO","label":"Neutro"}
{"text":"RT @carlinibh: Cavalo emociona ao se despedir de dono em enterro - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/8IA3RQ8v99","label":"Neutro"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/FBjBy8Powa by #jeversona4 via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"Bras\u00edlia - O governo de Minas gastar\u00e1 ao menos R$ 50,8 milh\u00f5es com a compra de helic\u00f3pteros. As despesas est\u00e3o... https:\/\/t.co\/D2UE88LSw3","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - Jovem de 22 anos \u00e9 preso com drogas https:\/\/t.co\/cL3zE4gZFt","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @g1economia: D\u00e9ficit de MG fecha 2016 em R$ 4 bi, menos da metade do previsto pelo governo https:\/\/t.co\/8FvMI3gTOq","label":"Positivo"}
{"text":"Coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica (Governo Federal e MG) garante renda e qualidade de vida a fam\u00edlias extremamente pobres no campo\u2026 https:\/\/t.co\/n4vbJ0ocYy","label":"Positivo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois... https:\/\/t.co\/iTyNUssMAi by #heliovesp via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"@1chathais Tamb\u00e9m n\u00e3o acreditei. O Estado de Minas pulicou que est\u00e3o estudando implantar uma unidade","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil identifica suspeito de roubo a \u00f4nibus em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/D0VJpJH2oF https:\/\/t.co\/q719MjRnGP","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - 153\u00aa CIA PM - PM PRENDE AUTORES DE TR\u00c1FICO DE DROGAS https:\/\/t.co\/83RWQ4lRLe","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @brunoboghossian: C\u00e1rmen deve julgar nos pr\u00f3ximos dias reclama\u00e7\u00e3o do governo de MG sobre bloqueio de contas do Estado em \"momento de gra\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Governo de Minas Gerais e Estado da Alemanha firmam acordo de coopera\u00e7\u00e3o \u2013 Pontal em Foco https:\/\/t.co\/LO8lGRlJUQ","label":"Positivo"}
{"text":"RT @augustoemil: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/w7jsbzD01R by #aricaetano via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"Mesmo em calamidade financeira, Estado de Minas compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/cyIYNkbT4I","label":"Negativo"}
{"text":"RT @RogerioCorreia_: \"N\u00e3o temos mais d\u00edvida com a Uni\u00e3o\", diz Pimentel em entrevista ao EM - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/HeSDl8\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Dois s\u00e3o detidos ao tentar jogar celulares e drogas em pres\u00eddio de MG https:\/\/t.co\/XwqwHP5nA2 #TimBeta","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Militar apreende armas e drogas na Regi\u00e3o do Barreiro, em Belo Horizonte https:\/\/t.co\/6AaookZu8Z https:\/\/t.co\/UFCqg8on1g","label":"Positivo"}
{"text":"Secretaria de #Educa\u00e7\u00e3o de MG abre processo para #contratar designados https:\/\/t.co\/YJTOk6YVXn","label":"Positivo"}
{"text":"New post: \"Apesar de chuvas reduzirem clientela, varejo v\u00ea expans\u00e3o no in\u00edcio de 2017 - Estado de Minas\" https:\/\/t.co\/ziLrR46RsQ","label":"Positivo"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/Pls2dpH7j4 https:\/\/t.co\/7u5I9Kqa1F","label":"Positivo"}
{"text":"Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais... https:\/\/t.co\/iL48eErFLa by #marcielbmoreira via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @marlidzdz59: Eduardo Cunha pede ao STF a anula\u00e7\u00e3o da cassa\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/BnxRYwkP02","label":"Neutro"}
{"text":"Dupla \u00e9 presa em Patroc\u00ednio suspeita de envolvimento em roubo \u00e0 fazenda https:\/\/t.co\/WRWeCsI6RC","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Militar prende rapaz por tr\u00e1fico de drogas no bairro S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, em Mariana-MG https:\/\/t.co\/vUZ6QEPnlO","label":"Positivo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/Ngn0Yy1cMm","label":"Positivo"}
{"text":"Processo de designa\u00e7\u00e3o de professores estaduais em Minas ser\u00e1 feito pela internet https:\/\/t.co\/dSjtXrCnG4 #SomosTodosDilma #Raynniere #Buy\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/w9Yv5n7yRp https:\/\/t.co\/sOUA3x10TQ : \u2026","label":"Positivo"}
{"text":"APAE de Par\u00e1 de Minas reiniciar\u00e1 transporte de alunos, ap\u00f3s prefeitura liberar o abastecimento dos ve\u00edculos https:\/\/t.co\/3XvQr9FjPq","label":"Positivo"}
{"text":"Pimentel vai buscar filho em festa de r\u00e9veillon com helic\u00f3ptero do governo de... https:\/\/t.co\/RrJs8TksDS by #Ary_AntiPT via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"Marido de delegada que agrediu seguran\u00e7a \u00e9 indiciado por les\u00e3o grav\u00edssima em MG https:\/\/t.co\/V5tqjGyziF by #UOL via @c0nvey","label":"Positivo"}
{"text":"Depois de decretar calamidade financeira governo de Minas compra helic\u00f3pteros. Essa matem\u00e1tica n\u00e3o fecha.\n\nhttps:\/\/t.co\/T5EcxHxuz6","label":"Negativo"}
{"text":"Jovem fica ferido ap\u00f3s ser torturado em Governador Valadares https:\/\/t.co\/g2FUXG9hYI https:\/\/t.co\/QwJ0hftLZP","label":"Neutro"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/Pls2dpH7j4 https:\/\/t.co\/7u5I9Kqa1F","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - PARACATU - MILITAR MINISTRA PALESTRA SOBRE SEGURAN\u00c7A NO TR\u00c2NSITO https:\/\/t.co\/XensYR1d0p","label":"Positivo"}
{"text":"RT @carlinibh: Motociclista faz manobra perigosa e mata menino de 11 anos - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/FRBlDbfqVL","label":"Neutro"}
{"text":"Governo pagou R$ 2,4 bilh\u00f5es a empreiteiras alvos da Lava-Jato - Estado de Minas https:\/\/t.co\/MeGDZQRBSw https:\/\/t.co\/Y23pwyrVSA","label":"Neutro"}
{"text":"RT @brasil_fotos: Mesmo depois de falir o estado de MG, Fernando Pimentel abre licita\u00e7\u00e3o para compra de 2 (sim, dois!) helic\u00f3pteros. Inacre\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Kkkkkkkkkkk https:\/\/t.co\/ZJl7L4wS8S","label":"Neutro"}
{"text":"Vereador preso vai receber sal\u00e1rio de R$ 9 mil em Caratinga - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/uDzN8JqUXE","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Presos por roubo \u00e0 casa em Juiz de Fora t\u00eam hist\u00f3rico de crimes violentos https:\/\/t.co\/kVwY5poLls https:\/\/t.co\/ejQ7aia6Ol","label":"Positivo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial--documento https:\/\/t.co\/einoORswqm #domesticNews","label":"Negativo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"Governo tira do ar campanha pol\u00eamica sobre mortes no tr\u00e2nsito - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/uB68BP8TBK","label":"Neutro"}
{"text":"RT @mmarques57: Ipatinga-MG - Governo da PTista Cec\u00edlia Ferragente (Ferramenta) esposa do Chico Farragente. https:\/\/t.co\/o33QkWF0dw","label":"Negativo"}
{"text":"RT @UOL: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/T36jGfw2mT","label":"Negativo"}
{"text":"RT @jornalhojeemdia: Governo de Minas adquire helic\u00f3pteros e outros equipamentos para a Defesa Civil, PM e Bombeiros https:\/\/t.co\/Wgr318HoO\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"RT @wareporter: Rithely j\u00e1 recebeu propostas do Palmeiras, Corinthians, Atletico-MG, Inter e Fluminense\n\nPra ser convocado tem que mudar de\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @ReutersBrazil: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial--documento https:\/\/t.co\/2Jqob7kgIl #domesticNews","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AntonioCSM: Governo de Minas Gerais gasta R$ 50,8 milh\u00f5es com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/L9MdUT4SPG","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - Contagem - Militares do 18\u00b0 BPM apreende drogas, armas e prende indiv\u00edduos armados https:\/\/t.co\/GhiCGL2TK6","label":"Positivo"}
{"text":"PM apreende armas de fogo, muni\u00e7\u00f5es e drogas em Juiz de Fora  https:\/\/t.co\/5SbvUxMxtC","label":"Positivo"}
{"text":"RT @MPCPE: Uso de helic\u00f3ptero por governador motiva protesto de servidores em Minas Gerais  https:\/\/t.co\/98pmjD66tj","label":"Negativo"}
{"text":"@_pereiraclayton em Minas ta seu cu kkkkkk estou no mesmo estado q voc\u00ea palha\u00e7o \ufffd\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"Policial de folga impede roubo e det\u00e9m ladr\u00f5es em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/aBsHFdw8pv https:\/\/t.co\/sxLxxKTw3s","label":"Positivo"}
{"text":"RT @gabrgaz_beta: #OperacaoBetaLab #TimBeta #Beta #BetaLab #BetaAjudaBeta #BetaSegueBeta UOL: Governo em calamidade financeira: BB a\u2026 https\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - PM prende um homem e um menor com drogas https:\/\/t.co\/IZhNubyPVK","label":"Positivo"}
{"text":"RT @prosapolitica: Mesmo em 'calamidade financeira', governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/JKKYSX8Fgg https:\/\/t.co\/lhcjG\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - Sete Lagoas - PM prende autores de roubo a fazenda na BR-040 https:\/\/t.co\/ZX55PDBXb2","label":"Positivo"}
{"text":"Not\u00edcias: Belo Horizonte MG. \u26a1\u26a1 APREENS\u00c3O DE ARMAS E DROGAS ... https:\/\/t.co\/EfsPKCgGPT","label":"Positivo"}
{"text":"RT @maria_lima: Um \u00e9 pouco. Dinheiro sobrando : Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros -  https:\/\/t.co\/zJNM1T4Aez","label":"Negativo"}
{"text":"Janu\u00e1ria recebe 50 mil doses da vacina ap\u00f3s morte por febre amarela https:\/\/t.co\/fbMigZHI8c","label":"Positivo"}
{"text":"Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros  https:\/\/t.co\/VARiO6nzYN","label":"Negativo"}
{"text":"#timbeta #globo Motoristas e cobradores manifestam contra inseguran\u00e7a em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/MUo32zDxii #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"Consumo de energia no Pa\u00eds em dezembro sobe 1,3% na base anual; gera\u00e7\u00e3o cai 0,6% - Estado de Minas https:\/\/t.co\/gdbqFyTmMs","label":"Neutro"}
{"text":"RT @frednavarro: O governador Fernando Pimentel (PT-MG) mandou comprar mais dois helic\u00f3pteros. Ser\u00e1 que vai ter g\u00eameos?","label":"Negativo"}
{"text":"RT @rehventura: Eu queria ter a autoestima do Aecio. Perdeu em Minas p\/ presidente, governador e agora a prefeitura, mas ainda acredita ter\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"#timbeta #globo Prefeito de Aimor\u00e9s decreta estado de emerg\u00eancia administrativa https:\/\/t.co\/0Z7GX9GBPM #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Negativo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/eqjdEstFGf","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AntonioSous: ISTO \u00c9 UMA VERGONHA! #FORAPIMENTEL - \n Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros -  https:\/\/t.co\/dNMvSEaDJO","label":"Negativo"}
{"text":"RT @edmarnarrador: \u00c9 grave o estado de sa\u00fade do atacante Michael, que disputou o Brasileir\u00e3o pelo Am\u00e9rica\/MG. O carro em que estava colidiu\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois... https:\/\/t.co\/CgYDWm5KB5 by #UOLNoticias via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"Arax\u00e1 recebe novas doses da vacina contra febre amarela https:\/\/t.co\/p5nfsabGSr","label":"Positivo"}
{"text":"Passagem comprada! Agora \u00e9 chegar em paz no segundo melhor estado do pa\u00eds, Minas Gerais! \ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"RT @wareporter: Rithely j\u00e1 recebeu propostas do Palmeiras, Corinthians, Atletico-MG, Inter e Fluminense\n\nPra ser convocado tem que mudar de\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Para aumentar ainda mais a seguran\u00e7a no tr\u00e2nsito, Prefeitura realiza opera\u00e7\u00e3o Tapa-buracos: https:\/\/t.co\/Uf5iiyljAY https:\/\/t.co\/ZTPOfFmZlz","label":"Positivo"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar, https:\/\/t.co\/5kOzUsGGiK","label":"Neutro"}
{"text":"RT @gabrgaz_beta: #OperacaoBetaLab #TimBeta #Beta #BetaLab #BetaAjudaBeta #BetaSegueBeta UOL: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em cal\u2026 https\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"#i5gornascimento @i5gornascimento Motoristas e cobradores manifestam contra inseguran\u00e7a em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/c0jjqfYw5n","label":"Positivo"}
{"text":"Shopping que cobrar estacionamento em BH vai pagar multa de R$ 15 mil - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/NYFmVnFIrL","label":"Neutro"}
{"text":"RT @prosapolitica: Mesmo em 'calamidade financeira', governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/JKKYSX8Fgg https:\/\/t.co\/lhcjG\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @governomg: Governador Fernando Pimentel entrega 401 ve\u00edculos para transporte escolar. https:\/\/t.co\/oGaa5W9S69 https:\/\/t.co\/WVs98ilGoY","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Silvio_MKT: Pimentel MENTE! O Decreto 44.028\/2005 N\u00c3O autoriza o governador a usar aeronaves em momento de lazer.https:\/\/t.co\/i7lGtHgXM\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @GPronaldo13: Ap\u00f3s pris\u00e3o por explora\u00e7\u00e3o sexual infantil, irm\u00e3o de Garotinho toma posse - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/VjTkp2\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @felipefonte: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. E agora, Jos\u00e9? https:\/\/t.co\/zOGi877LRn","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Est\u00e1dio Governador Magalh\u00e3es Pinto (Mineir\u00e3o) - @mineirao in Belo Horizonte, MG https:\/\/t.co\/J5gxjA3BIj","label":"Neutro"}
{"text":"Dois s\u00e3o detidos ao tentar jogar celulares e drogas em pres\u00eddio de MG https:\/\/t.co\/JeVxxkOoHb https:\/\/t.co\/kEKgi9ji2B","label":"Positivo"}
{"text":"#ACORDAMINAS!!!!\n\nO povo mineiro tem que da um p\u00e9 na bunda  desse  canalha... https:\/\/t.co\/ZKZNVmyXbg","label":"Neutro"}
{"text":"Presos por roubo \u00e0 casa em Juiz de Fora t\u00eam hist\u00f3rico de crimes violentos https:\/\/t.co\/v2XCL9OK9f #Opera\u00e7\u00e3oBetaLab https:\/\/t.co\/yrf9COPodS","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Militar apreende armas e drogas na Regi\u00e3o do Barreiro, em Belo Horizonte  https:\/\/t.co\/8ck2ZkkF6c","label":"Positivo"}
{"text":"RT @PandaRcds: O PT S\u00d3 CONHECE A VIDA DE MARAJ\u00c1,MESMO O ESTADO DE MINAS GERAIS  ESTAR QUEBRADO!!! https:\/\/t.co\/9khsHsdWx5","label":"Negativo"}
{"text":"RT @oficialmchariel: Fui parar em contagem, estado de minas e dahora","label":"Neutro"}
{"text":"Governo busca nome para substituir secret\u00e1rio que defendeu massacres - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/sdy6QQ42xs","label":"Neutro"}
{"text":"Minas vai dobrar oferta de trabalho e estudo nos pres\u00eddios do Estado https:\/\/t.co\/Ndm6DSUy8G","label":"Neutro"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 ampliada em Coronel Fabriciano  https:\/\/t.co\/8WE1hFAig5","label":"Positivo"}
{"text":"Prefeitura de Uberl\u00e2ndia decreta estado de calamidade financeira - https:\/\/t.co\/zZF7NFb4et via https:\/\/t.co\/AyujVTrkAy","label":"Negativo"}
{"text":"RT @otempo: Rio distribui vacinas contra febre amarela em munic\u00edpios perto de MG  https:\/\/t.co\/w2qOuRiJvh https:\/\/t.co\/eKlSeoXMX6","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @orlandotambosi: Pres\u00eddio privado em Minas Gerais nunca teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/JD9zkdrR6S","label":"Positivo"}
{"text":"RT @EstadaoPolitica: Em calamidade financeira, governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/Xz79vBreX9 https:\/\/t.co\/H\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Opera\u00e7\u00e3o contra furto e roubo \u00e9 realizada em Patos de Minas  https:\/\/t.co\/gpnRzqjiZ4","label":"Positivo"}
{"text":"RT @MatosValtecio: Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros via @UOLNoticias @UOL  https:\/\/t.co\/qYsjegqK\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Retweeted BRASIL EM FOTOS (@brasil_fotos):\n\nMesmo depois de falir o estado de MG, Fernando Pimentel abre... https:\/\/t.co\/cjD2DwrP3E","label":"Neutro"}
{"text":"J\u00e1 pensou em usar energia no tanque de leite . N\u00f3s vamos de surpreender.\nAtendemos todo estado de Minas Gerais... https:\/\/t.co\/1WvxNiZ2iS","label":"Neutro"}
{"text":"RT @wareporter: Rithely j\u00e1 recebeu propostas do Palmeiras, Corinthians, Atletico-MG, Inter e Fluminense\n\nPra ser convocado tem que mudar de\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar\/\/ https:\/\/t.co\/0NbvVbYveG","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - 23\u00ba BPM- DIVIN\u00d3POLIS: Militares apreendem menor autor de roubo e recuperam ve\u00edculo https:\/\/t.co\/l9paDMyYg0","label":"Positivo"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/Pls2dpH7j4 https:\/\/t.co\/7u5I9Kqa1F","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Sara_Herraiz: Necesito que @alex_luthor_ recupere el WiFi. Este estado de pasivo que solo da MG no lo aguanto.\n#WiFiForJudas","label":"Neutro"}
{"text":"Policial de folga impede roubo e det\u00e9m ladr\u00f5es em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/t5qCdcOE6V https:\/\/t.co\/IXYZb30hhn","label":"Positivo"}
{"text":"Suspeito de tr\u00e1fico de drogas \u00e9 preso com tabletes de maconha e crack em Belo Horizonte https:\/\/t.co\/sdND3LkF4O https:\/\/t.co\/R1OJne8tiB","label":"Positivo"}
{"text":"Kalil d\u00e1 30 dias a shoppings para criarem atendimento para estacionamento gratuito - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/sxMNVhjK2n","label":"Neutro"}
{"text":"RT @luciaanacruz: Como quieren que supere brc si me siguen dando mg al video de Micaela en grisu con su estado de bipolaridad.","label":"Neutro"}
{"text":"Para n\u00e3o perder clientes, motoristas de t\u00e1xi-lota\u00e7\u00e3o se recusam a aumentar tarifa - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/SnznSIzEfa","label":"Neutro"}
{"text":"Rio faz bloqueio contra febre amarela em munic\u00edpios na divisa com MG https:\/\/t.co\/LdMEgQ4O8l https:\/\/t.co\/cYrzlmjQ1F","label":"Positivo"}
{"text":"RT @em_com: Bom dia! Veja a capa da edi\u00e7\u00e3o digital do Estado de Minas de hoje, 09 de janeiro. Leia mais no https:\/\/t.co\/rapYrfsnzQ https:\/\/\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Manifestantes protestam contra aumento das passagens de \u00f4nibus em BH - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/XzITZK0sN9","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"Le comento un estado a ema,y un loquito y dice que le presente amigas y de toque le pone mg a mi foto de perfil, senti la indirecta jajajaja","label":"Neutro"}
{"text":"Prefeitura de Juiz de Fora divulga convoca\u00e7\u00e3o para educa\u00e7\u00e3o infantil https:\/\/t.co\/EZd3GCt7zA #noticias","label":"Positivo"}
{"text":"RT @governomg: Designa\u00e7\u00e3o 2017 ser\u00e1 feita via web em sistema informatizado para todos os cargos, exceto para PEB regente de aulas. https:\/\/\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Ap\u00f3s decretar fal\u00eancia do Estado de Minas, Pimentel t\u00e1 comprando mais 2 helic\u00f3pteros...\nTeremos mtos feriados em 2017..\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Hugotim1: #timbeta #globo Tr\u00eas jovens de 20 anos s\u00e3o presos por envolvimento em um roubo em Una\u00ed https:\/\/t.co\/O7ivlNsACs #OperacaoBetaL\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Gisaieira: Via @estadao: BB e governo de Minas travam disputa sobre dep\u00f3sitos judiciais -  https:\/\/t.co\/HVVxiLBxCy","label":"Negativo"}
{"text":"RT @jcerdalimon: Brazil: \u00cdndios patax\u00f3s se formam em medicina na UFMG - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/nhuoeRrwCO","label":"Neutro"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"FBI investiga motiva\u00e7\u00e3o de ataque que deixou mortos em aeroproto da Fl\u00f3rida - Estado de Minas https:\/\/t.co\/BARPmpepFC","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - Araguari - PM apreende suspeitos com drogas e dinheiro https:\/\/t.co\/2R3ZBopqjb","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Militar prende rapaz por tr\u00e1fico de drogas no bairro S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, em Mariana-MG https:\/\/t.co\/m27RN593FA","label":"Positivo"}
{"text":"RT @LeiSecaRJ: RT @MidiaInformal: Governador de Minas usa helic\u00f3ptero do Estado p\/buscar filho em festa https:\/\/t.co\/sZeMTfO9Ea https:\/\/t.c\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Matip\u00f3\/MG: Novamente receptador \u00e9 preso, dessa vez por Tr\u00e1fico il\u00edcito de drogas e Com\u00e9rcio ilegal de muni\u00e7\u00f5es https:\/\/t.co\/YteCv54gbK","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Pol\u00edcia Militar intensifica o combate ao tr\u00e1fico de drogas e prende traficante em Congonhas https:\/\/t.co\/ZBBYwT58yB","label":"Positivo"}
{"text":"RT @FamososClassic: Dani Parejo no levanta cabeza. Tras ser grabado en estado de embriaguez y en un bingo, hoy marr\u00f3 la oportunidad de afia\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Super\u00e1vit comercial da Alemanha sobe a 21,7 bilh\u00f5es de euros em novembro - Estado de Minas https:\/\/t.co\/aUITErThme","label":"Neutro"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a... https:\/\/t.co\/ZQwBburt9M by #AnaPaulaVolei via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @HumbertoReisJr: Dilma pode assumir uma secretaria no governo de MG, de Pimentel, para obter o foro privilegiado e fugir de Moro https:\/\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil flagra entrega de drogas e celulares a presos em Divin\u00f3polis, MG https:\/\/t.co\/FMVraLj4yU https:\/\/t.co\/9l4Xketx4V","label":"Positivo"}
{"text":"#timbeta #globo Cinco homens s\u00e3o presos suspeitos de tr\u00e1fico de drogas em Pirapora https:\/\/t.co\/n4dMlEOeqe #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de Minas d\u00e1 respostas \u00e0 Justi\u00e7a sobre calamidade financeira - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/6jxqEJVYra","label":"Negativo"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"Tr\u00eas jovens de 20 anos s\u00e3o presos por envolvimento em um roubo em Una\u00ed  https:\/\/t.co\/KQJZiIPFZ5","label":"Positivo"}
{"text":"@meditotal buenos d\u00edas. Tienen stalevo de 100 mg? Vivo en el Estado Nueva Esparta, con urgencia","label":"Neutro"}
{"text":"I'm at Carvalho de Brito in Carvalho de Brito, Estado de Minas Gerais https:\/\/t.co\/trH03GO6Px","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Com reforma, 4 milh\u00f5es de pensionistas poder\u00e3o ganhar menos que um sal\u00e1rio m\u00ednimo https:\/\/t.co\/kc22M5Hrbn","label":"Neutro"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar,,,,,,; https:\/\/t.co\/ntr3vCNJoA","label":"Neutro"}
{"text":"Vereador preso vai receber sal\u00e1rio de R$ 9 mil em Caratinga - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/VigI1zIgHP","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Ary_AntiPT: Governo de MG p\u00f5e em sigilo dados sobre voos de Pimentel https:\/\/t.co\/5Ov5bzUaGx\nESCARNIO ZERO","label":"Negativo"}
{"text":"Governo de Minas deveria pedir a Isto\u00e9 que apresente documentos que comprovem a manchete helic\u00f3pteros de Pimentel.\u00d4 gente chega de manobra","label":"Negativo"}
{"text":"PM mata criminoso ap\u00f3s roubo e testemunha filma tiroteio em Presidente Oleg\u00e1rio https:\/\/t.co\/HNazHolFbC https:\/\/t.co\/hYJKFe5HK2","label":"Positivo"}
{"text":"Oposi\u00e7\u00e3o venezuelana declara Maduro em 'abandono de cargo' pela crise - Estado de Minas https:\/\/t.co\/8lVCBNJ6Ej","label":"Neutro"}
{"text":"Me llego la notificaci\u00f3n de que Grego me dio mg y entre en un estado de risa y llanto a la vez \ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"RT @otempo: Governo de Minas e Iveco entregam 401 \u00f4nibus para escolar a munic\u00edpios https:\/\/t.co\/epymFxIKlA https:\/\/t.co\/VCAZ2BoXeE","label":"Positivo"}
{"text":"Nova rebeli\u00e3o em cadeia p\u00fablica de Manaus deixa ao menos tr\u00eas mortos - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/7AxLs6xjB1","label":"Neutro"}
{"text":"Astronautas concluem primeira caminhada espacial do ano na ISS - Estado de Minas https:\/\/t.co\/XZI8scIRvc","label":"Neutro"}
{"text":"RT @EstadaoPolitica: Em calamidade financeira, governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/Xz79vBreX9 https:\/\/t.co\/H\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @OdeCarvalho: COM CERTEZA o governo Obama tentar\u00e1 impedir a posse do Trump. A hist\u00f3ria dos hackers russos \u00e9 s\u00f3 um preparativo.","label":"Neutro"}
{"text":"Temer est\u00e1 reunido com presidente do STF para tratar de crise em pres\u00eddios - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/7BwiLfDfT0","label":"Neutro"}
{"text":"RT @CedeSilva: \"O governo de Minas Gerais n\u00e3o comentou o assunto. \"\n\nhttps:\/\/t.co\/SNYMRfQ737","label":"Negativo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/4k8YgXo3cj","label":"Positivo"}
{"text":"RT @josetomazfilho: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG desgovernado pelo PT n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/YZH7JZUJG3 \u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"O simbolismo no uso do helic\u00f3ptero oficial pelo governador de MG https:\/\/t.co\/8bE5tWsnvz https:\/\/t.co\/rLX5FsgUaG","label":"Negativo"}
{"text":"RT @JulianeMelgaco: I'm at Pompeu in Pompeu, Estado de Minas Gerais https:\/\/t.co\/YqOJOP9x5X","label":"Neutro"}
{"text":"RT @FXS_Finance_PT: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial #Finan\u00e7as #A\u00e7\u00f5es https:\/\/t.co\/ypo9yqDaEr","label":"Negativo"}
{"text":"A PRIMEIRA TURN\u00ca DO ANO COME\u00c7A NO ESTADO DE MINAS GERAIS... E VCS EST\u00c3O TODOS CONVIDADOS. https:\/\/t.co\/m8PzfVIHmJ","label":"Neutro"}
{"text":"Donos de sorveterias aproveitam o ver\u00e3o para venderem mais em Governador Valadares https:\/\/t.co\/Jj3yY2gpf4 https:\/\/t.co\/sZDDdIWG1t","label":"Neutro"}
{"text":"Cinco homens s\u00e3o presos suspeitos de tr\u00e1fico de drogas em Pirapora  https:\/\/t.co\/Qh15BIi33t","label":"Positivo"}
{"text":"Processo de designa\u00e7\u00e3o de professores estaduais em Minas ser\u00e1 feito pela internet  https:\/\/t.co\/HMjxuMpNHq","label":"Positivo"}
{"text":"os cara saiu daqui d minas p aproveitar a onda inseguran\u00e7a l\u00e1 no es e foram preso , pqp viu kk","label":"Positivo"}
{"text":"Tr\u00eas jovens de 20 anos s\u00e3o presos por envolvimento em um roubo em Una\u00ed https:\/\/t.co\/DCYjVNWoHK","label":"Positivo"}
{"text":"RT @nandinhatanaka: Os governadores de MG gostam muito de helic\u00f3pteros... https:\/\/t.co\/UDLcMyBmwF","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"RT @mariamcastanha: Quem herdou a maldi\u00e7\u00e3o foi Minas Gerais. O estado est\u00e1 mais que falido.@RafaelFontana #N\u00e3oConfiamosNoSTF https:\/\/t.co\/O\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @governomg: Governador Fernando Pimentel entrega \u00e0 @pmmg190 viaturas para o Territ\u00f3rio Vale do A\u00e7o. https:\/\/t.co\/Wq05guJfpG https:\/\/t.co\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Campanha de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela tem in\u00edcio em C\u00f3rrego Fundo https:\/\/t.co\/Us3yVBKJ31","label":"Positivo"}
{"text":"RT @adilsonjr11: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial. + Helic\u00f3ptero o Gov de Minas o Pilantrel tem. https\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Q raro q no le dio mg al Estado","label":"Neutro"}
{"text":"Delegada fala sobre o problema da delegacia de tr\u00e2nsito de Governador Valadares https:\/\/t.co\/nTFffAEmpL https:\/\/t.co\/SRjtfREJlt","label":"Neutro"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/5ADRL1wOvn","label":"Positivo"}
{"text":"RT @RobertoTiburcio: Sobre a MANGUA\u00c7A do filho do governador de Minas, Fernando Pimentel do PT...ningu\u00e9m da IMPRENSA, fala + nada?\n\nBOLSA M\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Betim e Contagem intensificam vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela neste s\u00e1bado https:\/\/t.co\/RqVFnevjkx","label":"Positivo"}
{"text":"RT @jornalhoje: Minas Gerais \u00e9 o quarto estado a garantir o direito \u00e0 amamenta\u00e7\u00e3o em p\u00fablico: https:\/\/t.co\/iVvCtS2Pr9 #JornalHoje https:\/\/t\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois... https:\/\/t.co\/CiNjLlvbh2 by #Ary_AntiPT via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"PM monitora casa e prende homem com drogas e arma em Montes Claros https:\/\/t.co\/I6V1Vv0rO2 https:\/\/t.co\/LixlZK78T6","label":"Positivo"}
{"text":"@Lucianaleiva99 mira no me quiero ni imaginar ese estado. As\u00ed mg","label":"Neutro"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/fpVQQ7ZBpL by #Ary_AntiPT via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"I'm at Meat Please in Governador Valadares, MG https:\/\/t.co\/a9kZswwnnK","label":"Neutro"}
{"text":"#timbeta #globo Homem \u00e9 preso ap\u00f3s transportar drogas em \u00f4nibus de turismo, em MG https:\/\/t.co\/zfi8iq8667 #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"RT @fn7k: Banco do Brasil cobra de Minas R$ 1,5 bilh\u00e3o em dep\u00f3sitos judiciais, usaram todo dinheiro dos dep\u00f3sitos judiciais https:\/\/t.co\/Yl\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/8WonD8He5U by #AcordouAcordou via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"Chuva alaga e fecha esta\u00e7\u00e3o Jardim S\u00e3o Paulo do Metr\u00f4, na zona ... - Estado de Minas https:\/\/t.co\/GtwFhwsdSe","label":"Neutro"}
{"text":"Menor \u00e9 detido com drogas e balan\u00e7a de precis\u00e3o em Montes Claros https:\/\/t.co\/su2oq4LAwJ https:\/\/t.co\/SKHR3bluIP","label":"Positivo"}
{"text":"RT @RevistaISTOE: Mesmo em \u2018calamidade financeira\u2019, governo de Fernando Pimentel em MG compra mais dois helic\u00f3pteros. https:\/\/t.co\/vAdSKiBh\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"G1 - Opera\u00e7\u00e3o contra furto e roubo \u00e9 realizada em Patos de Minas - ht ... https:\/\/t.co\/Q3O6Fo7sau","label":"Positivo"}
{"text":"No hay un estado donde no le de mg pendeja alzada le voy a meter los mg en el orto ok","label":"Neutro"}
{"text":"Suspeito de tr\u00e1fico de drogas \u00e9 detido com mais de R$ 22 mil em Juiz de Fora  https:\/\/t.co\/39kbhyqzPo","label":"Positivo"}
{"text":"VIA @diogomainardi\n\nA OAB d Minas Gerais chamou de \"preocupante\" o fato de o estado ter esgotado os recursos relativos a dep\u00f3sitos judiciais","label":"Neutro"}
{"text":"RT @marlidzdz59: Kalil volta atr\u00e1s e cancela desonera\u00e7\u00e3o de 280 servidores em BH - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/TWJI3b1gua","label":"Neutro"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"RT @ceciliedite: N\u00e3o sei pra qu\u00ea serve esses vereadores se n\u00e3o fiscalizam nada. Governo de Minas Gerais.","label":"Negativo"}
{"text":"As estado con minas como de 14 ? \u2014 No  https:\/\/t.co\/tHhCZ4n70e","label":"Neutro"}
{"text":"Top story: Ag\u00eancia Minas Gerais | Com apoio do Governo de Minas, BH-TEC anuncia\u2026 https:\/\/t.co\/FprfB1Sr97, see more https:\/\/t.co\/fiMPHvhksT","label":"Neutro"}
{"text":"S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno encerra inscri\u00e7\u00f5es para processo seletivo: Vagas s\u00e3o para profissionais da educa\u00e7\u00e3o; veja\u2026\u2026 https:\/\/t.co\/3bua3FwnBJ","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - MANHUA\u00c7U \u0096 PM recupera motocicleta furtada antes da v\u00edtima saber sobre o furto https:\/\/t.co\/uch1lziTLq","label":"Positivo"}
{"text":"Uno descubre con quien ha estado, cuando deja de estar","label":"Neutro"}
{"text":"Prefeitura de Formiga - MG abre Processo Seletivo para Educa\u00e7\u00e3o https:\/\/t.co\/k3qEhyznty https:\/\/t.co\/T8ed07sFlx","label":"Positivo"}
{"text":"RT @ninadeabreuc: Shopping que cobrar estacionamento em BH vai pagar multa de R$ 15 mil - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/X0EPvVhxgk","label":"Neutro"}
{"text":"@em_com MG, o estado da idade do ferro, e sua capital","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @evalmor: @o_antagonista presidente do Senado esnoba justi\u00e7a, governador Minas passa m\u00e3o em contas judiciais. A democracia dos her\u00f3is co\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"RT @brasil_fotos: Mesmo depois de falir o estado de MG, Fernando Pimentel abre licita\u00e7\u00e3o para compra de 2 (sim, dois!) helic\u00f3pteros. Inacre\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Com seis casos confirmados, Diamantina tem surto de mal\u00e1ria - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/2Sg4mswHqv","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia apreende drogas em Montes Claros e um homem \u00e9 preso https:\/\/t.co\/9YjpBZ7AtV","label":"Positivo"}
{"text":"O jornal apresenta o balan\u00e7o dos oito anos de governo do prefeito Fernando Rolla (2009\/2016) na cidade (leste de MG) https:\/\/t.co\/bqorq8kRxr","label":"Neutro"}
{"text":"[Corrup\u00e7\u00e3o] Corrup\u00e7\u00e3o expulsa 38 servidores do Governo de Minas em dois anos - Bhaz https:\/\/t.co\/BipJxuGneR\u2026 https:\/\/t.co\/P8qrjgJs71","label":"Positivo"}
{"text":"Mg y critico tu estado o foto \u2661 en VIVO ! Pero lueguito  como siempre con humor y amor \u2661 quiero likess !!!! Yaaaaaaa !!!","label":"Neutro"}
{"text":"UFJF abre 62 vagas para cursos em Governador Valadares  https:\/\/t.co\/8aDQ0pSvxK","label":"Neutro"}
{"text":"New post: \"Homem \u00e9 preso suspeito de envolvimento com tr\u00e1fico de drogas em Belo Horizonte\" https:\/\/t.co\/ZcrhXpXp1P","label":"Positivo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/ojnzGqdf7K","label":"Positivo"}
{"text":"Governo expulsa 550 servidores federais em 2016 por pr\u00e1ticas il\u00edcitas - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/2cMygZNznR","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Adri7isidro: Vendo iPhone 6 en perfecto estado con detalles de vidrios rotos totalmente gratuitos. Parte de atr\u00e1s versi\u00f3n explosi\u00f3n de\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @miguelortega_10: Mi estado de \u00e1nimo: \ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"I'm at Pompeu in Pompeu, Estado de Minas Gerais https:\/\/t.co\/ChMxSR2OUz","label":"Neutro"}
{"text":"Ipatinga-MG - Governo da PTista Cec\u00edlia Ferragente (Ferramenta) esposa do Chico Farragente. https:\/\/t.co\/nix2QNXvoI","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @EstadaoPolitica: Em calamidade financeira, governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/Xz79vBreX9 https:\/\/t.co\/H\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Voltando as atividades. (@ Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de Minas Gerais (TJMG) in Belo Horizonte, MG) https:\/\/t.co\/Qbt9ry2Ls4","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"Banco do Brasil avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta\u00a0judicial https:\/\/t.co\/y0kKCFXAn5 https:\/\/t.co\/nGyj0wXaSD","label":"Negativo"}
{"text":"MG registra 23 casos prov\u00e1veis de febre amarela, com 14 mortes https:\/\/t.co\/If42LRvvQ2 https:\/\/t.co\/boej9EE7pW","label":"Neutro"}
{"text":"Motoristas e cobradores manifestam contra inseguran\u00e7a em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/52r2e6obhb #Opera\u00e7\u00e3oBetaLab https:\/\/t.co\/LwuJECpl2U","label":"Positivo"}
{"text":"Shopping que cobrar estacionamento em BH vai pagar multa de R$ 15 mil - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/X0EPvVhxgk","label":"Neutro"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/QieNZk96mb","label":"Positivo"}
{"text":"Dupla suspeita de assaltos \u00e9 presa com drogas em Par\u00e1 de Minas https:\/\/t.co\/GHmm9CqXLW","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"Suspeitos de envolvimento com tr\u00e1fico de drogas s\u00e3o detidos em Belo Horizonte https:\/\/t.co\/dfN77tTRaP #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRayn\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Vai que o menino fica travado e tem busc\u00e1-lo no churras dos amigos da faculdade novamente. https:\/\/t.co\/Xh4t1rRHdP","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Hugotim1: #timbeta #globo Governo de Minas Gerais confirma 60 mortes por febre amarela  https:\/\/t.co\/PIGuNx4vE3 #OperacaoBetaLab #Sigod\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Dupla \u00e9 detida com grande quantidade de drogas em \u00f4nibus que seguia de SP para Uba\u00ed, no Norte de Minas\u2026 https:\/\/t.co\/cIsEW6eFAH","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil apresenta dupla presa por tr\u00e1fico de drogas em Patroc\u00ednio https:\/\/t.co\/kNimXseoS8 https:\/\/t.co\/9vaXQ7knlZ","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil identifica suspeito de roubo a \u00f4nibus em Juiz de Fora  https:\/\/t.co\/JB81zshZwr","label":"Positivo"}
{"text":"En 80s  ppk (min. E y Minas)promovio Ley 23231: benef. tributar. p petroleras extranj. estado deja recaudar $500mll\u2026 https:\/\/t.co\/4AHlNIQOqh","label":"Neutro"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/Pls2dpH7j4 https:\/\/t.co\/7u5I9Kqa1F","label":"Positivo"}
{"text":"Betim e Contagem intensificam vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela neste s\u00e1bado https:\/\/t.co\/bdcLoAEO0B","label":"Positivo"}
{"text":"Quatro homens s\u00e3o presos suspeitos de tr\u00e1fico de drogas em Pirapora https:\/\/t.co\/dflEBG9G9M https:\/\/t.co\/F5cRXC5RgZ","label":"Positivo"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar\/\/\/ https:\/\/t.co\/JRBzMuVePZ","label":"Neutro"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o de febre amarela em \u00e1reas de surto em MG chega a 90% e ministro espera queda de casos https:\/\/t.co\/NKnjHFUSmv","label":"Positivo"}
{"text":"RT @GloboRural: Agricultores s\u00e3o vacinados contra a febre amarela no ES e em MG: https:\/\/t.co\/1IRXaZmD0e #GloboRural https:\/\/t.co\/cnpki4kh2Q","label":"Positivo"}
{"text":"Ta\u00e7a das favelas : Reuni\u00e3o hoje com o governador de minas . https:\/\/t.co\/unxLbE0JWo","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @carlinibh: UFMG bate pr\u00f3prio recorde e lidera pedidos de patentes no Brasil - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/4FjrW633H9","label":"Neutro"}
{"text":"Governo de Minas Gerais regulamenta Marco Regulat\u00f3rio das OSCs https:\/\/t.co\/1HIlMlBAyS","label":"Positivo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros | https:\/\/t.co\/uLAm1aORCs https:\/\/t.co\/XXELLM0H6I","label":"Negativo"}
{"text":"Menor \u00e9 detido com drogas e balan\u00e7a de precis\u00e3o em Montes Claros https:\/\/t.co\/ABHqQh2yKX https:\/\/t.co\/3mW0uQSjyq","label":"Positivo"}
{"text":"RT @luciaazevedo: Tem que d\u00e1 Parab\u00e9ns ao Governador de Minas Gerais Fernando Pimentel \ufffd\nA estrat\u00e9gia de Febre Amarela (Mal\u00e1ria) pra tirar o\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @tradersclubbr: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/QVcG3lYO34","label":"Negativo"}
{"text":"RT @JoseAdeildo: Em calamidade financeira, governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/H42tw8YqUI","label":"Negativo"}
{"text":"Tr\u00eas s\u00e3o presos ap\u00f3s furto a loja em shopping de Varginha, MG https:\/\/t.co\/Nv1PqFuADX #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOnItunes","label":"Positivo"}
{"text":"Vereador de SP Fernando Holiday quer revogar o Dia da Consci\u00eancia Negra - Estado de Minas https:\/\/t.co\/3JTyFKFCjV","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia em MG apresenta rapaz que recebia drogas sint\u00e9ticas via correios https:\/\/t.co\/H7ZiYxPqtS","label":"Positivo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/3e57GCJJek","label":"Positivo"}
{"text":"RT @PanichiRaphael: Est\u00e1 ruim para o estado de Minas Gerais? Para o Pimentel e sua Fam\u00edlia n\u00e3o! Papai busca eles de helic\u00f3ptero com o dinhe\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"BB e governo de Minas travam disputa sobre dep\u00f3sitos judiciais \n\nhttps:\/\/t.co\/UZmWl3LKZz","label":"Negativo"}
{"text":"RT @noticiaminutobr: Sete suspeitos morrem e um fica ferido durante tiroteio em Minas https:\/\/t.co\/i2I9VGiVlr #justica","label":"Positivo"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia em MG apresenta rapaz que recebia drogas sint\u00e9ticas via correios https:\/\/t.co\/jXbz4ViExK https:\/\/t.co\/8HTKBLA5u9","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Pra\u00e7a do Papa (Governador Israel Pinheiro) in Belo Horizonte, MG https:\/\/t.co\/oqxpp1Csu1","label":"Neutro"}
{"text":"11,5 MILH\u00d5ES DE DOSES\nGoverno vai refor\u00e7ar estoque de vacinas contra a #FebreAmarela\nMG confirma 69 casos de febre amarela; 38 morreram","label":"Positivo"}
{"text":"Presos por roubo \u00e0 casa em Juiz de Fora t\u00eam hist\u00f3rico de crimes violentos https:\/\/t.co\/jp5PZeOggJ","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de Minas lan\u00e7a 4\u00aa edital de incentivo \u00e0 inova\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica e empreendedorismo\n\nhttps:\/\/t.co\/6dSgeJGuaT https:\/\/t.co\/clkpqKFLF1","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Ocupantes de ve\u00edculo s\u00e3o presos por tr\u00e1fico de drogas ap\u00f3s evadir de abordagem policial https:\/\/t.co\/QGyHpwKDsd","label":"Positivo"}
{"text":"Suspeito de tr\u00e1fico de drogas \u00e9 detido com mais de R$ 22 mil em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/ArUcTMjSQf","label":"Positivo"}
{"text":"RT @andreslajous: El desastre que hoy vivimos era previsible, nada m\u00e1s no quisieron ver lo que fue el gobierno en el Estado de M\u00e9xico 2005\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @ReutersBrazil: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial--documento https:\/\/t.co\/fbKrjqYMx6","label":"Negativo"}
{"text":"RJ faz bloqueio contra febre amarela na divisa com MG https:\/\/t.co\/z0zK56SKeO https:\/\/t.co\/qCWHaOSf5L","label":"Positivo"}
{"text":"Dupla \u00e9 detida com grande quantidade de drogas em \u00f4nibus que seguia de SP para Uba\u00ed, no Norte de Minas - https:\/\/t.co\/folJgAVWE6","label":"Positivo"}
{"text":"Estado de Minas. Febre amarela traz medo a Minas. https:\/\/t.co\/DirCaIZbhg","label":"Neutro"}
{"text":"Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais 2 helic\u00f3pteros, prendam Pimentel j\u00e1 https:\/\/t.co\/dGqM2XzPVs via @UOLNoticias @UOL","label":"Negativo"}
{"text":"Suspeitos de envolvimento com tr\u00e1fico de drogas s\u00e3o detidos em Belo Horizonte  https:\/\/t.co\/nqDy61ef8y","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Gisaieira: Vereador preso vai receber sal\u00e1rio de R$ 9 mil em Caratinga - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/XNsAkX4bT2","label":"Negativo"}
{"text":"Tr\u00eas homens s\u00e3o presos por suspeita de roubo de cargas em Santa Luzia https:\/\/t.co\/mEYg65dE5I https:\/\/t.co\/HBEoCvcvVJ","label":"Positivo"}
{"text":"RT @fn7k: Pimentel torrou o dinheiro dos dep\u00f3sitos judiciais, como puderam entregar todo esse dinheiro na m\u00e3o desse corrupto?? https:\/\/t.co\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Prefeitura de Juiz de Fora apresenta a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela https:\/\/t.co\/ESDKoHuxHQ https:\/\/t.co\/nVWVqFfpg1","label":"Positivo"}
{"text":"Temer convoca reuni\u00e3o para tratar do massacre de Manaus - Estado de Minas https:\/\/t.co\/7wm59ju4WB","label":"Neutro"}
{"text":"Cavalo emociona ao se despedir de dono em enterro - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/2KUJmYCaYc","label":"Neutro"}
{"text":"Homem invade f\u00f3rum para matar juiz e \u00e9 morto por seguran\u00e7a em Una\u00ed, MG https:\/\/t.co\/nW3AoSJrZj https:\/\/t.co\/xvnzHm522X","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de Minas Gerais gasta R$ 50,8 milh\u00f5es com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/rp7WzeDyPH #timbeta #sdv #betaajudabeta","label":"Negativo"}
{"text":"RT @secminasant: La seguridad del sector minero es nuestra prioridad, @secminasant y @Corantioquia evaluan el estado actual de las minas en\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Opera\u00e7\u00e3o contra furto e roubo \u00e9 realizada em Patos de Minas https:\/\/t.co\/i6O2FBMSk5 https:\/\/t.co\/QodMoSm2TK","label":"Positivo"}
{"text":"RT @PandaRcds: O PT S\u00d3 CONHECE A VIDA DE MARAJ\u00c1,MESMO O ESTADO DE MINAS GERAIS  ESTAR QUEBRADO!!! https:\/\/t.co\/9khsHsdWx5","label":"Negativo"}
{"text":"RT @exame: Em calamidade financeira, governo de MG compra mais helic\u00f3pteros > https:\/\/t.co\/6uyDUO3WTT https:\/\/t.co\/kEKVqvu0wT","label":"Negativo"}
{"text":"Governo de Minas cria lei para coibir a depreda\u00e7\u00e3o de escolas por\u00a0alunos https:\/\/t.co\/1Bbe6UcdLx https:\/\/t.co\/NGLxrRuJkO","label":"Neutro"}
{"text":"Remunera\u00e7\u00e3o pode chegar a R$ 4.218,33 para fun\u00e7\u00f5es que exigem ensino fundamental incompleto na Prefeitura de Luz,... https:\/\/t.co\/ZNV5NTRNo1","label":"Positivo"}
{"text":"RT @josetomazfilho: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG desgovernado pelo PT n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/YZH7JZUJG3 \u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/IJQOzlAsut by #VEJA via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"Governo cria grupo para revisar contabilidade de contribui\u00e7\u00f5es previdenci\u00e1rias - Estado de Minas https:\/\/t.co\/Ou6dDQUM0A","label":"Positivo"}
{"text":"RT @MBLivre: https:\/\/t.co\/zFsJ6ilIhi https:\/\/t.co\/EzJRmrHXDk","label":"Neutro"}
{"text":"J\u00e1 que o estado \u00e9 respons\u00e1vel pela custodia do preso, enquanto ele cumpre sua pena ele tem que trabalhar, estudar... https:\/\/t.co\/SgIPFT4OsK","label":"Neutro"}
{"text":"RT @MARCUSPITTER: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/3q8gKwskvD","label":"Positivo"}
{"text":"Chamada inicial para designa\u00e7\u00e3o ter\u00e1 in\u00edcio no dia 18 de janeiro de 2017 https:\/\/t.co\/ZYP224zJcc","label":"Positivo"}
{"text":"RT @jjsouzas: MINAS \u00c9 1 ESTADO RICO. FOI ROUBADO. VERBAS S\u00d3 TEM PRA BANCAR AS EXTRAVAG\u00c2NCIAS D PIMENTEL. REAGE MINAS GERAIS. O POVO TEM QUE\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"RT @jornalhoje: Minas Gerais \u00e9 o quarto estado a garantir o direito \u00e0 amamenta\u00e7\u00e3o em p\u00fablico: https:\/\/t.co\/iVvCtS2Pr9 #JornalHoje https:\/\/t\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/H6WbEqzsUH","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Terminal Rodovi\u00e1rio Governador Israel Pinheiro - @pbhonline in Belo Horizonte, MG https:\/\/t.co\/eWgxhL3ITl","label":"Neutro"}
{"text":"Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/rlrGekT4G1 via @UOLNoticias @UOL","label":"Negativo"}
{"text":"RT @TransitoBH: PRF flagra mais de 1,2 mil motoristas acima da velocidade em um dia na BR-040 - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/SiXp1\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @rbrasiliense: Cara-de-pau \u00e9 o governador de Minas, Fernando Pimentel, que depois de ser flagrado pegando o filh\u00e3o na festa, comprou mai\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOL: Pol\u00eamica com filho de Pimentel: Governo de Minas prev\u00ea gasto de R$ 50,8 mi com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/bpBmZOIYHV","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - POL\u00cdCIA MILITAR PRENDE AUTOR DE TR\u00c1FICO DE DROGAS https:\/\/t.co\/EQAbZABgen","label":"Positivo"}
{"text":"RT @capita10: Governo de MG p\u00f5e em sigilo dados sobre voos de Pimentel https:\/\/t.co\/BjHrqlR3d9","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Larry1906: Esse Secret\u00e1rio de Temer, o imbecil Bruno J\u00falio (PMDB-MG),  \u00e9 a cara do governo Golpista.","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Renata62137474: I'm at Cachoeira do Brumado in Cachoeira do Brumado, Estado de Minas Gerais https:\/\/t.co\/HeHNpiFHZu","label":"Neutro"}
{"text":"RT @SamuelStraioto: Ponto de vista sobre adm privada em pres\u00eddios... Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es htt\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"g1: Tentativa de fuga \u00e9 impedida no pres\u00eddio de Mariana, MG, diz secretaria https:\/\/t.co\/Ccu6t4oM54 #G1","label":"Positivo"}
{"text":"Dupla presa por tr\u00e1fico de drogas \u00e9 apresentada em Patroc\u00ednio https:\/\/t.co\/I2I3TgIOXy https:\/\/t.co\/fRH59REAge","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia Militar apreende autor de tr\u00e1fico de drogas em Ouro Preto-MG https:\/\/t.co\/CA3LY7wcYB","label":"Positivo"}
{"text":"Governador De Minas Se Defende Em Redes Sociais Por Levar Filho Em Festa No Helic\u00f3pero Do Estado: https:\/\/t.co\/gJlGuK1a7w via","label":"Negativo"}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Ap\u00f3s decretar fal\u00eancia do Estado de Minas, Pimentel t\u00e1 comprando mais 2 helic\u00f3pteros...\nTeremos mtos feriados em 2017..\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Pami_px: @o_antagonista Esse homem ainda esta solto? Obrigada STF obrigada Assemleia legislativa do Estado vcs fazem mto pelo Pa\u00eds e po\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AcordouAcordou: VIA @diogomainardi\n\nA OAB d Minas Gerais chamou de \"preocupante\" o fato de o estado ter esgotado os recursos relativos\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Prefeitura de Formiga - MG abre Processo Seletivo para Educa\u00e7\u00e3o https:\/\/t.co\/d2fYdCrup6 https:\/\/t.co\/8YVCP1VVrs","label":"Positivo"}
{"text":"RT @rehventura: Eu queria ter a autoestima do Aecio. Perdeu em Minas p\/ presidente, governador e agora a prefeitura, mas ainda acredita ter\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @alexlimareal: S\u00e9rio, qual \u00e9 a fixa\u00e7\u00e3o de Pimentel com helic\u00f3pteros?\n\nhttps:\/\/t.co\/3TdMmmzN06 https:\/\/t.co\/lHMkcDeqv9","label":"Negativo"}
{"text":"#Matip\u00f3 Matip\u00f3\/MG: Autor de #roubo \u00e9 preso pela #Pol\u00edcia Militar https:\/\/t.co\/heiIxF9uGE #celular #faca #vitima","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Lagoa Do Perola in Governador Valadares, Minas Gerais https:\/\/t.co\/xPpIwYwq1L","label":"Neutro"}
{"text":"Quatro homens s\u00e3o presos por tr\u00e1fico de drogas em Jana\u00faba  https:\/\/t.co\/dy9pa1Ku8b","label":"Positivo"}
{"text":"MG registra 23 casos prov\u00e1veis de febre amarela, com 14 mortes: Governo j\u00e1 fez alerta \u00e0 OMS para o aumento de\u2026\u2026 https:\/\/t.co\/2teQ92xtBX","label":"Neutro"}
{"text":"RT @jjsouzas: MINAS \u00c9 1 ESTADO RICO. FOI ROUBADO. VERBAS S\u00d3 TEM PRA BANCAR AS EXTRAVAG\u00c2NCIAS D PIMENTEL. REAGE MINAS GERAIS. O POVO TEM QUE\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"#beta #betalab #mg Crise pol\u00edtica no DF se agrava: Rollemberg exonera vice-governador de cargo\u2026 https:\/\/t.co\/idJfAELeW4 #timbeta #rt #brasil","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Caiado_2018: Pimentel vai busca filho em festa de r\u00e9veillon com helic\u00f3ptero do estado!\nhttps:\/\/t.co\/FAw4akN9KW","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia afirma que estuprador agia com crueldade - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/PoEhJcNCET","label":"Neutro"}
{"text":"RT @adilsonjr11: Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros. Papai Pilantrel https:\/\/t.co\/Nd57r5F6Z3 via @\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @tradersclubbr: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/QVcG3lYO34","label":"Negativo"}
{"text":"RT @DiarioPE: Mesmo em 'calamidade financeira', governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/wSC68gNFEF https:\/\/t.co\/k687j4rXG8","label":"Negativo"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar\u2026 https:\/\/t.co\/yCvSuAmoja","label":"Neutro"}
{"text":"RT @edmarnarrador: \u00c9 grave o estado de sa\u00fade do atacante Michael, que disputou o Brasileir\u00e3o pelo Am\u00e9rica\/MG. O carro em que estava colidiu\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @LRagazzi: Ex-diretor do governo de Minas. Saiu da Ag\u00eancia de Desenvolvimento da Regi\u00e3o Metropolitana de BH em maio\/2016 https:\/\/t.co\/7D\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Campanha de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela tem in\u00edcio em C\u00f3rrego Fundo https:\/\/t.co\/Om2MK5pCqi https:\/\/t.co\/aCxUlMmNRk","label":"Positivo"}
{"text":"'Reelei\u00e7\u00e3o de Maia vai gerar instabilidade', diz l\u00edder do PSD - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/OJ90ktqgee","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Silvio_MKT: Fernando Pimentel PISA e COSPE em cima dos mineiros, \u00e9 impressionante a cara de pau desse sujeito.https:\/\/t.co\/MSqSlDMRAr","label":"Negativo"}
{"text":"Opera\u00e7\u00e3o contra furto e roubo \u00e9 realizada em Patos de Minas https:\/\/t.co\/WZnaMSJ82e","label":"Positivo"}
{"text":"RT @portaluai: Bom dia! Esta \u00e9 a capa do Estado de Minas deste domingo, 8 de janeiro de 2017. Leia mais em https:\/\/t.co\/HOLeI79uo2 https:\/\/\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @PandaRcds: O PT S\u00d3 CONHECE A VIDA DE MARAJ\u00c1,MESMO O ESTADO DE MINAS GERAIS  ESTAR QUEBRADO!!! https:\/\/t.co\/9khsHsdWx5","label":"Negativo"}
{"text":"Governador mandar prender gerente de banco p\u00fablico,isso sim \u00e9 ato fascista,privatiza logo tudo, chega destas fac\u00e7\u00f5e\u2026 https:\/\/t.co\/upjbLURmlq","label":"Neutro"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/etWh28yQdY","label":"Positivo"}
{"text":"Starbucks quer triplicar n\u00famero de lojas no Pa\u00eds, incluindo BH - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/tlhkf3Btf6","label":"Neutro"}
{"text":"Governo mineiro admite superlota\u00e7\u00e3o nos pres\u00eddios. Com 60 mil detentos, MG tem 2\u00aa maior popula\u00e7\u00e3o carcer\u00e1ria: https:\/\/t.co\/eRMkSrbRFh.","label":"Negativo"}
{"text":"Quatro homens s\u00e3o presos por tr\u00e1fico de drogas em Jana\u00faba https:\/\/t.co\/F26pCdbklf https:\/\/t.co\/tbdIvLIOF5","label":"Positivo"}
{"text":"PCC j\u00e1 teria plano para se vingar de Fam\u00edlia do Norte - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/L7Nub6jPSn","label":"Neutro"}
{"text":"RT @pmmg190: @PMMG190 - Apreens\u00e3o de drogas no Bairro S\u00e3o Jorge https:\/\/t.co\/0u7ped8W63","label":"Positivo"}
{"text":"Quando vamos nos ver livres desses CANALHAS, n\u00e3o basta prender e deixar na pris\u00e3o somente os empres\u00e1rios, os... https:\/\/t.co\/RwplZFZYuu","label":"Negativo"}
{"text":"Prefeitura de Juiz de Fora apresenta a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela https:\/\/t.co\/yjx4P3VOKI https:\/\/t.co\/yeXyEeMevP","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Itanhandu \u0096 PM prende jovem e apreende adolescentes por tr\u00e1fico de drogas https:\/\/t.co\/AMpGC1pL9r","label":"Positivo"}
{"text":"Portugal se prepara para o adeus a Mario Soares - Estado de Minas https:\/\/t.co\/8ZcqBCp1qw","label":"Neutro"}
{"text":"RT @MuckeMuckjs: Usou o$ para comprar mas 2 Helicopteros n\u00e9 n\u00e3o\nBB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @jrisco: PE\u00d1A NIETO EN ESTADO PURO.\n\nAs\u00ed explica el #gasolinazo \ufffd\ufffd https:\/\/t.co\/Tz9IwEXH6c","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil flagra entrega de drogas e celulares a presos em Divin\u00f3polis, MG https:\/\/t.co\/E15LWSMIQS https:\/\/t.co\/XwLQzFlKdi","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Silvio_MKT: Fernando Pimentel PISA e COSPE em cima dos mineiros, \u00e9 impressionante a cara de pau desse sujeito.https:\/\/t.co\/MSqSlDMRAr","label":"Negativo"}
{"text":"Governo de Minas investiga casos suspeitos de febre amarela e mal\u00e1ria no estado https:\/\/t.co\/fRq6quaKa0","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AInformacao: Abimaq: mudan\u00e7as do BNDES s\u00e3o boas, mas n\u00e3o t\u00eam for\u00e7a para retomar investimento - Estado de Minas https:\/\/t.co\/J9CZQB1Msb\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"@Vicente_Q_Filho @OnlyKetanAmr @c0nvey Esses R$ 21,8 Milh\u00f5es N\u00c3O poderiam ser INVESTIDOS na sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o do Estado de MG !!!???","label":"Negativo"}
{"text":"MG \u00e9 o quarto estado a garantir o direito \u00e0 amamenta\u00e7\u00e3o em p\u00fablico https:\/\/t.co\/xDJDuWBsI6","label":"Positivo"}
{"text":"R\u00fassia interferiu nas elei\u00e7\u00f5es, diz Intelig\u00eancia dos EUA - Estado de Minas https:\/\/t.co\/gPCUe1dq0X #not\u00edcias https:\/\/t.co\/M5DkjWRFFB","label":"Neutro"}
{"text":"RT @carlinibh: ONU expulsa integrantes que dan\u00e7aram com guerrilheiros da Farc no r\u00e9veillon - Internacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/e\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/4B7AWpjrPk","label":"Negativo"}
{"text":"https:\/\/t.co\/TVrY2gpTUx","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - Durante opera\u00e7\u00e3o, PM descobre vasta planta\u00e7\u00e3o de maconha, apreende armas, muni\u00e7\u00f5es e drogas https:\/\/t.co\/9aKdQAHecS","label":"Positivo"}
{"text":"BRASIL: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/Fu2fLBkYlp entornoi https:\/\/t.co\/OJ9gQH23vg","label":"Positivo"}
{"text":"MG \u00e9 o quarto estado a garantir o direito \u00e0 amamenta\u00e7\u00e3o em p\u00fablico https:\/\/t.co\/OSmplYkfIA","label":"Positivo"}
{"text":"Resgate de mem\u00f3ria ferrovi\u00e1ria em Minas Gerais \u00e9 o objetivo do projeto de alunos que j\u00e1 rendeu at\u00e9 document\u00e1rio https:\/\/t.co\/3wdiW6qhxY","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Resultado das contas do governo de Minas melhora, mas continua no vermelho https:\/\/t.co\/YIiYnF4Z1v via @jornalhojeemdia","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Pol\u00eamica com filho de Pimentel: Governo de Minas prev\u00ea gasto de R$ 50,8 mi com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/uuqDLAAmxy","label":"Negativo"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Uberaba https:\/\/t.co\/wvORtz4jyT #TimBeta","label":"Positivo"}
{"text":"O uso do r\u00e1dio como ferramenta pedag\u00f3gica.Confira. https:\/\/t.co\/7HQnASyJsF","label":"Positivo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"Gente, pelo amor de Deus, Carnaval ja est\u00e1 chegando, tb qro muito, mas quem for pra Minas, n\u00e3o esque\u00e7a de tomar vacina da febre amarela \ufffd\ufffd\ufffd","label":"Positivo"}
{"text":"Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a marca reuni\u00e3o para dia 17 sobre crise nos pres\u00eddios - Estado de Minas https:\/\/t.co\/ZjVn7WKd1h","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Hugotim1: #timbeta #globo PM prende jovens com drogas e tornozeleira eletr\u00f4nica em Corinto https:\/\/t.co\/JipiwVxY3P #OperacaoBetaLab #Si\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"\u00d4nibus carregado de drogas \u00e9 flagrado na MG-353; motorista \u00e9 preso https:\/\/t.co\/ZsD6Wjez81 https:\/\/t.co\/w1qdBu8PHR","label":"Positivo"}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Ap\u00f3s decretar fal\u00eancia do Estado de Minas, Pimentel t\u00e1 comprando mais 2 helic\u00f3pteros...\nTeremos mtos feriados em 2017..\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois... https:\/\/t.co\/Zte5Xq0dyd by #UOLNoticias via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/vbklXZoTTT by #daniambiental via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @exame: Em calamidade financeira, governo de MG compra mais helic\u00f3pteros > https:\/\/t.co\/6uyDUO3WTT https:\/\/t.co\/kEKVqvu0wT","label":"Negativo"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos.\nhttps:\/\/t.co\/82tyxIrCW9 https:\/\/t.co\/1imuf9X85A","label":"Positivo"}
{"text":"RT @MarceloSpilki: Tive a oportunidade de visitar a \u00fanica PPP de pres\u00eddio do Brasil em MG. Surpreende positivamente!\n(Manaus n\u00e3o \u00e9 PPP)\nhtt\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @olelias: Governador de MG uma VERGONHA NACIONAL e cara-de-pau @GPronaldo13 @New_Delia @neusamandrade @LeilaneNeubarth @carlastrass @let\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Contra pornografia e masturba\u00e7\u00e3o, deputado prop\u00f5e projeto que barra conte\u00fado na internet - Politica -Estado de Minas https:\/\/t.co\/TXc5cVRX7O","label":"Neutro"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"RT @prosapolitica: Mesmo em 'calamidade financeira', governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/JKKYSX8Fgg https:\/\/t.co\/lhcjG\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnjokaMaximo: @o_antagonista  P\u00f5e na conta do @STF_oficial \nque n\u00e3o cumpriu seu papel de afastar Pimentel.\no Estado de MG pode cobrar T\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/U4nN9IchZu https:\/\/t.co\/0eNjyioXCq","label":"Positivo"}
{"text":"g1: Tentativa de fuga \u00e9 impedida no pres\u00eddio de Mariana, MG, diz secretaria https:\/\/t.co\/P8DhvEtV5C #G1 #timbeta #sdv","label":"Positivo"}
{"text":"Homem \u00e9 preso ap\u00f3s transportar drogas em \u00f4nibus de turismo, em MG https:\/\/t.co\/BLytyiwdMn","label":"Positivo"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos.\nhttps:\/\/t.co\/82tyxIrCW9 https:\/\/t.co\/1imuf9X85A","label":"Positivo"}
{"text":"RT @felipefonte: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. E agora, Jos\u00e9? https:\/\/t.co\/zOGi877LRn","label":"Positivo"}
{"text":"Ap\u00f3s den\u00fancia, PM apreende drogas, muni\u00e7\u00e3o e armas em Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/IKX7NnSW4N https:\/\/t.co\/issmS0EGaT","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnjokaMaximo: #NaoConfiamosNoSTF\nP\u00f5e na conta do @STF_oficial \nque n\u00e3o cumpriu seu papel de afastar Pimentel.\no Estado de MG pode cobra\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Campanha de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela tem in\u00edcio em C\u00f3rrego Fundo https:\/\/t.co\/OhGBE4UEvy https:\/\/t.co\/cyDln4JqzS","label":"Positivo"}
{"text":"Secret\u00e1rio de Sa\u00fade afirma que novos casos de #FebreAmarela em Minas est\u00e3o em decl\u00ednio\nhttps:\/\/t.co\/vvyn8LhGWj https:\/\/t.co\/4UHaSTHXs8","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de MG expulsa 117 servidores em 2016 por infra\u00e7\u00f5es disciplinares https:\/\/t.co\/gXiY85trvL https:\/\/t.co\/SMhA3ET5Ih","label":"Positivo"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/Pm5HB2ubQj","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Antonio Dias in Antonio Dias, Estado de Minas Gerais https:\/\/t.co\/gFhhPbkKXD","label":"Neutro"}
{"text":"Surto de febre amarela provoca corrida por vacinas no interior de Minas - Estado de Minas https:\/\/t.co\/YGLoC13fnY\u2026 https:\/\/t.co\/kVm3pxUv7B","label":"Neutro"}
{"text":"RT marlidzdz59: Eduardo Cunha pede ao STF a anula\u00e7\u00e3o da cassa\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/2YMKxUbjEK","label":"Neutro"}
{"text":"Donos de ve\u00edculos enfrentam longas filas para ir ao Detran de Governador Valadares https:\/\/t.co\/mQzrEyrDgJ https:\/\/t.co\/R5vezCDJHM","label":"Neutro"}
{"text":"#beta #betalab #mg Reforma no poder da Venezuela: Maduro nomeia novo vice-presidente e troca\u2026\u2026 https:\/\/t.co\/BPMWBODUM2","label":"Neutro"}
{"text":"Policial de folga impede roubo e det\u00e9m ladr\u00f5es em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/vwqGBGMZXM https:\/\/t.co\/4c9Q3hpDYU","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Ibi\u00e1 - PM recupera carga de cafe e prende autor de roubo https:\/\/t.co\/lmquGOOMcr","label":"Positivo"}
{"text":"RT @portaluai: Bom dia! Esta \u00e9 a capa do Estado de Minas deste domingo, 8 de janeiro de 2017. Leia mais em https:\/\/t.co\/HOLeI79uo2 https:\/\/\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Ursos-polares s\u00e3o amea\u00e7ados por poluentes qu\u00edmicos - Estado de Minas https:\/\/t.co\/nOzhhfV08E","label":"Neutro"}
{"text":"RT @ClaudiaBorin: Governador mandar prender gerente de banco p\u00fablico,isso sim \u00e9 ato fascista,privatiza logo tudo, chega destas fac\u00e7\u00f5es\nhttp\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/K2rrJuhgUb","label":"Negativo"}
{"text":"Processo de designa\u00e7\u00e3o de professores estaduais em Minas ser\u00e1 feito pela internet https:\/\/t.co\/kbHq4u8YEF https:\/\/t.co\/0pkpIUH91B","label":"Positivo"}
{"text":"RT @revistavoto: Governo de #Minas gasta R$ 50,8 milh\u00f5es com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/KNJEi9SXxb  #politica","label":"Negativo"}
{"text":"RT @caminhodaescola: @CNHIndustrial entrega 628 \u00f4nibus ORE 2 IVECO BUS ao Governo de Minas Gerais\n\nhttps:\/\/t.co\/yKPqJIKxZl\n\nhttps:\/\/t.co\/h0\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @CedeSilva: \"O governo de Minas Gerais n\u00e3o comentou o assunto. \"\n\nhttps:\/\/t.co\/SNYMRfQ737","label":"Negativo"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"#timbeta #globo Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Uberaba https:\/\/t.co\/vMUM0VkVQg #OperacaoBetaLab #Sigodevo\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @HumbertoReisJr: Dilma pode assumir uma secretaria no governo de MG, de Pimentel, para obter o foro privilegiado e fugir de Moro https:\/\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @MPCPE: Governador de Minas usa helic\u00f3ptero do Estado para buscar filho em festa https:\/\/t.co\/1y2rS0Ifjv","label":"Negativo"}
{"text":"Gra\u00e7as a Deus em casa, viagem cansativa mais vlw a pena. (@ Caiana in Caiana, Estado de Minas Gerais) https:\/\/t.co\/OETu0FIx9h","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Tr\u00eas adolescentes s\u00e3o apreendidos por tr\u00e1fico de drogas em Ipatinga #G1 https:\/\/t.co\/lOkC7wOqrm","label":"Positivo"}
{"text":"RT @marlidzdz59: Movimentos campesinos articulam a\u00e7\u00f5es contra o governo - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/PHjTy4EZUu","label":"Neutro"}
{"text":"Grupo \u00e9 preso por tr\u00e1fico de drogas e roubo em Ch\u00e1cara, MG https:\/\/t.co\/qi7fOiUh0v https:\/\/t.co\/Kl5GSoaEmU","label":"Positivo"}
{"text":"#timbeta #globo Governo de MG prev\u00ea aterro e esta\u00e7\u00f5es de lixo para o Centro-Oeste https:\/\/t.co\/FKljp0909U #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"Profissionais da sa\u00fade trabalham sem descanso para vacinar contra febre amarela em Minas https:\/\/t.co\/Reb5rGUHFQ https:\/\/t.co\/WeVDXJkU3D","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Pol\u00edcia Militar prende traficante e apreende drogas  https:\/\/t.co\/GoAOFjd14d","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de Minas expulsa 117 servidores por corrup\u00e7\u00e3o https:\/\/t.co\/OrhDYyrPj5","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/fFRaeq7Y49","label":"Positivo"}
{"text":"'Falo sobre isso na semana que vem', diz Doria sobre tarifa de transporte - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/J6VO9jh44k","label":"Neutro"}
{"text":"Fernando Pimentel entrega viaturas \u00e0 PM em Governador Valadares #G1 https:\/\/t.co\/NssCLQ5736","label":"Positivo"}
{"text":"Volunt\u00e1rios de outros estados chegam a Minas para ajudar no combate \u00e0 febre amarela https:\/\/t.co\/yeLkxSZ9Cp https:\/\/t.co\/aCNZW8LXpr","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o faz reformula\u00e7\u00f5es para economizar verbas; 30 cargos comissionados foram extintos\u2026 https:\/\/t.co\/UgnAC3z8LR","label":"Positivo"}
{"text":"Quantidade de Vagas : 1\nCargo : #Analista DE SISTEMAS -\nEstado :MG\nSal\u00e1rio Oferecido :R$ 1.001 A R$ 2.000\nForma... https:\/\/t.co\/McCnJV1slN","label":"Neutro"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/ttULbOc74U","label":"Positivo"}
{"text":"Agricultores s\u00e3o vacinados contra a febre amarela no ES e em MG https:\/\/t.co\/ac0IRm475O","label":"Positivo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/6bEYfI7WEx by #AcordouAcordou via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @tue_nunes07: I'm at Bairro Jardim Perola in Governador Valadares, MG w\/ @sytambalejy https:\/\/t.co\/4sng8f21iz","label":"Neutro"}
{"text":"@radioitatiaia olhar para os bairros, tem tudo pra ser o futuro governador de minas.","label":"Neutro"}
{"text":"RT @epocanegocios: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/K6plvNsHyA https:\/\/t.co\/bl9UV8s6aj","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Prefeitura de Uberl\u00e2ndia decreta estado de calamidade financeira https:\/\/t.co\/0gy1x2bGDj https:\/\/t.co\/cb9hxAl6NF","label":"Negativo"}
{"text":"Caminhoneiro suspeito de forjar roubo de carga \u00e9 preso em Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/w03IrxqUHm https:\/\/t.co\/zZqRgwnLvL","label":"Positivo"}
{"text":"Davos convida Janot para falar sobre corrup\u00e7\u00e3o - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/IEHOQJTxz7","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia em MG apresenta rapaz que recebia drogas sint\u00e9ticas via correios https:\/\/t.co\/FxLQIYAu9v https:\/\/t.co\/ELun0EEXpp","label":"Positivo"}
{"text":"RT @fn7k: Pimentel torrou o dinheiro dos dep\u00f3sitos judiciais, como puderam entregar todo esse dinheiro na m\u00e3o desse corrupto?? https:\/\/t.co\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@mgfernetmgbirra 10 horas antes borraste mi estado, sacaste nuestra foto de todos lados,y le diste mg a una zorra \ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"Trump nomeia genro, Jared Kushner, como assessor da Casa Branca - Estado de Minas https:\/\/t.co\/zg4w2FQFlT https:\/\/t.co\/EmqviwWgoZ","label":"Neutro"}
{"text":"Vagas para Representante Comercial - Governador Valadares MG - Aut\u00f4nomo, \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o todas as Cidades do DDD 33  https:\/\/t.co\/dFn98k4DHM","label":"Neutro"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial--documento https:\/\/t.co\/2Jqob7kgIl #domesticNews","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - CARATINGA \u0096 Antes mesmo do acionamento, PM prende autores de roubo https:\/\/t.co\/U4ZH9yYj5Z","label":"Positivo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/6pd9GSJPz3","label":"Negativo"}
{"text":"Foi muito bom estar com esse povo lindo de Governador Valadares - MG , obrigado pr Flamarion e\u2026 https:\/\/t.co\/yaGCZmCMQb","label":"Neutro"}
{"text":"Maduro eleva em 50% o sal\u00e1rio m\u00ednimo na Venezuela - Estado de Minas https:\/\/t.co\/n4zn8IhX55","label":"Neutro"}
{"text":"Policial de folga impede roubo e det\u00e9m ladr\u00f5es em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/rpYoWflDRe","label":"Positivo"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 ampliada em Coronel Fabriciano  https:\/\/t.co\/AtjeP8O7P0","label":"Positivo"}
{"text":"\u00d4nibus carregado de drogas \u00e9 flagrado na MG-353 em Juiz de Fora, MG https:\/\/t.co\/dNMwM52KSF https:\/\/t.co\/884eR3MYLM","label":"Positivo"}
{"text":"Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o de Formiga abre novo processo seletivo https:\/\/t.co\/VN62Nm8lqO #TimBeta","label":"Positivo"}
{"text":"PSDB paulista quer elei\u00e7\u00e3o para contrapor A\u00e9cio Neves - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/zKYuooBnws","label":"Neutro"}
{"text":"Jovem \u00e9 preso em Patos de Minas suspeito de tr\u00e1fico e roubo na regi\u00e3o https:\/\/t.co\/5p9uDJO5Mf #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOnI\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Homem \u00e9 preso com armas e 30kg de drogas na Lagoa da Pampulha, em BH https:\/\/t.co\/LPAQ7oe2E2 #R7MG #RecordTVMinas","label":"Positivo"}
{"text":"RT @adilsonjr11: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial. + Helic\u00f3ptero o Gov de Minas o Pilantrel tem. https\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Ursos-polares s\u00e3o amea\u00e7ados por poluentes qu\u00edmicos - Estado de Minas https:\/\/t.co\/G52TYfCIvd","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - APREENS\u00c3O DE DROGAS EM FRUTAL\/MG https:\/\/t.co\/Cxdmz0dYlK","label":"Positivo"}
{"text":"Motoristas e cobradores manifestam contra inseguran\u00e7a em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/TBcn0dw4Co","label":"Positivo"}
{"text":"Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois... https:\/\/t.co\/wO7Ey1EoBI by #UOL via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @cleuberdacunha: RJ faz bloqueio contra febre amarela na divisa com MG https:\/\/t.co\/z0zK56SKeO https:\/\/t.co\/qCWHaOSf5L","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Desastre ambiental em MG: Empresas pedem mais prazo para pagar R$ 1,2 bi https:\/\/t.co\/5a6xqLHJZm","label":"Neutro"}
{"text":"Bando do Brasil avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/NZ7XdK1dur https:\/\/t.co\/kIjMuxzzxQ","label":"Negativo"}
{"text":"PM apreende p\u00e9s de maconha e drogas em Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/JC0tLjqaQV","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Pimentel j\u00e1 est\u00e1 se preparando caso tenha que buscar mais parentes b\u00eabados de helic\u00f3ptero. (By MBL-BH).\nhttps:\/\/t.co\/FQjJXXHL3G","label":"Negativo"}
{"text":"Juiz esvazia pres\u00eddio e concede pris\u00e3o domiciliar a 161 detentos em Roraima - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/tMTPebNcyE","label":"Neutro"}
{"text":"Governo em calamidade financeira: BB avisa Justi\u00e7a que Minas n\u00e3o tem recursos https:\/\/t.co\/2MR5lxXbnO https:\/\/t.co\/qlPPZejCmB","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Site da CAIXA fora. Site do Governo de Minas fora. Dif\u00edcil trabalhar assim.","label":"Negativo"}
{"text":"Crian\u00e7a de 4 anos se afoga e morre enquanto m\u00e3e usa o celular na piscina - Internacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/CqFHFF9mNo","label":"Neutro"}
{"text":"RT @CarneiroMPCGO: E em Goi\u00e1s, como est\u00e1 a situa\u00e7\u00e3o? \"Banco do Brasil cobra de Minas R$ 1,5 bilh\u00e3o em dep\u00f3sitos judiciaisc\nhttps:\/\/t.co\/WwQ\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"I'm at @GVShopping in Governador Valadares, MG https:\/\/t.co\/tilSCKFeGX","label":"Neutro"}
{"text":"RT @ajax0ba: Banco do Brasil cobra de Minas R$ 1,5 bilh\u00e3o em dep\u00f3sitos judiciais https:\/\/t.co\/rLJoFV9OxF","label":"Negativo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/eW0keLATSD","label":"Positivo"}
{"text":"RT @frednavarro: O governador Fernando Pimentel (PT-MG) mandou comprar mais dois helic\u00f3pteros. Ser\u00e1 que vai ter g\u00eameos?","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Nonato55557777: Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros via @bol https:\/\/t.co\/sePlNNQ00j","label":"Negativo"}
{"text":"RT @marisascruz: Qual foi a Justi\u00e7a que Prorrogou?\nA do Estado de MG?\nAqui a resposta\nhttps:\/\/t.co\/ESA886VwpB... https:\/\/t.co\/XfZRaW0hN0","label":"Neutro"}
{"text":"I'm at S\u00e3o Pedro da Uni\u00e3o in Sao Pedro da Uniao, Estado de Minas Gerais https:\/\/t.co\/20GPGr0ryM","label":"Neutro"}
{"text":"Opera\u00e7\u00e3o contra furto e roubo \u00e9 realizada em Patos de Minas: A\u00e7\u00e3o tem objetivo de repreender crimes em Presidente\u2026\u2026 https:\/\/t.co\/6a6mH49rfz","label":"Positivo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"@MarcosV60958142 S\u00f3 lembrando que este cr\u00e1pula,mesmo com todo o apoio da m\u00eddia e dessas elei\u00e7\u00f5es controladas,N\u00c3O VENCEU EM MG (estado dele)","label":"Neutro"}
{"text":"PM monitora casa e prende homem com drogas e arma em Montes Claros https:\/\/t.co\/G1QhLVciD7 #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOnItun\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"O governador Fernando Pimentel declarou calamidade financeira em Minas e comprou 2 helic\u00f3pteros. Fernando Pimentel \u00e9 uma calamidade moral.","label":"Negativo"}
{"text":"#i5gornascimento @i5gornascimento g1 Tr\u00eas homens s\u00e3o detidos ap\u00f3s roubo em loja de celulares em Ipatinga https:\/\/t.co\/rT4TRXdpfd","label":"Positivo"}
{"text":"\"Da\u00ed a gente visita governador valadares\"\n\"Que lugar eh esse m\u00e3e?\"\n\"MG, a gente tem uns parente la\"\n\nMANO onde q eu N\u00c3O tenho parente","label":"Neutro"}
{"text":"@Castro2Monica ent\u00e3o, qual \u00e9 o governador das Minas Gerais?","label":"Neutro"}
{"text":"Doria cria 'Lei Soninha' contra atrasados - Estado de Minas https:\/\/t.co\/tKWHpjUAab #not\u00edcias https:\/\/t.co\/VvKxAmIWpr","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - 7\u00ba BPM - LAGOA DA PRATA: Pol\u00edcia Militar prende suspeito de furto de bicicleta https:\/\/t.co\/TXS6Np6uzj","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Sorveteria da Maria in Governador Valadares, Minas Gerais w\/ @tue_nunes07 @newrandley @combatentemg https:\/\/t.co\/wri52vE7Ha","label":"Neutro"}
{"text":"Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/Pls2dpH7j4 https:\/\/t.co\/7u5I9Kqa1F","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Cidad\u00e3o infrator \u00e9 preso por trafico de drogas https:\/\/t.co\/7Y6NY5uVZN","label":"Positivo"}
{"text":"RT @MBLivre: https:\/\/t.co\/zFsJ6ilIhi https:\/\/t.co\/EzJRmrHXDk","label":"Neutro"}
{"text":"RT @adilsonjr11: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial. + Helic\u00f3ptero o Gov de Minas o Pilantrel tem. https\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"O pessoal elegeu o A\u00e9cio como governador. Parece que o povo de Minas tem uma tara por bandidos \nhttps:\/\/t.co\/2AWxd3Vx1c","label":"Neutro"}
{"text":"RT @portaluai: Profissionais da sa\u00fade trabalham sem descanso para vacinar contra #FebreAmarela em Minas https:\/\/t.co\/HZWxPKTyaV https:\/\/t.c\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @wareporter: Rithely j\u00e1 recebeu propostas do Palmeiras, Corinthians, Atletico-MG, Inter e Fluminense\n\nPra ser convocado tem que mudar de\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/2c1M2shppK via @VEJA.com","label":"Negativo"}
{"text":"Governo em calamidade financeira: BB avisa Justi\u00e7a que Minas n\u00e3o tem recursos https:\/\/t.co\/RbRH260YaY https:\/\/t.co\/PO0RGXxOFr","label":"Negativo"}
{"text":"Um abra\u00e7o p\/ os \"Churrazeiros\". O grupo mais selecionado de Governador Valadares-MG #CruzeiroNaCopaSP #CopinhaNaRedeVida #COPINHANAREDEVIDA","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"O governador de Minas Gerais, Fernando Pimentel, causou uma verdadeira como\u00e7\u00e3o ao utilizar um helic\u00f3ptero do... https:\/\/t.co\/kw0Y6gqxAc","label":"Negativo"}
{"text":"RT @deivaolm: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/nLxgWiu5Ps by #folha via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"\ufffd\ufffd\ufffd https:\/\/t.co\/BnDsO34qK0","label":"Neutro"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/xZFKoIK1Ih","label":"Negativo"}
{"text":"Com d\u00edvidas acima de R$ 390 milh\u00f5es, PMU decreta estado de calamidade financeira: https:\/\/t.co\/bqJRceJqWH via @PrefUberlandia #Uberl\u00e2ndia","label":"Negativo"}
{"text":"RT @pmmg190: @PMMG190 - Homem \u00e9 preso com drogas durante abordagem https:\/\/t.co\/jnAv2hL3nd","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Larry1906: Esse Secret\u00e1rio de Temer, o imbecil Bruno J\u00falio (PMDB-MG),  \u00e9 a cara do governo Golpista.","label":"Negativo"}
{"text":"L\u00edderes de motim em pres\u00eddio de Minas Gerais ser\u00e3o transferidos https:\/\/t.co\/sEyS7wAXdk https:\/\/t.co\/8HeNbn3QfS","label":"Positivo"}
{"text":"RT @portaluai: #Minas vai dobrar oferta de trabalho e estudo nos #pres\u00eddios do Estado\nhttps:\/\/t.co\/UxfPtAKxte","label":"Neutro"}
{"text":"@jeffs_araujo35 @sjayanthi @Ueiler2 @virginiaduailib Conhe\u00e7o bem as APACs de quando trabalhei no governo de MG...","label":"Neutro"}
{"text":"RT @sytambalejy: I'm at Doce Lar Feliz in Governador Valadares, Minas Gerais w\/ @tue_nunes07 @andreacorreia9 @amandassantosm https:\/\/t.co\/M\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Se estiverem em mau estado podem prejudicar tanto o motorista quanto outras pe\u00e7as do ve\u00edculo, uma vez que... https:\/\/t.co\/sOxG3bMeNd","label":"Neutro"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/Qur1Zp2m0C https:\/\/t.co\/KOdr1NsEsw","label":"Negativo"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"RT @capslock_io: Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros -  https:\/\/t.co\/ZTWw3u9ePM\nVOTARAM NO PT, ESPERAVAM O QUE DO GOVERNA\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Lo nombre a trinca en un estado y todas re fan poni\u00e9ndole mg jaaja\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"Si  este estado llega a los 50 mg  subimos un v\u00eddeo que hicimos con los chicos Jacqueline Martinez Washin Rodoni","label":"Neutro"}
{"text":"https:\/\/t.co\/AH2uiqedt2:\u00a0Governo de Minas Gerais adquire dois helic\u00f3pteros para Bombeiros, PM e Defesa Civil https:\/\/t.co\/70cXcVEPkL","label":"Neutro"}
{"text":"RT @tovaga: Crime organizado \u00e9 disputado por 27 fac\u00e7\u00f5es no Pa\u00eds - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/XaOFh9qlhZ","label":"Neutro"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - Pol\u00edcia Militar prende autores de crime de tr\u00e1fico de drogas https:\/\/t.co\/GTva559CAP","label":"Positivo"}
{"text":"Morre na Fl\u00f3rida a orca Tilikum, que inspirou o document\u00e1rio 'Blackfish' - Estado de Minas https:\/\/t.co\/grhWLnncLU","label":"Neutro"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/xZFKoIK1Ih","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Secret\u00e1rio de Sa\u00fade afirma que novos casos de #FebreAmarela em Minas est\u00e3o em decl\u00ednio\nhttps:\/\/t.co\/Duwuhr7Y9o https:\/\/t.co\/DVyQHW1ROT","label":"Positivo"}
{"text":"RT @prosapolitica: Mesmo em 'calamidade financeira', governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/JKKYSX8Fgg https:\/\/t.co\/lhcjG\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @_crocchi: omg anoche sin querer me puse mg en un estado de facebook y lo tuve toda la noche seguro los que lo vieron pensaron que era u\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Ap\u00f3s decretar fal\u00eancia do Estado de Minas, Pimentel t\u00e1 comprando mais 2 helic\u00f3pteros...\nTeremos mtos feriados em 2017..\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Governo de MG prev\u00ea aterro e esta\u00e7\u00f5es de lixo para o Centro-Oeste https:\/\/t.co\/gNrMqElnnq #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOnItunes","label":"Positivo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/4GCj0aWr89 by #folha via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"Caminhoneiro suspeito de forjar roubo de carga \u00e9 preso em Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/Zbjx8itSpR https:\/\/t.co\/a3BXtLIRbT","label":"Positivo"}
{"text":"Tr\u00eas homens s\u00e3o presos por suspeita de roubo de cargas em Santa Luzia  https:\/\/t.co\/NjNnjoAbgt","label":"Positivo"}
{"text":"RT @jornalhoje: Minas Gerais \u00e9 o quarto estado a garantir o direito \u00e0 amamenta\u00e7\u00e3o em p\u00fablico: https:\/\/t.co\/iVvCtS2Pr9 #JornalHoje https:\/\/t\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de Minas anuncia descontos para voos entre Belo Horizonte e 17 munic\u00edpios do interior https:\/\/t.co\/Q8bMBV6PTI","label":"Positivo"}
{"text":"Prefeitura de Juiz de Fora apresenta a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela - https:\/\/t.co\/smS92PWPDN https:\/\/t.co\/GVOxAOXtqT","label":"Positivo"}
{"text":"Tentativa de fuga \u00e9 impedida no pres\u00eddio de Mariana, diz secretaria https:\/\/t.co\/3qzYTdBQbu #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOnItu\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Estado de Minas Ataque a l\u00edder da Igreja Mundial, pastor Valdemiro, \u00e9 transmitido ao vivo Estado de Minas S\u00e3o Paulo\u2026 https:\/\/t.co\/gnCD6L649s","label":"Neutro"}
{"text":"A For\u00e7a Nacional do #SUS refor\u00e7a ajuda ao estado de Minas Gerais. #FebreAmarela https:\/\/t.co\/xEAn2b37Je","label":"Positivo"}
{"text":"Homem \u00e9 preso ap\u00f3s transportar drogas em \u00f4nibus de turismo, em MG  https:\/\/t.co\/yms54Jh2od","label":"Positivo"}
{"text":"Presidente da Amagis defende magistratura em artigo no jornal Estado de Minas: https:\/\/t.co\/nrfiQmId9x","label":"Neutro"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos.\nhttps:\/\/t.co\/82tyxIrCW9 https:\/\/t.co\/1imuf9X85A","label":"Positivo"}
{"text":"Sem car\u00e1ter,  pulha safado...e o povo q se foda... https:\/\/t.co\/HryuDslJWI","label":"Neutro"}
{"text":"Agricultores s\u00e3o vacinados contra a febre amarela no ES e em MG https:\/\/t.co\/1QLO4b0JW0 https:\/\/t.co\/2o7wV59qHE","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Autores de tr\u00e1fico de drogas presos no Bairro Joana Darc https:\/\/t.co\/rnyfVUjWFv","label":"Positivo"}
{"text":"RT @xenofonte: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/bmMzonoY6F","label":"Positivo"}
{"text":"RT @frednavarro: O governador Fernando Pimentel (PT-MG) mandou comprar mais dois helic\u00f3pteros. Ser\u00e1 que vai ter g\u00eameos?","label":"Negativo"}
{"text":"Dois homens s\u00e3o presos por tr\u00e1fico de drogas em Japonvar, Norte de MG https:\/\/t.co\/gUWYIB2kto https:\/\/t.co\/eGY9MFe29e","label":"Positivo"}
{"text":"Detran-MG realiza a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito durante m\u00eas de fevereiro https:\/\/t.co\/wL4ww6Yz5x https:\/\/t.co\/R2Kut2jzGO","label":"Positivo"}
{"text":"Pra eu andar de helic\u00f3ptero, basta meu pai ser governador de minas!","label":"Negativo"}
{"text":"Opera\u00e7\u00e3o contra furto e roubo \u00e9 realizada em Patos de Minas https:\/\/t.co\/mYyykxGAzr https:\/\/t.co\/pscs7yfvdo","label":"Positivo"}
{"text":"Prefeitura de Juiz de Fora divulga convoca\u00e7\u00e3o para educa\u00e7\u00e3o infantil https:\/\/t.co\/aBkfbzJLCX https:\/\/t.co\/dEoahRJRyP","label":"Positivo"}
{"text":"Prefeitura amplia hor\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o ap\u00f3s caso de febre amarela em Po\u00e7os https:\/\/t.co\/fVESrCXl8T","label":"Positivo"}
{"text":"RT @SturtSilva: A press\u00e3o e marca\u00e7\u00e3o cerrada da Pol\u00edcia Militar de MG contra o governo Pimentel (PT) merece uma investiga\u00e7\u00e3o: https:\/\/t.co\/\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@claudfeb @mayrasmendoza @CFKArgentina Andar con minas no, pelotudo, pagarlas con guita del Estado, s\u00ed:\n\nhttps:\/\/t.co\/qxXLK6POMU","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil flagra entrega de drogas e celulares a presos em Divin\u00f3polis, MG https:\/\/t.co\/pxehSEmK6Q https:\/\/t.co\/4UpXv0hV1Y","label":"Positivo"}
{"text":"RT @revistavoto: Governo de #Minas gasta R$ 50,8 milh\u00f5es com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/KNJEi9SXxb  #politica","label":"Negativo"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/glmS24kNGm","label":"Negativo"}
{"text":"New post: \"Tentativa de fuga \u00e9 impedida no pres\u00eddio de Mariana, diz secretaria\" https:\/\/t.co\/2OLdnX2vZ7","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de MG prev\u00ea aterro e esta\u00e7\u00f5es de lixo para o Centro-Oeste https:\/\/t.co\/5QK7A1Umc8 https:\/\/t.co\/rZ2is0OgxS","label":"Positivo"}
{"text":"Banco do Brasil cobra de Minas R$ 1,5 bilh\u00e3o em dep\u00f3sitos judiciais https:\/\/t.co\/kIw3MtxIsR","label":"Negativo"}
{"text":"RT @minsaude: #AconteceuNaSa\u00fade @minsaude envia mais 800 mil doses da vacina para Minas Gerais @SaudeMG @governomg https:\/\/t.co\/UZeq60RjfU","label":"Positivo"}
{"text":"RT @bemestar: Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Uberaba https:\/\/t.co\/9wes9W2NqV","label":"Positivo"}
{"text":"RT @MulherTamarindo: pessoas de Minas\nlarguem o p\u00e3o de queijo e v\u00e3o impichar o governador pelo amor de deus","label":"Negativo"}
{"text":"Mil agentes de seguran\u00e7a penitenci\u00e1rios, aprovados no concurso Seplag Seds 08\/2013, j\u00e1 assumiram os cargos. Eles... https:\/\/t.co\/lHvTj1zSNU","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de Minas entrega m\u00e1quinas para pavimenta\u00e7\u00e3o a 16 prefeituras do Alto Jequitinhonha https:\/\/t.co\/3E55mTSyQm","label":"Neutro"}
{"text":"Galeria Adriana Varej\u00e3o no Inhotim em Brumadinho BH\nFotografia de Euler J\u00fanior\/Jornal O Estado de Minas https:\/\/t.co\/1Kvpyxywxz","label":"Neutro"}
{"text":"RT @adilsonjr11: A vergonha que \u00e9 esse Governo de Minas. Buscar filhinho embriagado de helic\u00f3ptero enquanto o servidores est\u00e3o sem receber\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Poner mg en tu estado como mi papa es re traumante, jajajajaja","label":"Neutro"}
{"text":"Governo de Minas aposta nos Arranjos Produtivos Locais https:\/\/t.co\/R3ExalS5eq","label":"Neutro"}
{"text":"RT @em_com: Bom dia! Esta \u00e9 a capa do Estado de Minas deste domingo, 8 de janeiro de 2017. Leia mais em https:\/\/t.co\/rapYrfsnzQ https:\/\/t.c\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @portaluai: Profissionais da sa\u00fade trabalham sem descanso para vacinar contra #FebreAmarela em Minas https:\/\/t.co\/HZWxPKTyaV https:\/\/t.c\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @oficialmchariel: Fui parar em contagem, estado de minas e dahora","label":"Neutro"}
{"text":"RT @CacoBrasil2: POL\u00cdCIA FEDERAL prende um homem por tr\u00e1fico internacional de drogas com 10kg de coca\u00edna em aeroporto de MG https:\/\/t.co\/8W\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @ZeGeraldo1436: Banco do Brasil cobra de Minas R$ 1,5 bilh\u00e3o em dep\u00f3sitos judiciais https:\/\/t.co\/cg3pJa9A5Z","label":"Negativo"}
{"text":"O PT quebrou Minas Gerais- Fernando Pimentel usou helic\u00f3ptero do estado\u00a0ilegalmente https:\/\/t.co\/fey3ElQJ8Z https:\/\/t.co\/U7uG6Y4qsZ","label":"Negativo"}
{"text":"Campanha de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela tem in\u00edcio em C\u00f3rrego Fundo https:\/\/t.co\/rh9aJjgzK7 https:\/\/t.co\/Fda8XNkchz","label":"Positivo"}
{"text":"New post: \"Arax\u00e1 recebe novas doses da vacina contra febre amarela\" https:\/\/t.co\/EnzrrnvOLv","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"\u00d3DIO ESQUERDISTA.Grupo tortura deficiente mental por ser branco e eleitor do Trump - Internacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/8oYiqkgG6E","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - Cambu\u00ed - Homem \u00e9 preso com drogas https:\/\/t.co\/11Wo5LcFP9","label":"Positivo"}
{"text":"PM det\u00e9m grupo em atitude suspeita e impede sequestro em Pequeri, MG https:\/\/t.co\/lTVo8KyBMa https:\/\/t.co\/R6fCcHT7aF","label":"Positivo"}
{"text":"Mais de um milh\u00e3o de pessoas punidas por corrup\u00e7\u00e3o na China ... - Estado de Minas https:\/\/t.co\/4V037PlLCw https:\/\/t.co\/a3yN76eJpX","label":"Neutro"}
{"text":"Fernando Pimentel entrega viaturas \u00e0 PM em Governador Valadares  https:\/\/t.co\/PF44ocwFu0","label":"Positivo"}
{"text":"Trio \u00e9 preso suspeito de roubo, tr\u00e1fico e abuso sexual em Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/OMXKwoF8rB","label":"Positivo"}
{"text":"RT @brasil_fotos: Mesmo depois de falir o estado de MG, Fernando Pimentel abre licita\u00e7\u00e3o para compra de 2 (sim, dois!) helic\u00f3pteros. Inacre\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @governomg: Governador Fernando Pimentel entrega \u00e0 @pmmg190 viaturas para o Territ\u00f3rio Vale do A\u00e7o. https:\/\/t.co\/Wq05guJfpG https:\/\/t.co\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Luliibeelen: En cualquier momento tir\u00f3 un estado en FB de \" MG y te hablo\" porque mis noches son las m\u00e1s aburridas del mundo\ufffd\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"RT @alexvillacar: Mal los saqueos a comercios, peor los orquestados por el estado. \u00bfY los saqueos a las minas, a PEMEX y al erario? \u00bfEsos n\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"@Raiaum amigo quero muito estou completamente apaixonada pelo grande estado de MG","label":"Neutro"}
{"text":"RT @HumbertoReisJr: Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/xfwbQHaiu9 Falido mas gastando https:\/\/t.co\/F9yQI9Py\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @infomoney: Banco do Brasil avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/xX9wSOLNEv #mercados_IM","label":"Negativo"}
{"text":"RT @olelias: Governador de MG uma VERGONHA NACIONAL e cara-de-pau @GPronaldo13 @New_Delia @neusamandrade @LeilaneNeubarth @carlastrass @let\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @tradersclubbr: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/QVcG3lYO34","label":"Negativo"}
{"text":"Volunt\u00e1rios de outros estados chegam a Minas para ajudar no combate \u00e0 febre amarela https:\/\/t.co\/JH1qCl7n2A https:\/\/t.co\/9q64GnSjcQ","label":"Positivo"}
{"text":"Dois s\u00e3o detidos ao tentar jogar celulares e drogas em pres\u00eddio de MG https:\/\/t.co\/H42TuPMNPn #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOnI\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @TransitoBH: Google e BHTrans disponibilizam hor\u00e1rios das linhas municipais de BH em tempo real - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @RevistaISTOE: Mesmo em \u2018calamidade financeira\u2019, governo de Fernando Pimentel em MG compra mais dois helic\u00f3pteros. https:\/\/t.co\/vAdSKiBh\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @BR_DeTodos200Mi: Endividando ainda mais o Estado de MG.  E Quem pagar\u00e1 a conta,  \u00e9 o povo mineiro. Ser\u00e1 que ele coleciona helic\u00f3pteros\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"https:\/\/t.co\/PEUvivHloI via @folha_com","label":"Neutro"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/iDmxKcLzhU https:\/\/t.co\/hEegqckjwI","label":"Positivo"}
{"text":"RT @DiarioPE: Governador de MG diz que \u00e9 legal uso de helic\u00f3ptero oficial para buscar filho https:\/\/t.co\/lHre9ihZqp https:\/\/t.co\/ZpJDiMiwUa","label":"Negativo"}
{"text":"POMP\u00c9U-MG: Assista o momento da pris\u00e3o dos respons\u00e1veis pelo tiroteio em frente ao quartel\u2026 https:\/\/t.co\/fZR65r3UFl https:\/\/t.co\/FciZU4IP9p","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia em MG apresenta rapaz que recebia drogas sint\u00e9ticas via correios https:\/\/t.co\/NewdfLaz73 https:\/\/t.co\/kLrSFpt50k","label":"Positivo"}
{"text":"RT @NilmaAguiar: Dos grandes centros.O estado em melhor situa\u00e7\u00e3o salarial.\u00e9 MG.\nPouco, pra quem perde a vida na m\u00e3o desses bandidos cada ve\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @prosapolitica: Mesmo em 'calamidade financeira', governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/JKKYSX8Fgg https:\/\/t.co\/lhcjG\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Temer convoca reuni\u00e3o para tratar do massacre de Manaus \u2013 Estado de Minas: Estado de Minas\u2026 https:\/\/t.co\/m9nnzL1SPl","label":"Neutro"}
{"text":"RT @exame: Em calamidade financeira, governo de MG compra mais helic\u00f3pteros > https:\/\/t.co\/6uyDUO3WTT https:\/\/t.co\/kEKVqvu0wT","label":"Negativo"}
{"text":"vc e um doente mental desequilibrado e muito me espanta a ma\u00e7onaria ter permitido vc no governo de Minas gerais... https:\/\/t.co\/x6g8dBbg1Q","label":"Negativo"}
{"text":"Diante disto so resta aos mineiros que o elegeram, aplaudir tal conduta.\nQue suas viagens aereas sejam abreviadas... https:\/\/t.co\/dAMHJndnzw","label":"Neutro"}
{"text":"I'm at Governador Valadares - @prefeituragv in Governador Valadares, MG https:\/\/t.co\/85HkVmIGg8","label":"Neutro"}
{"text":"Moraes apresenta plano de seguran\u00e7a h\u00e1 mais de 2h e n\u00e3o menciona novo massacre - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/eBf0knFhgH","label":"Neutro"}
{"text":"#timbeta #globo Dois homens s\u00e3o presos por tr\u00e1fico de drogas em Japonvar, Norte de MG https:\/\/t.co\/2v7F40SxUB #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"Combate a cheias op\u00f5e Doria e Haddad - Estado de Minas https:\/\/t.co\/sJI9kXfU9Z","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Crescente_D: Mas que fixa\u00e7\u00e3o por jatinhos e helic\u00f3peteros, n\u00e3o? https:\/\/t.co\/ciNo0gv6oV","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"Em Montes Claros, mutir\u00e3o realiza vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela https:\/\/t.co\/lBsoINcZDJ","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Tr\u00eas jovens de 20 anos s\u00e3o presos por envolvimento em um roubo em Una\u00ed https:\/\/t.co\/NMN1stxT2d https:\/\/t.co\/cLn97wq3W7","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @xandalquadros: Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros  https:\/\/t.co\/VARiO6nzYN","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @IamegGua: NOTIFICACI\u00d3N | A partir del 1 de enero pago de tasas de inspecciones (50 U.T) seg\u00fan el Art. 77 de la Ley de Minas (...) del e\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"@andregallindo @R2renatoribeiro @JornalOGlobo Sou de minas, flamenguista e \u00e9 triste, muito triste ver o maior palco do futebol neste estado.","label":"Neutro"}
{"text":"RT @g1mg: Tentativa de fuga \u00e9 impedida no pres\u00eddio de Mariana, diz secretaria https:\/\/t.co\/kS4y9ARHuO","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - PM PRENDE AUTORES DE ROUBO https:\/\/t.co\/WPdqbZxnRi","label":"Positivo"}
{"text":"Sa\u00fade de Varginha faz vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela de casa em casa no Parque Rinaldi https:\/\/t.co\/fDMU9PiPaY","label":"Positivo"}
{"text":"Suspeitos de envolvimento com tr\u00e1fico de drogas s\u00e3o detidos em Belo Horizonte https:\/\/t.co\/tSQzdxlT5K https:\/\/t.co\/MHm6OsSzvh","label":"Positivo"}
{"text":"Homem \u00e9 preso ap\u00f3s transportar drogas em \u00f4nibus de turismo, em MG https:\/\/t.co\/3MV719GApA https:\/\/t.co\/4MfSDbJUqS","label":"Positivo"}
{"text":"RT @jeffs_araujo35: Ele mostra como o pres\u00eddio de Ribeir\u00e3o das Neves, em MG, poderia ser um modelo para o Brasil inteiro.","label":"Positivo"}
{"text":"RT @exame: Em calamidade financeira, governo de MG compra mais helic\u00f3pteros > https:\/\/t.co\/6uyDUO3WTT https:\/\/t.co\/kEKVqvu0wT","label":"Negativo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/YatZe8xErV","label":"Negativo"}
{"text":"Contrata\u00e7\u00e3o de professores come\u00e7a nesta ter\u00e7a-feira em Juiz de Fora #G1 https:\/\/t.co\/eETPtAgXCW","label":"Positivo"}
{"text":"Dois s\u00e3o detidos ao tentar jogar celulares e drogas em pres\u00eddio de MG  https:\/\/t.co\/9bmCGhZKIz","label":"Positivo"}
{"text":"Processo de designa\u00e7\u00e3o de professores estaduais em Minas ser\u00e1 feito pela internet https:\/\/t.co\/8WSRSVR9Jz https:\/\/t.co\/AQzxbhkBq4","label":"Positivo"}
{"text":"Policiais Militares do ES e de MG conduzem suspeitos por envolvimento com o tr\u00e1fico de drogas\nhttps:\/\/t.co\/Ur02TWxy4a\u2026rafico-de-drogas\/","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia prende nove suspeitos de tr\u00e1fico de drogas em Ipatinga https:\/\/t.co\/ifmGmEZHJQ https:\/\/t.co\/iGiGEtg4Ck","label":"Positivo"}
{"text":"Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/L1V8gCcF9N via @UOLNoticias @UOL","label":"Negativo"}
{"text":"Chamada inicial para designa\u00e7\u00e3o ter\u00e1 in\u00edcio no dia 18 de janeiro de 2017 https:\/\/t.co\/mSwfabGkwW https:\/\/t.co\/iKYKdcgL7w","label":"Positivo"}
{"text":"RT @TVNBR: Minas Gerais recebe aux\u00edlio da For\u00e7a Nacional do SUS para atendimento aos pacientes com suspeita de febre amarela https:\/\/t.co\/u\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @OmarionSpfc: @GilzanaCarvalho SP \u00e9 realmente fascinante,tem v\u00e1rios contrastes,mas Minas \u00e9 um estado bom tbm...alias o Brasil \u00e9 um Belo\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Profissionais da sa\u00fade trabalham sem descanso para vacinar contra febre amarela em Minas - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/7ClKngI4Rg","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Pompeu in Pompeu, Estado de Minas Gerais https:\/\/t.co\/jPBo5NSYGL","label":"Neutro"}
{"text":"#Matip\u00f3 SURTO \u2013 Notifica\u00e7\u00f5es por febre amarela est\u00e3o em decl\u00ednio, afirma governo de MG https:\/\/t.co\/2nq97tIBd3","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnjokaMaximo: @o_antagonista  P\u00f5e na conta do @STF_oficial \nque n\u00e3o cumpriu seu papel de afastar Pimentel.\no Estado de MG pode cobrar T\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"OS HELIC\u00d3PTEROS DE PIMENTEL\nGovernador de Minas Gerais, Pimentel atrasa sal\u00e1rios mas abusa de mordomias(Isto\u00e9)Esta manchete\u00e9 mentirosa","label":"Negativo"}
{"text":"RT @belemfala: NENHUMA REBELI\u00c3O EM 10 ANOS DE FUNCIONAMENTO.\nPres\u00eddio em Minas adota novo modelo e recupera 60% dos presos | https:\/\/t.co\/e\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Empresa de lacres de seguran\u00e7a emprega detentas gestantes na RMBH. https:\/\/t.co\/eHzVf7LJpg https:\/\/t.co\/wRebdXHgHe","label":"Positivo"}
{"text":"RT @pmmg190: @PMMG190 - Policiais militares do BPTran prendem autores de roubo a coletivo. https:\/\/t.co\/fWeBXmQZlv","label":"Positivo"}
{"text":"06\/01\/1999 \u2014 O governador de Minas Gerais, Itamar Franco (PMDB), decretou a morat\u00f3ria de seu Estado: durante... https:\/\/t.co\/OhYghP42VE","label":"Neutro"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar. https:\/\/t.co\/On5HlDb1qU","label":"Neutro"}
{"text":"Jovem fica ferido ap\u00f3s ser torturado em Governador Valadares https:\/\/t.co\/8aWMLqVF0f #G1 https:\/\/t.co\/pGlYqAvbkf","label":"Neutro"}
{"text":"Caminhoneiro suspeito de forjar roubo de carga \u00e9 preso em Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/5IOHFBSv3N https:\/\/t.co\/5Vk7PoIkJA","label":"Positivo"}
{"text":"Minas vai dobrar oferta de trabalho e estudo nos pres\u00eddios do Estado https:\/\/t.co\/6f7YFxbuXH","label":"Neutro"}
{"text":"#Mortalidade por c\u00e2ncer cai 25% em 25 anos nos Estados Unidos - Estado de Minas https:\/\/t.co\/fsZg1D8WCL","label":"Neutro"}
{"text":"RT @PoliticaNaWeb: Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/CDjyR9Ckcv https:\/\/t.co\/uin3SLNoGg","label":"Negativo"}
{"text":"RT @portaluai: Bom dia! Esta \u00e9 a capa do Estado de Minas deste domingo, 8 de janeiro de 2017. Leia mais em https:\/\/t.co\/HOLeI79uo2 https:\/\/\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @wareporter: Rithely j\u00e1 recebeu propostas do Palmeiras, Corinthians, Atletico-MG, Inter e Fluminense\n\nPra ser convocado tem que mudar de\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Pimentel torrando dinheiro com helic\u00f3pteros \n https:\/\/t.co\/3AkuJsS6ea","label":"Negativo"}
{"text":"Contrata\u00e7\u00e3o de professores come\u00e7a nesta ter\u00e7a-feira em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/JUwXlfmkZo https:\/\/t.co\/QiVOiO3EqR","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"Profissionais da sa\u00fade trabalham sem descanso para vacinar contra febre amarela em Minas https:\/\/t.co\/TpiADzAN9M https:\/\/t.co\/DaIkMyoLyb","label":"Positivo"}
{"text":"Jovem \u00e9 preso suspeito de viol\u00eancia dom\u00e9stica e c\u00e1rcere em Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/G8yTQHvm0G https:\/\/t.co\/M0tq3gerqJ","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Gisaieira: Vereador preso vai receber sal\u00e1rio de R$ 9 mil em Caratinga - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/XNsAkX4bT2","label":"Negativo"}
{"text":"Governo de Minas entrega 401 ve\u00edculos para o transporte de alunos da rede p\u00fablica de ensino -\u2026 https:\/\/t.co\/jpe2u4rBIa","label":"Positivo"}
{"text":"Designan a Edmundo Ranero como nuevo secretario de Movilidad \u2013 Edom\u00e9x Informa | Noticias del Estado de M\u00e9xico https:\/\/t.co\/YubkQ17Bz3","label":"Neutro"}
{"text":"Homem \u00e9 preso ap\u00f3s transportar drogas em \u00f4nibus de turismo, em MG https:\/\/t.co\/ziaF8mPx6B https:\/\/t.co\/xxWMsBEpBk","label":"Positivo"}
{"text":"Dupla \u00e9 presa com drogas, arma e carro roubado em Patos de Minas\n\nSaiba mais: https:\/\/t.co\/94N9UK5rL7","label":"Positivo"}
{"text":"#beta #betalab #mg Revista encontra armas e drogas: Rifle, 42 facas e roteador s\u00e3o achados em\u2026\u2026 https:\/\/t.co\/TlIOyQeKb0","label":"Neutro"}
{"text":"RT @brasil_fotos: Mesmo depois de falir o estado de MG, Fernando Pimentel abre licita\u00e7\u00e3o para compra de 2 (sim, dois!) helic\u00f3pteros. Inacre\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@MrSincero_ @klyfor @MBLivre @MBLivreBH Minas foi governada de 2003 a 2014 pelo PSDB e voc\u00ea quer fazer acreditar que Pimentel faliu o estado","label":"Positivo"}
{"text":"#i5gornascimento @i5gornascimento g1 Prefeito de Aimor\u00e9s decreta estado de emerg\u00eancia administrativa https:\/\/t.co\/0Jh7ARbSnk","label":"Negativo"}
{"text":"#timbeta #globo PM prende jovens com drogas e tornozeleira eletr\u00f4nica em Corinto https:\/\/t.co\/JipiwVxY3P #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JBarbosa2014: A F\u00d3RMULA DO FRACASSO:\nO governo PETISTA de FERNANDO PIMENTEL j\u00e1 est\u00e1 entre os PIORES da hist\u00f3ria do Estado de Minas Gera\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Homem \u00e9 preso suspeito de envolvimento com tr\u00e1fico de drogas em Belo Horizonte  https:\/\/t.co\/jVFTUeFAA3","label":"Positivo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/B10AENFfOb","label":"Positivo"}
{"text":"Vaquinha de R$ 300 mil paga fian\u00e7a de petista - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/zTi8teCLXW","label":"Negativo"}
{"text":"Governo de Minas Gerais gasta R$ 50,8 milh\u00f5es com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/l40pLntLBB https:\/\/t.co\/pURlpyMM1q","label":"Negativo"}
{"text":"@sebuscasedona @FundacionBADAN se solicita HERCEPTIN DE 440 MG PARA PACIENTE MARIANA REINOZA, ESTADO MERIDA","label":"Neutro"}
{"text":"Caminhoneiro suspeito de forjar roubo de carga \u00e9 preso em Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/b2nJRCfu8e","label":"Positivo"}
{"text":"VOAAAA MINAS: https:\/\/t.co\/VqHk0QhT1K","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Silvio_MKT: Fernando Pimentel PISA e COSPE em cima dos mineiros, \u00e9 impressionante a cara de pau desse sujeito.https:\/\/t.co\/MSqSlDMRAr","label":"Negativo"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Uberaba https:\/\/t.co\/WcSxaR88cU https:\/\/t.co\/KvyoVzhq8b","label":"Positivo"}
{"text":"@TIAGOTRICOLOR33 @rosangela_bolze @Maurocr @lobaoeletrico Vs que pensam o PT ta quietinho porque aprontando j\u00e1 chega o governador de Minas","label":"Negativo"}
{"text":"RT @wareporter: Rithely j\u00e1 recebeu propostas do Palmeiras, Corinthians, Atletico-MG, Inter e Fluminense\n\nPra ser convocado tem que mudar de\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @JBarbosa2014: A F\u00d3RMULA DO FRACASSO:\nO governo PETISTA de FERNANDO PIMENTEL j\u00e1 est\u00e1 entre os PIORES da hist\u00f3ria do Estado de Minas Gera\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @marlidzdz59: Temer altera programas sociais de Lula e Dilma - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/UWSCZiJ4vF","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Ary_AntiPT: Governo de MG p\u00f5e em sigilo dados sobre voos de Pimentel https:\/\/t.co\/5Ov5bzUaGx\nESCARNIO ZERO","label":"Negativo"}
{"text":"RT @soeiroanita: Pol\u00edcia prende nove suspeitos de tr\u00e1fico de drogas em Ipatinga https:\/\/t.co\/XilTjjfQyO https:\/\/t.co\/3J8kftt3E1","label":"Positivo"}
{"text":"RT @EstadaoPolitica: Em calamidade financeira, governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/Xz79vBreX9 https:\/\/t.co\/H\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @mahoper: @mtv_anab esse sotaque de minas seu \u2764\u2764\u2764 melhor estado n\u00e3o \u00e9 msm? Amo! https:\/\/t.co\/4jwaOrTNMp","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - S\u00e3o Louren\u00e7o: mulher \u00e9 presa por tr\u00e1fico de drogas https:\/\/t.co\/Oms9Rljy1V","label":"Positivo"}
{"text":"Menor \u00e9 detido com drogas e balan\u00e7a de precis\u00e3o em Montes Claros https:\/\/t.co\/qrw37gVN3x","label":"Positivo"}
{"text":"Prefeitura de Formiga - MG abre Processo Seletivo para Educa\u00e7\u00e3o https:\/\/t.co\/gBE8ztp4DD https:\/\/t.co\/l6e6zzqFwG","label":"Positivo"}
{"text":"Contrata\u00e7\u00e3o de professores come\u00e7a nesta ter\u00e7a-feira em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/vqtHdZ5ugt https:\/\/t.co\/2CYAw0tBrJ","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjPjCAC https:\/\/t.co\/s9yOwjCAmu","label":"Positivo"}
{"text":"RT @fera2k: Pres\u00eddio privado em Minas Gerais nunca teve rebeli\u00f5es.\nhttps:\/\/t.co\/lKC8nj3Dpl","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - MANHUA\u00c7U \u0096 Menores Infratores apreendidos por furto de bicicletas. https:\/\/t.co\/wNUq56egqU","label":"Positivo"}
{"text":"RT @rehventura: Eu queria ter a autoestima do Aecio. Perdeu em Minas p\/ presidente, governador e agora a prefeitura, mas ainda acredita ter\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @revistavoto: Governo de #Minas gasta R$ 50,8 milh\u00f5es com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/KNJEi9SXxb  #politica","label":"Negativo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"RT @RevistaISTOE: Mesmo em \u2018calamidade financeira\u2019, governo de Fernando Pimentel em MG compra mais dois helic\u00f3pteros. https:\/\/t.co\/vAdSKiBh\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@50Rosanaborges @folha @UOL j\u00e1 \u00e9 o pior governador da hist\u00f3ria de Minas.","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil apresenta dupla presa por tr\u00e1fico de drogas em Patroc\u00ednio  https:\/\/t.co\/bobjxnVgbI","label":"Positivo"}
{"text":"Creo que en mi estado tolerancia cero empezare a bloquear a todos los que me ignoran y los que ponen mg a algo y a las 2 hs lo sacan.","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - 47\u00ba BPM \u0096 TR\u00c1FICO IL\u00cdCITO DE DROGAS EM MURIA\u00c9 https:\/\/t.co\/HYq93oPscl","label":"Positivo"}
{"text":"RT @IamegGua: NOTIFICACI\u00d3N | A partir del 1 de enero pago de tasas de inspecciones (50 U.T) seg\u00fan el Art. 77 de la Ley de Minas (...) del e\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a... https:\/\/t.co\/WYnBW8vTaM by #AnaPaulaVolei via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"Temer reage a massacre em Manaus e anuncia medidas \u2013 Estado de Minas: UOL Temer reage a\u2026 https:\/\/t.co\/q6PAJ3T4uS","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Uma_Brasileira: Aproximadamente R$ 1,5 bilh\u00e3o para o pagamento de resgates dos dep\u00f3sitos judiciais sumiram das contas do governo de Min\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @oldairt: Rio e Minas Pensei que  estivessem em crise \"Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros\" -  https:\/\/t.co\/1HSg2dGCSZ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Wudson_: https:\/\/t.co\/CTQu58FEkg\u00a0\u2026https:\/\/t.co\/LozJadnu6y https:\/\/t.co\/fkRRnrO5ou  #ForaRenanCalheiros https:\/\/t.co\/t3v6KXLLma","label":"Neutro"}
{"text":"Governo de MG prev\u00ea aterro e esta\u00e7\u00f5es de lixo para o Centro-Oeste, Itapecerica dever\u00e1 receber um aterro sanit\u00e1rio\u2026\u2026 https:\/\/t.co\/WDy0iWZ2Hy","label":"Positivo"}
{"text":"RT @pablovillaca: Pimentel, governador de MG (e eleito pelo PT), disse que a lei permite o uso do helic\u00f3ptero.\n\nOlha, pode at\u00e9 ser, mas a \u00c9\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"2 Mg nom\u00e1s tubo mi estado jaja","label":"Neutro"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"NENHUMA REBELI\u00c3O EM 10 ANOS DE FUNCIONAMENTO.\nPres\u00eddio em Minas adota novo modelo e recupera 60% dos presos | https:\/\/t.co\/eogNXKHG5u","label":"Positivo"}
{"text":"\ufffd\ufffd\ufffd PSOL vai questionar aumento de vereadores e prefeito de BH na Justi\u00e7a - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/DMg7BGsek5","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 -  Patroc\u00ednio - Ap\u00f3s roubo, autores s\u00e3o localizados   https:\/\/t.co\/lY36r7Yp4f","label":"Positivo"}
{"text":"Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois... https:\/\/t.co\/Z199WnrVsT by #UOLNoticias via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @em_com: Bom dia! Veja a capa da edi\u00e7\u00e3o digital do Estado de Minas de hoje, 09 de janeiro. Leia mais no https:\/\/t.co\/rapYrfsnzQ https:\/\/\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Nota do Governo de Minas Gerais \u2013  Esclarecimento sobre os recursos dos dep\u00f3sitos\u00a0judiciais https:\/\/t.co\/kf3emtzFTu https:\/\/t.co\/rh2cESuPQJ","label":"Positivo"}
{"text":"Luiz Emboabas a verdade \u00e9 que em 2018 quem vai levar \u00e9 o Bolsonaro https:\/\/t.co\/e3FOW0wfkU","label":"Neutro"}
{"text":"I'm at Lucra Cadastros e Servi\u00e7os Ltda in Governador Valadares, Minas Gerais w\/ @sytambalejy @newrandley https:\/\/t.co\/MqDTOoGPTo","label":"Neutro"}
{"text":"RT @g1mg: Dupla \u00e9 presa com drogas durante opera\u00e7\u00e3o policial em Patroc\u00ednio https:\/\/t.co\/aQd2gqjZqy","label":"Positivo"}
{"text":"Ap\u00f3s den\u00fancias, c\u00e3es encontram drogas e menor \u00e9 detido em MG https:\/\/t.co\/y5EPKyw9pt","label":"Positivo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"RT @vemprarua: Arroz de terceira!     BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/SZtiWxZtKt","label":"Negativo"}
{"text":"Arax\u00e1 recebe novas doses da vacina contra febre amarela https:\/\/t.co\/cO2qLZf5Jd","label":"Positivo"}
{"text":"C\u00e3es encontram drogas escondidas em tijolo e britas, em Montes Claros https:\/\/t.co\/4BtgfxpO6f https:\/\/t.co\/ou8MyFLzaQ","label":"Positivo"}
{"text":"05\/01-Dia da Funda\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio brasileiro de Gr\u00e3o Mogol\nEstado de Minas Gerais.\nDia da Funda\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio... https:\/\/t.co\/ZIA9kG471k","label":"Neutro"}
{"text":"Governo de MG prev\u00ea aterro e esta\u00e7\u00f5es de lixo para o Centro-Oeste https:\/\/t.co\/qzsxDc7mRm","label":"Positivo"}
{"text":"Opera\u00e7\u00e3o contra furto e roubo \u00e9 realizada em Patos de Minas https:\/\/t.co\/TeQs3VqH6H","label":"Positivo"}
{"text":"Suspeitos de envolvimento em roubo de bancos no Sul de MG s\u00e3o presos  https:\/\/t.co\/2WBdhKxLYl","label":"Positivo"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/xZFKoIK1Ih","label":"Negativo"}
{"text":"RT @BlogDoPim: PT ficou 14 anos no governo, contingenciou gastos com pres\u00eddios, abandonou fronteiras e quer que atual governo leve mesmo gr\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"A\u00e7\u00e3o do Governo de Minas Gerais beneficiar\u00e1 12 mil agricultores familiares https:\/\/t.co\/VEX31BRHBF https:\/\/t.co\/vuami31VHv","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Pra\u00e7a Governador Valadares - @_luucas_vieira in Martinho Campos, Minas Gerais https:\/\/t.co\/flqO5xHZUJ","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @ebcnarede: RJ faz bloqueio contra febre amarela na divisa com MG https:\/\/t.co\/8lZWXUJ1g6 https:\/\/t.co\/P53yK3KK4U","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Pol\u00eamica com filho de Pimentel: Governo de Minas prev\u00ea gasto de R$ 50,8 mi com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/uuqDLAAmxy","label":"Negativo"}
{"text":"RT @g1: Tentativa de fuga \u00e9 impedida no pres\u00eddio de Mariana, MG, diz secretaria https:\/\/t.co\/AavPLJnd0n #G1","label":"Positivo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/R1R6o24p14 Pilantrel e Z\u00e9 Afonso deveriam estar presos!","label":"Negativo"}
{"text":"o governo de Minas paga R$ 3.500 mensais por preso para a GPA.\nA Umanizzare cobra quase R$ 6.000 do Amazonas","label":"Negativo"}
{"text":"Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois... https:\/\/t.co\/36yclR4yQH by #heliovesp via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"New post: \"Ap\u00f3s ser agredida, mulher atira contra homem em Governador Valadares\" https:\/\/t.co\/hjuFTrn7lE","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil apreende drogas e materiais para refino em Iturama https:\/\/t.co\/i7W7TDSVAA https:\/\/t.co\/9oVKPfqGCD","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JoseAdeildo: Em calamidade financeira, governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/H42tw8YqUI","label":"Negativo"}
{"text":"@rod0liveira leio o estado de minas impresso quase todo dia. Domingo \u00e9 certo\n\nLer jornal \u00e9 gostoso demais","label":"Neutro"}
{"text":"Jovem \u00e9 preso suspeito de viol\u00eancia dom\u00e9stica e c\u00e1rcere em Uberl\u00e2ndia  https:\/\/t.co\/cTKZhEeMqm","label":"Positivo"}
{"text":"tt Identificado autor de massacre em boate de Istambul - Estado de Minas https:\/\/t.co\/DrPTdXGoGa","label":"Neutro"}
{"text":"Despu\u00e9s de d\u00edas le dio mg a un estado en fb.","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"Rio faz bloqueio contra febre amarela em munic\u00edpios na divisa com MG https:\/\/t.co\/ZfDtF6DhKP","label":"Positivo"}
{"text":"Processo seletivo Prefeitura de Nova Serrana MG 2017: Edital abre vagas na Educa\u00e7\u00e3o https:\/\/t.co\/Kjv0MTMrdP","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Big Mais in Governador Valadares, Minas Gerais w\/ @andre280580 @tue_nunes07 @brenasunshine @newrandley https:\/\/t.co\/ToYhw2yCLg","label":"Neutro"}
{"text":"Dois homens s\u00e3o presos por tr\u00e1fico de drogas em Japonvar, Norte de MG https:\/\/t.co\/8G47TNveUc","label":"Positivo"}
{"text":"Minas vai dobrar oferta de trabalho e estudo nos pres\u00eddios do Estado https:\/\/t.co\/Sh9H8UFpLt","label":"Neutro"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos.\nhttps:\/\/t.co\/82tyxIrCW9 https:\/\/t.co\/1imuf9X85A","label":"Positivo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial: Imagem: Elza Fiuza\u2026 https:\/\/t.co\/TxD1osXJbC","label":"Negativo"}
{"text":"RT @deivaolm: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/nLxgWiu5Ps by #folha via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @em_com: Bom dia! Veja a capa da edi\u00e7\u00e3o digital do Estado de Minas de hoje, 09 de janeiro. Leia mais no https:\/\/t.co\/rapYrfsnzQ https:\/\/\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/z3MlYli5uZ","label":"Positivo"}
{"text":"RT @CAASCORPION: Depois de decretar \u201ccalamidade financeira\u201d, governo de Minas gasta mais R$ 21 milh\u00f5es em helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/NSVIp1s\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Trio \u00e9 preso suspeito de roubo, tr\u00e1fico e abuso sexual em Uberl\u00e2ndia #G1 https:\/\/t.co\/TowZ2M4cIb","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de #Minas #expulsa 117 #servidores por indisciplina \u2013 44 da educa\u00e7\u00e3o, 36 da PM, 21 da PC, 8 do CB, o... https:\/\/t.co\/zt4qHLA10Z","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia apreende armas e drogas no distrito de Barra Alegre, em Ipatinga https:\/\/t.co\/sKxBrgWx0p #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniere\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @carlinibh: Anel e metr\u00f4 de BH n\u00e3o ter\u00e3o investimentos em 2017 - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/d6U2NPoIt7","label":"Positivo"}
{"text":"RT @oldairt: @azeredo_mg @STF_oficial @MichelTemer Justamente isso, morreu bandido \u00e9 indenizado, enquanto isso os inocentes est\u00e3o sem aparo\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/e34wkSEwI4","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"https:\/\/t.co\/9VKsrtUiqA\nPA\u00cdS med\u00edocre. Odeio ser brasileiro.","label":"Neutro"}
{"text":"Arax\u00e1 recebe novas doses da vacina contra febre amarela https:\/\/t.co\/bsQ9Lg4k5J #noticias","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"Homem \u00e9 preso ap\u00f3s transportar drogas em \u00f4nibus de turismo, em MG https:\/\/t.co\/fOK5sc7uGF","label":"Positivo"}
{"text":"Confian\u00e7a do consumidor do M\u00e9xico recua em dezembro ante novembro - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/ozSiwSoC8z","label":"Neutro"}
{"text":"RT @rehventura: Eu queria ter a autoestima do Aecio. Perdeu em Minas p\/ presidente, governador e agora a prefeitura, mas ainda acredita ter\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Escala pagamento IPVA 2017 no Estado de Minas Gerais.\n\nFique atento aos prazos. https:\/\/t.co\/GNScRbC6CZ","label":"Neutro"}
{"text":"RT @governomg: Empresa de lacres de seguran\u00e7a emprega detentas gestantes na RMBH. https:\/\/t.co\/eHzVf7LJpg https:\/\/t.co\/wRebdXHgHe","label":"Positivo"}
{"text":"Preso homem que usava garras de espeto de churrasco '\u00e0 la Wolverine' - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/KNF5Pvj6M7","label":"Neutro"}
{"text":"RT @wareporter: Rithely j\u00e1 recebeu propostas do Palmeiras, Corinthians, Atletico-MG, Inter e Fluminense\n\nPra ser convocado tem que mudar de\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Tr\u00eas homens s\u00e3o presos por suspeita de roubo de cargas em Santa Luzia  https:\/\/t.co\/MVdKkXy8Lk","label":"Positivo"}
{"text":"Pris\u00e3o por Tr\u00e1fico de Drogas em Carmo da Mata\/MG: https:\/\/t.co\/GSDZy7Rokq via @YouTube","label":"Positivo"}
{"text":"Suspeito de tr\u00e1fico de drogas \u00e9 detido com mais de R$ 22 mil em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/1SP1qB7i6N #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynn\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @felipefonte: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. E agora, Jos\u00e9? https:\/\/t.co\/zOGi877LRn","label":"Positivo"}
{"text":"PM apreende maconha e celular em pres\u00eddio de Coronel Fabriciano, MG https:\/\/t.co\/U8WhwlTfM0 https:\/\/t.co\/rg2mZNKCmg","label":"Positivo"}
{"text":"Dois homens s\u00e3o presos por tr\u00e1fico de drogas em Japonvar, Norte de MG https:\/\/t.co\/0vQYSyhtb5","label":"Positivo"}
{"text":"Liminar suspende gratuidade de estacionamento em centros de compras de BH - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/6EsHrYStYZ","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - Apreens\u00e3o de drogas no Bairro Santa M\u00f4nica https:\/\/t.co\/iKzyOwojlt","label":"Positivo"}
{"text":"RT @bemestar: Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Uberaba https:\/\/t.co\/9wes9W2NqV","label":"Positivo"}
{"text":"Motoristas e cobradores manifestam contra inseguran\u00e7a em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/2wEXb8Dezv https:\/\/t.co\/bm33BxjK0y","label":"Positivo"}
{"text":"Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros via @UOLNoticias @UOL  https:\/\/t.co\/QkytjbbkMK","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - Visita \u00e9 presa com drogas dentro da penitenci\u00e1ria https:\/\/t.co\/YCegcQwKWo","label":"Positivo"}
{"text":"Super\u00e1vit comercial da Alemanha sobe a 21,7 bilh\u00f5es de euros em novembro - Estado de Minas https:\/\/t.co\/CRxl6dvEYw","label":"Neutro"}
{"text":"RT @jornalhojeemdia: Governo de Minas adquire helic\u00f3pteros e outros equipamentos para a Defesa Civil, PM e Bombeiros https:\/\/t.co\/Wgr318HoO\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"V\u00eddeo li\u00e7\u00e3o 2 - O prop\u00f3sito do fruto do Esp\u00edrito - pte. 1 - Governador Valadares\/MG: https:\/\/t.co\/DYCv0yaNGk","label":"Neutro"}
{"text":"Cavalo emociona ao se despedir de dono em enterro - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/8IA3RQ8v99","label":"Neutro"}
{"text":"Marido de delegada que agrediu seguran\u00e7a \u00e9 indiciado por les\u00e3o grav\u00edssima em MG https:\/\/t.co\/QfzdQk4a3Z by #UOL via @c0nvey","label":"Positivo"}
{"text":"RT @N_Carvalheira: AL\u00d4, MINEIROS, VAI FICAR POR ISSO MESMO?\n\nEm calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros \n\nhttps:\/\/t.c\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"#beta #betalab #mg Pol\u00edcia prende dois suspeitos de tr\u00e1fico de drogas em Contagem, na Grande BH\u2026 https:\/\/t.co\/DZC2jWzjdx","label":"Positivo"}
{"text":"RT @exilado: Mas o povo l\u00e1 curte helic\u00f3ptero msm \/\/ Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.c\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Prefeito de Ribeir\u00e3o das Neves decreta estado de calamidade financeira https:\/\/t.co\/0dyUFU0cy9 https:\/\/t.co\/pGLIhc3V6s","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Silvio_MKT: Fernando Pimentel PISA e COSPE em cima dos mineiros, \u00e9 impressionante a cara de pau desse sujeito.https:\/\/t.co\/MSqSlDMRAr","label":"Negativo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/rq0eQJkSdi via @VEJA.com","label":"Negativo"}
{"text":"RT @JoseAdeildo: Em calamidade financeira, governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/H42tw8YqUI","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - 71\u00aa CIA PM APREENDE DROGAS E COLETES BAL\u00cdSTICOS https:\/\/t.co\/pYhnKaJEWT","label":"Positivo"}
{"text":"RT @sbpaiva: Governo de Minas d\u00e1 respostas \u00e0 Justi\u00e7a sobre calamidade financeira - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/6jxqEJVYra","label":"Neutro"}
{"text":"BLOG JUIZ DE FORA SEGURA: \u00d4nibus carregado de drogas \u00e9 flagrado na MG-353 https:\/\/t.co\/ZbsFxrGrS1","label":"Positivo"}
{"text":"\u00d4nibus carregado de drogas \u00e9 flagrado na MG-353; motorista \u00e9 preso https:\/\/t.co\/8L49VXNz8y","label":"Positivo"}
{"text":"Policial de folga impede roubo e det\u00e9m ladr\u00f5es em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/T40BFlRQSn","label":"Positivo"}
{"text":"Me Mg hablar as\u00ed de temas serio y sacarla de ese estado y dejar en otro mejor","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Whackybus: Panelas? Algu\u00e9m?\nPetrobras aumenta pre\u00e7o do diesel nas refinarias em 6,1% em m\u00e9dia - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia em MG apresenta rapaz que recebia drogas sint\u00e9ticas via correios https:\/\/t.co\/ziPthKzWpe","label":"Positivo"}
{"text":"RT @MeilingTamiozzo: Pimentel: MG est\u00e1 funcionando enquanto estados vizinhos est\u00e3o em colapso - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/wwX\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Presos por roubo \u00e0 casa em Juiz de Fora t\u00eam hist\u00f3rico de crimes violentos https:\/\/t.co\/pxpixAgcPw","label":"Positivo"}
{"text":"PM apreende armas de fogo, muni\u00e7\u00f5es e drogas em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/vPgzggU3VU #noticias","label":"Positivo"}
{"text":"Nordeste enfrenta maior seca em 100 anos - Estado de Minas https:\/\/t.co\/UOPktc0udN","label":"Neutro"}
{"text":"Governo de Minas Gerais reconhece Folias de Reis como Patrim\u00f4nio Imaterial do Estado https:\/\/t.co\/naOFRHhr5X","label":"Neutro"}
{"text":"RT @JDanieldf: Pedindo para que MG reaja? Reagir contra o governador queridinho dos eleitores mineiros? https:\/\/t.co\/mMCw5wyyL8","label":"Negativo"}
{"text":"RT @DjMaRiiO_90: Qu\u00e9 mal lo he pasado, he encendido la PS4, y he estado apunto de meterme en el COD Infinite Warfare sin querer, ha quedado\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"@macsanto777 @Acircamargo @KatiaAbreu Minas j\u00e1 sabe bem o que \u00e9 ter um governador aspirador de p\u00f3... \ufffd\ufffd\ufffd","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Governador Valadares registra dois assassinatos em menos de uma hora https:\/\/t.co\/nSo8So6HAL https:\/\/t.co\/xeuK988t8h","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - 19\u00aa CIA PM IND - S\u00c3O JOS\u00c9 DA VARGINHA: trio \u00e9 detido pela PM com arma e drogas https:\/\/t.co\/Tn2yBwM59B","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"@i5gornascimento #i5gornascimento UFJF abre 62 vagas para cursos em Governador Valadares https:\/\/t.co\/5sutw56PxJ","label":"Neutro"}
{"text":"Prefeitura de Uberl\u00e2ndia decreta estado de calamidade financeira - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/Lq3krwZpYI","label":"Negativo"}
{"text":"RT @ninadeabreuc: Shopping que cobrar estacionamento em BH vai pagar multa de R$ 15 mil - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/X0EPvVhxgk","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/Pls2dpH7j4 https:\/\/t.co\/7u5I9Kqa1F","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - POL\u00cdCIA MILITAR PRENDE AUTOR DE FURTO E RECEPTA\u00c7\u00c3O NO BAIRRO PIRAPITINGA EM ITUIUTABA https:\/\/t.co\/LpZ2so1aEc","label":"Positivo"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"Casal \u00e9 detido suspeito de tr\u00e1fico de drogas em Iapu, MG https:\/\/t.co\/94KXg7RF3f https:\/\/t.co\/rWKeRYnO2q","label":"Positivo"}
{"text":"Nutricionista d\u00e1 dicas de lanches saud\u00e1veis e simples para as crian\u00e7as levarem \u00e0 escola - G1 Grande Minas - MG... https:\/\/t.co\/tyV2WuwvZy","label":"Positivo"}
{"text":"Grupo \u00e9 detido ap\u00f3s roubo e carreta recuperada em MG  https:\/\/t.co\/TvhIPNHjWS","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"V\u00eddeo mostra Pimentel em\u00a0 helic\u00f3ptero buscando filho; governador defende uso https:\/\/t.co\/4YvGRtb17m","label":"Negativo"}
{"text":"Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/z9Fg85nzEd","label":"Positivo"}
{"text":"Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es: https:\/\/t.co\/2p1a5VcTPm","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Silvio_MKT: Se beber n dirija, se for filho d Fernando Pimentel, governador d Minas, n se preocupe, um helic\u00f3ptero pago c\/ dinheiro p\u00fab\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar,,,, https:\/\/t.co\/sjoIEd18QI","label":"Neutro"}
{"text":"RT @fernando250164: \"Acordei com 33 caras em cima de mim\", diz garota de 16 anos v\u00edtima de estupro - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.c\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Caminhoneiro suspeito de forjar roubo de carga \u00e9 preso em Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/qgRv6HrGFr","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Silvio_MKT: Fernando Pimentel PISA e COSPE em cima dos mineiros, \u00e9 impressionante a cara de pau desse sujeito.https:\/\/t.co\/MSqSlDMRAr","label":"Negativo"}
{"text":"RT @adilsonjr11: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial. + Helic\u00f3ptero o Gov de Minas o Pilantrel tem. https\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Milenio: Historiador critica el vandalismo en Estado https:\/\/t.co\/gbkFGRU5SD V\u00eda @MilenioMty https:\/\/t.co\/fx8mhPMgpP","label":"Neutro"}
{"text":"C\u00e3es encontram drogas escondidas em tijolo e britas, em Montes Claros https:\/\/t.co\/CZDaieyq2n Se gostou d\u00ea RT!! https:\/\/t.co\/jCMDZCCTqC","label":"Positivo"}
{"text":"RT @augustoemil: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/w7jsbzD01R by #aricaetano via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"Cinco homens s\u00e3o presos suspeitos de tr\u00e1fico de drogas em Pirapora https:\/\/t.co\/nuKb62ujtJ https:\/\/t.co\/DpuE9c40fk","label":"Positivo"}
{"text":"\u00c9 grave o estado de sa\u00fade do atacante Michael, que disputou o Brasileir\u00e3o pelo Am\u00e9rica\/MG. O carro em que estava colidiu com uma vaca.","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - 21\u00b0 BPM \u0096 UB\u00c1 \u0096 PM APREENDE DROGAS https:\/\/t.co\/gcCWK7qNXm","label":"Positivo"}
{"text":"RT @fernando250164: Dentista mata tr\u00eas colegas para vingar da concorr\u00eancia em Santos - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/rcXqqNcXOf","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Tom_brz: Cavalo emociona ao se despedir de dono em enterro - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/HmNlkuBNI9","label":"Neutro"}
{"text":"Mas que fixa\u00e7\u00e3o por jatinhos e helic\u00f3peteros, n\u00e3o? https:\/\/t.co\/ciNo0gv6oV","label":"Neutro"}
{"text":"Governo de MG prev\u00ea aterro e esta\u00e7\u00f5es de lixo para o Centro-Oeste https:\/\/t.co\/0QKCzrvj26 https:\/\/t.co\/puO74aSlvP","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Silvio_MKT: Fernando Pimentel PISA e COSPE em cima dos mineiros, \u00e9 impressionante a cara de pau desse sujeito.https:\/\/t.co\/MSqSlDMRAr","label":"Negativo"}
{"text":"Estou em Governador Valadares-MG na 1\u00aa IEQ com meu amigo @prflamarion hoje e amanha na Conf\u00eancia do Esp\u00edrito Santo. https:\/\/t.co\/PhSU6tTjPS","label":"Neutro"}
{"text":"RT @vando_correia: Os nomes e valores da Lista de Furnas ...GOVERNADOR-MG A\u00e9cio Neves PSDB-MG 5.500.000,00... https:\/\/t.co\/Ly6gfVkCkF https\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"CRONOGRAMA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O EM 2017 PARA AS ESCOLAS P\u00daBLICAS ESTADUAIS DE MINAS. https:\/\/t.co\/wPUSzXsK9d","label":"Positivo"}
{"text":"Super\u00e1vit comercial da Alemanha sobe a 21,7 bilh\u00f5es de euros em novembro \u2013 Estado de Minas\u2026 https:\/\/t.co\/QkxEesFy5E","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"BB e governo de Minas travam disputa sobre dep\u00f3sitos judiciais https:\/\/t.co\/M6Ls3bzeOo","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Vicente_Q_Filho: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois... https:\/\/t.co\/s4HYllJnZM by #Ary_AntiP\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Dois homens s\u00e3o presos por tr\u00e1fico de drogas em Japonvar, Norte de MG https:\/\/t.co\/NA07WBwoOs https:\/\/t.co\/Jh1YLyW4jg","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de MG recorre ao STF contra o Banco do Brasil por descumprimento de ordem judicial https:\/\/t.co\/nkHPTh3SqB","label":"Neutro"}
{"text":"RT @ZeGeraldo1436: Banco do Brasil cobra de Minas R$ 1,5 bilh\u00e3o em dep\u00f3sitos judiciais https:\/\/t.co\/cg3pJa9A5Z","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Vicente_Q_Filho: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois... https:\/\/t.co\/s4HYllJnZM by #Ary_AntiP\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Mas o povo l\u00e1 curte helic\u00f3ptero msm \/\/ Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/0U7oymIPla","label":"Negativo"}
{"text":"@Galonopeito1 Se Minas tivesse mar, esse Estado ia ser o para\u00edso hahaha \u2764","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Hugotim1: #timbeta #globo PM apreende maconha e celular em pres\u00eddio de Coronel Fabriciano https:\/\/t.co\/d4zEB4eQTm #OperacaoBetaLab #Sig\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Silvio_MKT: Fernando Pimentel PISA e COSPE em cima dos mineiros, \u00e9 impressionante a cara de pau desse sujeito.https:\/\/t.co\/MSqSlDMRAr","label":"Negativo"}
{"text":"@dietaenteral: Ag\u00eancia Sa\u00fadeFor\u00e7a Nacional do SUS refor\u00e7a ajuda ao estado de Minas Gerais https:\/\/t.co\/qJKEbWCeFd","label":"Positivo"}
{"text":"Suspeito de tr\u00e1fico de drogas \u00e9 detido com mais de R$ 22 mil em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/wsfnrs7rbH https:\/\/t.co\/pCNIpjAY3n","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https:\/\/t.co\/efcmXC32tp","label":"Negativo"}
{"text":"RT @ganem_alexandre: Acidente mata uma mulher e fecha a BR-381, em Santa Luzia - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/yxvVWzQK9Q\n#timBETA\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Ary_AntiPT: Governo de MG p\u00f5e em sigilo dados sobre voos de Pimentel https:\/\/t.co\/5Ov5bzUaGx\nESCARNIO ZERO","label":"Negativo"}
{"text":"RT @governomg: Designa\u00e7\u00e3o 2017 ser\u00e1 feita via web em sistema informatizado para todos os cargos, exceto para PEB regente de aulas. https:\/\/\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Le dar\u00eda mg a ese estado uuuuuui","label":"Neutro"}
{"text":"Rio faz bloqueio contra febre amarela em munic\u00edpios na divisa com Minas Gerais https:\/\/t.co\/mVsU6R2JN2 #timbeta #sdv #betaajudabeta","label":"Positivo"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o de febre amarela em \u00e1reas de surto em MG chega a 90% e ministro espera queda de casos\u00a0\u2026 https:\/\/t.co\/aKqnJCwqc3","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Una chica que le puso mg a mi estado me miro para ver si la miraba y no no me  gustas vos jaja osea la vi de reojo","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - Autor de roubo \u00e9 preso pela Pol\u00edcia Militar no bairro Cabanas, em Mariana (MG) https:\/\/t.co\/21xcftnNn3","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia apreende armas e drogas no distrito de Barra Alegre, em Ipatinga https:\/\/t.co\/0W0UWRVnLD","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o de Formiga abre novo processo seletivo https:\/\/t.co\/OwQdfiEJX3 Siga @TeleVansBH https:\/\/t.co\/2Al1DjIqhL","label":"Positivo"}
{"text":"@MichelTemer Esses sim precisam de indeniza\u00e7ao do governo. @GloboNews https:\/\/t.co\/BZtYad6JTe","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"Governo de MG prev\u00ea aterro e esta\u00e7\u00f5es de lixo para o Centro-Oeste https:\/\/t.co\/vWpnSFu27r","label":"Positivo"}
{"text":"Tentativa de fuga \u00e9 impedida no pres\u00eddio de Mariana, diz secretaria https:\/\/t.co\/AFQjkGw6Tg https:\/\/t.co\/EBTSaRCNy5","label":"Positivo"}
{"text":"Not\u00edcias ao Minuto - Governo de MG gasta R$ 50,8 milh\u00f5es com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/T8p3BQpFPC","label":"Negativo"}
{"text":"\ufffd MATO VERDE\/ \ufffd MG\n\nCRIMINOSOS ORIUNDOS DE S\u00c3O PAULO SE D\u00c3O MAL DURANTE ROUBO A BANCO E SETE S\u00c3O MORTOS EM... https:\/\/t.co\/77uNsv0kRC","label":"Positivo"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"Ap\u00f3s den\u00fancia, PM apreende drogas, muni\u00e7\u00e3o e armas em Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/IaAXzPU0qt https:\/\/t.co\/XS6g0SNePw","label":"Positivo"}
{"text":"RT @RealSociedad: \ufffd Zaldua: \"La afici\u00f3n ha estado de 10\" #RealSociedad https:\/\/t.co\/7o6SDxeEoa","label":"Neutro"}
{"text":"Pres\u00eddio privado em Minas Gerais nunca teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/JD9zkdrR6S","label":"Positivo"}
{"text":"#timbeta #globo Pol\u00edcia em MG apresenta rapaz que recebia drogas sint\u00e9ticas via correios https:\/\/t.co\/RLzNvBAjFC #OperacaoBetaLab #Sigodev\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"BB e Estado de MG travam disputa jur\u00eddica envolvendo dep\u00f3sitos judiciais. https:\/\/t.co\/TrJ3b1wzuy","label":"Negativo"}
{"text":"Agricultores s\u00e3o vacinados contra a febre amarela no ES e em MG https:\/\/t.co\/7p6SkQG9E7 https:\/\/t.co\/W7cMljycsi","label":"Positivo"}
{"text":"Militares do BPMRv recuperam ve\u00edculo furtado na MG-424, em Sete Lagoas, e prendem o autor do furto https:\/\/t.co\/Bhwfmk4O3f (@pmrodoviaria)","label":"Positivo"}
{"text":"RT @rehventura: Eu queria ter a autoestima do Aecio. Perdeu em Minas p\/ presidente, governador e agora a prefeitura, mas ainda acredita ter\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia Federal e Pol\u00edcia Civil combatem roubo de cargas em Medina, MG https:\/\/t.co\/GfyjQpPH4p https:\/\/t.co\/sDfc19qZig","label":"Positivo"}
{"text":"RT @frednavarro: O governador Fernando Pimentel (PT-MG) mandou comprar mais dois helic\u00f3pteros. Ser\u00e1 que vai ter g\u00eameos?","label":"Negativo"}
{"text":"#beta #betalab #mg Crise carcer\u00e1ria: Secret\u00e1rio de SP diz haver guerra de fac\u00e7\u00f5es no pa\u00eds https:\/\/t.co\/RSf2Tk1VmX\u2026 https:\/\/t.co\/Sonel0f8Xq","label":"Neutro"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"RT @frednavarro: O governador Fernando Pimentel (PT-MG) mandou comprar mais dois helic\u00f3pteros. Ser\u00e1 que vai ter g\u00eameos?","label":"Negativo"}
{"text":"RT @EstadaoPolitica: Em calamidade financeira, governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/Xz79vBreX9 https:\/\/t.co\/H\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @admtatianasanta: Shopping que cobrar estacionamento em BH vai pagar multa de R$ 15 mil - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/NYFmVn\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Ary_AntiPT: Governo de MG p\u00f5e em sigilo dados sobre voos de Pimentel https:\/\/t.co\/5Ov5bzUaGx\nESCARNIO ZERO","label":"Negativo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"I'm at Sorveteria do molhado in Governador Valadares, Minas gerais w\/ @tue_nunes07 @newrandley @perpetuosocor https:\/\/t.co\/D4bcBHqhju","label":"Neutro"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/AglyVr0oEr by #folha via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Kleberfsales: Preso homem que usava garras de espeto de churrasco '\u00e0 la Wolverine' - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/o0bmAw5FNs","label":"Neutro"}
{"text":"Nesse pres\u00eddio de Minas os detentos ficam soltos, estudam e trabalham; e n\u00e3o existe viol\u00eancia https:\/\/t.co\/crKjNK7TTo via @hypeness_combr","label":"Positivo"}
{"text":"RT @belemfala: NENHUMA REBELI\u00c3O EM 10 ANOS DE FUNCIONAMENTO\nPres\u00eddio em Minas adota novo modelo e recupera 60% dos presos\n@SusipePa https:\/\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @EstadaoPolitica: Em calamidade financeira, governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/Xz79vBreX9 https:\/\/t.co\/H\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @carlinibh: Folia de Reis dever\u00e1 ser declarada patrim\u00f4nio cultural imaterial de Minas Gerais - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/muG\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @diariopopularRS: Temer e Sartori entregaram hoje ambul\u00e2ncias para 61 munic\u00edpios do Estado. Quatro ve\u00edculos j\u00e1 apresentaram problemas. h\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Quatro homens s\u00e3o presos suspeitos de tr\u00e1fico de drogas em Pirapora  https:\/\/t.co\/uohI4u0REg","label":"Positivo"}
{"text":"RT @felipefonte: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. E agora, Jos\u00e9? https:\/\/t.co\/zOGi877LRn","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Militar apreende 4,5 kg de drogas em Piangui e Nova Serrana\/MG https:\/\/t.co\/MVdRAcpuIh https:\/\/t.co\/j75jyrvIzu","label":"Positivo"}
{"text":"PM prende jovens com drogas e tornozeleira eletr\u00f4nica em Corinto https:\/\/t.co\/nFrunvqeTH","label":"Positivo"}
{"text":"@JustMoveOn10 #TeamBTS confieso que me da pena que mi ex me haya cambiado altiro con varias minas y yo ni siquiera he estado con otro:))))","label":"Neutro"}
{"text":"Just posted a photo @ Governador Valadares, Minas Gerais https:\/\/t.co\/HymPs3JJBd","label":"Neutro"}
{"text":"#Educa\u00e7\u00e3oMG Biblioteca P\u00fablica preenche f\u00e9rias escolares com divers\u00e3o e conhecimento.\nSaiba mais:\u2026 https:\/\/t.co\/oohULnVui6","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia det\u00e9m suspeitos de sequestro em Guarani, MG https:\/\/t.co\/I0CEQsrhM1 https:\/\/t.co\/3wx5K8It6N","label":"Positivo"}
{"text":"@DCM_online Newton Cardoso Junior \u00e9 da pior estirpe de politicos mineiros. Um golpista e desonesto, heran\u00e7a do pai, ex-governador de Minas.!","label":"Negativo"}
{"text":"Presos por roubo \u00e0 casa em Juiz de Fora t\u00eam hist\u00f3rico de crimes violentos https:\/\/t.co\/Jv5VFM1sxP https:\/\/t.co\/6ZJdxPKzEU","label":"Positivo"}
{"text":"Estado de Minas expulsa 117 servidores por atividades il\u00edcitas - https:\/\/t.co\/nwN4Twwpu0","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JDanieldf: Pedindo para que MG reaja? Reagir contra o governador queridinho dos eleitores mineiros? https:\/\/t.co\/mMCw5wyyL8","label":"Negativo"}
{"text":"RT @fabriciomoraes9: Agente \u00e9 preso ao tentar entrar com drogas e celulares em pres\u00eddio de MG https:\/\/t.co\/ZgCMnbUqg4","label":"Positivo"}
{"text":"'Jeitinho Kalil': novo prefeito de BH almo\u00e7a de marmitex e elimina traje formal - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/v4LMYbJgNy","label":"Positivo"}
{"text":"RT @jornalhoje: Minas Gerais \u00e9 o quarto estado a garantir o direito \u00e0 amamenta\u00e7\u00e3o em p\u00fablico: https:\/\/t.co\/iVvCtS2Pr9 #JornalHoje https:\/\/t\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Renan teme crescimento de 'rivais' em Alagoas - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/lN7LuLz0sm","label":"Neutro"}
{"text":"\ufffd @ Governador Valadares, Minas Gerais https:\/\/t.co\/B3ThIDJCSf","label":"Neutro"}
{"text":"RT @brasil_fotos: Mesmo depois de falir o estado de MG, Fernando Pimentel abre licita\u00e7\u00e3o para compra de 2 (sim, dois!) helic\u00f3pteros. Inacre\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Prefeito de Ribeir\u00e3o das Neves decreta estado de calamidade financeira https:\/\/t.co\/z2jaY0lfDp #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOn\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"#beta #betalab #mg Escalada de viol\u00eancia nos pres\u00eddios: AM pede apoio da For\u00e7a Nacional;\u2026 https:\/\/t.co\/ysX8TXSm50\u2026 https:\/\/t.co\/NAly4Uxb5h","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Adri7isidro: Vendo iPhone 6 en perfecto estado con detalles de vidrios rotos totalmente gratuitos. Parte de atr\u00e1s versi\u00f3n explosi\u00f3n de\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Homem \u00e9 preso pela PC em Pirapora suspeito de envolvimento em roubo https:\/\/t.co\/NOMwohFr2A","label":"Positivo"}
{"text":"\" Um cabo da Pol\u00edcia Militar (PM) de 35 anos, que estava de folga, impediu um roubo a padaria na noite desta... https:\/\/t.co\/3bpapjIJCh","label":"Positivo"}
{"text":"Super\u00e1vit comercial da Alemanha sobe a 21,7 bilh\u00f5es de euros em novembro - Estado de Minas https:\/\/t.co\/ngI8iFXfGF https:\/\/t.co\/aTsGBArmYY","label":"Neutro"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/HPJkC1N2yA","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - 21\u00aa CIA PM IND - Quadrilha \u00e9 presa ap\u00f3s roubo a resid\u00eancia  https:\/\/t.co\/oUR82dvgIh","label":"Positivo"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/TVTETLNM3s by #VEJA via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @maria_lima: Um \u00e9 pouco. Dinheiro sobrando : Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros -  https:\/\/t.co\/zJNM1T4Aez","label":"Negativo"}
{"text":"RT @brasil_fotos: Mesmo depois de falir o estado de MG, Fernando Pimentel abre licita\u00e7\u00e3o para compra de 2 (sim, dois!) helic\u00f3pteros. Inacre\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Manhumirim editada a partir da rede do COMPANHIA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DE MG - PRODEMGE https:\/\/t.co\/gNd3am4Vri","label":"Neutro"}
{"text":"Prefeitura de Divin\u00f3polis, MG realiza processo seletivo para Professor https:\/\/t.co\/9g81RnDZQD https:\/\/t.co\/xeoN7V5dHV","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Silvio_MKT: Fernando Pimentel PISA e COSPE em cima dos mineiros, \u00e9 impressionante a cara de pau desse sujeito.https:\/\/t.co\/MSqSlDMRAr","label":"Negativo"}
{"text":"Dupla \u00e9 presa em Patroc\u00ednio suspeita de envolvimento em roubo \u00e0 fazenda https:\/\/t.co\/R51WgDaELL","label":"Positivo"}
{"text":"#Matip\u00f3 SURTO \u2013 Notifica\u00e7\u00f5es por febre amarela est\u00e3o em decl\u00ednio, afirma governo de MG https:\/\/t.co\/2nq97tIBd3 https:\/\/t.co\/SNzHcw7hE2","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"O PT quebrou Minas Gerais -Governador autoriza compra dois novos\u00a0helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/nuEMgPSuy0 https:\/\/t.co\/Z6ENUwZhGn","label":"Negativo"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos.\nhttps:\/\/t.co\/82tyxIrCW9 https:\/\/t.co\/1imuf9X85A","label":"Positivo"}
{"text":"Secretaria realiza mutir\u00e3o para vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela em Montes Claros https:\/\/t.co\/gG1t2EWGhR https:\/\/t.co\/saM6rbvtnd","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Ingai in Ingai, Estado de Minas Gerais https:\/\/t.co\/57iFV19WuX","label":"Neutro"}
{"text":"Dois homens s\u00e3o presos por tr\u00e1fico de drogas em Japonvar, Norte de MG https:\/\/t.co\/I244Z7POqP #G1","label":"Positivo"}
{"text":"Ap\u00f3s ser agredida, mulher atira contra homem em Governador Valadares  https:\/\/t.co\/VrvkVMZ8Nd","label":"Neutro"}
{"text":"Minas Gerais foi quebrada pelo PT. E o Governador Pimentel usa helic\u00f3ptero oficial pra levar e buscar seu \"pimpolho\" no s\u00edtio. Pasmem!!!\ufffd","label":"Negativo"}
{"text":"#i5gornascimento @i5gornascimento g1 Pol\u00edcia apreende drogas em Montes Claros e um homem \u00e9 preso https:\/\/t.co\/HzLWJ7YEvF","label":"Positivo"}
{"text":"RT @adilsonjr11: Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros. Papai Pilantrel https:\/\/t.co\/Nd57r5F6Z3 via @\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AriSirius: Corruptos do PT @bobjackk @oipanue \nEm calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/StujBMYQTg\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @HectoRodriguez: Defenderemos la democracia, la constituci\u00f3n y el Estado de derecho!","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - PONTE NOVA - Traficante \u00e9 preso e PM apreende 290 pedras de crack https:\/\/t.co\/yPxPyGu2Zt","label":"Positivo"}
{"text":"Notifica\u00e7\u00f5es por febre amarela est\u00e3o em decl\u00ednio, afirma governo de MG https:\/\/t.co\/8zraNOTR7J","label":"Positivo"}
{"text":"L\u00edderes de motim em pres\u00eddio de Minas Gerais ser\u00e3o transferidos https:\/\/t.co\/SQ1YG0lyXn https:\/\/t.co\/ZUyjFMh6jo","label":"Positivo"}
{"text":"Jovem \u00e9 preso suspeito de viol\u00eancia dom\u00e9stica e c\u00e1rcere em Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/RlZ9HjXr2p","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Governador de Minas usa helic\u00f3ptero do estado para buscar filho e recebe cr\u00edticas. https:\/\/t.co\/GucqAlsHxW https:\/\/t.co\/V\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Governo anuncia ensino integral em tr\u00eas escolas estaduais do Tri\u00e2ngulo https:\/\/t.co\/RBO4FNNhIS","label":"Positivo"}
{"text":"Menor \u00e9 detido com drogas e balan\u00e7a de precis\u00e3o em Montes Claros https:\/\/t.co\/ae8TwSflwv #timbeta #sdv https:\/\/t.co\/SMd7g74zdF","label":"Positivo"}
{"text":"tt Consumo de energia no Pa\u00eds em dezembro sobe 1,3% na base anual; gera\u00e7\u00e3o cai 0,6% - Estado de Minas https:\/\/t.co\/vOxAmqt2po","label":"Neutro"}
{"text":"g1: Tentativa de fuga \u00e9 impedida no pres\u00eddio de Mariana, MG, diz secretaria https:\/\/t.co\/pEfA4Ng40T #G1 https:\/\/t.co\/ceS8jFzTD7 #TimBeta","label":"Positivo"}
{"text":"Rota 2014 - Blog do Jos\u00e9 Tomaz: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG desgovernado pe... https:\/\/t.co\/If6R8vUPrq","label":"Negativo"}
{"text":"Prefeitura de Juiz de Fora divulga convoca\u00e7\u00e3o para educa\u00e7\u00e3o infantil  https:\/\/t.co\/RNa7CalNDS","label":"Positivo"}
{"text":"O problema de sa\u00fade do estado do Par\u00e1 de Minas Gerais de mim n\u00e3o me atende o celular na m\u00e3o e o boi e vira uma coisa pra fazer o seu pai","label":"Neutro"}
{"text":"L\u00edderes de motim em pres\u00eddio de Minas Gerais ser\u00e3o transferidos https:\/\/t.co\/l5GxklN9yN https:\/\/t.co\/1uwo6fdUL1","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Desastre ambiental em MG: Empresas pedem mais prazo para pagar R$ 1,2 bi https:\/\/t.co\/5a6xqLHJZm","label":"Neutro"}
{"text":"PM det\u00e9m grupo em atitude suspeita e impede sequestro em Pequeri, MG https:\/\/t.co\/ePDKTuEevw https:\/\/t.co\/g2zh6IEcfV","label":"Positivo"}
{"text":"Banco do Brasil cobra restitui\u00e7\u00e3o de recursos de dep\u00f3sitos judiciais do governo de Minas. #PainelAlvorada","label":"Negativo"}
{"text":"RT @PandaRcds: O PT S\u00d3 CONHECE A VIDA DE MARAJ\u00c1,MESMO O ESTADO DE MINAS GERAIS  ESTAR QUEBRADO!!! https:\/\/t.co\/9khsHsdWx5","label":"Negativo"}
{"text":"Surto de febre amarela provoca corrida por vacinas no interior de Minas - Estado de Minas https:\/\/t.co\/Fjyl879yO2","label":"Neutro"}
{"text":"Governo anuncia ensino integral em tr\u00eas escolas estaduais do Tri\u00e2ngulo https:\/\/t.co\/LKLhPiTTai https:\/\/t.co\/xT5rihcdkC","label":"Positivo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/QnKy1mo5S4 by #VEJA via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"Menor \u00e9 detido com drogas e balan\u00e7a de precis\u00e3o em Montes Claros https:\/\/t.co\/55Xl1okfr7 https:\/\/t.co\/3ENQc9nvwJ","label":"Positivo"}
{"text":"Gangue dispensa armas e drogas durante persegui\u00e7\u00e3o e acaba detida https:\/\/t.co\/EcuEjJpqMb via @portalr7","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Governador Valadares - @prefeituragv in Governador Valadares, MG w\/ @tue_nunes07 @newrandley @perpetuosocor https:\/\/t.co\/pgv7UJGylj","label":"Neutro"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar;;;. https:\/\/t.co\/70410TGQsK","label":"Neutro"}
{"text":"Processo de designa\u00e7\u00e3o de professores estaduais em Minas ser\u00e1 feito pela internet https:\/\/t.co\/bA9isNpqLK https:\/\/t.co\/oHbUMzXUFw","label":"Positivo"}
{"text":"j\u00e1 viajou para outro estado? \u2014 Sim, fui Minas e Alagoas  https:\/\/t.co\/ZbITMbrOLz","label":"Neutro"}
{"text":"Morre soci\u00f3logo e fil\u00f3sofo Zygmunt Bauman, te\u00f3rico da 'modernidade l\u00edquida' - Estado de Minas https:\/\/t.co\/VSXnjC012z","label":"Neutro"}
{"text":"RT @MahggaSantana: E O SENHOR GOVERNADOR DE MG. COMO TEM CORAGEM DE OLHAR P SEU FILHO SENDO DESLEAL DESSA MANEIRA. E O @STF_oficial","label":"Negativo"}
{"text":"Banco do Brasil avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial. https:\/\/t.co\/hnYwzSzS4R","label":"Negativo"}
{"text":"RT @edmarnarrador: \u00c9 grave o estado de sa\u00fade do atacante Michael, que disputou o Brasileir\u00e3o pelo Am\u00e9rica\/MG. O carro em que estava colidiu\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Los abusos, aun en el estado m\u00e1s s\u00f3lido, son minas sordas que tarde o temprano estallan.\n~ Joseph Sanial-Dubay","label":"Neutro"}
{"text":"Estoy Feliz y debo de haber estado so\u00f1ando o @PPTeamLesslie Me dio MG :O WOW!!\n@PolinesiosFanss Mi cuenta de Poline\u2026 https:\/\/t.co\/bU8KgdRjsp","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Arma e drogas s\u00e3o apreendidas pela PM em baile funk em Janu\u00e1ria  https:\/\/t.co\/Y8rJP11Vqz","label":"Positivo"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/M3Qvk9wN3T https:\/\/t.co\/ESWDEpfKWh","label":"Negativo"}
{"text":"RT @felipefonte: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. E agora, Jos\u00e9? https:\/\/t.co\/zOGi877LRn","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at A\u00e7ucena in A\u00e7ucena, Estado de Minas Gerais https:\/\/t.co\/mnc9OZWfPv","label":"Neutro"}
{"text":"Rio faz bloqueio contra febre amarela em munic\u00edpios na divisa com Minas\u00a0Gerais https:\/\/t.co\/YohGZ6775J","label":"Positivo"}
{"text":"RT @LRagazzi: Ex-diretor do governo de Minas. Saiu da Ag\u00eancia de Desenvolvimento da Regi\u00e3o Metropolitana de BH em maio\/2016 https:\/\/t.co\/7D\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Me muero jajajaja el chabon me hizo jn re quilombo por un mg en un estado y el le pone mg a todo en ig de pibas","label":"Neutro"}
{"text":"RT @prosapolitica: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/KSwQ4nZO1v https:\/\/t.co\/m2UzoIkIEb","label":"Positivo"}
{"text":"Jovem \u00e9 preso suspeito de viol\u00eancia dom\u00e9stica e c\u00e1rcere em Uberl\u00e2ndia  https:\/\/t.co\/nh5uAIs7DX #noticias","label":"Positivo"}
{"text":"PM monitora casa e prende homem com drogas e arma em Montes Claros https:\/\/t.co\/cdvJYjxVHX","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Silvio_MKT: Fernando Pimentel PISA e COSPE em cima dos mineiros, \u00e9 impressionante a cara de pau desse sujeito.https:\/\/t.co\/MSqSlDMRAr","label":"Negativo"}
{"text":"RT @CanalSaude: Minas Gerais recebe aux\u00edlio da For\u00e7a Nacional do SUS para casos de febre amarela https:\/\/t.co\/XS3cGpCkb8 #CanalSaude","label":"Positivo"}
{"text":"Policial de folga impede roubo e det\u00e9m ladr\u00f5es em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/FhPBpX8a9p https:\/\/t.co\/qMSl5hf711","label":"Positivo"}
{"text":"PCC aprofunda alian\u00e7a com fac\u00e7\u00e3o na Rocinha - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/W0RPSnpQQV","label":"Neutro"}
{"text":"Porque le tuvo que poner mg a mi estado .- fooooo loco as\u00ed me hace extra\u00f1arlo gonzalo pucto.","label":"Neutro"}
{"text":"RT @IvanRicardi: N\u00e3o substime a rela\u00e7\u00e3o desse governo com as fac\u00e7\u00f5es.\n\"Fui secret\u00e1rio de seguran\u00e7a p\u00fablica em S\u00e3o Paulo 2 X, sei tratar com\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @edmarnarrador: \u00c9 grave o estado de sa\u00fade do atacante Michael, que disputou o Brasileir\u00e3o pelo Am\u00e9rica\/MG. O carro em que estava colidiu\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @revistavoto: Governo de #Minas gasta R$ 50,8 milh\u00f5es com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/KNJEi9SXxb  #politica","label":"Negativo"}
{"text":"Tentativa frustrada de assalto gera p\u00e2nico em shopping da zona sul do Rio - Estado de Minas https:\/\/t.co\/UmJFYHDvdR","label":"Neutro"}
{"text":"Not\u00edcia: Notifica\u00e7\u00f5es por febre amarela est\u00e3o em decl\u00ednio, afirma governo de MG https:\/\/t.co\/pPSe15pQre https:\/\/t.co\/DHWYg8G0Wt","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - BURITIS - POL\u00cdCIA MILITAR PREENDE INFRATORES POR TR\u00c1FICO DE DROGAS https:\/\/t.co\/qS6dyrKk85","label":"Positivo"}
{"text":"AGORA FOI COMPLETO \nTEM O GOVERNADOR E O PREFEITO QUE MERECE\n\nISSO \u00c9 MAIS UM EXEMPLO DE BANDIDAGEM OPERANDO LIVREME\u2026 https:\/\/t.co\/uKen8lxjho","label":"Neutro"}
{"text":"Homem \u00e9 preso com r\u00e9plica de pistola ap\u00f3s roubo em Montes Claros https:\/\/t.co\/0WYgxLsRpB #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOnItunes","label":"Positivo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/X5ouLwr8gG por @JornalOGlobo","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Militar apreende armas e drogas na Regi\u00e3o do Barreiro, em Belo Horizonte  https:\/\/t.co\/1ZzNt0Fs9a","label":"Positivo"}
{"text":"Menor \u00e9 detido com drogas e balan\u00e7a de precis\u00e3o em Montes Claros https:\/\/t.co\/lNSzBNqYDN","label":"Positivo"}
{"text":"@danilo12mf @pires_magela  ele ja saiu seu mineiro filha da puta menor de minas chupaaa estado de merda ..s\u00f3 tem lixo nessa porra","label":"Negativo"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o de febre amarela em \u00e1reas de surto em MG chega a 90% e ministro espera queda de casos https:\/\/t.co\/DFGySvwVoK","label":"Positivo"}
{"text":"UFMG bate pr\u00f3prio recorde e lidera pedidos de patentes no Brasil - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/qTbhL4zd4C","label":"Neutro"}
{"text":"UFJF abre 62 vagas para cursos em Governador Valadares https:\/\/t.co\/nipeomWxmh","label":"Neutro"}
{"text":"@cartacapital isso tudo \u00e9 um absurdo, legal mesmo \u00e9 isso aqui https:\/\/t.co\/TnVZQTadaD","label":"Neutro"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar @GloboNews https:\/\/t.co\/UGa7UXMYpX","label":"Neutro"}
{"text":"RT @rehventura: Eu queria ter a autoestima do Aecio. Perdeu em Minas p\/ presidente, governador e agora a prefeitura, mas ainda acredita ter\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"https:\/\/t.co\/OhvtBtsrzl via @folha_com","label":"Neutro"}
{"text":"RT @alexvillacar: Mal los saqueos a comercios, peor los orquestados por el estado. \u00bfY los saqueos a las minas, a PEMEX y al erario? \u00bfEsos n\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Ap\u00f3s decretar fal\u00eancia do Estado de Minas, Pimentel t\u00e1 comprando mais 2 helic\u00f3pteros...\nTeremos mtos feriados em 2017..\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Ap\u00f3s decretar fal\u00eancia do Estado de Minas, Pimentel t\u00e1 comprando mais 2 helic\u00f3pteros...\nTeremos mtos feriados em 2017..\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"I'm at Posto Planalto II in Governador Valadares, Minas Gerais https:\/\/t.co\/zCGFsed0eS","label":"Neutro"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/itvpzW4W8e by #VEJA via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @sytambalejy: I'm at Big Mais in Governador Valadares, Minas Gerais w\/ @tue_nunes07 @estilo2d @newrandley @andreacorreia9 https:\/\/t.co\/T\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"BB e governo de Minas travam disputa sobre dep\u00f3sitos judiciais #Finan\u00e7as #A\u00e7\u00f5es https:\/\/t.co\/YWgrkWpZpo","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - Militares da 71\u00aa Cia Prende autor de Drogas https:\/\/t.co\/5e0U6S5yPJ","label":"Positivo"}
{"text":"Estado de Minas expulsa 117 servidores por atividades il\u00edcitas https:\/\/t.co\/EDyjl7kBpx #ANV https:\/\/t.co\/NkCcx1dClL","label":"Positivo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Papai te ama.... \ufffd\ufffd @ Governador Valadares, Minas Gerais https:\/\/t.co\/fZy2qovKuI","label":"Neutro"}
{"text":"Homem \u00e9 preso pela PC em Pirapora suspeito de envolvimento em roubo https:\/\/t.co\/DkyFcdPe3R","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @frednavarro: O governador Fernando Pimentel (PT-MG) mandou comprar mais dois helic\u00f3pteros. Ser\u00e1 que vai ter g\u00eameos?","label":"Negativo"}
{"text":"RT @pmmg190: @PMMG190 - PM intercepta autores em Carmo da Cachoeira e impede tr\u00e1fico de drogas https:\/\/t.co\/BlZShn3mqg","label":"Positivo"}
{"text":"A foto n\u00e3o seria a dos governadores ANASTAZIA e A\u00c9CIO? https:\/\/t.co\/fUwRaRqfts via @folha_com","label":"Neutro"}
{"text":"Secret\u00e1rio de Roraima diz que governo federal repassa 'mixaria' a pres\u00eddios estaduais - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/B31qIv6Evn","label":"Neutro"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/1b6y8uFiu9","label":"Positivo"}
{"text":"Bom dia galera tricolor! Olha a ibituruna em governador Valadares a\u00ed, lugar em minas gerais repleta de S\u00e3o Paulinos. https:\/\/t.co\/z4OCfX6PJD","label":"Neutro"}
{"text":"Via @estadao: Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros -  https:\/\/t.co\/lj6Eeo0R1R","label":"Negativo"}
{"text":"@Codevasf e @governomg discutem retomada do conv\u00eanio para constru\u00e7\u00e3o da barragem do Jequita\u00ed. Veja:\u2026 https:\/\/t.co\/ndMvqAk49E","label":"Neutro"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial--documento https:\/\/t.co\/3PGoBGf2nE","label":"Negativo"}
{"text":"RT @FatosNacionais: Em 2010, A\u00e9cio usa R$ 14 milh\u00f5es do Estado na constru\u00e7\u00e3o de aeroporto nas terras de um tio, na cidade de Cl\u00e1udio-MG. ht\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia apreende armas e drogas no distrito de Barra Alegre, em Ipatinga  https:\/\/t.co\/Cmuw3evYnK","label":"Positivo"}
{"text":"Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o de Formiga abre novo processo seletivo https:\/\/t.co\/13YCB1qASU","label":"Positivo"}
{"text":"RT @brasil_fotos: Mesmo depois de falir o estado de MG, Fernando Pimentel abre licita\u00e7\u00e3o para compra de 2 (sim, dois!) helic\u00f3pteros. Inacre\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @EstadaoPolitica: Em calamidade financeira, governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/Xz79vBreX9 https:\/\/t.co\/H\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"UOL: Pol\u00eamica com filho de Pimentel: Governo de Minas prev\u00ea gasto de R$ 50,8 mi com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/LP15iCTxL6 #timbeta #sdv","label":"Negativo"}
{"text":"New post: \"Suspeitos de roubo batem moto em viatura da PM em Patos de Minas\" https:\/\/t.co\/6p34wtnfRh","label":"Positivo"}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Ap\u00f3s decretar fal\u00eancia do Estado de Minas, Pimentel t\u00e1 comprando mais 2 helic\u00f3pteros...\nTeremos mtos feriados em 2017..\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"UOL: Desastre ambiental em MG: Empresas pedem mais prazo para pagar R$ 1,2 bi https:\/\/t.co\/xsBzC8LxlR #timbeta #sdv","label":"Neutro"}
{"text":"Alba le puso mg a mi estado y al toque me acord\u00e9 del audio que le mande a mica por su culpa\ufffd\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"RT @o_antagonista: https:\/\/t.co\/bEdRQfouHM","label":"Neutro"}
{"text":"#timbeta #globo PM apreende drogas na casa de av\u00f3s de adolescente em Montes Claros https:\/\/t.co\/DsgYCFXmJG #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"Processo de designa\u00e7\u00e3o de professores estaduais em Minas ser\u00e1 feito pela internet https:\/\/t.co\/5agETRLxoC https:\/\/t.co\/v988WKiIDL","label":"Positivo"}
{"text":"Sa\u00fade Bucal orienta alunos da Escola Dona Duca: https:\/\/t.co\/KtAluNRI5Q https:\/\/t.co\/V4HWHS6RMf","label":"Positivo"}
{"text":"Homem \u00e9 preso ap\u00f3s transportar drogas em \u00f4nibus de turismo, em MG https:\/\/t.co\/JhVp2rZUdw https:\/\/t.co\/kZkb2wPynv","label":"Positivo"}
{"text":"Corpo em estado de decomposi\u00e7\u00e3o \u00e9 encontrado em Po\u00e7os de Caldas, MG https:\/\/t.co\/qZvwRXWkGf","label":"Neutro"}
{"text":"Estado expulsa 117 servidores em 2016 por atividades il\u00edcitas https:\/\/t.co\/97gCR3KN0f","label":"Positivo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/Z7DIppD0ha","label":"Negativo"}
{"text":"I'm at Pompeu in Pompeu, Estado de Minas Gerais https:\/\/t.co\/fzqNpkwuQs","label":"Neutro"}
{"text":"I'm at Pra\u00e7a do Papa (Governador Israel Pinheiro) in Belo Horizonte, MG https:\/\/t.co\/nG580mMkUX","label":"Neutro"}
{"text":"Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois... https:\/\/t.co\/AESCP2i0eN by #UOLNoticias via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @cleuberdacunha: Governo em calamidade financeira: BB avisa Justi\u00e7a que Minas n\u00e3o tem recursos https:\/\/t.co\/9YFYbTqIKQ","label":"Neutro"}
{"text":"'N\u00e3o me arrependo', diz americano que reagiu a assalto no Rio e foi preso por desacato - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/AOQJpj7zYj","label":"Neutro"}
{"text":"Suspeitos de envolvimento em roubo de bancos no Sul de MG s\u00e3o presos https:\/\/t.co\/2JU9TUaWbM","label":"Positivo"}
{"text":"RT @sytambalejy: I'm at Rio Maia in Governador Valadares, Minas Gerais w\/ @tue_nunes07 @newrandley @perpetuosocor @brenasunshine https:\/\/t.\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"I'm at Bairro Jardim Perola in Governador Valadares, MG w\/ @sytambalejy https:\/\/t.co\/4sng8f21iz","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia em MG apresenta rapaz que recebia drogas sint\u00e9ticas via correios https:\/\/t.co\/3P1CXH7guW https:\/\/t.co\/hmSmHugbnf","label":"Positivo"}
{"text":"Cinco homens s\u00e3o presos suspeitos de tr\u00e1fico de drogas em Pirapora  https:\/\/t.co\/J2ndZlbJKC","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Silvio_MKT: Fernando Pimentel PISA e COSPE em cima dos mineiros, \u00e9 impressionante a cara de pau desse sujeito.https:\/\/t.co\/MSqSlDMRAr","label":"Negativo"}
{"text":"RT @minsaude: .@minsaude enviou equipe da For\u00e7a Nacional do SUS p\/ auxiliar no atendimento aos pacientes com suspeitas de febre amarela em\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Bradesco PreCompensa in governador valadares, MG https:\/\/t.co\/vGEW1LXvXn","label":"Neutro"}
{"text":"Eles est\u00e3o rindo de mim, e de quem votou nele! Rindo dos professores, dos m\u00e9dicos, e dos demais servidores que... https:\/\/t.co\/KTXlR191SU","label":"Neutro"}
{"text":"Adolescente \u00e9 apreendido com drogas, na cidade de Ibiraci https:\/\/t.co\/1fuhuXHhN8","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil faz maior apreens\u00e3o de drogas sint\u00e9ticas da hist\u00f3ria | Tribuna de Minas https:\/\/t.co\/jQpICQ4rGe via @tribunademinas","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de MG prev\u00ea aterro e esta\u00e7\u00f5es de lixo para o Centro-Oeste https:\/\/t.co\/RUOEnZY4tx https:\/\/t.co\/HmwOgWv10L","label":"Positivo"}
{"text":"RT @MARCUSPITTER: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/3q8gKwskvD","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Vespasiano - PM apreende armas e drogas https:\/\/t.co\/tioLkN7YgA","label":"Positivo"}
{"text":"Preven\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 refor\u00e7ada na zona rural do Sul de MG https:\/\/t.co\/dE6KZal6C3 #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOnI\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @rehventura: Eu queria ter a autoestima do Aecio. Perdeu em Minas p\/ presidente, governador e agora a prefeitura, mas ainda acredita ter\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/AeKy0PElDK by #VEJA via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"Banco do Brasil cobra de Minas R$ 1,5 bilh\u00e3o em dep\u00f3sitos judiciais https:\/\/t.co\/3W2XUrx6JP","label":"Negativo"}
{"text":"Governo anuncia ensino integral em tr\u00eas escolas estaduais do Tri\u00e2ngulo https:\/\/t.co\/FIteCQiYIY https:\/\/t.co\/pwEEHygp0w","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de Minas Gerais regulamenta Marco Regulat\u00f3rio das OSCs https:\/\/t.co\/T8rBE6jIF4 https:\/\/t.co\/3PfYZo8JjX","label":"Positivo"}
{"text":"Morreu aos 92 anos Mario Soares, figura marcante da pol\u00edtica portuguesa - Estado de Minas https:\/\/t.co\/l9ookjErn2\u2026 https:\/\/t.co\/YyCkLhpFju","label":"Neutro"}
{"text":"O Programa BDMG Munic\u00edpios Mineradores oferecer\u00e1 cr\u00e9dito para financiamento a munic\u00edpios que tiveram queda na... https:\/\/t.co\/OV2yJy8YLJ","label":"Positivo"}
{"text":"Ele mostra como o pres\u00eddio de Ribeir\u00e3o das Neves, em MG, poderia ser um modelo para o Brasil inteiro.","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - CORONEL FABRICIANO \u0096 PM apreende armas de fogo e drogas em baile Funk https:\/\/t.co\/rMoLyaHg17","label":"Positivo"}
{"text":"RT @governomg: Designa\u00e7\u00e3o 2017 ser\u00e1 feita via web em sistema informatizado para todos os cargos, exceto para PEB regente de aulas. https:\/\/\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Por muitos motivos. Mas um mto especial. Queria morar na capital do estado de Minas Gerais...","label":"Neutro"}
{"text":"RT @MauroPatini: Estado de Minas Gerais quebrado e ainda se apropriando dos recursos judiciais que pertencem \u00e0s partes dos processos. Fim d\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Presos por roubo \u00e0 casa em Juiz de Fora t\u00eam hist\u00f3rico de crimes violentos https:\/\/t.co\/kEyPf2XwDN","label":"Positivo"}
{"text":"RT @wareporter: Rithely j\u00e1 recebeu propostas do Palmeiras, Corinthians, Atletico-MG, Inter e Fluminense\n\nPra ser convocado tem que mudar de\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Governo de Minas Gerais nomeia mais 2.500 trabalhadores da Educa\u00e7\u00e3o - https:\/\/t.co\/eP7k3vix91","label":"Positivo"}
{"text":"Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/dAtJbYIXYD","label":"Positivo"}
{"text":"#road #trip #mg #car #gopro @ Governador Valadares, Minas Gerais https:\/\/t.co\/v6LZ557K6d","label":"Neutro"}
{"text":"I'm at Ingai in Ingai, Estado de Minas Gerais https:\/\/t.co\/JHGXIMa0xq","label":"Neutro"}
{"text":"Banco do Brasil cobra de Minas R$ 1,5 bilh\u00e3o em dep\u00f3sitos judiciais https:\/\/t.co\/rLJoFV9OxF","label":"Negativo"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/M3Qvk9wN3T https:\/\/t.co\/ESWDEpfKWh","label":"Negativo"}
{"text":"RT @ofalador125: Com o pai preso,filhos de Eduardo Cunha curtem a via adoidado neste ver\u00e3o(Jornal estado de minas)Preocupados n\u00e9  ? https:\/\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Redes de eletros encolhem para tentar conter preju\u00edzo - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/zLdhSob6Hp","label":"Neutro"}
{"text":"Rio distribui vacinas contra febre amarela a munic\u00edpios na divisa com\u00a0Minas https:\/\/t.co\/HcltDKvP27","label":"Positivo"}
{"text":"Prefeitura de Uberl\u00e2ndia decreta estado de calamidade financeira https:\/\/t.co\/4zqQel7jsO","label":"Negativo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Hugotim1: #timbeta #globo Pol\u00edcia Civil identifica suspeito de roubo a \u00f4nibus em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/NM173B071O #OperacaoBetaLab\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Arma e drogas s\u00e3o apreendidas pela PM em baile funk em Janu\u00e1ria https:\/\/t.co\/9YY3Rcv8k5 https:\/\/t.co\/eleTPYZAzH","label":"Positivo"}
{"text":"Atirador mata cinco e fere oito em aeroporto de Fort Lauderdale - Estado de Minas https:\/\/t.co\/0xwv37I997 #not\u00edcias https:\/\/t.co\/qGQ61EigCj","label":"Neutro"}
{"text":"Saudade 0 (@ Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de Minas Gerais (TJMG) in Belo Horizonte, MG) https:\/\/t.co\/8VCxS7OXhs","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOL: Governo em calamidade financeira: BB avisa Justi\u00e7a que Minas n\u00e3o tem recursos https:\/\/t.co\/UBU6AOr8eW","label":"Negativo"}
{"text":"Rio distribui vacinas contra febre amarela em munic\u00edpios perto de MG  https:\/\/t.co\/w2qOuRiJvh https:\/\/t.co\/eKlSeoXMX6","label":"Positivo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/sdS68RiyuW","label":"Negativo"}
{"text":"Contrata\u00e7\u00e3o de professores come\u00e7a nesta ter\u00e7a-feira em Juiz de Fora  https:\/\/t.co\/iiGpEXy4ni","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Ary_AntiPT: ESCARNIO IV\nCOM 3 FILHO'S FERNANDO PIMENTEL \u00c9 A CALAMIDADE\n\nGoverno de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros\n\nhttps:\/\/\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @minsaude: #FebreAmarela For\u00e7a Nacional do SUS refor\u00e7a ajuda ao estado de Minas Gerais https:\/\/t.co\/pS91D6814E","label":"Positivo"}
{"text":"RT @PandaRcds: O PT S\u00d3 CONHECE A VIDA DE MARAJ\u00c1,MESMO O ESTADO DE MINAS GERAIS  ESTAR QUEBRADO!!! https:\/\/t.co\/9khsHsdWx5","label":"Negativo"}
{"text":"RT @gseguidores2: \ufffd\ufffdCompra 200 Retweets para tu twet https:\/\/t.co\/Lvw7uveTJT","label":"Neutro"}
{"text":"RT @mariamcastanha: Quem herdou a maldi\u00e7\u00e3o foi Minas Gerais. O estado est\u00e1 mais que falido.@RafaelFontana #N\u00e3oConfiamosNoSTF https:\/\/t.co\/O\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Nordeste enfrenta maior seca em 100 anos - Estado de Minas https:\/\/t.co\/2dr4u5l51d #not\u00edcias https:\/\/t.co\/dWgqeTKwHN","label":"Neutro"}
{"text":"Quatro homens s\u00e3o presos por tr\u00e1fico de drogas em Jana\u00faba https:\/\/t.co\/BELnetI07B https:\/\/t.co\/YxCzqXl8fc","label":"Positivo"}
{"text":"RT @cadulorena: Tucano @marconiperillo terceriza pres\u00eddios e unidades socioeducativas em Goi\u00e1s http:\/\/t.co\/JcKAT6rE8P PT faz igual em MG e\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Governo de MG prev\u00ea aterro e esta\u00e7\u00f5es de lixo para o Centro-Oeste https:\/\/t.co\/Oj1YmzLqhO https:\/\/t.co\/FB07YSgUuG","label":"Positivo"}
{"text":"New post: \"Pol\u00edcia Militar apreende 30 kg de maconha em Governador Valadares\" https:\/\/t.co\/SZBXqfxwz2","label":"Neutro"}
{"text":"\"erro desconhecido\" \u00e9 mato! Ali\u00e1s, \u00e9 da secretaria estadual de fazenda que t\u00e1 assim... MG n\u00e3o precisa de dinheiro n\u00e3o, Governador?","label":"Negativo"}
{"text":"BRASIL - Governador de Minas compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/46GT8my4Ea","label":"Negativo"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar\u2026 https:\/\/t.co\/T2o7otuSyg","label":"Neutro"}
{"text":"M\u00e3o de obra mais cara acelera infla\u00e7\u00e3o na constru\u00e7\u00e3o no IGP-DI de dezembro - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/ASAzM9C9p7","label":"Neutro"}
{"text":"Mg Y Eleg\u00eda Mi Estado.\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/M3Qvk9wN3T https:\/\/t.co\/ESWDEpfKWh","label":"Negativo"}
{"text":"Suspeito de tr\u00e1fico de drogas \u00e9 detido com mais de R$ 22 mil em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/GKnOoXwFZl","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil flagra entrega de drogas e celulares a presos em Divin\u00f3polis, MG https:\/\/t.co\/sB4Brjwo8j https:\/\/t.co\/QQ26BmeaEh","label":"Positivo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/OMp8iAqAHC by #AcordouAcordou via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - Autor de roubo preso no Terminal Central de Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/bUWpYGJson","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Apreens\u00e3o de drogas no Bairro Minas Gerais https:\/\/t.co\/Ej5a1zwEfD","label":"Positivo"}
{"text":"RT @MarceloSpilki: Tive a oportunidade de visitar a \u00fanica PPP de pres\u00eddio do Brasil em MG. Surpreende positivamente!\n(Manaus n\u00e3o \u00e9 PPP)\nhtt\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JBarbosa2014: A F\u00d3RMULA DO FRACASSO:\nO governo PETISTA de FERNANDO PIMENTEL j\u00e1 est\u00e1 entre os PIORES da hist\u00f3ria do Estado de Minas Gera\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Menor \u00e9 detido com drogas e balan\u00e7a de precis\u00e3o em Montes Claros https:\/\/t.co\/jXkIcjK1d3 https:\/\/t.co\/Bcjb90tXvj","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at A\u00e7a\u00ed Mania in Governador Valadares, MG, MG https:\/\/t.co\/G0uTrxsc1t","label":"Neutro"}
{"text":"A\u00e7\u00e3o do Governo de Minas Gerais beneficiar\u00e1 12 mil agricultores familiares https:\/\/t.co\/zHL8wGjEvc","label":"Positivo"}
{"text":"RT @alexvillacar: Mal los saqueos a comercios, peor los orquestados por el estado. \u00bfY los saqueos a las minas, a PEMEX y al erario? \u00bfEsos n\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Pimentel torrando dinheiro com helic\u00f3pteros \n https:\/\/t.co\/3AkuJsS6ea","label":"Negativo"}
{"text":"RT @g1: Tentativa de fuga \u00e9 impedida no pres\u00eddio de Mariana, MG, diz secretaria https:\/\/t.co\/AavPLJ5BBN #G1 https:\/\/t.co\/3WNyyYm2mU","label":"Positivo"}
{"text":"C\u00e3es encontram drogas escondidas em tijolo e britas, em Montes Claros https:\/\/t.co\/GHaY3hpRiF https:\/\/t.co\/zvW2V3JKwJ","label":"Positivo"}
{"text":"RT @MuckeMuckjs: Usou o$ para comprar mas 2 Helicopteros n\u00e9 n\u00e3o\nBB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@Trunfim o governador de MG \u00e9 de esquerda ? S\u00e9rio ?","label":"Negativo"}
{"text":"por lo menos buscate minas q no sean amigas, o q no hayan estado c tus amigos gataso jajajajajajajaja","label":"Neutro"}
{"text":"Maduro designa novo vice-presidente na Venezuela - Estado de Minas https:\/\/t.co\/ahxZlciSuW","label":"Neutro"}
{"text":"RT @olelias: @GPronaldo13 Com um GOVERNADOR desse! Qualquer CORRUPTO vai querer ser CANDIDATO EM MG! At\u00e9 as FAC\u00c7\u00d5ES do lula B\u00caBADO","label":"Negativo"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"@MiriamLeitaoCom @JornalOGlobo N\u00e3o sabem nada .Nem se h\u00e1 crise mesmo nos Estados.Pelo jeito ,n\u00e3o. Em MG o governo esbanja.","label":"Negativo"}
{"text":"Abimaq: mudan\u00e7as do BNDES s\u00e3o boas, mas n\u00e3o t\u00eam for\u00e7a para retomar investimento - Estado de Minas\u2026 https:\/\/t.co\/xx5Rm7Cygl","label":"Neutro"}
{"text":"aos amigos refugiados :\nA Universidade Federal do Tri\u00e2ngulo Mineiro\u2013UFTM , localizada no estado de Minas Gerais,... https:\/\/t.co\/p47OiNxNDT","label":"Neutro"}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Ap\u00f3s decretar fal\u00eancia do Estado de Minas, Pimentel t\u00e1 comprando mais 2 helic\u00f3pteros...\nTeremos mtos feriados em 2017..\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @peseguridad1: \u00a1Recu\u00e9rdalo! A partir del 09 de enero entra en operaci\u00f3n el 9-1-1 como n\u00famero \u00fanico de atenci\u00f3n a llamadas de emergencia,\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"\u00c9 inacredit\u00e1vel!!>>>>Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros -  https:\/\/t.co\/135lvhsYu9","label":"Negativo"}
{"text":"S\u00e3o mais de 200 vagas dispon\u00edveis para candidatos de todos os n\u00edveis de ensino. https:\/\/t.co\/IasuCHX7TI","label":"Positivo"}
{"text":"PM apreende armas de fogo, muni\u00e7\u00f5es e drogas em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/0rCDE5JMUV https:\/\/t.co\/kHW34NxcgM","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - POL\u00cdCIA MILITAR PRENDE AUTOR DE ROUBO https:\/\/t.co\/lC8zM0QeYr","label":"Positivo"}
{"text":"RT @rehventura: Eu queria ter a autoestima do Aecio. Perdeu em Minas p\/ presidente, governador e agora a prefeitura, mas ainda acredita ter\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - POL\u00cdCIA MILITAR PRENDE AUTOR DE FURTO DE FIOS EM ITUIUTABA https:\/\/t.co\/RDkOEpV5zm","label":"Positivo"}
{"text":"RT @rehventura: Eu queria ter a autoestima do Aecio. Perdeu em Minas p\/ presidente, governador e agora a prefeitura, mas ainda acredita ter\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Prefeito de Aimor\u00e9s decreta estado de emerg\u00eancia administrativa https:\/\/t.co\/CVqejpkkES https:\/\/t.co\/Hsy5tDI4Nf","label":"Negativo"}
{"text":"Contra febre amarela, vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 oferecida 'casa a casa' em Varginha https:\/\/t.co\/SlpklEAe5G https:\/\/t.co\/m3TE8RgJ2D","label":"Positivo"}
{"text":"Via @estadao: BB e governo de Minas travam disputa sobre dep\u00f3sitos judiciais -  https:\/\/t.co\/snYSW5pzk4","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Secretaria de Sa\u00fade de Minas mant\u00e9m estado de aten\u00e7\u00e3o e investiga casos de febre amarela https:\/\/t.co\/oE7wLPsAw0","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia Militar apreende armas e drogas na Regi\u00e3o do Barreiro, em Belo Horizonte https:\/\/t.co\/GinlshoLr4 #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyR\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"PM prende rapaz por vadiagem e uso de drogas no Centro de Raul Soares, MG https:\/\/t.co\/euuFL82SBd https:\/\/t.co\/mcnWoavHiR","label":"Positivo"}
{"text":"RT @FamososClassic: James Rodr\u00edguez declar\u00f3 tras su actuaci\u00f3n contra el Sevilla que \"Todo el equipo ha estado bien y cuando eso sucede uno\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Homem \u00e9 preso suspeito de envolvimento com tr\u00e1fico de drogas em Belo Horizonte https:\/\/t.co\/VNGSKMISdF","label":"Positivo"}
{"text":"Chamada inicial para designa\u00e7\u00e3o da SEE-MG ter\u00e1 in\u00edcio no dia 18 de janeiro de 2017 - https:\/\/t.co\/IZoLGCusnc","label":"Positivo"}
{"text":"RT @nizetticardoso: Alo @MichelTemer , aqui em minas governador petralha comprou 2 helicopteros, cobra dele explica\u00e7\u00f5es, faz ele devolve los","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @brasil_fotos: Mesmo depois de falir o estado de MG, Fernando Pimentel abre licita\u00e7\u00e3o para compra de 2 (sim, dois!) helic\u00f3pteros. Inacre\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Governo de Minas Gerais gasta R$ 50,8 milh\u00f5es com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/OPVgNDEBTP","label":"Negativo"}
{"text":"New post: \"PM apreende armas usadas em homic\u00eddio em Governador Valadares\" https:\/\/t.co\/oOTTiiQjJE","label":"Neutro"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/Pls2dpH7j4 https:\/\/t.co\/7u5I9Kqa1F","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Lucra Cadastros e Servi\u00e7os Ltda in Governador Valadares, Minas Gerais w\/ @tue_nunes07 @combatentemg https:\/\/t.co\/Lcg1fZQ1Au","label":"Neutro"}
{"text":"PM DESMONTA QUADRILHA ENVOLVIDA COM O TR\u00c1FICO DE DROGAS, ROUBOS E HOMIC\u00cdDIO EM BRAS\u00cdLIA DE MINAS\n\nNa tarde desta... https:\/\/t.co\/mU3NL3mbvH","label":"Positivo"}
{"text":"Peritos do Amazonas prometem parar IML por tempo indeterminado - Estado de Minas https:\/\/t.co\/kF1KwltqTz","label":"Neutro"}
{"text":"@ThadeuPenido @militanciadoPT Minas que est\u00e3o legais: um governador que foi terrorista pronto pra ser preso, pena que o STF n\u00e3o deixa","label":"Negativo"}
{"text":"Suspeitos de envolvimento em roubo de bancos no Sul de MG s\u00e3o presos https:\/\/t.co\/XbxLDDzDRB https:\/\/t.co\/aJprnU1qrT","label":"Positivo"}
{"text":"Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/AikkjO0m3n","label":"Negativo"}
{"text":"Minas vai dobrar oferta de trabalho e estudo nos pres\u00eddios do Estado https:\/\/t.co\/aliw1JrzV8","label":"Neutro"}
{"text":"tu mora em qual estado? \u2014 minas gerais https:\/\/t.co\/RHE8f7zeaS","label":"Neutro"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60\ufffdos presos https:\/\/t.co\/lAnMysor3n","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Governador Valadares - @prefeituragv in Governador Valadares, MG https:\/\/t.co\/1pwoDWv1gJ","label":"Neutro"}
{"text":"Jo\u00e3o Doria \u00e9 tietado e recebe artista em segundo dia de a\u00e7\u00e3o vestido como gari - Estado de Minas https:\/\/t.co\/wZXrv3D7NY","label":"Neutro"}
{"text":"RT @carlinibh: Temer anuncia plano nacional de seguran\u00e7a e novos pres\u00eddios ap\u00f3s massacre em Manaus - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.c\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @rbrasiliense: Cara-de-pau \u00e9 o governador de Minas, Fernando Pimentel, que depois de ser flagrado pegando o filh\u00e3o na festa, comprou mai\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Profissionais da sa\u00fade trabalham sem descanso para vacinar contra #FebreAmarela em Minas https:\/\/t.co\/HZWxPKTyaV https:\/\/t.co\/lUKXjilvPm","label":"Positivo"}
{"text":"Alta do PIB deste ano segue em 0,50%, afirma Focus - Estado de Minas https:\/\/t.co\/q0wz5i5qZw","label":"Neutro"}
{"text":"Aluno de mestrado em Divin\u00f3polis desenvolve m\u00e9todo de diagn\u00f3stico de c\u00e2ncer de boca https:\/\/t.co\/3A40AGGIKg","label":"Positivo"}
{"text":"RT @pmmg190: @PMMG190 - JO\u00c3O PINHEIRO - PM APREENDEU REV\u00d3LVER, DROGAS E MUNI\u00c7\u00d5ES E PRENDEU AUTORES DE TR\u00c1FICO DE DROGAS https:\/\/t.co\/pfTD5H\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Prefeitura vacinar\u00e1 cidad\u00e3os da zona rural contra febre amarela: https:\/\/t.co\/MnoudynPl3 https:\/\/t.co\/9TLw0ZqIhH","label":"Positivo"}
{"text":"RT @corenmg: A For\u00e7a Nacional do #SUS refor\u00e7a ajuda ao estado de Minas Gerais. #FebreAmarela https:\/\/t.co\/xEAn2b37Je","label":"Positivo"}
{"text":"Atentado na Turquia deixa dois mortos cinco dias ap\u00f3s massacre em Istambul - Estado de Minas https:\/\/t.co\/KylOwdYRQl","label":"Neutro"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"RT @cadulorena: Programa d gov de A\u00e9cio propunha privatiza\u00e7\u00e3o de pres\u00eddios http:\/\/t.co\/mVv01ikAgJ PT c @pimentelminas t\u00e1 fazendo http:\/\/t.c\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Suspeito de matar companheira dentro de carro em BH \u00e9 liberado - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/kxSuA0YTbL","label":"Neutro"}
{"text":"RT @EstadaoPolitica: Em calamidade financeira, governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/Xz79vBreX9 https:\/\/t.co\/H\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - JO\u00c3O PINHEIRO - PM APREENDEU REV\u00d3LVER, DROGAS E MUNI\u00c7\u00d5ES E PRENDEU AUTORES DE TR\u00c1FICO DE DROGAS https:\/\/t.co\/hJk30WsLKY","label":"Positivo"}
{"text":"VACINAS CONTROLE POPULACIONAL Janu\u00e1ria recebe 50 mil doses da vacina ap\u00f3s morte por febre amarela #G1 https:\/\/t.co\/wrnAYXC8uh","label":"Positivo"}
{"text":"RT @CacoBrasil2: POL\u00cdCIA FEDERAL prende um homem por tr\u00e1fico internacional de drogas com 10kg de coca\u00edna em aeroporto de MG https:\/\/t.co\/8W\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Dupla \u00e9 presa com drogas, arma e carro roubado em Patos de Minas\n\nSaiba mais: https:\/\/t.co\/PMDelEJg47 https:\/\/t.co\/KinXwKgnn6","label":"Positivo"}
{"text":"Tentativa de fuga \u00e9 impedida no pres\u00eddio de Mariana, diz secretaria https:\/\/t.co\/ZiPI1RYzAJ https:\/\/t.co\/cZ57OH5Xek","label":"Positivo"}
{"text":"Banco do Brasil cobra de Minas R$ 1,5 bilh\u00e3o em dep\u00f3sitos judiciais!\nhttps:\/\/t.co\/3Ro5BvVPx5\nIsso \u00e9 a administra\u00e7\u00e3o\u2026 https:\/\/t.co\/6vKLhSnGte","label":"Negativo"}
{"text":"RT @rehventura: Eu queria ter a autoestima do Aecio. Perdeu em Minas p\/ presidente, governador e agora a prefeitura, mas ainda acredita ter\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @sytambalejy: I'm at Sal\u00e3o do Samuca in Governador Valadares, MG w\/ @tue_nunes07 @andreacorreia9 @amandassantosm @newrandley https:\/\/t.c\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/M3Qvk9wN3T https:\/\/t.co\/ESWDEpfKWh","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Benjamin Netanyahu se diz inocente ap\u00f3s acusa\u00e7\u00f5es de corrup\u00e7\u00e3o - Estado de Minas https:\/\/t.co\/kOW60hvr4N https:\/\/t.co\/Z2GpxdsHp6","label":"Neutro"}
{"text":"I'm at S\u00e3o Lu\u00eds in S\u00e3o Lu\u00eds, Estado de Minas Gerais https:\/\/t.co\/e61RJDAlwt","label":"Neutro"}
{"text":"A convite do Carlos Marcelo Carvalho, publiquei no Estado de Minas de 16 de dezembro um artigo (cr\u00f4nica?... https:\/\/t.co\/QH9NAJJNo8","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - EM ITAMONTE, PM PRENDE QUATRO PESSOAS AP\u00d3S FURTO https:\/\/t.co\/CgTiGdxJwm","label":"Positivo"}
{"text":"Presidente do Peru critica acordo com Odebrecht - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/aeEUqHbqNq","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Governador Valadares ser\u00e1 contagiada pelo sertanejo neste fim de semana https:\/\/t.co\/RqxS3ScOEE https:\/\/t.co\/Y39vB1dcBk","label":"Neutro"}
{"text":"Trio \u00e9 preso suspeito de roubo, tr\u00e1fico e abuso sexual em Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/zaQbXRRJWc","label":"Positivo"}
{"text":"Imagina se n\u00e3o tivesse em calamidade financeira! https:\/\/t.co\/otDbRNaDHG","label":"Neutro"}
{"text":"Sobre esse c\u00e9u, esses galhos e essas f\u00e9rias... Muito amor! \u2764 @ Governador Valadares, Minas Gerais https:\/\/t.co\/in8DYLd99Q","label":"Neutro"}
{"text":"Que enfermantes esas minas que por ponerle un mg al estado\/foto de su chico creen que ya me lo quiero comer. AWANTIAAAAAA!!!!! \ufffd\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"RT @MARCUSPITTER: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/OienKaPs4P by #FPetralha via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"@jonanperrea @holdmenouis_ mejor!! Eswue estado unos d\u00edas sin conectarme por estudiar y aunque siempre intento darte mg y comentar! Un besoo","label":"Neutro"}
{"text":"Rio faz bloqueio contra febre amarela em munic\u00edpios na divisa com Minas\u00a0Gerais https:\/\/t.co\/k9uDclJwLu https:\/\/t.co\/hGyiz31KOg","label":"Positivo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnjokaMaximo: #NaoConfiamosNoSTF\nP\u00f5e na conta do @STF_oficial \nque n\u00e3o cumpriu seu papel de afastar Pimentel.\no Estado de MG pode cobra\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @caiozito7: falou que o altetico mg \u00e9 o maior do estado j\u00e1 sei que tem problema mental","label":"Neutro"}
{"text":"\u00d4nibus carregado de drogas \u00e9 flagrado na MG-353 em Juiz de Fora, MG https:\/\/t.co\/jzkrkcBAT4 https:\/\/t.co\/UL4o8wpAfH","label":"Positivo"}
{"text":"Y bueno, ya que salt\u00f3 le doy MG al estado xd","label":"Neutro"}
{"text":"Vi\u00e7osa e Muria\u00e9 recebem mais doses da vacina contra febre amarela https:\/\/t.co\/cVoKoyVRQ6 https:\/\/t.co\/ruGBmYW9By","label":"Positivo"}
{"text":"Liminar suspende gratuidade de estacionamento em centros de compras de BH - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/N1SP33RuJH","label":"Neutro"}
{"text":"Governo PSDB \/ Temer quer impedir recupera\u00e7\u00e3o dos estados como RJ, MG e RS. Ordem \u00e9 n\u00e3o permitir empr\u00e9stimos.   https:\/\/t.co\/y4fPLosDJU","label":"Neutro"}
{"text":"#Detran-MG realiza a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o de #tr\u00e2nsito durante m\u00eas de fevereiro https:\/\/t.co\/VzTbKAuWdt https:\/\/t.co\/PlZi8gei6Z","label":"Positivo"}
{"text":"#timbeta #globo Betim e Contagem intensificam vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela neste s\u00e1bado https:\/\/t.co\/MMKc5BCTG4 #OperacaoBetaLab #Sigode\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Caminhoneiro suspeito de forjar roubo de carga \u00e9 preso em Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/HZTouX2k4K https:\/\/t.co\/98tddl7hKy","label":"Positivo"}
{"text":"Ap\u00f3s ser agredida, mulher atira contra homem em Governador Valadares https:\/\/t.co\/1n5eq5HwtP https:\/\/t.co\/zXnVXCjw7m","label":"Neutro"}
{"text":"amo Minas Gerais \namo meu estado \nMinas na veia uhu","label":"Neutro"}
{"text":"estoy ignorando todo programa donde haya estado seokjin donde se hace el capo con las minas xq si los llego a ver me revienta la vena","label":"Neutro"}
{"text":"Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https:\/\/t.co\/p9wn4UQIv1 top no pico da ibituruna.em Governador Valdares-MG","label":"Neutro"}
{"text":"RT @JBarbosa2014: A F\u00d3RMULA DO FRACASSO:\nO governo PETISTA de FERNANDO PIMENTEL j\u00e1 est\u00e1 entre os PIORES da hist\u00f3ria do Estado de Minas Gera\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Reginaldo Lopes o pol\u00edtico mais SALAFR\u00c1RIO do estado de Minas Gerais. Nem o Pimentel \u00e9 igual.","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Ca_Moredi: Not\u00edcias ao Minuto - Governo de MG gasta R$ 50,8 milh\u00f5es com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/0RfO90dkX2","label":"Negativo"}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Ap\u00f3s decretar calamidade economica, Pimentel t\u00e1 comprando dois helic\u00f3pteros... \nTeremos mtos feriados em 2017...\n\n http\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Morre soci\u00f3logo e fil\u00f3sofo Zygmunt Bauman, te\u00f3rico da 'modernidade l\u00edquida' - Estado de Minas\u2026 https:\/\/t.co\/xcoWupuR9H","label":"Neutro"}
{"text":"Governo de MG decretou estado de calamidade financeira, imagina voc\u00ea, se tivesse 'sobrando' dinheiro em caixa?\n\nhttps:\/\/t.co\/9ApnTHTHKA","label":"Negativo"}
{"text":"Chuva pode refrescar o calor em BH nesta quarta-feira - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/Dc12vdSsde","label":"Neutro"}
{"text":"Campanha de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela tem in\u00edcio em C\u00f3rrego Fundo https:\/\/t.co\/ka0UqHwfGK","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Militar prende autor de tr\u00e1fico de drogas em Ouro Preto-MG https:\/\/t.co\/FilVuY0OgX","label":"Positivo"}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Ap\u00f3s decretar fal\u00eancia do Estado de Minas, Pimentel t\u00e1 comprando mais 2 helic\u00f3pteros...\nTeremos mtos feriados em 2017..\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Tinha que ser do PT essa desgra\u00e7a do Governador de Minas! Fernando Pimentel,seu FDP!!!","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil apresenta dupla presa por tr\u00e1fico de drogas em Patroc\u00ednio https:\/\/t.co\/2TvHFaH9T0","label":"Positivo"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"Estado amplia para 23 o n\u00famero de casos suspeitos de febre amarela em Minas https:\/\/t.co\/79wlyHctV8","label":"Neutro"}
{"text":"RT @lmjsaturn: c\u00eas sabem pq minas gerais \u00e9 um \u00f3timo estado pq tem minas no nome pq se fosse manos gerais seria um lixo","label":"Neutro"}
{"text":"Gente isso n\u00e3o \u00e9 calor ... \u00e9 amostra gr\u00e1tis do inferno ! S\u00f3 pode ! (@ S\u00e3o Lu\u00eds in S\u00e3o Lu\u00eds, Estado de Minas Gerais) https:\/\/t.co\/edTYtH9w6Q","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOL: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/T36jGfw2mT","label":"Negativo"}
{"text":"TSE analisa 50 pedidos de cria\u00e7\u00e3o de partidos - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/419EcXr21T","label":"Neutro"}
{"text":"RT @soeiroanita: Governador Valadares registra dois assassinatos em menos de uma hora https:\/\/t.co\/7ivjhH1NJo https:\/\/t.co\/EpRmvbdxXQ","label":"Neutro"}
{"text":"RT @utherpendragon3: Transformou Minas numa republiqueta de negociatas um amontoado de bandidos de ratos roendo em benef\u00edcio pr\u00f3prio tudo q\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @jornalhoje: Minas Gerais \u00e9 o quarto estado a garantir o direito \u00e0 amamenta\u00e7\u00e3o em p\u00fablico: https:\/\/t.co\/iVvCtS2Pr9 #JornalHoje https:\/\/t\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @tradersclubbr: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/rl71azDkwJ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Username_locked: Le gustaras a mas personas por como te ves, que por como piensas, por eso una publicaci\u00f3n de Instagram tiene mas mg qu\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Homem \u00e9 preso e confessa roubo a farm\u00e1cia em Montes Claros https:\/\/t.co\/ks8ZPnviJz https:\/\/t.co\/dl2vUzvTZT","label":"Positivo"}
{"text":"RT @portaluai: Bom dia! Esta \u00e9 a capa do Estado de Minas deste domingo, 8 de janeiro de 2017. Leia mais em https:\/\/t.co\/HOLeI79uo2 https:\/\/\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @ReginaldoLopes: O Governo de #Minas vai liberar R$ 770.452,56 para obras na #Escola Est. Pedro Lessa, em S\u00e3o Miguel do Anta. Saiba +\nht\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Para Justi\u00e7a venezuelana, Parlamento \u00e9 incompetente para destituir Maduro - Estado de Minas https:\/\/t.co\/OQcXhAGWUq","label":"Neutro"}
{"text":"Bitcoin supera 1.100 d\u00f3lares, seu m\u00e1ximo em tr\u00eas anos - Estado de Minas https:\/\/t.co\/BRsmYiSa2y https:\/\/t.co\/cELU0cQKV2","label":"Neutro"}
{"text":"@joaoleiteBH isso  jo\u00e3o, contamos com vcs pra derrotar esses bandidos q est\u00e3o no poder, lugar de bandido \u00e9 na cadeia, n no governo de MG","label":"Negativo"}
{"text":"RT @MatosValtecio: Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros via @UOLNoticias @UOL  https:\/\/t.co\/qYsjegqK\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @g1df: Janu\u00e1ria recebe 50 mil doses da vacina ap\u00f3s morte por febre amarela https:\/\/t.co\/rmp9NrDPX5","label":"Positivo"}
{"text":"Jovem \u00e9 preso em Patos de Minas suspeito de tr\u00e1fico e roubo na regi\u00e3o https:\/\/t.co\/ZPMUc7ckHW","label":"Positivo"}
{"text":"@o_antagonista Minas Gerais tem bom exemplo de pres\u00eddio privado atrav\u00e9s de PPP. N\u00e3o h\u00e1 vergonha da Umanizzare. https:\/\/t.co\/q4DRO0Bqwz","label":"Positivo"}
{"text":"De olho na reelei\u00e7\u00e3o, Rodrigo Maia re\u00fane deputados no Recife em almo\u00e7o - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/Tn6aC0Cx10","label":"Neutro"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"RT @quequeeisto: #pmdb #pt #tj #tjmg #almg #psdb #pdt O FILHO ACHOU O OUTRO VELHO Em calamidade financeira MG compra 2 helic\u00f3pteros https:\/\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Enquanto isso, o Governador do Estado de Minas Gerais, Fernando Pimentel, coloca o helic\u00f3ptero do governo para... https:\/\/t.co\/KdnPamlNub","label":"Negativo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/9iwgJt611L by #folha via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"Ap\u00f3s den\u00fancia, PM apreende drogas, muni\u00e7\u00e3o e armas em Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/Ew5RkK1fG6","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JDanieldf: Pedindo para que MG reaja? Reagir contra o governador queridinho dos eleitores mineiros? https:\/\/t.co\/mMCw5wyyL8","label":"Negativo"}
{"text":"Minas Gerais recebe aux\u00edlio da For\u00e7a Nacional do SUS para atendimento aos pacientes com suspeita de febre amarela https:\/\/t.co\/uuWALAvAWE","label":"Positivo"}
{"text":"#i5gornascimento @i5gornascimento g1 Pol\u00edcia Militar apreende armas e drogas na Regi\u00e3o do Barreiro, em Belo Hor... https:\/\/t.co\/LZbU0lhNdq","label":"Positivo"}
{"text":"RT @carlinibh: 'Jeitinho Kalil': novo prefeito de BH almo\u00e7a de marmitex e elimina traje formal - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/oG\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - 60\u00baBPM (Nova Serrana): Pol\u00edcia Militar aborda menor e localiza drogas. https:\/\/t.co\/Gnf6rOHTP8","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - UNAI - PRIS\u00c3O DE AUTORES E APREENS\u00c3O DE DROGAS https:\/\/t.co\/3Lv5kh4rIW","label":"Positivo"}
{"text":"RT @BlogdoBG: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es: https:\/\/t.co\/2p1a5VcTPm","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia em MG apresenta rapaz que recebia drogas sint\u00e9ticas via correios https:\/\/t.co\/pSpaF8Pt1B","label":"Positivo"}
{"text":"RT @wareporter: Rithely j\u00e1 recebeu propostas do Palmeiras, Corinthians, Atletico-MG, Inter e Fluminense\n\nPra ser convocado tem que mudar de\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjPjCAC https:\/\/t.co\/s9yOwjCAmu","label":"Positivo"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos.\nhttps:\/\/t.co\/82tyxIrCW9 https:\/\/t.co\/1imuf9X85A","label":"Positivo"}
{"text":"MG - Governo de Minas Gerais reconhece Folias de Reis como Patrim\u00f4nio Imaterial do Estado - https:\/\/t.co\/j8rdBjTtqe https:\/\/t.co\/BjLfQ7UDz8","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"\"O governo federal publicou no dia 27 de dezembro de 2016, a Medida Provis\u00f3ria 764\/16 que permite a diferencia\u00e7\u00e3o... https:\/\/t.co\/0DlDpZ9WGz","label":"Neutro"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois... https:\/\/t.co\/Xymgjx5vQK by #UOL via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"Campanha de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela tem in\u00edcio em C\u00f3rrego Fundo https:\/\/t.co\/a9cMaCjOTh https:\/\/t.co\/Dck0bV1WU8","label":"Positivo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/ZMc8NZTYhu  #DilmaSabiaDeTudo https:\/\/t.co\/zAwP8wgF1t","label":"Positivo"}
{"text":"RT @carlinibh: Empres\u00e1rio relata momentos de terror sob a mira de uma arma em BH - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/8GXfslGjro","label":"Neutro"}
{"text":"Jovem \u00e9 preso suspeito de viol\u00eancia dom\u00e9stica e c\u00e1rcere em Uberl\u00e2ndia  https:\/\/t.co\/BWRF1fNYNr #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOn\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Greenfield for\u00e7a mudan\u00e7as na Funcef - Estado de Minas https:\/\/t.co\/t8ja2isCho https:\/\/t.co\/gGEFXTwJUL","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois... https:\/\/t.co\/r6S6AkloNj by #AlexoRibas via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"Governo de MG gasta R$ 50,8 milh\u00f5es com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/R4Tm4NMOck","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnjokaMaximo: #NaoConfiamosNoSTF\nP\u00f5e na conta do @STF_oficial \nque n\u00e3o cumpriu seu papel de afastar Pimentel.\no Estado de MG pode cobra\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar; https:\/\/t.co\/WXLZcsOQMD","label":"Neutro"}
{"text":"RT @RevistaISTOE: Mesmo em \u2018calamidade financeira\u2019, governo de Fernando Pimentel em MG compra mais dois helic\u00f3pteros. https:\/\/t.co\/vAdSKiBh\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"em_com: Profissionais da sa\u00fade trabalham sem descanso para vacinar contra #FebreAmarela em Minas https:\/\/t.co\/sUn64p7F18 \u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @em_com: Esta \u00e9 a capa do Estado de Minas deste s\u00e1bado. Saiba tudo em https:\/\/t.co\/rapYrfsnzQ https:\/\/t.co\/BN2QsuZKmx","label":"Neutro"}
{"text":"PM apreende armas usadas em homic\u00eddio em Governador Valadares https:\/\/t.co\/jKhWmS2iR3","label":"Neutro"}
{"text":"#i5gornascimento @i5gornascimento g1 Homem \u00e9 preso em Sabar\u00e1 suspeito de estupro e roubo de celular https:\/\/t.co\/eIQN8o4wl9","label":"Positivo"}
{"text":"RT @cleuberdacunha: Rio distribui vacinas contra febre amarela a munic\u00edpios na divisa com Minas https:\/\/t.co\/4NV2y4LNsg https:\/\/t.co\/gHzxVu\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@wendy_muiz @MeEntristece jajajajajajajajajajajajajaa me copie de un estado que mg pero nqv bebe\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"RT @lovingmyseokjin: estoy ignorando todo programa donde haya estado seokjin donde se hace el capo con las minas xq si los llego a ver me r\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @RobertoTiburcio: Sobre a MANGUA\u00c7A do filho do governador de Minas, Fernando Pimentel do PT...ningu\u00e9m da IMPRENSA, fala + nada?\n\nBOLSA M\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @belemfala: NENHUMA REBELI\u00c3O EM 10 ANOS DE FUNCIONAMENTO.\nPres\u00eddio em Minas adota novo modelo e recupera 60% dos presos | https:\/\/t.co\/e\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Dois homens s\u00e3o presos suspeitos de tr\u00e1fico de drogas em Caldas, MG https:\/\/t.co\/o6jtnqaWKm https:\/\/t.co\/FXGxF8eQoz","label":"Positivo"}
{"text":"@JoanapereiraF Ol\u00e1! Podemos usar a sua foto no jornal Estado de MInas? Obrigada!","label":"Neutro"}
{"text":"Soldado israelense que matou palestino \u00e9 declarado culpado de homic\u00eddio - Estado de Minas https:\/\/t.co\/ZH87extI8M\u2026 https:\/\/t.co\/2SBxTm6TxL","label":"Neutro"}
{"text":"Minas vai dobrar oferta de trabalho e estudo nos pres\u00eddios do Estado https:\/\/t.co\/JEQAF9GYbl https:\/\/t.co\/td5RlS9Kf9","label":"Neutro"}
{"text":"Deputados pressionam Temer para grandes obras em MG sa\u00edrem do papel - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/NNE1VQmZNp","label":"Positivo"}
{"text":"to em minas gerais ainda meu deus esse estado n\u00e3o acaba","label":"Neutro"}
{"text":"Dieese: custo da cesta b\u00e1sica fica mais caro em 2016 - Estado de Minas https:\/\/t.co\/LiLmIfo2MV","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00eamica com filho de Pimentel: Governo de Minas prev\u00ea gasto de R$ 50,8 mi com... https:\/\/t.co\/Ps989Be7Gp by #UOL via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - Autor de roubo no Bairro Pontilh\u00e3o \u00e9 preso  https:\/\/t.co\/AGjikMqGUe","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia prende suspeito de tr\u00e1fico de drogas em Santana do Para\u00edso, MG https:\/\/t.co\/6CpOzu6AH5 https:\/\/t.co\/uEkMQrP9Te","label":"Positivo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Antonio902Car: O governador de Minas Gerais, Fernando Pimentel, causou uma verdadeira como\u00e7\u00e3o ao utilizar um helic\u00f3ptero do... https:\/\/\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @brasil_fotos: Mesmo depois de falir o estado de MG, Fernando Pimentel abre licita\u00e7\u00e3o para compra de 2 (sim, dois!) helic\u00f3pteros. Inacre\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Agricultores s\u00e3o vacinados contra a febre amarela no ES e em MG https:\/\/t.co\/vZdXMHK1QH","label":"Positivo"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"Dois s\u00e3o detidos ao tentar jogar celulares e drogas em pres\u00eddio de MG https:\/\/t.co\/x8hc227gSN","label":"Positivo"}
{"text":"RT @joseluisfreita2: Vereador chega algemado \u00e0 C\u00e2mara de Caratinga para tomar posse do cargo - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/qnkA\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @EstadaoPolitica: Em calamidade financeira, governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/Xz79vBreX9 https:\/\/t.co\/H\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @fn7k: Pimentel torrou o dinheiro dos dep\u00f3sitos judiciais, como puderam entregar todo esse dinheiro na m\u00e3o desse corrupto?? https:\/\/t.co\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Grupo \u00e9 detido ap\u00f3s roubo e carreta recuperada em MG https:\/\/t.co\/boxApt6cv6","label":"Positivo"}
{"text":"@NiBarga  participou junto com a anta ( Dilm\u00eas ) de terrorismo no Brasil. hoje infelizmente o povo de Minas o elegeu Governador","label":"Negativo"}
{"text":"ya tire el estado ni un puto, MG. \ufffdtamos","label":"Neutro"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/xZFKoIK1Ih","label":"Negativo"}
{"text":"Homem \u00e9 preso em Belo Horizonte suspeito de tr\u00e1fico de drogas https:\/\/t.co\/9PlKnaqN4D https:\/\/t.co\/HoeVNrz2by","label":"Positivo"}
{"text":"RT @antoniocostapm: Portugal e Estado de Minas Gerais, @governomg, num novo patamar de relacionamento focado na tecnologia, em particular n\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 ampliada em Coronel Fabriciano https:\/\/t.co\/ja5ElcBDW0","label":"Positivo"}
{"text":"@eliascarla Como j\u00e1 informamos, a SES-MG esclarece que n\u00e3o h\u00e1 falta de vacina contra Febre Amarela no Estado https:\/\/t.co\/YeJK93WwP0","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"Minas \u00e9 o estado mais quente sem base","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AriSirius: Corruptos do PT @bobjackk @oipanue \nEm calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/StujBMYQTg\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Em MG o PT deu continuidade \u00e0 venda de presidios pra parceiros eleitorais\/empresariais, como fazia o PSDB https:\/\/t.co\/0L7o2ZyYUl","label":"Negativo"}
{"text":"Sou aquela pessoa que precisei mudar de estado, pra perceber como n\u00e3o existe lugar mais acolhedor do que Minas Gerais. Amo essa porra. \ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - Guaraciaba - Quadrilha \u00e9 presa ap\u00f3s roubo a resid\u00eancia https:\/\/t.co\/EWpZtE4nzf","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Ary_AntiPT: O Brasil ter\u00e1 que pagar a conta de Minas Gerais enquanto o Governador Pimentel torrando dinheiro com Bolsa Ressaca? https:\/\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Ary_AntiPT: Fernando Acronimo Pimentel acha t\u00e3o legal o uso de helic\u00f3ptero do Governo que mandou o Governo de MG Minas comprar mais doi\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"New post: \"MG \u00e9 o quarto estado a garantir o direito \u00e0 amamenta\u00e7\u00e3o em p\u00fablico\" https:\/\/t.co\/v3YmUY1xc1","label":"Positivo"}
{"text":"RT @MeilingTamiozzo: Vereador de SP Fernando Holiday quer revogar o Dia da Consci\u00eancia Negra - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/W2XP\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"PM prende rapaz por vadiagem e uso de drogas no Centro de Raul Soares, MG https:\/\/t.co\/1HtP6dfPo6 https:\/\/t.co\/Eul1L7kQ7g","label":"Positivo"}
{"text":"Governo anuncia ensino integral em tr\u00eas escolas estaduais do Tri\u00e2ngulo https:\/\/t.co\/LC510z7c9j https:\/\/t.co\/jdySm1mSqv","label":"Positivo"}
{"text":"Tr\u00eas adolescentes s\u00e3o apreendidos por tr\u00e1fico de drogas em Ipatinga https:\/\/t.co\/qqU4Rc5wjm","label":"Positivo"}
{"text":"Escola do Legislativo \u00e9 tema de mestrado na Universidade de Portugal https:\/\/t.co\/gAO3jRnGrE https:\/\/t.co\/N7UtRudlE7","label":"Positivo"}
{"text":"Dois homens s\u00e3o presos suspeitos de tr\u00e1fico de drogas em Caldas, MG https:\/\/t.co\/TAXABWLELx https:\/\/t.co\/6uPjZuebko","label":"Positivo"}
{"text":"#brasilmetropole Sa\u00fade mant\u00e9m estado de aten\u00e7\u00e3o e investiga casos de febre amarela https:\/\/t.co\/HAq4OMqMJK","label":"Neutro"}
{"text":"RT @epocanegocios: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/K6plvNsHyA https:\/\/t.co\/bl9UV8s6aj","label":"Negativo"}
{"text":"RT @editoranemo: \"A gigantesca barba do mal\" em destaque no caderno Cultura do Estado de Minas. https:\/\/t.co\/PxNurIkTlw","label":"Neutro"}
{"text":"I'm at Correa de Almeida in Correa de Almeida, Estado de Minas Gerais https:\/\/t.co\/aKMNTIHJdL","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@Seriacoswik @marcovanbastenr @blogvaimengao @_AFlamenguista @jaimetricolorSP estado RJ\/SUL\/MG. Parece quase um brasileir\u00e3o n\u00e9?","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - Autores de roubo s\u00e3o presos em Raposos https:\/\/t.co\/WW49oWLR27","label":"Positivo"}
{"text":"Eduardo Cunha fica isolado em pres\u00eddio do Paran\u00e1 - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/2agERpq9Iv","label":"Neutro"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/M3Qvk9wN3T https:\/\/t.co\/ESWDEpfKWh","label":"Negativo"}
{"text":"RT @minsaude: A For\u00e7a Nacional do #SUS refor\u00e7a ajuda ao estado de Minas Gerais. #FebreAmarela https:\/\/t.co\/c6yrWH9z0h https:\/\/t.co\/Q3qFJiZr\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Rio distribui vacina de febre amarela a munic\u00edpios pr\u00f3ximos de MG  https:\/\/t.co\/a2taHhKbo2  #noticias","label":"Positivo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/uz5LmSohWP","label":"Negativo"}
{"text":"Arax\u00e1 recebe novas doses da vacina contra febre amarela https:\/\/t.co\/rF9O24RwwD","label":"Positivo"}
{"text":"CRONOGRAMA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O EM 2017 PARA AS ESCOLAS P\u00daBLICAS ESTADUAIS DE MINAS. https:\/\/t.co\/uxU3YExDPD","label":"Positivo"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/M3Qvk9wN3T https:\/\/t.co\/ESWDEpfKWh","label":"Negativo"}
{"text":"RT @julianacipriani: Minist\u00e9rio P\u00fablico de MG restringe entrevistas de promotores \u00e0 imprensa - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/hXGm\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Homem \u00e9 morto a tiros ap\u00f3s deixar pres\u00eddio em Governador Valadares https:\/\/t.co\/sTx9QOWKQK https:\/\/t.co\/HSv06PVpje","label":"Neutro"}
{"text":"SES-MG mant\u00e9m estado de aten\u00e7\u00e3o e investiga casos de febre amarela - https:\/\/t.co\/3Eu7li761v","label":"Neutro"}
{"text":"Codevasf e Governo de Minas Gerais discutem retomada do conv\u00eanio para constru\u00e7\u00e3o da\u2026 https:\/\/t.co\/JjUbGJenpt https:\/\/t.co\/ah6HBMOkpB","label":"Positivo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial. + Helic\u00f3ptero o Gov de Minas o Pilantrel tem. https:\/\/t.co\/0zD0t6pOMC","label":"Negativo"}
{"text":"RT @infomoney: Banco do Brasil avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/xX9wSOLNEv #mercados_IM","label":"Negativo"}
{"text":"PM apreende maconha e celular em pres\u00eddio de Coronel Fabriciano, MG https:\/\/t.co\/DhCWmB16QM","label":"Positivo"}
{"text":"PM det\u00e9m grupo em atitude suspeita e impede sequestro em Pequeri, MG https:\/\/t.co\/jLM4T4CR0p https:\/\/t.co\/uYMCLfVU98","label":"Positivo"}
{"text":"PM apreende drogas na casa de av\u00f3s de adolescente em Montes Claros  https:\/\/t.co\/jSBqugLq4h","label":"Positivo"}
{"text":"RT @xenofonte: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/bmMzonoY6F","label":"Positivo"}
{"text":"Governo anuncia ensino integral em tr\u00eas escolas estaduais do Tri\u00e2ngulo https:\/\/t.co\/2RooWlAG6u #Opera\u00e7\u00e3oBetaLab https:\/\/t.co\/X3ahin2Dsc","label":"Positivo"}
{"text":"RT @o_antagonista: A limpeza do governador do Amazonas > https:\/\/t.co\/2zs9CBlvLd","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Hugotim1: #timbeta #globo Governo de MG investiga 83 mortes por febre amarela; \u00f3bitos confirmados s\u00e3o 32 https:\/\/t.co\/OeKsMcStgO #Opera\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG (PT) compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/MLnzIFxmEl","label":"Negativo"}
{"text":"Le gustaras a mas personas por como te ves, que por como piensas, por eso una publicaci\u00f3n de Instagram tiene mas mg que un estado en twitter","label":"Neutro"}
{"text":"RT @oficialmchariel: Fui parar em contagem, estado de minas e dahora","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Governo de Minas nomeia mais 2.500 trabalhadores da Educa\u00e7\u00e3o https:\/\/t.co\/YDriRrnzDT #Minas #Educa\u00e7\u00e3o #Professores","label":"Positivo"}
{"text":"RT @portaluai: Esta \u00e9 a capa do Estado de Minas deste s\u00e1bado. Saiba tudo em https:\/\/t.co\/HOLeI79uo2 https:\/\/t.co\/jCQDW69PpR","label":"Neutro"}
{"text":"Tr\u00eas homens s\u00e3o presos por suspeita de roubo de cargas em Santa Luzia https:\/\/t.co\/b8DRodJRuT https:\/\/t.co\/TxoV9OSzCq","label":"Positivo"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/xZFKoIK1Ih","label":"Negativo"}
{"text":"Contrata\u00e7\u00e3o de professores come\u00e7a nesta ter\u00e7a-feira em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/B8Z8MoRFCx","label":"Positivo"}
{"text":".@minsaude enviou equipe da For\u00e7a Nacional do SUS p\/ auxiliar no atendimento aos pacientes com suspeitas de febre amarela em MG. #ColetivaMS","label":"Positivo"}
{"text":"RT @ReutersBrazil: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/cVf6Kj4jFi #domesticNews","label":"Negativo"}
{"text":"Meirelles diz que teve conversa abrangente com C\u00e1rmen L\u00facia - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/Su9Cp962Rn","label":"Neutro"}
{"text":"RT @brasil_fotos: Mesmo depois de falir o estado de MG, Fernando Pimentel abre licita\u00e7\u00e3o para compra de 2 (sim, dois!) helic\u00f3pteros. Inacre\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Minas Gerais recebe aux\u00edlio da For\u00e7a Nacional do #SUS para casos de #FebreAmarela https:\/\/t.co\/OeN8qj5MX5 https:\/\/t.co\/YMnSuB0R1Y","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil flagra entrega de drogas e celulares a presos em Divin\u00f3polis, MG https:\/\/t.co\/4dk6dQmINn https:\/\/t.co\/ZeGwcPCTIG","label":"Positivo"}
{"text":"Empres\u00e1rio relata momentos de terror sob a mira de uma arma em BH - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/R6OorjXdul","label":"Neutro"}
{"text":"@AL_Kaio_ acho que n\u00e3o 4 de SP, 4 do RJ, 3 de MG, 3 do RS, e 3 do ES! Todos se enfrentavam e o melhor de cada estado passava pras semis","label":"Neutro"}
{"text":"Homem \u00e9 preso pela PC em Pirapora suspeito de envolvimento em roubo https:\/\/t.co\/SnB1AkEUef","label":"Positivo"}
{"text":"Governo em calamidade financeira: BB avisa Justi\u00e7a que Minas n\u00e3o tem recursos https:\/\/t.co\/WyUXSuuCfz https:\/\/t.co\/9aOPiDJgzv","label":"Negativo"}
{"text":"RT @PanichiRaphael: Est\u00e1 ruim para o estado de Minas Gerais? Para o Pimentel e sua Fam\u00edlia n\u00e3o! Papai busca eles de helic\u00f3ptero com o dinhe\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @edmarnarrador: \u00c9 grave o estado de sa\u00fade do atacante Michael, que disputou o Brasileir\u00e3o pelo Am\u00e9rica\/MG. O carro em que estava colidiu\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Tr\u00eas homens s\u00e3o presos por suspeita de roubo de cargas em Santa Luzia MG https:\/\/t.co\/aN3TiTv6ov","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"12 mil agricultores familiares ser\u00e3o beneficiados com a\u00e7\u00e3o do Governo de Minas https:\/\/t.co\/lmJv5yv3da","label":"Positivo"}
{"text":"Reflexos da irresponsabilidade extrema. Governo de Minas torrou recurso que sequer lhe pertencia: https:\/\/t.co\/4ykI6fG0wh","label":"Neutro"}
{"text":"Estado amplia para 23 o n\u00famero de casos suspeitos de febre amarela em Minas https:\/\/t.co\/eIQDT8ZBip https:\/\/t.co\/RnMG0UDoiQ","label":"Neutro"}
{"text":"RT @JBarbosa2014: A F\u00d3RMULA DO FRACASSO:\nO governo PETISTA de FERNANDO PIMENTEL j\u00e1 est\u00e1 entre os PIORES da hist\u00f3ria do Estado de Minas Gera\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - Apreens\u00e3o de drogas no Bairro S\u00e3o Jorge https:\/\/t.co\/S4G01XDxAE","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Codevasf: Codevasf e Governo de Minas Gerais discutem retomada do conv\u00eanio para constru\u00e7\u00e3o da barragem do Jequita\u00ed https:\/\/t.co\/2ucHTCY\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"PM apreende maconha e celular em pres\u00eddio de Coronel Fabriciano, MG https:\/\/t.co\/DW38zLNCQm https:\/\/t.co\/9RhkQ5rDMj","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Angelic47392270: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/pMGuoOpOJO by #VEJA via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"Homem \u00e9 preso ao agredir seguran\u00e7a de clube em Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es (MG) https:\/\/t.co\/dZLkQ02AOU https:\/\/t.co\/bHQsaITu9O","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Autor de tr\u00e1fico de drogas \u00e9 apreendido pela Pol\u00edcia Militar em Itabirito (MG) https:\/\/t.co\/oDCQ7MkEH0","label":"Positivo"}
{"text":"RT @ReginaldoLopes: O Governo de #Minas vai liberar R$ 770.452,56 para obras na #Escola Est. Pedro Lessa, em S\u00e3o Miguel do Anta. Saiba +\nht\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Rio faz a\u00e7\u00e3o contra febre amarela em munic\u00edpios na divisa com MG https:\/\/t.co\/amQ21vq4DX #SDV Via @exame https:\/\/t.co\/cujQfdZUX1","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil de Minas Gerais prende ex-vereador de Esmeraldas acusado de tr\u00e1fico de droga\u2026 https:\/\/t.co\/iNDxGqE0IN https:\/\/t.co\/9WnllJJ71N","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/xZFKoIK1Ih","label":"Negativo"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar;. https:\/\/t.co\/YHxeorhB5O","label":"Neutro"}
{"text":"Senhores editores do \"Estado de Minas\" N\u00e3o plantem desordem e p\u00e2nico.  Aqui em MG a coisa \u00e9 diferente! \n   Bandido\u2026 https:\/\/t.co\/dFWsiniqEI","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnjokaMaximo: #NaoConfiamosNoSTF\nP\u00f5e na conta do @STF_oficial \nque n\u00e3o cumpriu seu papel de afastar Pimentel.\no Estado de MG pode cobra\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"Ap\u00f3s den\u00fancias, c\u00e3es encontram drogas e menor \u00e9 detido em MG  https:\/\/t.co\/QARvvDe24d","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - S\u00e3o Louren\u00e7o \u0096 Adolescente \u00e9 apreendido por tr\u00e1fico de drogas https:\/\/t.co\/8LdccQjkc8","label":"Positivo"}
{"text":"RT @sitedaboa: Bras\u00edlia - O governo de Minas gastar\u00e1 ao menos R$ 50,8 milh\u00f5es com a compra de helic\u00f3pteros. As despesas est\u00e3o... https:\/\/t.\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Crian\u00e7a de 4 anos se afoga e morre enquanto m\u00e3e usa o celular na piscina - Internacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/Nrnc3Wms9K","label":"Neutro"}
{"text":"Pimentel vai buscar filho em festa de r\u00e9veillon com helic\u00f3ptero do governo de... https:\/\/t.co\/MMIi8NcKXa by #Ary_AntiPT via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"Quatro homens s\u00e3o presos suspeitos de tr\u00e1fico de drogas em Pirapora https:\/\/t.co\/uGOKth4Nl4 https:\/\/t.co\/K6uHiTTlpz","label":"Positivo"}
{"text":"#pt #pmdb #pdt #tj #tjmg #stf #almg #pp MAIS UMA DELE ... #BB cobra de Minas R$ 1,5 bilh\u00e3o em dep\u00f3sitos judiciais https:\/\/t.co\/yPWflY0U5f","label":"Negativo"}
{"text":"Contrata\u00e7\u00e3o de professores come\u00e7a nesta ter\u00e7a-feira em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/WCVUN3iXhn https:\/\/t.co\/tcGdzKOSsK","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Corytiba: @MichelTemer @STF_oficial @EliseuPadilha @alexandregarcia Custo menor e sem rebeli\u00f5es no pres\u00eddio privado de Minas G https:\/\/\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois... https:\/\/t.co\/U2J9cEN7Le by #Ary_AntiPT via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"Dois s\u00e3o detidos ao tentar jogar celulares e drogas em pres\u00eddio de MG: Ocorr\u00eancia foi registrada perto do Sebasti\u00e3o\u2026 https:\/\/t.co\/bm83obBiQd","label":"Positivo"}
{"text":"RT @felipefonte: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. E agora, Jos\u00e9? https:\/\/t.co\/zOGi877LRn","label":"Positivo"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos.\nhttps:\/\/t.co\/82tyxIrCW9 https:\/\/t.co\/1imuf9X85A","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de MG prev\u00ea aterro e esta\u00e7\u00f5es de lixo para o Centro-Oeste https:\/\/t.co\/OyytvaT1ai https:\/\/t.co\/g8qBRZKnDW","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnjokaMaximo: @o_antagonista  P\u00f5e na conta do @STF_oficial \nque n\u00e3o cumpriu seu papel de afastar Pimentel.\no Estado de MG pode cobrar T\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"@tvglobominas https:\/\/t.co\/JuLVsKxmZZ ISSO \u00c9 UM ABSURDO O DINHEIRO DEVE ESTAR SOBRANDO","label":"Negativo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/eOZSt6m1zA","label":"Positivo"}
{"text":"Rio faz bloqueio contra febre amarela em munic\u00edpios na divisa com Minas Gerais. https:\/\/t.co\/5pqEnrZrV0 #sa\u00fade\u2026 https:\/\/t.co\/fLmCg8J2lx","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Silvio_MKT: Pimentel MENTE! O Decreto 44.028\/2005 N\u00c3O autoriza o governador a usar aeronaves em momento de lazer.https:\/\/t.co\/i7lGtHgXM\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"O Governo do Estado de Minas Gerais, atendendo \u00e0s reivindica\u00e7\u00f5es do Sind-UTE, com a nossa interven\u00e7\u00e3o, publicou... https:\/\/t.co\/EGDof2sKIt","label":"Positivo"}
{"text":"PIMENTEL GOV PETISTA DE MG DANDO UM ROLE COM HELICOPTERO DO GOVERNO BUSCAR O FILHO BEBADO https:\/\/t.co\/6JDo4DDC2m #LavaJatoNews","label":"Negativo"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar;;;;;;. https:\/\/t.co\/DmRfIaj4lv","label":"Neutro"}
{"text":"RT @otempo: Governo de Minas e Iveco entregam 401 \u00f4nibus para escolar a munic\u00edpios https:\/\/t.co\/epymFxIKlA https:\/\/t.co\/VCAZ2BoXeE","label":"Positivo"}
{"text":"RT @leandroruschel: Sobre o governador de Minas, s\u00f3 h\u00e1 uma pergunta a fazer: por que o meliante ainda n\u00e3o est\u00e1 preso???","label":"Negativo"}
{"text":"O Ibmec\/MG alcan\u00e7ou um percentual incr\u00edvel no exame da OAB: 80% de nossos alunos foram aprovados!  Saiba mais:\u2026 https:\/\/t.co\/uNmHoCnuRe","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnjokaMaximo: @o_antagonista  P\u00f5e na conta do @STF_oficial \nque n\u00e3o cumpriu seu papel de afastar Pimentel.\no Estado de MG pode cobrar T\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Homem \u00e9 preso por tr\u00e1fico de drogas em Divin\u00f3polis https:\/\/t.co\/g2ozu9ERJX https:\/\/t.co\/IDeAAN9s7Z","label":"Positivo"}
{"text":"Banco do Brasil cobra de Minas R$ 1,5 bilh\u00e3o em dep\u00f3sitos judiciais https:\/\/t.co\/cg3pJa9A5Z - S\u00d3 COM AJUDA SERGIO MORO PRA RECEBER DE VOLTA?","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@srsbianca governador valadares mg \ufffd\ufffd\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"RT @RevistaISTOE: Mesmo em \u2018calamidade financeira\u2019, governo de Fernando Pimentel em MG compra mais dois helic\u00f3pteros. https:\/\/t.co\/vAdSKiBh\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@GilzanaCarvalho SP \u00e9 realmente fascinante,tem v\u00e1rios contrastes,mas Minas \u00e9 um estado bom tbm...alias o Brasil \u00e9 um Belo Pais,so q mau adm\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"PM apreende p\u00e9s de maconha e drogas em Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/jVRnQBugtG https:\/\/t.co\/BoFals267A","label":"Positivo"}
{"text":"O professor do Centro Federal de Educa\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica de Minas Gerais (CEFET-MG) da Universidade Federal de... https:\/\/t.co\/vVZfFa6w96","label":"Neutro"}
{"text":"RT @MauroPatini: Estado de Minas Gerais quebrado e ainda se apropriando dos recursos judiciais que pertencem \u00e0s partes dos processos. Fim d\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @MARCUSPITTER: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/3q8gKwskvD","label":"Positivo"}
{"text":"Processo Seletivo Simplificado da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura de Alfenas (Ensino M\u00e9dio Completo) https:\/\/t.co\/msBxVKBzlC","label":"Positivo"}
{"text":"RT @minsaude: A For\u00e7a Nacional do #SUS refor\u00e7a ajuda ao estado de Minas Gerais. #FebreAmarela https:\/\/t.co\/c6yrWH9z0h https:\/\/t.co\/Q3qFJiZr\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Dupla \u00e9 presa em Patroc\u00ednio suspeita de envolvimento em roubo \u00e0 fazenda https:\/\/t.co\/bTbrzdmgO8 https:\/\/t.co\/4IXqJnWWaW","label":"Positivo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/NtxZgADTvh","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@ReisDdaniel qualquer 1 tem mais brasileiro q o alt mineiro. ate o bahia se trocasse de estado com o cruzeiro ,bahia seria o maior de minas","label":"Neutro"}
{"text":"RT @PandaRcds: O PT S\u00d3 CONHECE A VIDA DE MARAJ\u00c1,MESMO O ESTADO DE MINAS GERAIS  ESTAR QUEBRADO!!! https:\/\/t.co\/9khsHsdWx5","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia prende nove suspeitos de tr\u00e1fico de drogas em Ipatinga https:\/\/t.co\/5eSr7a4agV #brasil","label":"Positivo"}
{"text":"Arax\u00e1 recebe novas doses da vacina contra febre amarela  https:\/\/t.co\/PpDs1tK6oM","label":"Positivo"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos.\nhttps:\/\/t.co\/82tyxIrCW9 https:\/\/t.co\/1imuf9X85A","label":"Positivo"}
{"text":"RT @brasil_fotos: Mesmo depois de falir o estado de MG, Fernando Pimentel abre licita\u00e7\u00e3o para compra de 2 (sim, dois!) helic\u00f3pteros. Inacre\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"A balada de Pimentel - governador de MG atrasa sal\u00e1rios, mas abusa de mordomias  https:\/\/t.co\/j4onTU26lV \u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Governo investiga aumento de casos de febre amarela em MG e alerta OMS https:\/\/t.co\/FaYCeZ5JkO https:\/\/t.co\/grPSyEzcMw","label":"Neutro"}
{"text":"Para que puta le dan mg a mi estado entonces la cajeta de su madreeeeee","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil flagra entrega de drogas e celulares a presos em Divin\u00f3polis, MG https:\/\/t.co\/CZBviIxPDf https:\/\/t.co\/4rBdRs0Q4V","label":"Positivo"}
{"text":"RT @EstadaoPolitica: Em calamidade financeira, governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/Xz79vBreX9 https:\/\/t.co\/H\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @diegoreporter: Por favor meus amigos mineiros, o que falta para tirarem este corrupto do comando de Minas Gerais?? https:\/\/t.co\/RX4U04J\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Gisaieira: Vereador preso vai receber sal\u00e1rio de R$ 9 mil em Caratinga - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/XNsAkX4bT2","label":"Negativo"}
{"text":"Governo Alckmin reajusta em at\u00e9 7,1% tarifa de \u00f4nibus da EMTU - Estado de Minas https:\/\/t.co\/X2dHnxVSPW","label":"Neutro"}
{"text":"@Lucas_htt anuncia no estado de minas o bcta kkkkkkk","label":"Neutro"}
{"text":"RT @gutodeandrade: Governo de MG p\u00f5e em sigilo dados sobre voos de Pimentel https:\/\/t.co\/fh2aAf2G5R","label":"Negativo"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Uberaba https:\/\/t.co\/M1e8yE5XIs","label":"Positivo"}
{"text":"RT @carlinibh: 'Jeitinho Kalil': novo prefeito de BH almo\u00e7a de marmitex e elimina traje formal - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/oG\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Amanh\u00e3, dia 03\/01, \u00e0s 14h00, no Audit\u00f3rio da Escola Municipal Dr. Lund, a Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Lagoa... https:\/\/t.co\/3oYDsHjVaP","label":"Positivo"}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Ap\u00f3s decretar fal\u00eancia do Estado de Minas, Pimentel t\u00e1 comprando mais 2 helic\u00f3pteros...\nTeremos mtos feriados em 2017..\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"UFJF abre 62 vagas para cursos em Governador Valadares https:\/\/t.co\/nghRYjbqgD","label":"Neutro"}
{"text":"RT @tiesregui: agradezco no haber estado en todo el d\u00eda en tw. que pena ver \"su bardo\" por un mg","label":"Neutro"}
{"text":"RT @caminhodaescola: @CNHIndustrial entrega 628 \u00f4nibus ORE 2 IVECO BUS ao Governo de Minas Gerais\n\nhttps:\/\/t.co\/yKPqJIKxZl\n\nhttps:\/\/t.co\/h0\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnjokaMaximo: @o_antagonista  P\u00f5e na conta do @STF_oficial \nque n\u00e3o cumpriu seu papel de afastar Pimentel.\no Estado de MG pode cobrar T\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"\ufffd PATROC\u00cdNIO\/ \ufffd MG\n\nGRANDE APREENS\u00c3O DE DROGAS NO BAIRRO ENEAS\n\nPolicias militares integrantes do T\u00c1TICO M\u00d3VEL,... https:\/\/t.co\/438tqfRLCY","label":"Positivo"}
{"text":"#beta #betalab #mg Pedido ao STF irritou Meirelles: Governo amea\u00e7a suspender aval para\u2026 https:\/\/t.co\/cHJbFIKAOY\u2026 https:\/\/t.co\/uSTdKS5mCn","label":"Neutro"}
{"text":"RT @evalmor: @o_antagonista presidente do Senado esnoba justi\u00e7a, governador Minas passa m\u00e3o em contas judiciais. A democracia dos her\u00f3is co\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Prefeito de Ribeir\u00e3o das Neves decreta estado de calamidade financeira https:\/\/t.co\/QScJCkaXFk","label":"Negativo"}
{"text":"RT @IvecoBusBR: @CNHIndustrial entrega 628 \u00f4nibus ORE 2 IVECO BUS ao Governo de Minas Gerais ...\n\nhttps:\/\/t.co\/klbY3onfnM\n\nhttps:\/\/t.co\/fn5\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @SaudeMG: Minas Gerais recebe aux\u00edlio da For\u00e7a Nacional do #SUS para casos de #FebreAmarela https:\/\/t.co\/OeN8qj5MX5 https:\/\/t.co\/YMnSuB0\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Tr\u00eas jovens de 20 anos s\u00e3o presos por envolvimento em um roubo em Una\u00ed https:\/\/t.co\/4gJJBvFIQt https:\/\/t.co\/wxLf2KX3l7","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil apresenta quatro presos envolvidos com o tr\u00e1fico de drogas e homic\u00eddio https:\/\/t.co\/ibK8f0cIRL https:\/\/t.co\/K3R6bX4YV2","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - PM intercepta autores em Carmo da Cachoeira e impede tr\u00e1fico de drogas https:\/\/t.co\/BlZShn3mqg","label":"Positivo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/4pItzRbFCv","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @JoseAdeildo: Governo de MG p\u00f5e em sigilo dados sobre voos de Pimentel https:\/\/t.co\/TIrrAFLpgh","label":"Negativo"}
{"text":"RT @UOL: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/T36jGfw2mT","label":"Negativo"}
{"text":"Deputado Major Ol\u00edmpio, de S\u00e3o Paulo, exalta chacinas na internet - Estado de Minas https:\/\/t.co\/9AqG1qGcl7","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia em MG apresenta rapaz que recebia drogas sint\u00e9ticas via correios https:\/\/t.co\/WGKiNilYP2 #G1","label":"Positivo"}
{"text":"Jovem \u00e9 preso suspeito de viol\u00eancia dom\u00e9stica e c\u00e1rcere em Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/xaioAuE6qo https:\/\/t.co\/ces5GDunzf","label":"Positivo"}
{"text":"Homem \u00e9 preso com r\u00e9plica de pistola ap\u00f3s roubo em Montes Claros https:\/\/t.co\/2DMe3duilF","label":"Positivo"}
{"text":"RT @jota_gomes: Prezado servidor. Sabe seu 13\u00b0? Ent\u00e3o...\n\n https:\/\/t.co\/7LG3Fd8Odz","label":"Neutro"}
{"text":"Ataque a l\u00edder da Igreja Mundial, pastor Valdemiro, \u00e9 transmitido ao vivo - Estado de Minas https:\/\/t.co\/7TJDHiZ0bk\u2026 https:\/\/t.co\/GqSlNyOK5l","label":"Neutro"}
{"text":"Moreira Franco defende antecipa\u00e7\u00e3o do fim do recesso para votar medidas para Rio - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/lUggTz5wQF","label":"Neutro"}
{"text":"RT @HumbertoReisJr: Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/xfwbQHaiu9 Falido mas gastando https:\/\/t.co\/F9yQI9Py\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros | https:\/\/t.co\/ssL2leAiVX https:\/\/t.co\/hAtiZwkhks","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Tom_brz: Cavalo emociona ao se despedir de dono em enterro - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/HmNlkuBNI9","label":"Neutro"}
{"text":"RT @em_com: Bom dia! Veja a capa da edi\u00e7\u00e3o digital do Estado de Minas de hoje, 09 de janeiro. Leia mais no https:\/\/t.co\/rapYrfsnzQ https:\/\/\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"#METADEdoBRASILpertenceaosPOL\u00cdTICOSaoutra\u00e9dosBANCOSeEMPRES\u00c1RIOS  Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/usvOMucmuq","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil apresenta dupla presa por tr\u00e1fico de drogas em Patroc\u00ednio https:\/\/t.co\/bVsfus2nDV","label":"Positivo"}
{"text":"Grupo \u00e9 preso por tr\u00e1fico de drogas e roubo em Ch\u00e1cara, MG https:\/\/t.co\/KmPCnKIrup https:\/\/t.co\/oY6Dwe6ojY","label":"Positivo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/4qrIu8HYrt by #tiagorussell via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"I'm at Araujos in Araujos, Estado de Minas Gerais https:\/\/t.co\/3Upk3NmOVK","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil flagra entrega de drogas e celulares a presos em Divin\u00f3polis, MG https:\/\/t.co\/x4C02EG5nQ https:\/\/t.co\/Ri9Hf7iQ7t","label":"Positivo"}
{"text":"RT @MPCPE: Governador de Minas usa helic\u00f3ptero do Estado para buscar filho em festa https:\/\/t.co\/1y2rS0Ifjv","label":"Negativo"}
{"text":"Parem de fingir que tem estado melhor que Minas Gerais no Brasil.","label":"Neutro"}
{"text":"@Silviamorena78 @g1 Voc\u00ea quer que deixe nas m\u00e3os do Estado para morrer mais?\nhttps:\/\/t.co\/RBWqmSKsTB","label":"Neutro"}
{"text":"RT @ivo123zarate3: Me hace mal ver en instagram minas con buen estado f\u00edsico y bronceado. Y yo ac\u00e1 morfando y sin pileta, bueno eso","label":"Neutro"}
{"text":"Prefeitura de Juiz de Fora apresenta a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela https:\/\/t.co\/i13gvQOVgq https:\/\/t.co\/PuwKbdsuVi","label":"Positivo"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar NA CADEEIA https:\/\/t.co\/sqwfRP3zxy","label":"Neutro"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/LExmNF87qP by #yec_terrza via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/Pls2dpH7j4 https:\/\/t.co\/7u5I9Kqa1F","label":"Positivo"}
{"text":"RT @vando_correia: Os nomes e valores da Lista de Furnas ...GOVERNADOR-MG A\u00e9cio Neves PSDB-MG 5.500.000,00... https:\/\/t.co\/Ly6gfVkCkF https\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Prefeitura de Formiga - MG abre Processo Seletivo para Educa\u00e7\u00e3o https:\/\/t.co\/RZUu2O54Er https:\/\/t.co\/WqF7edKVlb","label":"Positivo"}
{"text":"RT @felipefonte: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. E agora, Jos\u00e9? https:\/\/t.co\/zOGi877LRn","label":"Positivo"}
{"text":"Gilmar Mendes integra comitiva de Temer em viagem a Lisboa - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/tXjGfpf4A0","label":"Neutro"}
{"text":"RT @JBarbosa2014: A F\u00d3RMULA DO FRACASSO:\nO governo PETISTA de FERNANDO PIMENTEL j\u00e1 est\u00e1 entre os PIORES da hist\u00f3ria do Estado de Minas Gera\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Vagas p\/ Int\u00e9rprete de Libras - Pit\u00e1goras - Governador Valadares\/MG - https:\/\/t.co\/vlMtJTyyFn","label":"Neutro"}
{"text":"Governo de Minas entrega 401 ve\u00edculos para transporte escolar em 308 munic\u00edpios https:\/\/t.co\/hWfqLGc8YV #ANV https:\/\/t.co\/Dtq9bRE0vm","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Rio Maia in Governador Valadares, Minas Gerais w\/ @tue_nunes07 @newrandley @perpetuosocor @brenasunshine https:\/\/t.co\/v89PBu0WHn","label":"Neutro"}
{"text":"Congresso tem 13 propostas que melhorariam seguran\u00e7a nos pres\u00eddios paradas - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/8eOo6ZUV9v","label":"Neutro"}
{"text":"RT @brasil_fotos: Mesmo depois de falir o estado de MG, Fernando Pimentel abre licita\u00e7\u00e3o para compra de 2 (sim, dois!) helic\u00f3pteros. Inacre\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @exame: Em calamidade financeira, governo de MG compra mais helic\u00f3pteros > https:\/\/t.co\/6uyDUO3WTT https:\/\/t.co\/kEKVqvu0wT","label":"Negativo"}
{"text":"UFJF abre 62 vagas para cursos em Governador Valadares https:\/\/t.co\/xtJY9pmfzo https:\/\/t.co\/H4fK6CWjOW","label":"Neutro"}
{"text":"Perigoso traficante \u00e9 preso em Ipaba, MG https:\/\/t.co\/Y9QE0prinQ https:\/\/t.co\/Lz8iT0HtqY","label":"Positivo"}
{"text":"#beta #betalab #mg Pede respeito aos direitos dos detentos: Defensoria P\u00fablica da Uni\u00e3o vai ao\u2026\u2026 https:\/\/t.co\/kKbLNKRXfi","label":"Neutro"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/eQtH93evUK #Opera\u00e7\u00e3oBetaLab https:\/\/t.co\/AZmK0bAIVn","label":"Positivo"}
{"text":"RT @capslock_io: Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros -  https:\/\/t.co\/ZTWw3u9ePM\nVOTARAM NO PT, ESPERAVAM O QUE DO GOVERNA\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - NHAPIM \u0096 PM apreende drogas e arma de fogo em Inhapim https:\/\/t.co\/B6ndX8FctA","label":"Positivo"}
{"text":"Endividando ainda mais o Estado de MG.  E Quem pagar\u00e1 a conta,  \u00e9 o povo mineiro. Ser\u00e1 que ele coleciona helic\u00f3pter\u2026 https:\/\/t.co\/OKz9c8nSfQ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Ap\u00f3s decretar fal\u00eancia do Estado de Minas, Pimentel t\u00e1 comprando mais 2 helic\u00f3pteros...\nTeremos mtos feriados em 2017..\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Governo de Minas adquire helic\u00f3pteros e outros equipamentos para a Defesa Civil, PM e Bombeiros\u2026 https:\/\/t.co\/pEXtbXp0TB","label":"Neutro"}
{"text":"RT @brunoboghossian: C\u00e1rmen deve julgar nos pr\u00f3ximos dias reclama\u00e7\u00e3o do governo de MG sobre bloqueio de contas do Estado em \"momento de gra\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"#JuizDeFora #JFClipping_ MGTV 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o Pol\u00edcia apresenta rapaz que recebia drogas sint\u00e9ticas via correios em Juiz\u2026 https:\/\/t.co\/7FhPqQznSG","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - Pris\u00e3o por tr\u00e1fico de drogas em Mantena https:\/\/t.co\/iqYDhqMqNj","label":"Positivo"}
{"text":"RT @brunoboghossian: C\u00e1rmen deve julgar nos pr\u00f3ximos dias reclama\u00e7\u00e3o do governo de MG sobre bloqueio de contas do Estado em \"momento de gra\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @xandao_007: \"Pol\u00edcia Federal acaba de divulgar que encontrou provas no apartamento do Lula, mas s\u00f3 at\u00e9 a 4\u00aa s\u00e9rie.\" Jornal Estado de Mi\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @bigodegalodoido: Eu sou da galoucura a maior do meu estado. ....\n#AtleticanoSegueAtleticano","label":"Neutro"}
{"text":"Prefeitura de Juiz de Fora apresenta a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela  https:\/\/t.co\/RYn516iEGe","label":"Positivo"}
{"text":"Rota 2014 - Blog do Jos\u00e9 Tomaz: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG desgovernado pe... https:\/\/t.co\/A70NNPFvkA","label":"Negativo"}
{"text":"RT @brasil_fotos: Mesmo depois de falir o estado de MG, Fernando Pimentel abre licita\u00e7\u00e3o para compra de 2 (sim, dois!) helic\u00f3pteros. Inacre\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Devasso, Pimentel some com dep\u00f3sitos judiciais\n\nAproximadamente R$ 1,5 bilh\u00e3o para o pagamento de resgates dos... https:\/\/t.co\/ToAuOyYJp6","label":"Negativo"}
{"text":"C\u00e3es encontram drogas escondidas em tijolo e britas, em Montes Claros https:\/\/t.co\/PzZaEyggGu https:\/\/t.co\/271lLTlVCb","label":"Positivo"}
{"text":"RT @ubiratan405: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/PVIRXPFgCo    @maria_lima muito bom!!\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o de Formiga abre novo processo seletivo https:\/\/t.co\/WBjehJ8v3W https:\/\/t.co\/x9GrDB43x5","label":"Positivo"}
{"text":"Prefeito de Ribeir\u00e3o das Neves decreta estado de calamidade financeira https:\/\/t.co\/rLa6ub0p1g https:\/\/t.co\/CJ8M6agFLf","label":"Negativo"}
{"text":"Advogado que visitou Cunha repassou 'impress\u00f5es' a subchefe da Casa Civil - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/nAW7BlxY7y","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOL: Pol\u00eamica com filho de Pimentel: Governo de Minas prev\u00ea gasto de R$ 50,8 mi com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/bpBmZOIYHV","label":"Negativo"}
{"text":"New post: \"Caminhoneiro suspeito de forjar roubo de carga \u00e9 preso em Arax\u00e1\" https:\/\/t.co\/jnQQFjBQxi","label":"Positivo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Gisaieira: Vereador preso vai receber sal\u00e1rio de R$ 9 mil em Caratinga - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/XNsAkX4bT2","label":"Negativo"}
{"text":"Es enserio que piden segunda para ir al telo por estado de Facebook???? Encima las minas comentan \"yoo ac\u00e1\" \ufffd\ufffd\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Uberaba https:\/\/t.co\/bpXQRhQl4J https:\/\/t.co\/V6aUQNEUkf","label":"Positivo"}
{"text":"RT @rehventura: Eu queria ter a autoestima do Aecio. Perdeu em Minas p\/ presidente, governador e agora a prefeitura, mas ainda acredita ter\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @wareporter: Rithely j\u00e1 recebeu propostas do Palmeiras, Corinthians, Atletico-MG, Inter e Fluminense\n\nPra ser convocado tem que mudar de\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Governo anuncia ensino integral em tr\u00eas escolas estaduais do Tri\u00e2ngulo\n https:\/\/t.co\/X0kYZKbTrD #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereO\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Timothy_Blenman: Pol\u00edcia Federal e Pol\u00edcia Civil combatem roubo de cargas em Medina, MG https:\/\/t.co\/GfyjQpPH4p https:\/\/t.co\/sDfc19qZig","label":"Positivo"}
{"text":"PM PRENDE\/APREENDE SUSPEITOS DE ENVOLVIMENTO COM O TR\u00c1FICO DE DROGAS, ROUBOS E HOMIC\u00cdDIO EM BRAS\u00cdLIA DE MINAS... https:\/\/t.co\/N1Cb4aZZuX","label":"Positivo"}
{"text":"RT @TVNBR: Minas Gerais recebe aux\u00edlio da For\u00e7a Nacional do SUS para atendimento aos pacientes com suspeita de febre amarela https:\/\/t.co\/u\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Prefeitura de Uberl\u00e2ndia decreta estado de calamidade financeira https:\/\/t.co\/7NGRbmFJTL","label":"Negativo"}
{"text":"Jovem fica ferido ap\u00f3s ser torturado em Governador Valadares  https:\/\/t.co\/MiHAmojjQP","label":"Neutro"}
{"text":"Policial de folga impede roubo e det\u00e9m ladr\u00f5es em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/65o0prSiAy","label":"Positivo"}
{"text":"Prefeitura de Juiz de Fora apresenta a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela: Secretaria de Sa\u00fade lan\u00e7ou documento com\u2026\u2026 https:\/\/t.co\/JTKxR0Y7BT","label":"Positivo"}
{"text":"RT @HumbertoReisJr: Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/xfwbQHaiu9 Falido mas gastando https:\/\/t.co\/F9yQI9Py\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"O BB anuncia que o Estado de Minas n\u00e3o tem mais recursos e vai o Pimentel  (PT-MG) e me compra 2 helic\u00f3pteros! Pode isso, Arnaldo???","label":"Negativo"}
{"text":"Governo anuncia ensino integral em tr\u00eas escolas estaduais do Tri\u00e2ngulo https:\/\/t.co\/3X9kktUK8d","label":"Positivo"}
{"text":"RT @lovingmyseokjin: estoy ignorando todo programa donde haya estado seokjin donde se hace el capo con las minas xq si los llego a ver me r\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"@PietroCamargos estado em q ironicamente os ped\u00e1gios eram mt mais caro q os de minas","label":"Neutro"}
{"text":"Prefeitura de Juiz de Fora apresenta a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela https:\/\/t.co\/lmCM20XRkj #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereO\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @oficialmchariel: Fui parar em contagem, estado de minas e dahora","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"Mi desayuno es proporcional a mi estado de \u00e1nimo de hoy: https:\/\/t.co\/gep5UbRC8u","label":"Neutro"}
{"text":"Alexandre Garcia fac\u00e7\u00f5es em manaus e helic\u00f3ptero usado pelo governador de minas: https:\/\/t.co\/M8W7bDgNBE via @YouTube","label":"Negativo"}
{"text":"RT @luciaazevedo: Tem que d\u00e1 Parab\u00e9ns ao Governador de Minas Gerais Fernando Pimentel \ufffd\nA estrat\u00e9gia de Febre Amarela (Mal\u00e1ria) pra tirar o\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Estado amplia para 23 o n\u00famero de casos suspeitos de febre amarela em Minas https:\/\/t.co\/ZBsRvNjQUB https:\/\/t.co\/AjhDC0EebY","label":"Neutro"}
{"text":"Bom dia! Esta \u00e9 a capa do Estado de Minas desta ter\u00e7a, 10 de janeiro de 2017. Leia mais em https:\/\/t.co\/HOLeI79uo2 https:\/\/t.co\/UCCuGxwq6D","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnjokaMaximo: #NaoConfiamosNoSTF\nP\u00f5e na conta do @STF_oficial \nque n\u00e3o cumpriu seu papel de afastar Pimentel.\no Estado de MG pode cobra\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Prefeitura de Juiz de Fora apresenta a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela https:\/\/t.co\/1E5pYC6tru Se gostou d\u00ea RT!! https:\/\/t.co\/ckiu1Zb7pD","label":"Positivo"}
{"text":"\u00d4nibus carregado de drogas \u00e9 flagrado na MG-353; motorista \u00e9 preso https:\/\/t.co\/oEkvrYfjt2","label":"Positivo"}
{"text":"C\u00e3o da PM encontra drogas e homem \u00e9 preso em Montes Claros https:\/\/t.co\/5MRQuNllnK #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOnItunes","label":"Positivo"}
{"text":"RT @CacoBrasil2: POL\u00cdCIA FEDERAL prende um homem por tr\u00e1fico internacional de drogas com 10kg de coca\u00edna em aeroporto de MG https:\/\/t.co\/8W\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JDanieldf: Pedindo para que MG reaja? Reagir contra o governador queridinho dos eleitores mineiros? https:\/\/t.co\/mMCw5wyyL8","label":"Negativo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/DatlkHBtFP","label":"Positivo"}
{"text":"#timbeta #globo Campanha de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela tem in\u00edcio em C\u00f3rrego Fundo https:\/\/t.co\/c7DM9VisXJ #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar....... https:\/\/t.co\/8PXRJ68ay9","label":"Neutro"}
{"text":"I'm at Big Mais Administra\u00e7\u00e3o in Governador valadares - MG w\/ @tue_nunes07 @andreacorreia9 @amandassantosm https:\/\/t.co\/ejXfZr43HM","label":"Neutro"}
{"text":"Homem \u00e9 preso ao agredir seguran\u00e7a de clube em Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es (MG) https:\/\/t.co\/kGU04a3Uli https:\/\/t.co\/jMBNAKuKWS","label":"Positivo"}
{"text":"Defesa Civil de MG confirma 16\u00aa morte pela chuva no estado https:\/\/t.co\/54WARq3MLg","label":"Neutro"}
{"text":"Agricultores s\u00e3o vacinados contra a febre amarela no ES e em MG https:\/\/t.co\/Q2M6Ie28OP https:\/\/t.co\/cvCzNJ3zpM","label":"Positivo"}
{"text":"#timbeta #globo Agentes de pres\u00eddios do Centro-Oeste de Minas v\u00e3o passar por capacita\u00e7\u00e3o https:\/\/t.co\/lTfAsti6ep #OperacaoBetaLab #Sigodev\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros via @UOLNoticias @UOL  https:\/\/t.co\/OKlDuX4ZQr","label":"Negativo"}
{"text":"New post: \"Motoristas e cobradores manifestam contra inseguran\u00e7a em Juiz de Fora\" https:\/\/t.co\/3qo52KGasz","label":"Positivo"}
{"text":"RT @MulherTamarindo: E em Minas que acabou o dinheiro dos dep\u00f3sitos judiciais haahahha (via @AlbertoLage) https:\/\/t.co\/049R6IaGiH (note o n\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/aGJRHsz6pE by #VEJA via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"POPULA\u00c7\u00c3O DE MONTES CLAROS EST\u00c1 SE IMUNIZANDO CONTRA A FEBRE AMARELA\n\nMinas Gerais registrou 55 mortes causadas... https:\/\/t.co\/PW7pinDxrv","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"le di mg al estado de una mina que se iba a casar y me mand\u00f3 esto por interno:","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil apreende drogas e materiais para refino em Iturama https:\/\/t.co\/fDlmEE9GKJ #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOnItunes","label":"Positivo"}
{"text":"RT @rehventura: Eu queria ter a autoestima do Aecio. Perdeu em Minas p\/ presidente, governador e agora a prefeitura, mas ainda acredita ter\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Prefeitura de Juiz de Fora apresenta a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela https:\/\/t.co\/8TTs4JtaEU","label":"Positivo"}
{"text":"RT @pmmg190: @PMMG190 - Ouro Fino: Tr\u00e1fico de drogas https:\/\/t.co\/gHEAO9xoB5","label":"Positivo"}
{"text":"Devem ter jogado uma praga poderosa no PT visando exterminar o partido e seu legado positivo. Pra piorar, mesmo... https:\/\/t.co\/voZnD1vOCx","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"Homem \u00e9 preso com r\u00e9plica de pistola ap\u00f3s roubo em Montes Claros  https:\/\/t.co\/4pdNhbUIH4","label":"Positivo"}
{"text":"RT @frednavarro: O governador Fernando Pimentel (PT-MG) mandou comprar mais dois helic\u00f3pteros. Ser\u00e1 que vai ter g\u00eameos?","label":"Negativo"}
{"text":"RT @marlidzdz59: Liminar suspende gratuidade de estacionamento em centros de compras de BH - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/gPuDT9\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"\u2b55rzil News\n\n\ufffd\ufffd Governo de Minas Gerais regulamenta Marco Regulat\u00f3rio das OSCs\nhttps:\/\/t.co\/zOc0YcUcaY","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"VIA @diogomainardi\n\nA OAB d Minas Gerais chamou de \"preocupante\" o fato de o estado ter esgotado os recursos relativos a dep\u00f3sitos judiciais","label":"Neutro"}
{"text":"Corpo em estado de decomposi\u00e7\u00e3o \u00e9 encontrado em Po\u00e7os de Caldas, MG https:\/\/t.co\/X6drR5c14q https:\/\/t.co\/1sCJAeOmi2","label":"Neutro"}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Pimentel torrando dinheiro com helic\u00f3pteros \n https:\/\/t.co\/3AkuJsS6ea","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - PARACATU - MILITARES REALIZAM PRIS\u00c3O POR TR\u00c1FICO DE DROGAS https:\/\/t.co\/f9hB4tq6Fp","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Giorgio Gastr\u00f4 in Governador Valadares, MG w\/ @tue_nunes07 @combatentemg @cleverson0505 @newrandley https:\/\/t.co\/XS9r8HNHKh","label":"Neutro"}
{"text":"RT @JDanieldf: Pedindo para que MG reaja? Reagir contra o governador queridinho dos eleitores mineiros? https:\/\/t.co\/mMCw5wyyL8","label":"Negativo"}
{"text":"Contrata\u00e7\u00e3o de professores come\u00e7a nesta ter\u00e7a-feira em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/FYn8kBvefK","label":"Positivo"}
{"text":"UOL: Governo em calamidade financeira: BB avisa Justi\u00e7a que Minas n\u00e3o tem recursos https:\/\/t.co\/PUHO3i1io8 #timbeta #sdv","label":"Negativo"}
{"text":"Postos dos Sine oferecem mais de 1.500 vagas de emprego no estado https:\/\/t.co\/PfrF2VjeO1","label":"Neutro"}
{"text":"RT @caiozito7: falou que o altetico mg \u00e9 o maior do estado j\u00e1 sei que tem problema mental","label":"Neutro"}
{"text":"RT @wareporter: Rithely j\u00e1 recebeu propostas do Palmeiras, Corinthians, Atletico-MG, Inter e Fluminense\n\nPra ser convocado tem que mudar de\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @GladysCastanho: @PanichiRaphael @lobaoeletrico O que confirma o porque do estado caotico em que se encontra Minas.","label":"Negativo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/XWVkDPEChz by #AcordouAcordou via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"Esb\u00f3rnia do Governador do PT de Minas:Uso de helic\u00f3ptero por Pimentel motiva protesto de servidores em MG.https:\/\/t.co\/1v4GxlxcB3","label":"Negativo"}
{"text":"RT @carlinibh: 'Jeitinho Kalil': novo prefeito de BH almo\u00e7a de marmitex e elimina traje formal - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/oG\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - POL\u00cdCIA MILITAR PRENDE AUTOR DE TR\u00c1FICO DE DROGAS https:\/\/t.co\/54eSIBF5ms","label":"Positivo"}
{"text":"RT @tovaga: Crime organizado \u00e9 disputado por 27 fac\u00e7\u00f5es no Pa\u00eds - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/XaOFh9qlhZ","label":"Neutro"}
{"text":"RT @carlinibh: UFMG bate pr\u00f3prio recorde e lidera pedidos de patentes no Brasil - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/4FjrW633H9","label":"Neutro"}
{"text":"RT @MulherTamarindo: pessoas de Minas\nlarguem o p\u00e3o de queijo e v\u00e3o impichar o governador pelo amor de deus","label":"Negativo"}
{"text":"Corpo em estado de decomposi\u00e7\u00e3o \u00e9 encontrado em Po\u00e7os de Caldas, MG https:\/\/t.co\/YkW9dbW2kt https:\/\/t.co\/QZUcogyhKe","label":"Neutro"}
{"text":"Como n\u00e3o t\u00e1 vendendo carro o governo do PT MG vai taxa carro \ufffd velho 150 % no ipva deve ser para custear o helic\u00f3ptero \ufffd nas festas","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @em_com: Profissionais da sa\u00fade trabalham sem descanso para vacinar contra #FebreAmarela em Minas https:\/\/t.co\/iZK7WUrB8w https:\/\/t.co\/n\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @karatius: Via @estadao:  -  https:\/\/t.co\/QuVjAuTI6w Governador ter\u00e1 um helic\u00f3ptero bloodmary","label":"Neutro"}
{"text":"PM apreende armas de fogo, muni\u00e7\u00f5es e drogas em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/Dc0hXXEPU4 #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOnItunes","label":"Positivo"}
{"text":"RT @ganem_alexandre: Americano reage a assalto e acaba preso por tentar agredir ladr\u00e3o no Rio - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/Vru\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @infomoney: Banco do Brasil avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/xX9wSOLNEv #mercados_IM","label":"Negativo"}
{"text":"CHIQUINHO POLITIZADOR \nGASTAN\u00c7A CONTINUA EM MG\nIsto, porque o governador decretou estado de calamidade... https:\/\/t.co\/4mw6WevLsr","label":"Neutro"}
{"text":"Voltaire: CUNHA NO \"ESTADO DE MINAS\" - CUNHA PAGOU AT\u00c9 AULAS. https:\/\/t.co\/wz87oVFo3H #Ant\u00f4nioPrado #AntaGorda #Aguanil #Araguari #Cordeiro","label":"Neutro"}
{"text":"H\u00e1 1,5 mil vagas de emprego abertas em Minas, segundo Secretaria do Trabalho - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/MJTISFRcUx","label":"Neutro"}
{"text":"Banco do Brasil cobra de Minas R$ 1,5 bilh\u00e3o em dep\u00f3sitos judiciais \/ Eles quebram e acabam com tudo! https:\/\/t.co\/GHlbLiIZwS","label":"Negativo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos \nhttps:\/\/t.co\/vI1aMbPMaG","label":"Positivo"}
{"text":"O sem vergonha governador de MInas: https:\/\/t.co\/6TljY1Zo8u","label":"Negativo"}
{"text":"RT @OrganizadAntiPT: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/Z7DIppD0ha","label":"Negativo"}
{"text":"Trio \u00e9 preso suspeito de roubo, tr\u00e1fico e abuso sexual em Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/licGopTlh4","label":"Positivo"}
{"text":"Dois homens s\u00e3o presos por tr\u00e1fico de drogas em Japonvar, Norte de MG https:\/\/t.co\/nRYZvj2eXg https:\/\/t.co\/NRfxohcZYq","label":"Positivo"}
{"text":"Prefeitura de Formiga - MG abre Processo Seletivo para Educa\u00e7\u00e3o https:\/\/t.co\/k3qEhyznty https:\/\/t.co\/RsZitWLdJV","label":"Positivo"}
{"text":"Dois homens s\u00e3o presos suspeitos de tr\u00e1fico de drogas em Caldas, MG https:\/\/t.co\/NvMYFmR6Cz https:\/\/t.co\/ByqGoAHSWC","label":"Positivo"}
{"text":"Ap\u00f3s den\u00fancia, PM apreende drogas, muni\u00e7\u00e3o e armas em Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/IrDBZ1a5GO","label":"Positivo"}
{"text":"RT @lovingmyseokjin: estoy ignorando todo programa donde haya estado seokjin donde se hace el capo con las minas xq si los llego a ver me r\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Jovem \u00e9 preso em Patos de Minas suspeito de tr\u00e1fico e roubo na regi\u00e3o https:\/\/t.co\/8kGOpt1cXJ https:\/\/t.co\/Exh2NMkJvI","label":"Positivo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/dCdjFaFvyI by #AlbertoCVillar via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Silvio_MKT: Fernando Pimentel PISA e COSPE em cima dos mineiros, \u00e9 impressionante a cara de pau desse sujeito.https:\/\/t.co\/MSqSlDMRAr","label":"Negativo"}
{"text":"RT @exame: Em calamidade financeira, governo de MG compra mais helic\u00f3pteros > https:\/\/t.co\/6uyDUO3WTT https:\/\/t.co\/kEKVqvu0wT","label":"Negativo"}
{"text":"@MarcoPaolo He estado en conciertos dnd las minas son una + empujando y pegando pero no, dale con el prejuicio que\u2026 https:\/\/t.co\/scssXuac0t","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"A\u00e7\u00e3o do Governo de Minas Gerais beneficiar\u00e1 12 mil agricultores familiares https:\/\/t.co\/9Q0Y3FyCb1","label":"Positivo"}
{"text":"Defesa Civil de MG confirma 16\u00aa morte pela chuva no estado https:\/\/t.co\/dz22ZgenaJ https:\/\/t.co\/xQOA7WDB1C","label":"Neutro"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/xZFKoIK1Ih","label":"Negativo"}
{"text":"Governo de Minas Gerais reconhece Folias de Reis como Patrim\u00f4nio Imaterial do Estado | Not\u00edcias - Atividade FM 99,1 https:\/\/t.co\/khLoz9dBe3","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - Dupla \u00e9 presa no bairro Santa Luzia por tr\u00e1fico de drogas  https:\/\/t.co\/1aqONsESNW","label":"Positivo"}
{"text":"RT @RicardoMRios: Agora \u00e9 o Estado de Minas que d\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o convite da @chrisassun: https:\/\/t.co\/4gvYi6Ok34","label":"Neutro"}
{"text":"RT @oficialmchariel: Fui parar em contagem, estado de minas e dahora","label":"Neutro"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/Qp0HgSjwiM","label":"Positivo"}
{"text":"Prefeitura de Uberl\u00e2ndia decreta estado de calamidade financeira - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/HwTLIvIbzJ","label":"Negativo"}
{"text":"PROERD, COORDENADO PELA PM, \u00c9 REFER\u00caNCIA EM PREVEN\u00c7\u00c3O AO USO DE DROGAS ENTRE JOVENS\nMinas Gerais tem mais de 600... https:\/\/t.co\/jiRD7PtJ7b","label":"Positivo"}
{"text":"RT @TransitoBH: Detran-MG realiza a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito durante m\u00eas de fevereiro - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/ogQje0jEk5","label":"Positivo"}
{"text":"PM apreende armas usadas em homic\u00eddio em Governador Valadares https:\/\/t.co\/cZKgpUSvoX","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil prende traficante de drogas em Patos de Minas https:\/\/t.co\/cijyMSVRXx https:\/\/t.co\/nCzBOPgEQY","label":"Positivo"}
{"text":"Homem \u00e9 morto a tiros ap\u00f3s deixar pres\u00eddio em Governador Valadares https:\/\/t.co\/sRd20WvVdI https:\/\/t.co\/45KvYchhK9","label":"Neutro"}
{"text":"RT @M0n1k1ta: El nuevo vicepresidente, Tareck El Aissami, deja un estado Aragua convertido en la regi\u00f3n m\u00e1s violenta del pa\u00eds en 2016.","label":"Neutro"}
{"text":"I'm at Mercado Municipal in Governador Valadares, Minas Gerais https:\/\/t.co\/TL1QGwUTaC","label":"Neutro"}
{"text":"RT @bemestar: Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/v26M6AjScG","label":"Positivo"}
{"text":"Retweeted Estad\u00e3o (@Estadao):\n\nEm calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qaskTvw2WJ... https:\/\/t.co\/rP0gjCDmj8","label":"Neutro"}
{"text":"Secret\u00e1rio de Sa\u00fade afirma que novos casos de febre amarela em Minas est\u00e3o em decl\u00ednio https:\/\/t.co\/infVa5htbU https:\/\/t.co\/tQDQ7G3Z9v","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia apreende armas e drogas no distrito de Barra Alegre, em Ipatinga https:\/\/t.co\/0vD469gZ8q https:\/\/t.co\/vGoroDPzpt","label":"Positivo"}
{"text":"Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois... https:\/\/t.co\/9RddG4j3U7 by #UOL via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @brasil_fotos: Mesmo depois de falir o estado de MG, Fernando Pimentel abre licita\u00e7\u00e3o para compra de 2 (sim, dois!) helic\u00f3pteros. Inacre\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Pol\u00eamica com filho de Pimentel: Governo de Minas prev\u00ea gasto de R$ 50,8 mi com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/uuqDLAAmxy","label":"Negativo"}
{"text":"I'm at Big Mais in Governador Valadares, Minas Gerais w\/ @tue_nunes07 @andreacorreia9 @amandassantosm @newrandley https:\/\/t.co\/ZZqaWNRxqC","label":"Neutro"}
{"text":"Y si hubieras estado hubieras escuchado el crujir de mi fr\u00e1gil coraz\u00f3n y probablemente tambi\u00e9n se hubiera roto el tuyo...","label":"Neutro"}
{"text":"Ap\u00f3s rea\u00e7\u00e3o negativa, Temer defende no Twitter uso da palavra 'acidente' - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/QEi0iat1Nb","label":"Neutro"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos.\nhttps:\/\/t.co\/82tyxIrCW9 https:\/\/t.co\/1imuf9X85A","label":"Positivo"}
{"text":"Prefeito de Ribeir\u00e3o das Neves decreta estado de calamidade financeira  https:\/\/t.co\/0cwJ32QQ88","label":"Negativo"}
{"text":"@patomatti @JacAlochio deve ser por isso que o governo de Minas comprou 2 helic\u00f3pteros.","label":"Negativo"}
{"text":"#timbeta #globo Agricultores s\u00e3o vacinados contra a febre amarela no ES e em MG https:\/\/t.co\/GsvLQ5K5ll #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"Preso homem que usava garras de espeto de churrasco '\u00e0 la Wolverine' - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/lJ4TVgtfDk","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Nonato55557777: Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros via @bol https:\/\/t.co\/sePlNNQ00j","label":"Negativo"}
{"text":"Presos por roubo \u00e0 casa em Juiz de Fora t\u00eam hist\u00f3rico de crimes violentos https:\/\/t.co\/tGK6BXGRbg","label":"Positivo"}
{"text":"\"@JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/0ABNs6zveF https:\/\/t.co\/OUIXRNZu92\"","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnjokaMaximo: #NaoConfiamosNoSTF\nP\u00f5e na conta do @STF_oficial \nque n\u00e3o cumpriu seu papel de afastar Pimentel.\no Estado de MG pode cobra\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"PM apreende armas usadas em homic\u00eddio em Governador Valadares  https:\/\/t.co\/cK4PcMDeuK","label":"Neutro"}
{"text":"RT @M0n1k1ta: Maduro dice que Tareck es especialista en seguridad ciudadana. Su estado Aragua termin\u00f3 con una tasa de muertes por acci\u00f3n po\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Postos dos Sine oferecem mais de 1.500 vagas de emprego no estado. Confira: https:\/\/t.co\/aW7vuLkw9c https:\/\/t.co\/toiAUaSO3l","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil identifica suspeito de roubo a \u00f4nibus em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/nBGJplfPwR https:\/\/t.co\/P7p00M9aar","label":"Positivo"}
{"text":"RT @rudigerescobar: alagran! Que J. I. Cohen no estaba tambi\u00e9n implicado en el caso de cooptacion del estado?\nhttps:\/\/t.co\/MsJloxMWmt","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/uU79OimI4h by #AcordouAcordou via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Gisaieira: Vereador preso vai receber sal\u00e1rio de R$ 9 mil em Caratinga - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/XNsAkX4bT2","label":"Negativo"}
{"text":"Romeiros chegam \u00e0 Serra da Piedade com ben\u00e7\u00e3os e acolhimento fraterno - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/yCDJ23KJrI","label":"Neutro"}
{"text":"RT @orlandotambosi: Pres\u00eddio privado em Minas Gerais nunca teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/JD9zkdrR6S","label":"Positivo"}
{"text":"Estado amplia para 23 o n\u00famero de casos suspeitos de febre amarela em Minas https:\/\/t.co\/fTRcYSf593","label":"Neutro"}
{"text":"Dois jovens s\u00e3o presos suspeitos de roubo em Montes Claros https:\/\/t.co\/VSWq5fwAYe https:\/\/t.co\/QTVO62ysDb","label":"Positivo"}
{"text":"#timbeta #globo Janu\u00e1ria recebe 50 mil doses da vacina ap\u00f3s morte por febre amarela https:\/\/t.co\/H909KwjFq7 #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"Policial de folga impede roubo e det\u00e9m ladr\u00f5es em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/YuLzrjTXDg https:\/\/t.co\/ihVo0eSq8E","label":"Positivo"}
{"text":"Una me pregunt\u00f3 si yo hab\u00eda estado con el chico con el que est\u00e1 saliendo ahora porque vio que le di un MG en Facebook.","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - Autor de roubo preso e o ve\u00edculo produto de crime recuperado https:\/\/t.co\/Xu3KIHeX1E","label":"Positivo"}
{"text":"Moradoras de ocupa\u00e7\u00f5es formam-se empreendedoras em curso de qualifica\u00e7\u00e3o oferecido pelo Estado https:\/\/t.co\/BIh7ItzWsT","label":"Neutro"}
{"text":"Com o pai preso,filhos de Eduardo Cunha curtem a via adoidado neste ver\u00e3o(Jornal estado de minas)Preocupados n\u00e9  ? https:\/\/t.co\/n3oeHWJlwm","label":"Neutro"}
{"text":"Presos por roubo \u00e0 casa em Juiz de Fora t\u00eam hist\u00f3rico de crimes violentos https:\/\/t.co\/z45pQ8piTL https:\/\/t.co\/xYJ12oKe2u","label":"Positivo"}
{"text":"Corpo em estado de decomposi\u00e7\u00e3o \u00e9 encontrado em Po\u00e7os de Caldas, MG https:\/\/t.co\/fDSZ8gdYut https:\/\/t.co\/Un6yGCAUOi","label":"Neutro"}
{"text":"RT @SaudeMG: Minas Gerais recebe aux\u00edlio da For\u00e7a Nacional do #SUS para casos de #FebreAmarela https:\/\/t.co\/OeN8qj5MX5 https:\/\/t.co\/YMnSuB0\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - BURITIS - APREENS\u00c3O DE MENOR POR TR\u00c1FICO DE DROGAS https:\/\/t.co\/2fOC8Ywh4B","label":"Positivo"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/Pls2dpH7j4 https:\/\/t.co\/7u5I9Kqa1F","label":"Positivo"}
{"text":"Ciclo do ouro, per\u00edodo que marca a ascens\u00e3o do atual estado de Minas Gerais na economia colonial. Em 1763, a sede do (part 13)","label":"Neutro"}
{"text":"Prefeitura de Juiz de Fora divulga convoca\u00e7\u00e3o para educa\u00e7\u00e3o infantil https:\/\/t.co\/4l5WR0j6zR","label":"Positivo"}
{"text":"RT @ceciliedite: Deve ser feito investiga\u00e7\u00e3o completa na prefeitura s\u00f3  por desencargo de consci\u00eancia.  Governo de Minas Gerais","label":"Negativo"}
{"text":"RT @ctxt_es: \"Yak-42, 13 a\u00f1os de mentiras de Estado\". Ram\u00f3n J. Campo sigui\u00f3 el caso desde el principio y nos lo cuenta. https:\/\/t.co\/MQ6OtP\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @brasil_fotos: Mesmo depois de falir o estado de MG, Fernando Pimentel abre licita\u00e7\u00e3o para compra de 2 (sim, dois!) helic\u00f3pteros. Inacre\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @edmarnarrador: \u00c9 grave o estado de sa\u00fade do atacante Michael, que disputou o Brasileir\u00e3o pelo Am\u00e9rica\/MG. O carro em que estava colidiu\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/TKBa4q8h4u","label":"Positivo"}
{"text":"Jovem fica ferido ap\u00f3s ser torturado em Governador Valadares https:\/\/t.co\/5pU5S8xzpl","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @ganem_alexandre: Americano reage a assalto e acaba preso por tentar agredir ladr\u00e3o no Rio - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/Vru\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @MBLivre: https:\/\/t.co\/zFsJ6ilIhi https:\/\/t.co\/EzJRmrHXDk","label":"Neutro"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar\u2026 https:\/\/t.co\/rwEI0KaK5P","label":"Neutro"}
{"text":"RT @OdeCarvalho: 2) tentar\u00e3o ao menos engessar o pr\u00f3ximo governo para que s\u00f3 possa fazer o que eles querem que ele fa\u00e7a.","label":"Neutro"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"RT @carlinibh: 'Jeitinho Kalil': novo prefeito de BH almo\u00e7a de marmitex e elimina traje formal - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/oG\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Em qual estado vc mora ? \u2014 mg https:\/\/t.co\/xmWcgjcemm","label":"Neutro"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/uh5Es4zAtm","label":"Negativo"}
{"text":"RT @rehventura: Eu queria ter a autoestima do Aecio. Perdeu em Minas p\/ presidente, governador e agora a prefeitura, mas ainda acredita ter\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"O sangue de Jesus tem poder, p\u00e9 de pato mangal\u00f4 tr\u00eas vezes, credo em cruz ave Maria,  o portal do Estado de Minas... https:\/\/t.co\/gbGevBDwk1","label":"Neutro"}
{"text":"Homem \u00e9 preso ao agredir seguran\u00e7a de clube em Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es (MG) https:\/\/t.co\/MM6ISdPT5l https:\/\/t.co\/obF6nvFYJO","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - PM prende dupla por tr\u00e1fico de drogas https:\/\/t.co\/iOt2Dy9SBc","label":"Positivo"}
{"text":"Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/VIasNwrro1","label":"Positivo"}
{"text":"RT @lovingmyseokjin: estoy ignorando todo programa donde haya estado seokjin donde se hace el capo con las minas xq si los llego a ver me r\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Para Justi\u00e7a venezuelana, Parlamento \u00e9 incompetente para destituir Maduro - Estado de Minas https:\/\/t.co\/Nd7W4YzV2J\u2026 https:\/\/t.co\/batQRX0YBO","label":"Neutro"}
{"text":"Pres\u00eddio privado em MG nunca teve rebeli\u00f5es, R$ 1.750 \u00e9 o custo do preso e \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da cadeia, l\u00e1 preso trabalha https:\/\/t.co\/wGb3Qh6b17","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"Capa do Estado de Minas de Hoje. https:\/\/t.co\/BP2jfFxS4S","label":"Neutro"}
{"text":"RT @sytambalejy: I'm at Pizztop in Governador Valadares, Minas Gerais w\/ @tue_nunes07 @newrandley @perpetuosocor @brenasunshine https:\/\/t.c\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil apreende drogas e materiais para refino em Iturama https:\/\/t.co\/YnRfwmYg70 https:\/\/t.co\/m9dxmvfXxL","label":"Positivo"}
{"text":"Governo pagou R$ 2,4 bilh\u00f5es a empreiteiras alvos da Lava-Jato - Estado de Minas https:\/\/t.co\/D6FaskV44C #not\u00edcias https:\/\/t.co\/Mb9efWKYIC","label":"Neutro"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/aVqB0t7Qzg by #AcordouAcordou via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"Tentativa de fuga \u00e9 impedida no pres\u00eddio de Mariana, diz secretaria https:\/\/t.co\/YUa5alLE2M https:\/\/t.co\/Tifbn4q1is","label":"Positivo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/M3Qvk9wN3T https:\/\/t.co\/ESWDEpfKWh","label":"Negativo"}
{"text":"Secretaria de #Educa\u00e7\u00e3o de MG abre processo para #contratar designados https:\/\/t.co\/cQcq3J7FaM","label":"Positivo"}
{"text":"Detran-MG realiza a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito durante m\u00eas de fevereiro https:\/\/t.co\/VWHfgFgYTv https:\/\/t.co\/F5CstT10L5","label":"Positivo"}
{"text":"Dois homens s\u00e3o preso ap\u00f3s roubo de vaca na zona rural de Una\u00ed  https:\/\/t.co\/40bLJAZZuT","label":"Positivo"}
{"text":"\"Mesmo sem muito dinheiro no caixa o governo de Minas Gerais compra 2 (DOIS) helic\u00f3pteros.\" Dois... Helic\u00f3pteros... Minas Gerais... #2017 s1","label":"Negativo"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/xZFKoIK1Ih","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnjokaMaximo: @o_antagonista  P\u00f5e na conta do @STF_oficial \nque n\u00e3o cumpriu seu papel de afastar Pimentel.\no Estado de MG pode cobrar T\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Ap\u00f3s decretar fal\u00eancia do Estado de Minas, Pimentel t\u00e1 comprando mais 2 helic\u00f3pteros...\nTeremos mtos feriados em 2017..\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia Militar apreende armas e drogas na Regi\u00e3o do Barreiro, em Belo Horizonte https:\/\/t.co\/5jSX7UnNPz https:\/\/t.co\/kqPw21ekPz","label":"Positivo"}
{"text":"Capital Teresina Funed investiga cinco mortes por suspeita de febre amarela em Minas Estado de Minas A Funda\u00e7\u00e3o\u2026 https:\/\/t.co\/HsgSxLsa82","label":"Neutro"}
{"text":"RT @gringa_bras: @vivianeguissoni Quem ser\u00e1 q ainda \"segura\" esse elemento como governador de Minas?Onde ele j\u00e1 deveria estar?Pq ainda est\u00e1\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @rehventura: Eu queria ter a autoestima do Aecio. Perdeu em Minas p\/ presidente, governador e agora a prefeitura, mas ainda acredita ter\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Starbucks quer triplicar n\u00famero de lojas no Pa\u00eds, incluindo BH - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/eQRih9YwoS","label":"Neutro"}
{"text":"Minas vai dobrar oferta de trabalho e estudo nos pres\u00eddios do Estado https:\/\/t.co\/rCk3YpirvW https:\/\/t.co\/KLacqwJY3m","label":"Neutro"}
{"text":"Vi\u00e7osa e Muria\u00e9 recebem mais doses da vacina contra febre amarela https:\/\/t.co\/I6dyVyuGcL https:\/\/t.co\/7bU4gPDzRi","label":"Positivo"}
{"text":"Prefeito de Aimor\u00e9s decreta estado de emerg\u00eancia administrativa https:\/\/t.co\/qoSLpECb1T #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOnItunes","label":"Negativo"}
{"text":"Prefeito de Ribeir\u00e3o das Neves decreta estado de calamidade financeira https:\/\/t.co\/FJgGNvI3Js","label":"Negativo"}
{"text":"MG registra 23 casos prov\u00e1veis de febre amarela, com 14 mortes https:\/\/t.co\/mqDEe7K9U1 https:\/\/t.co\/he1ubtw3pA","label":"Neutro"}
{"text":"tt Cadeia em Manaus tem 4 mortos; Estados pedem ajuda - Estado de Minas https:\/\/t.co\/lNiz80hmNk","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"Minas vai dobrar oferta de trabalho e estudo nos pres\u00eddios do Estado https:\/\/t.co\/RdFM152vGA","label":"Neutro"}
{"text":"Grupo \u00e9 detido ap\u00f3s roubo e carreta recuperada em MG https:\/\/t.co\/y2ymCXg17g https:\/\/t.co\/rTNWfTUrEI","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edticas da Secretaria de Estado de Esportes contemplam popula\u00e7\u00e3o idosa. https:\/\/t.co\/r680JmrhpR https:\/\/t.co\/0l6jZDx5TM","label":"Positivo"}
{"text":"Um pra cada filho? https:\/\/t.co\/oVOCop0bDV","label":"Neutro"}
{"text":"Trump nomeia genro, Jared Kushner, como assessor da Casa Branca - Estado de Minas https:\/\/t.co\/JwsvriWS5s","label":"Neutro"}
{"text":"@GPronaldo13 Com um GOVERNADOR desse! Qualquer CORRUPTO vai querer ser CANDIDATO EM MG! At\u00e9 as FAC\u00c7\u00d5ES do lula B\u00caBADO","label":"Negativo"}
{"text":"Vi\u00e7osa e Muria\u00e9 recebem mais doses da vacina contra febre amarela https:\/\/t.co\/rkOroEzzEW","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Sara_Herraiz: Necesito que @alex_luthor_ recupere el WiFi. Este estado de pasivo que solo da MG no lo aguanto.\n#WiFiForJudas","label":"Neutro"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ZcSFbJu1r3 by #VEJA via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia apreende drogas em Montes Claros e um homem \u00e9 preso https:\/\/t.co\/zaFV8eTM4d","label":"Positivo"}
{"text":"RT @rgflores1: Em crise financeira, governo de MG abre licita\u00e7\u00e3o para mais 2 helic\u00f3pteros. Pimentel n\u00e3o quer deixar o filho na m\u00e3o https:\/\/\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil apresenta dupla presa por tr\u00e1fico de drogas em Patroc\u00ednio https:\/\/t.co\/KOl7VSF09m https:\/\/t.co\/vkdYQn4v9c","label":"Positivo"}
{"text":"Governador Valadares registra dois assassinatos em menos de uma hora  https:\/\/t.co\/QvBQCxes8B","label":"Neutro"}
{"text":"Agricultores s\u00e3o vacinados contra a febre amarela no ES e em MG https:\/\/t.co\/qzu3BPwws7 https:\/\/t.co\/CI6i2oZHQP","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOL: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/T36jGfw2mT","label":"Negativo"}
{"text":"Temer altera programas sociais de Lula e Dilma - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/1JlGcLCsei","label":"Neutro"}
{"text":"raul ta em minas mas ele acorda j\u00e1 me ligando no facetime, em outro estado e o pensamento em mim \u2665","label":"Neutro"}
{"text":"Agricultores s\u00e3o vacinados contra a febre amarela no ES e em MG https:\/\/t.co\/jgRymqq4Bg https:\/\/t.co\/RpEMKD9FKx","label":"Positivo"}
{"text":"@Bella_DiGenaro y patea con las 2 patas, adem\u00e1s el wueon es zurdos, con todas las minas buenas q a estado, se le va el gusto atr\u00e1s?","label":"Neutro"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjPjCAC https:\/\/t.co\/s9yOwjCAmu","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"\"com vcs bh fica pequena!\" Belo Horizonte (pron. [b\u025blo\u027ei\u02c8z\u00f5nt\u0283i][10]) \u00e9 a capital do estado de MG, com uma \u00e1rea de aproximadamente 331 km\u00b2","label":"Neutro"}
{"text":"#timbeta #globo Tr\u00eas s\u00e3o presos ap\u00f3s furto a loja em shopping de Varginha, MG https:\/\/t.co\/BdR4LjeK9J #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"RT @FatosNacionais: Em 2003, o governador de MG A\u00e9cio Neves nomeia o pai para compor o conselho da Cemig, estatal do setor energ\u00e9tico. http\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @ludmilabaldan: O estado de MG, por exemplo, tem 11 universidades p\u00fablicas, com grandes nomes...","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Hellblazer2014: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/epqGDtcJ8m","label":"Negativo"}
{"text":"POLICIA MILITAR RECUPERA CARGA DE CAF\u00c9 E PRENDE AUTOR DE ROUBO EM IBI\u00c1\/MG https:\/\/t.co\/5u6XtYTmmy","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de MG prev\u00ea aterro e esta\u00e7\u00f5es de lixo para o Centro-Oeste https:\/\/t.co\/lixbNS3Hte https:\/\/t.co\/mCLqEG8Wbe","label":"Positivo"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar;\u00b4\u00b4 https:\/\/t.co\/kXAibhfCUd","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnjokaMaximo: #NaoConfiamosNoSTF\nP\u00f5e na conta do @STF_oficial \nque n\u00e3o cumpriu seu papel de afastar Pimentel.\no Estado de MG pode cobra\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @A_Constituicao: Liminar suspende gratuidade de estacionamento em centros de ... - Estado de Minas https:\/\/t.co\/be8V1YN2sO https:\/\/t.co\/\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Campanha de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela tem in\u00edcio em C\u00f3rrego Fundo https:\/\/t.co\/0XvUWURbE4 #Opera\u00e7\u00e3oBetaLab https:\/\/t.co\/rbXvbeTpLC","label":"Positivo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/A6zMcjCLH0","label":"Positivo"}
{"text":"Prefeitura de Divin\u00f3polis, MG realiza processo seletivo para Professor https:\/\/t.co\/kNILKzMu17 https:\/\/t.co\/XTvg62Hi5Z","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @mmarques57: Ipatinga-MG - Governo da PTista Cec\u00edlia Ferragente (Ferramenta) esposa do Chico Farragente. https:\/\/t.co\/o33QkWF0dw","label":"Negativo"}
{"text":"Vereador de SP Fernando Holiday quer revogar o Dia da Consci\u00eancia Negra - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/1KJ3DLkblr","label":"Neutro"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnjokaMaximo: @o_antagonista  P\u00f5e na conta do @STF_oficial \nque n\u00e3o cumpriu seu papel de afastar Pimentel.\no Estado de MG pode cobrar T\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @sbpaiva: Governo de Minas d\u00e1 respostas \u00e0 Justi\u00e7a sobre calamidade financeira - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/6jxqEJVYra","label":"Neutro"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos.\nhttps:\/\/t.co\/82tyxIrCW9 https:\/\/t.co\/1imuf9X85A","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Pol\u00eamica com filho de Pimentel: Governo de Minas prev\u00ea gasto de R$ 50,8 mi com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/uuqDLAAmxy","label":"Negativo"}
{"text":"#timbeta #globo BB cobra restitui\u00e7\u00e3o de recursos por parte do governo de MG; estado afirma que institui\u00e7\u00e3o criou 'artif\u00edcio cont\u00e1bil' \u2026","label":"Negativo"}
{"text":"La Alegr\u00eda es aquel estado de placer producido por alg\u00fan suceso favorable, suele manifestarse por un buen \u00e1nimo.\u2026 https:\/\/t.co\/Svq1HlxnOT","label":"Neutro"}
{"text":"Rio faz a\u00e7\u00e3o contra febre amarela em munic\u00edpios na divisa com MG https:\/\/t.co\/MEYR67049Q","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"Ap\u00f3s den\u00fancia, PM apreende drogas, muni\u00e7\u00e3o e armas em Arax\u00e1  https:\/\/t.co\/OxWHQq2pKR","label":"Positivo"}
{"text":"Bras\u00edlia de Minas. PM apreende grande quantidade de drogas em \u00f4nibus \u2013 R\u00e1dio Alternativa FM https:\/\/t.co\/INqtrNoPEO","label":"Positivo"}
{"text":"Minas vai dobrar oferta de trabalho e estudo nos pres\u00eddios do Estado https:\/\/t.co\/ubl5FwFdXG","label":"Neutro"}
{"text":"RT @JulianeMelgaco: I'm at Pompeu in Pompeu, Estado de Minas Gerais https:\/\/t.co\/eEPB0k8zla","label":"Neutro"}
{"text":"Que le das mg a mi estado gato, bue","label":"Neutro"}
{"text":"RT @frednavarro: O governador Fernando Pimentel (PT-MG) mandou comprar mais dois helic\u00f3pteros. Ser\u00e1 que vai ter g\u00eameos?","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Banco do Brasil cobra de Minas R$ 1,5 bilh\u00e3o em dep\u00f3sitos judiciais https:\/\/t.co\/RD2YfTx4rV","label":"Negativo"}
{"text":"Dupla \u00e9 presa em Patroc\u00ednio suspeita de envolvimento em roubo \u00e0 fazenda https:\/\/t.co\/xdyfr9JD6v","label":"Positivo"}
{"text":"RT @augustoemil: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/w7jsbzD01R by #aricaetano via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"Senado pode aumentar pena para crime de maus-tratos contra animais - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/CCBx6sEmJA","label":"Neutro"}
{"text":"RT @josetomazfilho: A balada de Pimentel - governador de MG atrasa sal\u00e1rios, mas abusa de mordomias  https:\/\/t.co\/j4onTU26lV \u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - Autores de furto de motocicleta s\u00e3o presos pela PM https:\/\/t.co\/tNqgIZM89W","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOL: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/T36jGfw2mT","label":"Negativo"}
{"text":"Fernando Pimentel entrega viaturas \u00e0 PM em Governador Valadares https:\/\/t.co\/oWEeXp0nyV https:\/\/t.co\/L6L0NKqrna","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Patos de Minas \u0096 PM apreende 22 barras de maconha e prende traficante https:\/\/t.co\/AeWOTqph0W","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Pami_px: @o_antagonista Esse homem ainda esta solto? Obrigada STF obrigada Assemleia legislativa do Estado vcs fazem mto pelo Pa\u00eds e po\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"#beta #betalab #mg Passou em 2\u00ba lugar: Morador de rua estudou s\u00f3 na pra\u00e7a e agora \u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/fF7KFpGqbN\u2026 https:\/\/t.co\/Fk2W3rguNX","label":"Positivo"}
{"text":"Hummmmmmmmm\n\nAzul come\u00e7a venda de passagens de BH para Buenos Aires por R$ 357 o trecho - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/OwU0zvC6JL","label":"Neutro"}
{"text":"MOMENTOS- MINAS CLUBE DE GOVERNADOR VALADARES - CARNAVAL DE 1953 . MEUS  SAUDOSOS PAIS: FELIC\u00cdSSIMO DOS REIS... https:\/\/t.co\/0c1KbavZRj","label":"Neutro"}
{"text":"RT @sytambalejy: I'm at Giorgio Gastr\u00f4 in Governador Valadares, MG w\/ @tue_nunes07 @newrandley @perpetuosocor @brenasunshine https:\/\/t.co\/Y\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"PM apreende p\u00e9s de maconha e drogas em Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/N9wyhNJzG4","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Hugotim1: #timbeta #globo Vi\u00e7osa e Muria\u00e9 recebem mais doses da vacina contra febre amarela https:\/\/t.co\/ZfBerlHPHs #OperacaoBetaLab #S\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Trabalho de procurador - Atua\u00e7\u00e3o em defesa de Minas Gerais resulta em expressiva arrecada\u00e7\u00e3o de valores https:\/\/t.co\/aFFaP95Q6D","label":"Positivo"}
{"text":"Ap\u00f3s den\u00fancia, PM apreende drogas, muni\u00e7\u00e3o e armas em Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/tlyCplvy1H","label":"Positivo"}
{"text":"RT @claudinogeo: Olha, MG tem problemas com helic\u00f3pteros: tem pasta base de coca\u00edna, 124 viagens,governador que usa, governador que abusa;p\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @depleomonteiro: CAMINHO DA ESCOLA \n\n\u200bPrefeitos de 308 munic\u00edpios de Minas Gerais receberam 401 \u00f4nibus escolares na manh\u00e3 desta... https\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @oficialmchariel: Fui parar em contagem, estado de minas e dahora","label":"Neutro"}
{"text":"Arax\u00e1 recebe novas doses da vacina contra febre amarela https:\/\/t.co\/dFIe66wFYt","label":"Positivo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros | https:\/\/t.co\/KXo5JEO5dL https:\/\/t.co\/L2OK2M5MlP","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - Araguari- Militares prendem traficante de drogas https:\/\/t.co\/8gDAF2Jm6d","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de Minas publica Decreto que regulamenta o Marco Regulat\u00f3rio das Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil\u2026 https:\/\/t.co\/JwmKfMwUa0","label":"Positivo"}
{"text":"#JuizDeFora #JFClipping_ JFClipping \u00d4nibus carregado de drogas \u00e9 flagrado na MG-353; motorista \u00e9 preso :: https:\/\/t.co\/ODJLCw2v7q","label":"Positivo"}
{"text":"Sa\u00fade mant\u00e9m estado de aten\u00e7\u00e3o e investiga casos de febre\u00a0amarela https:\/\/t.co\/gIz3eAtu89 https:\/\/t.co\/20E5EJffFL","label":"Neutro"}
{"text":"Dois homens s\u00e3o presos por tr\u00e1fico de drogas em Japonvar, Norte de MG: Na casa de um deles, a PM ainda encontrou\u2026 https:\/\/t.co\/jto1bKgpa9","label":"Positivo"}
{"text":"Adolescente \u00e9 preso com armas e drogas em Tumiritinga https:\/\/t.co\/DTsP20FglS","label":"Positivo"}
{"text":"RT @wareporter: Rithely j\u00e1 recebeu propostas do Palmeiras, Corinthians, Atletico-MG, Inter e Fluminense\n\nPra ser convocado tem que mudar de\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"A\u00e9cio Neves PSDB ,tem que ter votos pelo menos em seu Estado ,Minas Gerais ,pra poder querer bate frente com Alckmin.","label":"Neutro"}
{"text":"RT @jjsouzas: MINAS \u00c9 1 ESTADO RICO. FOI ROUBADO. VERBAS S\u00d3 TEM PRA BANCAR AS EXTRAVAG\u00c2NCIAS D PIMENTEL. REAGE MINAS GERAIS. O POVO TEM QUE\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @thiago_beta51: #sigodevolta Pol\u00edcia Civil apreende drogas no Bairro Santa Cruz em Jana\u00faba: Entorpecentes foram apreendidos n... https:\/\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Jovem \u00e9 preso com drogas dentro de \u00f4nibus na BR-116 em Leopoldina\/MG https:\/\/t.co\/ndMnRkBcNz https:\/\/t.co\/9E3YY7nqhh","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Subway in Governador Valadares, MG https:\/\/t.co\/DCcKyNFPDM","label":"Neutro"}
{"text":"FIEMG e Governo de Minas Gerais assinam acordo de coopera\u00e7\u00e3o com estado alem\u00e3o https:\/\/t.co\/eyLZq1MiUp #fiemg","label":"Positivo"}
{"text":"Aproximadamente R$ 1,5 bilh\u00e3o para o pagamento de resgates dos dep\u00f3sitos judiciais sumiram das contas do governo de Minas Gerais.","label":"Negativo"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjPjCAC https:\/\/t.co\/s9yOwjCAmu","label":"Positivo"}
{"text":"Campanha de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela tem in\u00edcio em C\u00f3rrego Fundo https:\/\/t.co\/hdTsEm7urb https:\/\/t.co\/lEgYE0h92m","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Governador Valadares - @prefeituragv in Governador Valadares, MG https:\/\/t.co\/Ym4BjKLq4q","label":"Neutro"}
{"text":"@LocatelVzla_ATC buenos d\u00edas me pueden informar si hay stalevo de 100 mg en Locatel la limpia Estado Zulia?","label":"Neutro"}
{"text":"Uma decis\u00e3o acertada do Prefeito  Odelmo Le\u00e3o que j\u00e1 decretou o estado de Calamidade Financeira com rombo de... https:\/\/t.co\/zBLDwWmGUK","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Hugotim1: #timbeta #globo Betim e Contagem intensificam vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela neste s\u00e1bado https:\/\/t.co\/MMKc5BCTG4 #OperacaoBe\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"O Coren-MG lan\u00e7a hoje o seu Programa de Educa\u00e7\u00e3o Permanente. Fa\u00e7a j\u00e1 cursos e palestras gr\u00e1tis com certifica\u00e7\u00e3o.\u2026 https:\/\/t.co\/QyXmyUWHft","label":"Positivo"}
{"text":"RT @maria_lima: Um \u00e9 pouco. Dinheiro sobrando : Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros -  https:\/\/t.co\/zJNM1T4Aez","label":"Negativo"}
{"text":"Bom dia! Veja a capa da edi\u00e7\u00e3o digital do Estado de Minas de hoje, 09 de janeiro. Leia mais no\u2026 https:\/\/t.co\/sP0orgumB5","label":"Neutro"}
{"text":"Portugal, de luto, se despede do 'pai da democracia' - Estado de Minas https:\/\/t.co\/pdji5N1rzj","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Robertocrz: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/AqZgdCZzsE via @VEJA.com","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"Encomendas \u00e0 ind\u00fastria alem\u00e3 caem mais que o esperado em novembro Estado de Minas Frankfurt, 06 - As encomendas \u00e0\u2026 https:\/\/t.co\/6oGi48D67m","label":"Neutro"}
{"text":"Dupla \u00e9 presa com drogas durante opera\u00e7\u00e3o policial em Patroc\u00ednio https:\/\/t.co\/cMOEuCrdnT https:\/\/t.co\/70ODtL7iFI","label":"Positivo"}
{"text":"Arma e drogas s\u00e3o apreendidas pela PM em baile funk em Janu\u00e1ria https:\/\/t.co\/MZETlZECds","label":"Positivo"}
{"text":"RT @exame: Em calamidade financeira, governo de MG compra mais helic\u00f3pteros > https:\/\/t.co\/6uyDUO3WTT https:\/\/t.co\/kEKVqvu0wT","label":"Negativo"}
{"text":"Isso aconteceu em MG, quando ousaram criticar o A\u00e9cio.  E foi a pr\u00f3pria Globo. \n\nhttps:\/\/t.co\/lbRGFDkj5T via @DanielKastro","label":"Neutro"}
{"text":"A Secretaria de Estado de Cultura de MG recebe sugest\u00f5es sobre a Lei Estadual de Incentivo \u00e0 Cultura. Saiba mais: https:\/\/t.co\/rAHafQYyQO","label":"Positivo"}
{"text":"RT @ZeGeraldo1436: Banco do Brasil cobra de Minas R$ 1,5 bilh\u00e3o em dep\u00f3sitos judiciais https:\/\/t.co\/cg3pJa9A5Z","label":"Negativo"}
{"text":"Ja\u00edba MG. Dois jovens s\u00e3o presos com drogas, arma e muni\u00e7\u00f5es - Eles foram abordados na Avenida Doutor Geraldo... https:\/\/t.co\/oMOq20eLnD","label":"Positivo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/ag6GTY8EE8","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia em MG apresenta rapaz que recebia drogas sint\u00e9ticas via correios https:\/\/t.co\/wcGsyAkf8U https:\/\/t.co\/631GBcTvfE","label":"Positivo"}
{"text":"Quatro homens s\u00e3o presos por tr\u00e1fico de drogas em Jana\u00faba  https:\/\/t.co\/IXdGfKmaOK","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"BB cobra restitui\u00e7\u00e3o de recursos por parte do governo de MG; estado afirma que institui\u00e7\u00e3o criou 'artif\u00edcio cont\nhttps:\/\/t.co\/yx5U7PRy60","label":"Negativo"}
{"text":"Postos dos Sine oferecem mais de 1.500 vagas de emprego no estado - \nhttps:\/\/t.co\/LetXFdo1Cg","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Silvio_MKT: Fernando Pimentel PISA e COSPE em cima dos mineiros, \u00e9 impressionante a cara de pau desse sujeito.https:\/\/t.co\/MSqSlDMRAr","label":"Negativo"}
{"text":"Pimentel anuncia R$ 26 milh\u00f5es para o combate da febre amarela em MG https:\/\/t.co\/imvGlNtwpH https:\/\/t.co\/9BkXhID24v","label":"Positivo"}
{"text":"Arroz de terceira!     BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/SZtiWxZtKt","label":"Negativo"}
{"text":"RT @rafaelpguy: Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/L1V8gCcF9N via @UOLNoticias @UOL","label":"Negativo"}
{"text":"RT @UOL: Pol\u00eamica com filho de Pimentel: Governo de Minas prev\u00ea gasto de R$ 50,8 mi com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/bpBmZOIYHV","label":"Negativo"}
{"text":"Arax\u00e1 recebe novas doses da vacina contra febre amarela https:\/\/t.co\/g4lCPjsYxL https:\/\/t.co\/aQy8a8zDZR","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Governo em calamidade financeira: BB avisa Justi\u00e7a que Minas n\u00e3o tem recursos https:\/\/t.co\/jeSVB62tyo","label":"Negativo"}
{"text":"Trio \u00e9 preso suspeito de roubo, tr\u00e1fico e abuso sexual em Uberl\u00e2ndia: Um dos autores teria molestado v\u00edtima de\u2026 https:\/\/t.co\/lQ8cTSNftA","label":"Positivo"}
{"text":"RT @rtoffoli: Consultando o RAB da Anac \u00e9 poss\u00edvel ver que o prefixo do helic\u00f3ptero usado por Pimentel \u00e9 de fato do Governo de Minas. https\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"RT @sinomarp540: Mutir\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela ser\u00e1 realizado em Ipatinga https:\/\/t.co\/66AXtUwT6E","label":"Positivo"}
{"text":"RT @joaopaulom: O jornal do Medioli diz q o Pres\u00eddio P\u00fablico-Privado de MG \u00e9 um sucesso mas n\u00e3o diz qual governador fez https:\/\/t.co\/Jd7tb4\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @edmarnarrador: \u00c9 grave o estado de sa\u00fade do atacante Michael, que disputou o Brasileir\u00e3o pelo Am\u00e9rica\/MG. O carro em que estava colidiu\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia em MG apresenta rapaz que recebia drogas sint\u00e9ticas via correios https:\/\/t.co\/Gvtva4SGQ2","label":"Positivo"}
{"text":"E que vergonha o Pimentel, r\u00e9u no STF, bandido, continuar como governador de Minas.","label":"Negativo"}
{"text":"Tr\u00eas jovens de 20 anos s\u00e3o presos por envolvimento em um roubo em Una\u00ed  https:\/\/t.co\/QLekA31rdD","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00eamica com filho de Pimentel: Governo de Minas prev\u00ea gasto de R$ 50,8 mi com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/bpBmZOIYHV","label":"Negativo"}
{"text":"RT @radioitatiaia: Mesmo em 'calamidade financeira', governo de Minas compra mais dois helic\u00f3pteros: https:\/\/t.co\/9PMQRR5fn8 https:\/\/t.co\/9\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Pol\u00eamica com filho de Pimentel: Governo de Minas prev\u00ea gasto de R$ 50,8 mi com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/uuqDLAAmxy","label":"Negativo"}
{"text":"Peritos do Amazonas prometem parar IML por tempo indeterminado - Estado de Minas https:\/\/t.co\/UaYTwJkGBZ","label":"Neutro"}
{"text":"RT @portaluai: Bom dia! Esta \u00e9 a capa do Estado de Minas deste domingo, 8 de janeiro de 2017. Leia mais em https:\/\/t.co\/HOLeI79uo2 https:\/\/\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"PM prende rapaz por vadiagem e uso de drogas no Centro de Raul Soares, MG https:\/\/t.co\/dNWvBmloRY https:\/\/t.co\/5TUhMxjFJL","label":"Positivo"}
{"text":"Suspeitos de envolvimento com tr\u00e1fico de drogas s\u00e3o detidos em Belo Horizonte https:\/\/t.co\/LlppKdx1Fi","label":"Positivo"}
{"text":"A\u00e9cio Governador de Minas Gerais (PSDB) utilizou 123 vezes o avi\u00e3o com o $ do povo para fazer FESTAS no RJ.... https:\/\/t.co\/lFK8MqmA4W","label":"Negativo"}
{"text":"Governo em calamidade financeira: BB avisa Justi\u00e7a que Minas n\u00e3o tem recursos https:\/\/t.co\/UBU6AOr8eW","label":"Negativo"}
{"text":"Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https:\/\/t.co\/niF4d6r67d Parapente- Governador Valadares -MG","label":"Neutro"}
{"text":"RT @felipefonte: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. E agora, Jos\u00e9? https:\/\/t.co\/zOGi877LRn","label":"Positivo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/yStdeZxuRb","label":"Negativo"}
{"text":"L\u00edderes de motim em pres\u00eddio de Minas Gerais ser\u00e3o transferidos https:\/\/t.co\/SudZn4eHAK https:\/\/t.co\/WvPUCPFJIR","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @N_Carvalheira: AL\u00d4, MINEIROS, VAI FICAR POR ISSO MESMO?\n\nEm calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros \n\nhttps:\/\/t.c\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"New post: \"Homem \u00e9 preso e confessa roubo a farm\u00e1cia em Montes Claros\" https:\/\/t.co\/uSfPTr2TCx","label":"Positivo"}
{"text":"RT @predocindio: Johannes Gutenberg acharia ultrapassada a forma que a comunica\u00e7\u00e3o do governo e governador de Mg atuam...","label":"Neutro"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 ampliada em Coronel Fabriciano  https:\/\/t.co\/8WE1hFAig5","label":"Positivo"}
{"text":"MURIA\u00c9 (MG) \u2013 PM apreende drogas e dinheiro no bairro S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o; 3 s\u00e3o conduzidos \u00e0 delegacia https:\/\/t.co\/wwKy8U3YbG","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Traficante \u00e9 preso com 80 buchas de maconha em Nova Lima https:\/\/t.co\/drBRHyzkld","label":"Positivo"}
{"text":"Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois... https:\/\/t.co\/6KVGiSv7Dk by #UOLNoticias via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"PM em Divin\u00f3polis apreende drogas e muni\u00e7\u00e3o https:\/\/t.co\/wEZbACEn0h https:\/\/t.co\/YOa8ejRpX8","label":"Positivo"}
{"text":"ONU expulsa integrantes que dan\u00e7aram com guerrilheiros da Farc no r\u00e9veillon - Internacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/TJnOrin1DX","label":"Neutro"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/uafRDnehMc","label":"Positivo"}
{"text":"#Matip\u00f3 SURTO \u2013 Notifica\u00e7\u00f5es por febre amarela est\u00e3o em decl\u00ednio, afirma governo de MG https:\/\/t.co\/2nq97tIBd3 https:\/\/t.co\/SNzHcw7hE2","label":"Positivo"}
{"text":"Com o pai preso, filhos de Cunha curtem 'a vida adoidado' - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/78nRo8QcSb","label":"Neutro"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/cTTyLRqmFO via @VEJA.com","label":"Negativo"}
{"text":"Que onda esas minas que suben fotos a insta y dsp la borran y ponen foto y estado del \"novio\" quedan taaann malll","label":"Neutro"}
{"text":"Governo de MG prev\u00ea aterro e esta\u00e7\u00f5es de lixo para o Centro-Oeste https:\/\/t.co\/L8UjuOpgwy #TimBeta","label":"Positivo"}
{"text":"RT @gurgeldani: OBSERVAT\u00d3RIO leva projeto de seguran\u00e7a no tr\u00e2nsito a Paracatu (MG) - OBSERVAT\u00d3RIO https:\/\/t.co\/Hp4LuvCHVf","label":"Positivo"}
{"text":"Atirador mata cinco e fere oito em aeroporto de Fort Lauderdale \u2013 Estado de Minas: UOL\u2026 https:\/\/t.co\/Sw84YG9gHu","label":"Neutro"}
{"text":"POMP\u00c9U-MG: Assista o momento da pris\u00e3o dos respons\u00e1veis pelo tiroteio em frente ao quartel\u2026 https:\/\/t.co\/Ydn24BWYxp https:\/\/t.co\/woZvIJ5qBP","label":"Positivo"}
{"text":"\u00c9 UM PALHA\u00c7O QUE ACHA QUE O BRASIL \u00c9 SEU CIRCO \n\nO governador de Minas, Fernando Pimentel, do PT, decretou... https:\/\/t.co\/46ryGToQaF","label":"Negativo"}
{"text":"Tr\u00eas homens s\u00e3o presos por suspeita de roubo de cargas em Santa Luzia https:\/\/t.co\/e5mWHNkcms #timbeta #sdv https:\/\/t.co\/dIx1t0oPip","label":"Positivo"}
{"text":"Cinco homens s\u00e3o presos suspeitos de tr\u00e1fico de drogas em Pirapora https:\/\/t.co\/EP7nX5Eq7C","label":"Positivo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/c9LlsxmxZ8","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnjokaMaximo: @o_antagonista  P\u00f5e na conta do @STF_oficial \nque n\u00e3o cumpriu seu papel de afastar Pimentel.\no Estado de MG pode cobrar T\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil apresenta dupla presa por tr\u00e1fico de drogas em Patroc\u00ednio https:\/\/t.co\/Y3aVpN9BYr","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar\u2026 https:\/\/t.co\/TWMRIwN2HP","label":"Neutro"}
{"text":"tt Maduro nomeia novo vice-presidente - Estado de Minas - https:\/\/t.co\/tdWgs05pxe Maduro nomeia novo vice-presi... https:\/\/t.co\/vuzuC3MScs","label":"Neutro"}
{"text":"RT @bemestar: Campanha de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela tem in\u00edcio em C\u00f3rrego Fundo https:\/\/t.co\/Us3yVBKJ31","label":"Positivo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"#timbeta #globo Pol\u00edcia apreende drogas em Montes Claros e um homem \u00e9 preso https:\/\/t.co\/FGUxGsA1HE #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"Presidente do STF suspende tr\u00e2mite da a\u00e7\u00e3o que discute bloqueio de contas do Rio - Estado de Minas\u2026 https:\/\/t.co\/tntUZU3k3V","label":"Neutro"}
{"text":"@spotniks @LeonardoGSaade Pergunta inocente:Afinal, quem ainda continua segurando esse pilantra no governo de mg?Palmares=stela+genu\u00ednoS\/A?","label":"Negativo"}
{"text":"A cidade de Par\u00e1 de Minas \u00e9 o melhor lugar do mundo. Tem as coisas que eu mais gosto nessa vida em seu nome. O estado de MG e o jogador Par\u00e1","label":"Neutro"}
{"text":"Grupo \u00e9 detido ap\u00f3s roubo e carreta recuperada em MG https:\/\/t.co\/Q9vWjPEU2a #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOnItunes","label":"Positivo"}
{"text":"tt Temer desembarca no RS para entrega de ambul\u00e2ncias - Estado de Minas https:\/\/t.co\/m6vYsrCl4J","label":"Neutro"}
{"text":"RT @wareporter: Rithely j\u00e1 recebeu propostas do Palmeiras, Corinthians, Atletico-MG, Inter e Fluminense\n\nPra ser convocado tem que mudar de\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @N_Carvalheira: PIMENTEL CURTE DE MONT\u00c3O\n\nGoverno de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros \n\nhttps:\/\/t.co\/GU54zFrbJy","label":"Neutro"}
{"text":"RT @RevistaISTOE: Mesmo em \u2018calamidade financeira\u2019, governo de Fernando Pimentel em MG compra mais dois helic\u00f3pteros. https:\/\/t.co\/vAdSKiBh\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Prefeitura de Juiz de Fora apresenta a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela https:\/\/t.co\/6cV8WL5XlT https:\/\/t.co\/X40aY1AWtn","label":"Positivo"}
{"text":"Pris\u00f5es do pa\u00eds transformam pequeno delinquente em 'monstro do crime', diz juiz - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/So0n4a9JUz","label":"Neutro"}
{"text":"RT @shineshailey: El nombre del estado de brasile\u00f1o \"Minas Gerais\" en el tobillo izquierdo https:\/\/t.co\/4xTHtqSqMw","label":"Neutro"}
{"text":"Funcion\u00e1rio do consulado dos EUA baleado no M\u00e9xico - Estado de Minas https:\/\/t.co\/kr6fHoQk4M","label":"Neutro"}
{"text":"Governo de MG gasta R$ 50,8 milh\u00f5es com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/fCAAeVKruu","label":"Negativo"}
{"text":"I'm at Lucra Cadastros e Servi\u00e7os Ltda in Governador Valadares, Minas Gerais w\/ @andre280580 @tue_nunes07 https:\/\/t.co\/ZrorB7WqVj","label":"Neutro"}
{"text":"RT @diario_comercio: POL\u00cdTICA | #Governo de Minas n\u00e3o tem fundos para #dep\u00f3sitojudicial: https:\/\/t.co\/k0pSf5iY6F https:\/\/t.co\/o2MS2k5CMX","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil identifica suspeito de roubo a \u00f4nibus em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/yabLCpeFIm #noticias","label":"Positivo"}
{"text":"RT @governomg: Designa\u00e7\u00e3o 2017 ser\u00e1 feita via web em sistema informatizado para todos os cargos, exceto para PEB regente de aulas. https:\/\/\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"@Leisparaquem @portalfab sinto muito. existem outras prioridades.  o governador de Minas precisa transportar seus pimpolhos","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Gisaieira: Vereador preso vai receber sal\u00e1rio de R$ 9 mil em Caratinga - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/XNsAkX4bT2","label":"Negativo"}
{"text":"Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/7AzNagFHQn via @UOLNoticias @UOL","label":"Negativo"}
{"text":"Bom dia! Esta \u00e9 a capa do Estado de Minas desta ter\u00e7a, 10 de janeiro de 2017. Leia mais em https:\/\/t.co\/rapYrfsnzQ https:\/\/t.co\/rXvdSDc0ne","label":"Neutro"}
{"text":"desculpe, disse que estava eleito mais um jovem deputado federal mas se p\u00e1 temos a\u00ed algo maior, governador de MG, p\u2026 https:\/\/t.co\/rKIMnHdB6k","label":"Neutro"}
{"text":"RT @minsaude: A For\u00e7a Nacional do #SUS refor\u00e7a ajuda ao estado de Minas Gerais. #FebreAmarela https:\/\/t.co\/c6yrWH9z0h https:\/\/t.co\/Q3qFJiZr\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @felipefonte: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. E agora, Jos\u00e9? https:\/\/t.co\/zOGi877LRn","label":"Positivo"}
{"text":"RT @ninadeabreuc: Shopping que cobrar estacionamento em BH vai pagar multa de R$ 15 mil - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/X0EPvVhxgk","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Ary_AntiPT: Governo de MG p\u00f5e em sigilo dados sobre voos de Pimentel https:\/\/t.co\/5Ov5bzUaGx\nESCARNIO ZERO","label":"Negativo"}
{"text":"RT @EstadaoPolitica: Em calamidade financeira, governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/Xz79vBreX9 https:\/\/t.co\/H\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"Trio \u00e9 preso suspeito de roubo, tr\u00e1fico e abuso sexual em Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/sfjsqsRmtG","label":"Positivo"}
{"text":"Me integro al mame.\ufffd\ufffd\n\nEl juego es as\u00ed, t\u00fa  le das MG a est\u00e9 estado & yo por inbox te dire \"Dame un n\u00famero &... https:\/\/t.co\/ptPOfEb0iV","label":"Neutro"}
{"text":"RT @DiarioPE: Mesmo em 'calamidade financeira', governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/wSC68gNFEF https:\/\/t.co\/k687j4rXG8","label":"Negativo"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Uberaba: Equipe da Secretaria Municipal de Sa\u00fade\u2026\u2026 https:\/\/t.co\/Exjq0b8Ma9","label":"Positivo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil apresenta dupla presa por tr\u00e1fico de drogas em Patroc\u00ednio https:\/\/t.co\/gJagM9HSug https:\/\/t.co\/bEIRiqP5sO","label":"Positivo"}
{"text":"Caminhoneiro suspeito de forjar roubo de carga \u00e9 preso em Arax\u00e1: Suspeito confessou que negociou desvio da carga\u2026\u2026 https:\/\/t.co\/vcVQCUHCxW","label":"Positivo"}
{"text":"Si este estado llega a 50 MG le embarramos un ping\u00fcino en la cara a Dieguito \ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"RT @occ2013: calamidade financeira e compra helicopteros, e usa para resgatar o vagabundo do filho beba\u00e7o.. esses comunos... https:\/\/t.co\/V\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Via @estadao:  -  https:\/\/t.co\/RFg3y6Uv3C","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AlexSamus: Pol\u00edcia Militar apreende armas e drogas na Regi\u00e3o do Barreiro, em Belo Horizonte https:\/\/t.co\/fRfdb3AlaN","label":"Positivo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/90fejF3Lp4","label":"Positivo"}
{"text":"RT @VinnyLuciano22: Chga ao fim ano marcado pela crise pol\u00edtica rcess\u00e3o econ\u00f4mica e luto nas artes e no esporte-Politica-Estado de Minas ht\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil identifica suspeito de roubo a \u00f4nibus em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/8NjbaTmHve #TimBeta","label":"Positivo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/GdgtqnOOih","label":"Positivo"}
{"text":"Rio distribui vacinas contra febre amarela a munic\u00edpios na divisa com\u00a0Minas https:\/\/t.co\/69wd3V2lWk https:\/\/t.co\/GtS2a22jo4","label":"Positivo"}
{"text":"RT @MPCPE: Mesmo em calamidade financeira, Estado de Minas compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/cyIYNkbT4I","label":"Negativo"}
{"text":"Maia nega ter criado 'patota' na C\u00e2mara e que haver\u00e1 retalia\u00e7\u00f5es ap\u00f3s elei\u00e7\u00e3o \u2013 Estado de\u2026 https:\/\/t.co\/TLX8RRCEZA","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Silvio_MKT: Fernando Pimentel PISA e COSPE em cima dos mineiros, \u00e9 impressionante a cara de pau desse sujeito.https:\/\/t.co\/MSqSlDMRAr","label":"Negativo"}
{"text":"RT @alexvillacar: Mal los saqueos a comercios, peor los orquestados por el estado. \u00bfY los saqueos a las minas, a PEMEX y al erario? \u00bfEsos n\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"tt Trump nomeia genro, Jared Kushner, como assessor da Casa Branca - Estado de Minas https:\/\/t.co\/0ANiNSArdR","label":"Neutro"}
{"text":"RT @MARCUSPITTER: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/OienKaPs4P by #FPetralha via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @conexaopoIitica: Fernando Pimentel, governador do PT em MG, usa helic\u00f3ptero do estado para buscar filho na escola. https:\/\/t.co\/euefnZu\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"tt Atirador mata cinco e fere oito em aeroporto de Fort Lauderdale - Estado de Minas https:\/\/t.co\/XzROpZX4wR","label":"Neutro"}
{"text":"Dupla \u00e9 presa em Patroc\u00ednio suspeita de envolvimento em roubo \u00e0 fazenda https:\/\/t.co\/5ldupFbbIu https:\/\/t.co\/L5Gmil5TGX","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil identifica suspeito de roubo a \u00f4nibus em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/LxEhCCZ4ts","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil apreende drogas e materiais para refino em Iturama https:\/\/t.co\/SedtgvXHog #TimBeta","label":"Positivo"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/xZFKoIK1Ih","label":"Negativo"}
{"text":"RT @JuMagalhaesBH: Vooooaaaaa Minas! Voa nos helic\u00f3pteros do Pimentel.\n\nhttps:\/\/t.co\/8CvDeYkMYk","label":"Negativo"}
{"text":"O P\u00daBLICO E O PRIVADO, o presidente de Minas Gerais Raul Soares e o governador Fernando Pimentel... https:\/\/t.co\/cAZ9mxPxxX","label":"Neutro"}
{"text":"Ap\u00f3s den\u00fancias, c\u00e3es encontram drogas e menor \u00e9 detido em MG https:\/\/t.co\/AX9OoRJfZx https:\/\/t.co\/DCYN0Ou3al","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Username_locked: Le gustaras a mas personas por como te ves, que por como piensas, por eso una publicaci\u00f3n de Instagram tiene mas mg qu\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Governo em calamidade financeira: BB avisa Justi\u00e7a que Minas n\u00e3o tem recursos https:\/\/t.co\/jeSVB62tyo","label":"Negativo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/GiuVSO6kpE by #folha via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Ailu142: Nose Si Ese Estado Fue Para Mi, JAJA Pero Yo Le Di MG Igual!\ufffd\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"RT @carlinibh: 'Jeitinho Kalil': novo prefeito de BH almo\u00e7a de marmitex e elimina traje formal - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/oG\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @NilmaAguiar: Dos grandes centros.O estado em melhor situa\u00e7\u00e3o salarial.\u00e9 MG.\nPouco, pra quem perde a vida na m\u00e3o desses bandidos cada ve\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Recanto Do A\u00e7a\u00ed in Governador Valadares, MG https:\/\/t.co\/FPTZTtAKc4","label":"Neutro"}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Ap\u00f3s decretar fal\u00eancia do Estado de Minas, Pimentel t\u00e1 comprando mais 2 helic\u00f3pteros...\nTeremos mtos feriados em 2017..\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar\u2026 https:\/\/t.co\/s6Q2lnmdCe","label":"Neutro"}
{"text":"Oposi\u00e7\u00e3o venezuelana declara Maduro em 'abandono de cargo' pela crise - Estado de Minas https:\/\/t.co\/h1mNT2EJLH\u2026 https:\/\/t.co\/HWnba8pilN","label":"Neutro"}
{"text":"Surto de febre amarela provoca corrida por vacinas no interior de Minas - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/ivR7hld03v","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOL: Pol\u00eamica com filho de Pimentel: Governo de Minas prev\u00ea gasto de R$ 50,8 mi com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/bpBmZOIYHV","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"Com menos se faz mais: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/iSWaagdU2o","label":"Positivo"}
{"text":"RT @NilmaAguiar: Dos grandes centros.O estado em melhor situa\u00e7\u00e3o salarial.\u00e9 MG.\nPouco, pra quem perde a vida na m\u00e3o desses bandidos cada ve\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @diariopopularRS: Alunos, professores e t\u00e9cnico-administrativos da UFPel e do IFSul v\u00e3o discutir o cronograma para 2017.\nhttps:\/\/t.co\/jN\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnjokaMaximo: #NaoConfiamosNoSTF\nP\u00f5e na conta do @STF_oficial \nque n\u00e3o cumpriu seu papel de afastar Pimentel.\no Estado de MG pode cobra\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Dois homens s\u00e3o presos por tr\u00e1fico de drogas em Japonvar, Norte de MG https:\/\/t.co\/IpKGKsoOJr https:\/\/t.co\/SToRG3VvEI","label":"Positivo"}
{"text":"RT @brasil_fotos: Mesmo depois de falir o estado de MG, Fernando Pimentel abre licita\u00e7\u00e3o para compra de 2 (sim, dois!) helic\u00f3pteros. Inacre\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Motoristas e cobradores manifestam contra inseguran\u00e7a em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/Hv7r3z3DUU","label":"Positivo"}
{"text":"Sa\u00fade mant\u00e9m estado de aten\u00e7\u00e3o e investiga casos de febre amarela em Minas https:\/\/t.co\/Hj19QUSbkx #geral","label":"Neutro"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/Xj1zjfTznd by #folha via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @edvaldomoraispe: Estado de Minas. Viol\u00eancia avan\u00e7a no interior de Minas. https:\/\/t.co\/lBD9NDRkDf","label":"Negativo"}
{"text":"Tipo de gente do governo\nDeputado Cabo J\u00falio \u00e9 condenado e fica ineleg\u00edvel por 10 anos - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/3GfAqvrFHS","label":"Negativo"}
{"text":"Com o pai preso, filhos de Cunha curtem 'a vida adoidado' - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/ft8W74u7kt","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"Suspeito de tr\u00e1fico de drogas \u00e9 detido com mais de R$ 22 mil em Juiz de Fora  https:\/\/t.co\/39kbhyqzPo","label":"Positivo"}
{"text":"Com 3 anos,pres\u00eddio privado em MG \u00f1 teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/vXR8G0sTdt Mat\u00e9ria tendenciosa: e em outros pres\u00eddios p\u00fablicos da msm idade?","label":"Positivo"}
{"text":"Ponto de vista sobre adm privada em pres\u00eddios... Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/8Sbtui8010","label":"Positivo"}
{"text":"RT @RevistaISTOE: Mesmo em \u2018calamidade financeira\u2019, governo de Fernando Pimentel em MG compra mais dois helic\u00f3pteros. https:\/\/t.co\/vAdSKiBh\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Governo de Minas Gerais reconhece Folias de Reis como Patrim\u00f4nio Imaterial do Estado - Confira no link:... https:\/\/t.co\/sfHWWffkaS","label":"Neutro"}
{"text":"Para 308 munic\u00edpios:\nGoverno de Minas e Iveco entregam 401 \u00f4nibus para transporte escolar\nhttps:\/\/t.co\/JP5CAv5hK5 https:\/\/t.co\/alikqCghF3","label":"Positivo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/o0AhtXIZBo","label":"Positivo"}
{"text":"'N\u00e3o me arrependo', diz americano que reagiu a assalto no Rio e foi preso por desacato - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/zbhzO0Qwh6","label":"Neutro"}
{"text":"Suspeito de tr\u00e1fico de drogas \u00e9 detido com mais de R$ 22 mil em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/gMYhr4YSgU https:\/\/t.co\/DpVIhQLYO1","label":"Positivo"}
{"text":"Vi\u00e7osa e Muria\u00e9 recebem mais doses da vacina contra febre amarela https:\/\/t.co\/mgNrZ8fsMK","label":"Positivo"}
{"text":"Americano reage a assalto e acaba preso por tentar agredir ladr\u00e3o no Rio - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/EiAfSNxjxp","label":"Neutro"}
{"text":"Homem \u00e9 preso com r\u00e9plica de pistola ap\u00f3s roubo em Montes Claros https:\/\/t.co\/PYX2L6QtfD https:\/\/t.co\/y11VBW6nHN","label":"Positivo"}
{"text":"#timbeta #globo Pol\u00edcia apreende armas e drogas no distrito de Barra Alegre, em Ipatinga https:\/\/t.co\/NWTiWwlpNF #OperacaoBetaLab #Sigodev\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @augustoemil: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/w7jsbzD01R by #aricaetano via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @agenciabrasil: Rio distribui vacinas contra febre amarela a munic\u00edpios na divisa com Minas https:\/\/t.co\/zl1nLQJLNW https:\/\/t.co\/Pd7aXE0\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @flaviomuller: Governo PSDB \/ Temer quer impedir recupera\u00e7\u00e3o dos estados como RJ, MG e RS. Ordem \u00e9 n\u00e3o permitir empr\u00e9stimos.   https:\/\/t\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @JDanieldf: Pedindo para que MG reaja? Reagir contra o governador queridinho dos eleitores mineiros? https:\/\/t.co\/mMCw5wyyL8","label":"Negativo"}
{"text":"Beb\u00ea \u00e9 internado na Austr\u00e1lia ap\u00f3s uso de protetor solar - Internacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/X47Fo27pvx","label":"Neutro"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"RT brunoboghossian: C\u00e1rmen deve julgar nos pr\u00f3ximos dias reclama\u00e7\u00e3o do governo de MG sobre bloqueio de contas do E\u2026 https:\/\/t.co\/pwaey3gjE8","label":"Neutro"}
{"text":"RT @SaudeMG: #SUS Vacinas oferecidas gratuitamente pelo #SUS refor\u00e7am prote\u00e7\u00e3o contra #FebreAmarela https:\/\/t.co\/bBWvHfQ4R7 \u263a\ufe0f\ufffd\ufffd https:\/\/t.\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - 45\u00b0 BPM - PARACATU - POL\u00cdCIA MILITAR PRENDE AUTORES DE TR\u00c1FICO DE DROGAS E APREENDE ARMA DE FOGO. https:\/\/t.co\/w3WlbGfsWZ","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Ezequiasns: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/5KGAz2gMto via @VEJA.com","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - BURITIS - APREENS\u00c3O DE DROGAS https:\/\/t.co\/nLgTwjtyk0","label":"Positivo"}
{"text":"Minas vai dobrar oferta de trabalho e estudo nos pres\u00eddios do Estado https:\/\/t.co\/IQ3FrbiBjM https:\/\/t.co\/hSkth0JrhU","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @JulioBevione: La prosperidad, antes de ser material es un estado de conciencia #Frasedehoy #Quotes https:\/\/t.co\/ferWubYfJO","label":"Neutro"}
{"text":"Ex-jogador do Am\u00e9rica sofre acidente e \u00e9 internado em MG - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/4vJilXZmKP","label":"Neutro"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Uberaba https:\/\/t.co\/Ep1ROGMCoA https:\/\/t.co\/QS17oEUTDP","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de Minas Gerais gasta R$ 50,8 milh\u00f5es com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/anhvHGlzI0 https:\/\/t.co\/2UfgjMYRv6","label":"Negativo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"Janu\u00e1ria recebe 50 mil doses da vacina ap\u00f3s morte por febre amarela https:\/\/t.co\/2FWIkTAKmQ #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOnItu\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Secret\u00e1rio de Sa\u00fade afirma que novos casos de febre amarela em Minas est\u00e3o em decl\u00ednio https:\/\/t.co\/1ZHDpdpps0 https:\/\/t.co\/P5BKy10j2f","label":"Positivo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"RT @augustoemil: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/w7jsbzD01R by #aricaetano via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"Vereador preso vai receber sal\u00e1rio de R$ 9 mil em Caratinga - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/XNsAkX4bT2","label":"Negativo"}
{"text":"Essa frase t\u00e1 errada. Que decep\u00e7\u00e3o.\n\"Bandeira do estado de Minas Gerais completa hoje 54 anos que fora institu\u00edda oficial.\"","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Ary_AntiPT: O Brasil ter\u00e1 que pagar a conta de Minas Gerais enquanto o Governador Pimentel torrando dinheiro com Bolsa Ressaca? https:\/\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar\u2026 https:\/\/t.co\/deykApUXNW","label":"Neutro"}
{"text":"RT @rehventura: Eu queria ter a autoestima do Aecio. Perdeu em Minas p\/ presidente, governador e agora a prefeitura, mas ainda acredita ter\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Adolescente \u00e9 preso com armas e drogas em Tumiritinga  https:\/\/t.co\/VXI9VB3Gbj","label":"Positivo"}
{"text":"RT @SaudeMG: #SUS Minas Gerais recebe recurso m\u00e1ximo disponibilizado pelo Governo Federal para a\u00e7\u00f5es da #Vigil\u00e2nciaSanit\u00e1ria https:\/\/t.co\/f\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @vando_correia: Os nomes e valores da Lista de Furnas ...GOVERNADOR-MG A\u00e9cio Neves PSDB-MG 5.500.000,00... https:\/\/t.co\/Ly6gfVkCkF https\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@otempo v\u00e3o cobrir isto? https:\/\/t.co\/SNYMRfQ737","label":"Neutro"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjPjCAC https:\/\/t.co\/s9yOwjCAmu","label":"Positivo"}
{"text":"RT @InformeRJO: Governo do RJ faz bloqueio contra febre amarela em munic\u00edpios na divisa com Minas Gerais https:\/\/t.co\/3enAPWWpqF https:\/\/t.\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"@ForunsMG v\u00e3o eleger novos prefeitos e vereadores para o Colegiado Executivo e avan\u00e7ar na participa\u00e7\u00e3o popular.\u2026 https:\/\/t.co\/hLjmXWoK4i","label":"Neutro"}
{"text":"A Secretaria de Estado de Sa\u00fade apresentou na manh\u00e3 desta quinta-feira um planejamento para\u2026 https:\/\/t.co\/TPucgXRb3A https:\/\/t.co\/2ljAUw1DWJ","label":"Positivo"}
{"text":"Ex\u00e9rcito em Minas envia tropas para refor\u00e7o da seguran\u00e7a no Esp\u00edrito Santo https:\/\/t.co\/ZMiWgnGdr9 https:\/\/t.co\/Bec4OOW70R","label":"Positivo"}
{"text":"R$7 mil gastos pelo governador petista de MG para buscar seu filho em uma festa de luxo? Adoro o senso de pujan\u00e7a da esquerda na crise...","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnjokaMaximo: #NaoConfiamosNoSTF\nP\u00f5e na conta do @STF_oficial \nque n\u00e3o cumpriu seu papel de afastar Pimentel.\no Estado de MG pode cobra\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Ou Temer golpista demite o secret\u00e1rio nacional de Juventude Bruno J\u00falio. PMDB-MG ou podemos dizer adeus ao estado de direito. Se \u00e9 que temos","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Retweeted Portal UAI (@portaluai):\n\n#Minas vai dobrar oferta de trabalho e estudo nos #pres\u00eddios do Estado... https:\/\/t.co\/LYSwgUlkTo","label":"Neutro"}
{"text":"RT @deborareis_m: Governo de Minas Gerais gasta R$ 50,8 milh\u00f5es com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/pSIDVaZoJh via @UOLNoticias @UOL","label":"Negativo"}
{"text":"ONU expulsa integrantes que dan\u00e7aram com guerrilheiros da Farc no r\u00e9veillon - Internacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/UwkRMqPjFm","label":"Neutro"}
{"text":"RT @rehventura: Eu queria ter a autoestima do Aecio. Perdeu em Minas p\/ presidente, governador e agora a prefeitura, mas ainda acredita ter\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"Jovem \u00e9 preso suspeito de viol\u00eancia dom\u00e9stica e c\u00e1rcere em Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/6QQzuuCUKt","label":"Positivo"}
{"text":"Arax\u00e1 recebe novas doses da vacina contra febre amarela: Novo estoque foi disponibilizado pela Superintend\u00eancia\u2026\u2026 https:\/\/t.co\/unXrkCFGlR","label":"Positivo"}
{"text":"RT @edmarnarrador: \u00c9 grave o estado de sa\u00fade do atacante Michael, que disputou o Brasileir\u00e3o pelo Am\u00e9rica\/MG. O carro em que estava colidiu\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Presidente do STF vai a Manaus tratar de mortes no pres\u00eddio Compaj - Estado de Minas https:\/\/t.co\/jybR5iUBNs","label":"Neutro"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjPjCAC https:\/\/t.co\/s9yOwjCAmu","label":"Positivo"}
{"text":"@MichelTemer @STF_oficial @EliseuPadilha @alexandregarcia Custo menor e sem rebeli\u00f5es no pres\u00eddio privado de Minas G https:\/\/t.co\/WotPgrUXf8","label":"Positivo"}
{"text":"Dois jovens s\u00e3o presos com drogas, arma e muni\u00e7\u00f5es em Ja\u00edba https:\/\/t.co\/WPwDMU7Gtu","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnjokaMaximo: #NaoConfiamosNoSTF\nP\u00f5e na conta do @STF_oficial \nque n\u00e3o cumpriu seu papel de afastar Pimentel.\no Estado de MG pode cobra\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Dois homens s\u00e3o presos por tr\u00e1fico de drogas em Japonvar, Norte de MG https:\/\/t.co\/t7RDt62z58 https:\/\/t.co\/4BaG2DEiE0","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Sorveteria do molhado in Governador Valadares, Minas gerais w\/ @tue_nunes07 @andreacorreia9 @amandassantosm https:\/\/t.co\/84HLhB215T","label":"Neutro"}
{"text":"Governo anuncia ensino integral em tr\u00eas escolas estaduais do Tri\u00e2ngulo  https:\/\/t.co\/i9nslzO7VB","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil identifica suspeito de roubo a \u00f4nibus em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/JYzdgByyGa","label":"Positivo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial -ROUBARAM A PORRA TODA !!!!!!!!!!!!!!!!!!! VAI FALTAR CADEIAS","label":"Negativo"}
{"text":"Agricultores s\u00e3o vacinados contra a febre amarela no ES e em MG https:\/\/t.co\/GQeUSAAfnu #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOnItunes","label":"Positivo"}
{"text":"FEBRE AMARELA: Governo de Minas vacina pessoas em casa. #FebreAmarela #Vacina\u00e7\u00e3o #GovernodeMinas #HAT... https:\/\/t.co\/4snLVSJ8F3","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia apreende armas, muni\u00e7\u00f5es e drogas durante opera\u00e7\u00e3o em #Medina, MG https:\/\/t.co\/P2urut7CbH","label":"Positivo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros | https:\/\/t.co\/tWI7kcaKay https:\/\/t.co\/34pl6elGE6","label":"Negativo"}
{"text":"Casal \u00e9 detido suspeito de tr\u00e1fico de drogas em Iapu, MG https:\/\/t.co\/zqCE5mRGKf https:\/\/t.co\/YMTxq9eF9d","label":"Positivo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"RT @gorettem: Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros via @UOLNoticias @UOL  https:\/\/t.co\/QkytjbbkMK","label":"Negativo"}
{"text":"I'm at Pompeu in Pompeu, Estado de Minas Gerais https:\/\/t.co\/YqOJOP9x5X","label":"Neutro"}
{"text":"RT @PandaRcds: O PT S\u00d3 CONHECE A VIDA DE MARAJ\u00c1,MESMO O ESTADO DE MINAS GERAIS  ESTAR QUEBRADO!!! https:\/\/t.co\/9khsHsdWx5","label":"Negativo"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"Defesa Civil de MG confirma 16\u00aa morte pela chuva no estado https:\/\/t.co\/w2jiyQv5ye https:\/\/t.co\/HQwPbRhawx","label":"Neutro"}
{"text":"Casal \u00e9 detido suspeito de tr\u00e1fico de drogas em Iapu, MG https:\/\/t.co\/bL4UQmEtQ0 https:\/\/t.co\/XjmQJDaWew","label":"Positivo"}
{"text":"RT @pmmg190: @PMMG190 - APREENS\u00c3O DE DROGAS EM FRUTAL\/MG https:\/\/t.co\/Cxdmz0dYlK","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOL: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/T36jGfw2mT","label":"Negativo"}
{"text":"Homem \u00e9 preso pela PC em Pirapora suspeito de envolvimento em roubo https:\/\/t.co\/UnsAEEQstM","label":"Positivo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/99L0BcGKXh","label":"Positivo"}
{"text":"Atentado suicida em Bagd\u00e1 mata doze pessoas - Estado de Minas https:\/\/t.co\/ahyOsUN93b #not\u00edcias https:\/\/t.co\/eVZX4r9O5n","label":"Neutro"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial - 04\/01\/2017 - Mercado - Folha de S.Paulo https:\/\/t.co\/0mzc3rHw4T","label":"Negativo"}
{"text":"New post: \"Secretaria investiga se macacos encontrados mortos em BH contra\u00edram febre amarela - Estado de Minas\" https:\/\/t.co\/TaV90nkgrd","label":"Positivo"}
{"text":"Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/n8xIWTNLu1 https:\/\/t.co\/gL9eybk47J","label":"Positivo"}
{"text":"Governador Fernando Pimentel entrega 401 ve\u00edculos para transporte escolar https:\/\/t.co\/tyfwaFV74w","label":"Positivo"}
{"text":"Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o de Formiga abre novo processo seletivo  https:\/\/t.co\/WjfLf0N6PS","label":"Positivo"}
{"text":"#pr\u00e9_hospitalar homem estado alterado de consci\u00eancia dificuldade respirat\u00f3ria press\u00e3o elevada em supermercado no b s\u00e3o benedito av brasilia","label":"Neutro"}
{"text":"New post: \"Governo de MG expulsa 117 servidores em 2016 por infra\u00e7\u00f5es disciplinares\" https:\/\/t.co\/9lcoiBmOF0","label":"Positivo"}
{"text":"New post: \"Tr\u00eas homens s\u00e3o presos por suspeita de roubo de cargas em Santa Luzia\" https:\/\/t.co\/pUQZTKwgSW","label":"Positivo"}
{"text":"Governo calotando DEP\u00d3SITO JUDICIAL \u00e9 o fim da picada. E a pior parte \u00e9 o argumento do Governo de Minas dizendo que quem est\u00e1 errado \u00e9 o BB.","label":"Neutro"}
{"text":"RT @adilsonjr11: A vergonha que \u00e9 esse Governo de Minas. Buscar filhinho embriagado de helic\u00f3ptero enquanto o servidores est\u00e3o sem receber\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/8UpNVBNRW3 https:\/\/t.co\/P5b3Fqn3kx","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Me dijeron por ahi que me haga de #BOCA..!! Si este estado llega a los 100 #MG & #COMENTARIOS me hago de #BOCA","label":"Neutro"}
{"text":"RT @MatosValtecio: Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros via @UOLNoticias @UOL  https:\/\/t.co\/qYsjegqK\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnjokaMaximo: @o_antagonista  P\u00f5e na conta do @STF_oficial \nque n\u00e3o cumpriu seu papel de afastar Pimentel.\no Estado de MG pode cobrar T\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @N_Carvalheira: BB e governo de Minas travam disputa sobre dep\u00f3sitos judiciais \n\nhttps:\/\/t.co\/UZmWl3LKZz","label":"Negativo"}
{"text":"#OperacaoBetaLab #TimBeta #Beta #BetaLab #BetaAjudaBeta #BetaSegueBeta UOL: Governo em calamidade financeira: BB a\u2026 https:\/\/t.co\/1rWaHUACqt","label":"Neutro"}
{"text":"Pre\u00e7o do feij\u00e3o est\u00e1 menos valorizado, apesar do aumento da colheita - Agropecu\u00e1rio - Estado de Minas https:\/\/t.co\/ulnRaR1eMk","label":"Neutro"}
{"text":"Suspeitos de envolvimento com tr\u00e1fico de drogas s\u00e3o detidos em Belo Horizonte  https:\/\/t.co\/Z54Owhsp34","label":"Positivo"}
{"text":"RT @rbrasiliense: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/nBkwSrUnsZ by #AdrianoLourenco via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"Chamada inicial para designa\u00e7\u00e3o da SEE-MG ter\u00e1 in\u00edcio no dia 18 de janeiro de 2017 -... https:\/\/t.co\/sjpmY5pUPU","label":"Positivo"}
{"text":"RT @camiii99_Ok: @AxelRolonOk Y tiene 7 mg este estado que nadie se venga a hacer la inocente\ufffd\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"RT @DiariodoPoder: Governador petista de Minas Gerais usa helic\u00f3ptero do governo para buscar filho na balada, ap\u00f3s r\u00e9veillon. V\u00eddeo: https:\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"I'm at cute in governador valadares, minas gerais w\/ @andre280580 @tue_nunes07 @brenasunshine @newrandley https:\/\/t.co\/AXCiN4g1fb","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"Quatro homens s\u00e3o presos por  tr\u00e1fico de drogas em Jana\u00faba https:\/\/t.co\/0UXusfBps9","label":"Positivo"}
{"text":"Aqui no Brasil Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es via \/r\/brasil https:\/\/t.co\/jpKcBiDHTL","label":"Positivo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"Rio distribui vacina de febre amarela a munic\u00edpios pr\u00f3ximos de MG https:\/\/t.co\/tpdlLUEsDp","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"Criminosos tentam explodir caixas eletr\u00f4nicos em Moema: Sistema de seguran\u00e7a impediu a\u00e7\u00e3o dos ladr\u00f5es. Gate fez\u2026\u2026 https:\/\/t.co\/gkCgDE5ByI","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOL: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/T36jGfw2mT","label":"Negativo"}
{"text":"o tal Pimentel \u00e9 s\u00f3 o governador de minas. Com o dinheiro PUBLICo investido nesse helic\u00f3ptero dava pra tirar mil pe\u2026 https:\/\/t.co\/qgromNyrXs","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - PM prende autor logo ap\u00f3s roubo https:\/\/t.co\/0RXWki1J7T","label":"Positivo"}
{"text":"Prefeitura de Uberl\u00e2ndia decreta estado de calamidade financeira  https:\/\/t.co\/tFP5wChpto","label":"Negativo"}
{"text":"I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria de Governador Valadares (EFVM) in Governador Valadares, Minas Gerais https:\/\/t.co\/NNeF29tjuO","label":"Neutro"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial. Veja mais no UOL. Acesse: https:\/\/t.co\/fv12vRofyT","label":"Negativo"}
{"text":"RT @RevistaISTOE: Mesmo em \u2018calamidade financeira\u2019, governo de Fernando Pimentel em MG compra mais dois helic\u00f3pteros. https:\/\/t.co\/vAdSKiBh\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"MG \u00e9 o quarto estado a garantir o direito \u00e0 amamenta\u00e7\u00e3o em p\u00fablico https:\/\/t.co\/wXEDTFOhKw #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOnItun\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"MG Y Elejis Mi Estado(?","label":"Neutro"}
{"text":"Homem \u00e9 preso suspeito de envolvimento com tr\u00e1fico de drogas em Belo Horizonte  https:\/\/t.co\/jVFTUeFAA3","label":"Positivo"}
{"text":"Pra quem n\u00e3o sabe, BH = Belo Horizonte, cidade do Estado de Minas Gerais (MG).","label":"Neutro"}
{"text":"RT @JDanieldf: Pedindo para que MG reaja? Reagir contra o governador queridinho dos eleitores mineiros? https:\/\/t.co\/mMCw5wyyL8","label":"Negativo"}
{"text":"Puse ese estado para fantochear un rato y tiene m\u00e1s mg que cualquier otro estado jajajaja","label":"Neutro"}
{"text":"RT @JBarbosa2014: A F\u00d3RMULA DO FRACASSO:\nO governo PETISTA de FERNANDO PIMENTEL j\u00e1 est\u00e1 entre os PIORES da hist\u00f3ria do Estado de Minas Gera\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @VieiraBazilio: desertor do Ex\u00e9rcito da Coreia do Norte fala ao EM sobre o regime imposto no pa\u00eds - Internacional - Estado de Minas http\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Ser\u00e1 que esta faltando transporte? \nSer\u00e1 que o formato da embalagem \u00e9 uma coxinha? https:\/\/t.co\/c13ZRptyNl","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Minas pode voltar a ter chuvas, apesar do calor intenso https:\/\/t.co\/lQNFZkPYO3 https:\/\/t.co\/YT5USnhdVX","label":"Neutro"}
{"text":"Eleitores criticam Maia por costurar apoio com o PT para presid\u00eancia da C\u00e2mara - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/qdGQzZ1nmR","label":"Neutro"}
{"text":"#timbeta #globo Processo de designa\u00e7\u00e3o de professores estaduais em Minas ser\u00e1 feito pela internet https:\/\/t.co\/2NXGZ5U9br #OperacaoBetaLab\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"#timbeta #globo Opera\u00e7\u00e3o contra furto e roubo \u00e9 realizada em Patos de Minas https:\/\/t.co\/YQsSAQvyXm #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos.\nhttps:\/\/t.co\/82tyxIrCW9 https:\/\/t.co\/1imuf9X85A","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Passa Quatro: jovem \u00e9 presa por tr\u00e1fico de drogas https:\/\/t.co\/huXeQbl5yV","label":"Positivo"}
{"text":"Governo busca nome para substituir secret\u00e1rio que defendeu massacres - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/QQxlNcsxTK","label":"Neutro"}
{"text":"@NiBarga que o RJ , fiquem espertos . Esse safado, j\u00e1 deveria estar fora do governo de Minas, mas gra\u00e7as ao covarde e safado do Teori do STF","label":"Negativo"}
{"text":"Policial de folga impede roubo e det\u00e9m ladr\u00f5es em Juiz de Fora  https:\/\/t.co\/08s4s5HXFV","label":"Positivo"}
{"text":"RT @em_com: Bom dia! Esta \u00e9 a capa do Estado de Minas deste domingo, 8 de janeiro de 2017. Leia mais em https:\/\/t.co\/rapYrfsnzQ https:\/\/t.c\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"#i5gornascimento @i5gornascimento g1 Homem \u00e9 preso pela PC em Pirapora suspeito de envolvimento em roubo https:\/\/t.co\/ftaym4yJe8","label":"Positivo"}
{"text":"Secretaria ir\u00e1 implantar novo sistema de designa\u00e7\u00e3o em 2017 https:\/\/t.co\/B9BieWlehS","label":"Positivo"}
{"text":"Trio \u00e9 preso suspeito de roubo, tr\u00e1fico e abuso sexual em Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/IfpMHBRtE4","label":"Positivo"}
{"text":"Profissionais da sa\u00fade trabalham sem descanso para vacinar contra febre amarela em Minas https:\/\/t.co\/64odJ8yI69","label":"Positivo"}
{"text":"Dupla \u00e9 presa em Patroc\u00ednio suspeita de envolvimento em roubo \u00e0 fazenda https:\/\/t.co\/CkZVYkArx0 https:\/\/t.co\/ck4UVBoead","label":"Positivo"}
{"text":"https:\/\/t.co\/od1kzzO28z... https:\/\/t.co\/MWpUvG49Ra","label":"Neutro"}
{"text":"A balada de Pimentel - governador de MG atrasa sal\u00e1rios, mas abusa de mordomias https:\/\/t.co\/peh1a9vgsn","label":"Negativo"}
{"text":"RT @brasil_fotos: Mesmo depois de falir o estado de MG, Fernando Pimentel abre licita\u00e7\u00e3o para compra de 2 (sim, dois!) helic\u00f3pteros. Inacre\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - PM prende trio por tentativa de furto em Varginha https:\/\/t.co\/lbyss55VJZ","label":"Positivo"}
{"text":"RT @USA_OPP: Pol\u00edcia Civil de Minas Gerais prende ex-vereador de Esmeraldas acusado de tr\u00e1fico de droga\u2026 https:\/\/t.co\/0hDdidcTGP https:\/\/t.\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"Oposi\u00e7\u00e3o venezuelana declarar\u00e1 Maduro em 'abandono de cargo' pela crise \u2013 Estado de Minas\u2026 https:\/\/t.co\/cw089PQPhC","label":"Neutro"}
{"text":"Tr\u00eas homens s\u00e3o presos por suspeita de roubo de cargas em Santa Luzia https:\/\/t.co\/pkNVhZUWuO https:\/\/t.co\/uP7IDu4hq1","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https:\/\/t.co\/m17EhT5RhS","label":"Negativo"}
{"text":"New post: \"BB cobra restitui\u00e7\u00e3o de recursos por parte do governo de MG; estado afirma que institui\u00e7\u00e3o criou 'artif\u2026 https:\/\/t.co\/eGyi4ZuGGm","label":"Negativo"}
{"text":"RT @minsaude: #AconteceuNaSa\u00fade @minsaude envia mais 800 mil doses da vacina para Minas Gerais @SaudeMG @governomg https:\/\/t.co\/UZeq60RjfU","label":"Positivo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/CpNth7x45l","label":"Positivo"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Uberaba https:\/\/t.co\/yBruwjIbfK https:\/\/t.co\/DhEFnG0eH1","label":"Positivo"}
{"text":"RT @exame: Em calamidade financeira, governo de MG compra mais helic\u00f3pteros > https:\/\/t.co\/6uyDUO3WTT https:\/\/t.co\/kEKVqvu0wT","label":"Negativo"}
{"text":"BRASIL: Suspeitos de roubo batem moto em viatura da PM em Patos de Minas https:\/\/t.co\/6lqdCszRB5 #Rep\u00f3rter24Horas https:\/\/t.co\/JRDBtMYVdm","label":"Positivo"}
{"text":"'Jeitinho Kalil': novo prefeito de BH almo\u00e7a de marmitex e elimina traje formal - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/voyWgIM3gC","label":"Positivo"}
{"text":"RT @vando_correia: Os nomes e valores da Lista de Furnas ...GOVERNADOR-MG A\u00e9cio Neves PSDB-MG 5.500.000,00... https:\/\/t.co\/Ly6gfVkCkF https\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Governo de Minas e Iveco entregam 401 \u00f4nibus para escolar a munic\u00edpios https:\/\/t.co\/lFN33IWy2j","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Pol\u00edcia Militar prende autor de tr\u00e1fico de drogas em Ouro Preto (MG) https:\/\/t.co\/liD570MGDe","label":"Positivo"}
{"text":"RT @prosapolitica: Mesmo em 'calamidade financeira', governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/JKKYSX8Fgg https:\/\/t.co\/lhcjG\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"#Detran-MG realiza a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o de #tr\u00e2nsito durante m\u00eas de fevereiro https:\/\/t.co\/8QbrKKPlXV https:\/\/t.co\/q78mVNrEr6","label":"Positivo"}
{"text":"Ap\u00f3s den\u00fancia, PM apreende drogas, muni\u00e7\u00e3o e armas em Arax\u00e1: Jovem e dois adolescentes foram detidos na noite desta\u2026 https:\/\/t.co\/kXUleRrXQp","label":"Positivo"}
{"text":"Trio \u00e9 preso suspeito de roubo, tr\u00e1fico e abuso sexual em Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/XBG0F2KCP2","label":"Positivo"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"RT @HumbertoReisJr: Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/xfwbQHaiu9 Falido mas gastando https:\/\/t.co\/F9yQI9Py\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Prefeitura de Uberl\u00e2ndia decreta estado de calamidade financeira  https:\/\/t.co\/INEDVczZNK","label":"Negativo"}
{"text":"#beta #betalab #mg Afiliada da Globo: Apresentador no AM \u00e9 demitido ap\u00f3s criticar governador\u2026 https:\/\/t.co\/hlH8ITxXig","label":"Neutro"}
{"text":"RT @tradersclubbr: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/QVcG3lYO34","label":"Negativo"}
{"text":"Governo de Minas diz que CHP e Regional asseguram assist\u00eancia regular \u00e0 regi\u00e3o de Barbacena https:\/\/t.co\/smZcKwdrKe","label":"Neutro"}
{"text":"Iveco vende 628 \u00f4nibus ao Governo de Minas Gerais - Jornauto https:\/\/t.co\/xtjnFgFyvq","label":"Positivo"}
{"text":"RT @brasil_fotos: Mesmo depois de falir o estado de MG, Fernando Pimentel abre licita\u00e7\u00e3o para compra de 2 (sim, dois!) helic\u00f3pteros. Inacre\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@OAB_MG Segue o causador da nota https:\/\/t.co\/4KoFl11vNW","label":"Neutro"}
{"text":"iPhone completa 10 anos e revolu\u00e7\u00e3o dos smartphones continua - Estado de Minas https:\/\/t.co\/ZGdK12GzkP","label":"Neutro"}
{"text":"RT @tradersclubbr: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/rl71azDkwJ","label":"Negativo"}
{"text":"Prefeitura de Juiz de Fora divulga convoca\u00e7\u00e3o para educa\u00e7\u00e3o infantil https:\/\/t.co\/ITcQ0zwe6K https:\/\/t.co\/Xv5JuiyDgM","label":"Positivo"}
{"text":"RT @jornalhojeemdia: Resultado das contas do governo de Minas melhora, mas continua no vermelho https:\/\/t.co\/PhB9H3kvFS https:\/\/t.co\/lzE3kK\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/BTC9WdG7Cy by #VEJA via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"C\u00e3es encontram drogas escondidas em tijolo e britas, em Montes Claros https:\/\/t.co\/OWgXpB3QLf https:\/\/t.co\/JpLIYvXlLi","label":"Positivo"}
{"text":"RT @jorgehmb04: I'm at Nova Esperan\u00e7a in Nova Esperan\u00e7a, Estado de Minas Gerais https:\/\/t.co\/E5r5JgQ6xf","label":"Neutro"}
{"text":"Pre\u00e7o de material escolar varia at\u00e9 610% em BH - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/c9YdNNeyWb","label":"Neutro"}
{"text":"Jovem \u00e9 assaltado, leva tiro no pesco\u00e7o e est\u00e1 em estado grave em Ubaporanga, MG https:\/\/t.co\/65D2yjC72E https:\/\/t.co\/ve1Wfi68Px","label":"Neutro"}
{"text":"RT @LRagazzi: Ex-diretor do governo de Minas. Saiu da Ag\u00eancia de Desenvolvimento da Regi\u00e3o Metropolitana de BH em maio\/2016 https:\/\/t.co\/7D\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Corte que puse eso en el estado de wanda y le daban mg los pibes\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"RT @LRagazzi: Ex-diretor do governo de Minas. Saiu da Ag\u00eancia de Desenvolvimento da Regi\u00e3o Metropolitana de BH em maio\/2016 https:\/\/t.co\/7D\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Notifica\u00e7\u00f5es por febre amarela est\u00e3o em decl\u00ednio, afirma governo de MG https:\/\/t.co\/VRQKDxci6r https:\/\/t.co\/0iEHKX193x","label":"Positivo"}
{"text":"Secretaria anuncia mais profissionais para vacinar contra febre amarela https:\/\/t.co\/Eoy0tskgqe https:\/\/t.co\/MtTXdNZ3ID","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Motocicleta furtada \u00e9 localizada logo ap\u00f3s o furto https:\/\/t.co\/N9UUvKC1gq","label":"Positivo"}
{"text":"NOTIFICACI\u00d3N | A partir del 1 de enero pago de tasas de inspecciones (50 U.T) seg\u00fan el Art. 77 de la Ley de Minas (\u2026 https:\/\/t.co\/fgS7zLVWCN","label":"Neutro"}
{"text":"Quatro homens s\u00e3o presos por tr\u00e1fico de drogas em Jana\u00faba https:\/\/t.co\/M8n5tJ4ctk https:\/\/t.co\/bCeqYAsIxB","label":"Positivo"}
{"text":"Ap\u00f3s den\u00fancia, PM apreende drogas, muni\u00e7\u00e3o e armas em Arax\u00e1  https:\/\/t.co\/qe9guVHc2A #TimBeta","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"RT @fabeoandreud: Reginaldo Lopes o pol\u00edtico mais SALAFR\u00c1RIO do estado de Minas Gerais. Nem o Pimentel \u00e9 igual.","label":"Negativo"}
{"text":"Lixo toma conta da Pra\u00e7a do Papa na manh\u00e3 desta segunda-feira - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/0f1PpMlnUG","label":"Neutro"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/Pls2dpH7j4 https:\/\/t.co\/7u5I9Kqa1F","label":"Positivo"}
{"text":"RT @BlogdoBG: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es: https:\/\/t.co\/2p1a5VcTPm","label":"Positivo"}
{"text":"New post: \"Quatro homens s\u00e3o presos por  tr\u00e1fico de drogas em Jana\u00faba\" https:\/\/t.co\/WXCrPIExSu","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Big Mais in Governador Valadares, Minas Gerais w\/ @tue_nunes07 @newrandley @brunobarreto010 @combatentemg https:\/\/t.co\/Mm9NmCHUpN","label":"Neutro"}
{"text":"#timbeta #globo Governo de MG expulsa 117 servidores em 2016 por infra\u00e7\u00f5es disciplinares https:\/\/t.co\/C3qeoLsJ3l #OperacaoBetaLab #Sigodev\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Pobre...de pedo que le dieron un mg a su estado de \"te gustar\u00eda chaparme?\"...","label":"Neutro"}
{"text":"RT @cariineffc: \u00c9 poss\u00edvel reintegrar! \nPres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/yIqjKEbN5k","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil apresenta dupla presa por tr\u00e1fico de drogas em Patroc\u00ednio https:\/\/t.co\/2WPpRzHcEZ","label":"Positivo"}
{"text":"Trump nomeia genro, Jared Kushner, como assessor da Casa Branca - Estado de Minas https:\/\/t.co\/T9dZb1nW3B https:\/\/t.co\/a0TwMIBNSE","label":"Neutro"}
{"text":"Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/mpwn14rLrN","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Militar apreende autor de tr\u00e1fico de drogas em Ouro Preto-MG https:\/\/t.co\/lQYXTgNDBz","label":"Positivo"}
{"text":"Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois... https:\/\/t.co\/vfaVb7PT5y by #alemendes0110 via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"RT @rehventura: Eu queria ter a autoestima do Aecio. Perdeu em Minas p\/ presidente, governador e agora a prefeitura, mas ainda acredita ter\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"A QUEST\u00c3O DO IPVA NO ESTADO DE S\u00c3O PAULO EST\u00c1 S\u00c9RIA. E EM MINAS EST\u00c1 TUDO BEM ? VEJAM QUE V\u00cdDEO CURIOSO.... https:\/\/t.co\/fjRCjAauPO","label":"Positivo"}
{"text":"RT @SusipePa: Sem rebeli\u00e3o nos 10 anos de funcionamento, o novo modelo de gest\u00e3o tem conseguido 60% de recupera\u00e7\u00e3o dos presos. https:\/\/t.co\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Pol\u00edcia Militar apreende grande drogas no bairro Alvorada em Congonhas https:\/\/t.co\/Ycp2M8jIt7","label":"Positivo"}
{"text":"EUA: Trump escolhe formalmente Dan Coats como Diretor Nacional ... - Estado de Minas https:\/\/t.co\/QqrF7KjNSW","label":"Neutro"}
{"text":"RT @ivo123zarate3: Me hace mal ver en instagram minas con buen estado f\u00edsico y bronceado. Y yo ac\u00e1 morfando y sin pileta, bueno eso","label":"Neutro"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos.\nhttps:\/\/t.co\/82tyxIrCW9 https:\/\/t.co\/1imuf9X85A","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Homem \u00e9 preso com drogas durante abordagem https:\/\/t.co\/jnAv2hL3nd","label":"Positivo"}
{"text":"Oposi\u00e7\u00e3o venezuelana declarar\u00e1 Maduro em 'abandono de cargo' pela crise - Estado de Minas https:\/\/t.co\/Oncd5s3utz","label":"Neutro"}
{"text":"Presidente da Amagis defende magistratura em artigo no jornal Estado de Minas https:\/\/t.co\/O2LgppHiLI","label":"Neutro"}
{"text":"Ap\u00f3s den\u00fancia, PM apreende drogas, muni\u00e7\u00e3o e armas em Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/a3Og1vKLoN https:\/\/t.co\/DwdGQcBPjO","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AntonioAnjos1: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/1ELIGKTT8d by #BRASIL11081970 via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Dois homens s\u00e3o presos suspeitos de tr\u00e1fico de drogas em Caldas, MG https:\/\/t.co\/vRLiUOmeLZ https:\/\/t.co\/RDISXgWsRW","label":"Positivo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/iXnxV8f9Nm","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia Militar apreende armas e drogas na Regi\u00e3o do Barreiro, em Belo Horizonte https:\/\/t.co\/lbue7tFKGB","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Hugotim1: #timbeta #globo Betim e Contagem intensificam vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela neste s\u00e1bado https:\/\/t.co\/MMKc5BCTG4 #OperacaoBe\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Arax\u00e1 recebe novas doses da vacina contra febre amarela https:\/\/t.co\/nhieYdvseO https:\/\/t.co\/okXwZTEHxJ","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Ary_AntiPT: Governo de MG p\u00f5e em sigilo dados sobre voos de Pimentel https:\/\/t.co\/5Ov5bzUaGx\nESCARNIO ZERO","label":"Negativo"}
{"text":"RT @ivo123zarate3: Me hace mal ver en instagram minas con buen estado f\u00edsico y bronceado. Y yo ac\u00e1 morfando y sin pileta, bueno eso","label":"Neutro"}
{"text":"Afastar presidente do TC\/RO \u00e9 facil. Quero ver \u00e9 processar, julgar e condenar o r\u00e9u e governador de minas... https:\/\/t.co\/rJaQ5SbZmx","label":"Negativo"}
{"text":"#timbeta #globo Dupla \u00e9 presa em Patroc\u00ednio suspeita de envolvimento em roubo \u00e0 fazenda https:\/\/t.co\/JSQqMIduBY #OperacaoBetaLab #Sigodevo\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Rio faz bloqueio contra febre amarela em munic\u00edpios na divisa com Minas Gerais https:\/\/t.co\/nJAFcMK36k","label":"Positivo"}
{"text":"MG: Lei da agricultura familiar completa seis anos com a inclus\u00e3o de mais de 200 agroind\u00fastrias no estado https:\/\/t.co\/rT5gRmjkn2","label":"Positivo"}
{"text":"Exposi\u00e7\u00f5es, caminhadas e oficinas animam f\u00e9rias no Museu de Hist\u00f3ria Natural. Acesse e saiba como participar: https:\/\/t.co\/uJch2kMQ6p","label":"Positivo"}
{"text":"@dibiaseneves v\u00e3o se apaixonar pelo melhor estado do Brasil e pelo MAIOR de MG, sejam bem vindos a BH. #cruzeirosempre #maiordeminas","label":"Neutro"}
{"text":"@charlesbigfoot @DecaRGarcia @Poder_360 Concordo plenamente. J\u00e1 trabalhei no governo de MG e vi isso de perto.","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @oldairt: Rio e Minas Pensei que  estivessem em crise \"Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros\" -  https:\/\/t.co\/1HSg2dGCSZ","label":"Negativo"}
{"text":"I'm at Sorveteria do molhado in Governador Valadares, Minas gerais w\/ @andre280580 @tue_nunes07 @brenasunshine https:\/\/t.co\/xL39LJFfPL","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @exame: Em calamidade financeira, governo de MG compra mais helic\u00f3pteros > https:\/\/t.co\/6uyDUO3WTT https:\/\/t.co\/kEKVqvu0wT","label":"Negativo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/h9n2Pdcz6T by #AcordouAcordou via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @rehventura: Eu queria ter a autoestima do Aecio. Perdeu em Minas p\/ presidente, governador e agora a prefeitura, mas ainda acredita ter\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @maria_lima: Um \u00e9 pouco. Dinheiro sobrando : Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros -  https:\/\/t.co\/zJNM1T4Aez","label":"Negativo"}
{"text":"Li\u00e7\u00e3o 2 - O prop\u00f3sito do fruto do Esp\u00edrito - pte. 3 - Governador Valadares\/MG: https:\/\/t.co\/jndwKoQkyC","label":"Neutro"}
{"text":"Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https:\/\/t.co\/MRMFxbc4o1\u00e7\u00e3o gontijo parada governador valadares MG","label":"Neutro"}
{"text":"Homem \u00e9 preso ao agredir seguran\u00e7a de clube em Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es (MG) https:\/\/t.co\/qBwcvxK49H https:\/\/t.co\/nTZzaerM4B","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AntonioSous: Via @estadao: Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros -  https:\/\/t.co\/dNMvSEaDJO","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Rede45: Em meio \u00e0 calamidade financeira, Pimentel compra mais dois helic\u00f3pteros para o governo de Minas https:\/\/t.co\/YvMolbKbtQ","label":"Negativo"}
{"text":"Fernando Pimentel , governador petista de Minas, j\u00e1 tem um e vai comprar mais dois. https:\/\/t.co\/6icOFoh1uT","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Hugotim1: #timbeta #globo Pol\u00edcia apreende armas e drogas no distrito de Barra Alegre, em Ipatinga https:\/\/t.co\/NWTiWwlpNF #OperacaoBet\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"New post: \"Prefeitura de Uberl\u00e2ndia decreta estado de calamidade financeira \" https:\/\/t.co\/iNaMTzhRV3","label":"Negativo"}
{"text":"RT @joseluisfreita2: Vereador chega algemado \u00e0 C\u00e2mara de Caratinga para tomar posse do cargo - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/qnkA\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @IamegGua: NOTIFICACI\u00d3N | A partir del 1 de enero pago de tasas de inspecciones (50 U.T) seg\u00fan el Art. 77 de la Ley de Minas (...) del e\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"I'm at Maria Eug\u00eania in Governador Valadares, MG w\/ @sytambalejy @newrandley @selma_ferraz @fuser_jp @lawrenlayne https:\/\/t.co\/bOCWaszSgp","label":"Neutro"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"RT @wareporter: Rithely j\u00e1 recebeu propostas do Palmeiras, Corinthians, Atletico-MG, Inter e Fluminense\n\nPra ser convocado tem que mudar de\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - 22\u00b0BPM - POP E GEPAR DA 125\u00aa CIA APREENDEM DROGAS E ARMA EM BAILE FUNK NA VILA AMBROSINA https:\/\/t.co\/DtBxHX0241","label":"Positivo"}
{"text":"RT @governomg: Com apoio do @governomg, BH-TEC anuncia expans\u00e3o baseada em modelo pioneiro no Brasil\nhttps:\/\/t.co\/qwSRyWqeCK https:\/\/t.co\/l\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"1- Ontem eu encontrei um amigo que est\u00e1 no governo de Minas. \n- Pedro, o q vc acha da comunica\u00e7\u00e3o do governo e do governador\n- Med\u00edocre","label":"Neutro"}
{"text":"Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/PzbxFxhed4  #DilmaSabiaDeTudo https:\/\/t.co\/TKAhVE9gsq","label":"Positivo"}
{"text":"#timbeta #globo C\u00e3es encontram drogas escondidas em tijolo e britas, em Montes Claros https:\/\/t.co\/vEo4dRNdgk #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"Prefeitura de Juiz de Fora divulga convoca\u00e7\u00e3o para educa\u00e7\u00e3o infantil https:\/\/t.co\/LHrZbiT7Hi https:\/\/t.co\/peJBKpdV0E","label":"Positivo"}
{"text":"Dsp esta la puta esa que le da  mg a todos los estado de el \ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"@willmesmo Governador Valadares leste de Minas","label":"Neutro"}
{"text":"Quadrilha \u00e9 presa por tr\u00e1fico de drogas em Tim\u00f3teo, MG https:\/\/t.co\/sReh9qsarA https:\/\/t.co\/jUYA8Dw25H","label":"Positivo"}
{"text":"A continua\u00e7\u00e3o da treta: o estado de MG foi ao STF contra o Banco, argumentando exist\u00eancia de manobra fiscal https:\/\/t.co\/Ufxwk4iE78.","label":"Negativo"}
{"text":"Ap\u00f3s pris\u00e3o por explora\u00e7\u00e3o sexual infantil, irm\u00e3o de Garotinho toma posse - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/1BWluYigkk","label":"Neutro"}
{"text":"New post: \"Prefeitura de Juiz de Fora divulga convoca\u00e7\u00e3o para educa\u00e7\u00e3o infantil\" https:\/\/t.co\/JGd7YMbLWN","label":"Positivo"}
{"text":"@helhaodoaxe @ninobec @penso_ra @JornalOGlobo Estado de Minas, bunit\u00e3o, chegados do A\u00e9cio. https:\/\/t.co\/sjkpoMJvqX","label":"Neutro"}
{"text":"RT @BiaBrazil: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/HJ8jRCMCRE","label":"Positivo"}
{"text":"Governo do RJ faz bloqueio contra febre amarela em munic\u00edpios na divisa com Minas Gerais https:\/\/t.co\/3enAPWWpqF https:\/\/t.co\/l8AqJEXfxQ","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Novos soldados da Pol\u00edcia Militar se apresentam para empenho e ao Governador do Estado https:\/\/t.co\/HOmrf8E8Vo","label":"Positivo"}
{"text":"MG registra 23 casos prov\u00e1veis de febre amarela, com 14 mortes https:\/\/t.co\/errXs1I8Jj https:\/\/t.co\/kVWashfnXD","label":"Neutro"}
{"text":"BRASIL: Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Uberaba https:\/\/t.co\/cUDmVjQ3Kq\u2026 https:\/\/t.co\/FQ4xSKhCB5","label":"Positivo"}
{"text":"RT @prosapolitica: Mesmo em 'calamidade financeira', governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/JKKYSX8Fgg https:\/\/t.co\/lhcjG\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"Secret\u00e1rio deixa cargo no governo Temer ap\u00f3s defender chacinas - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/Lxkws5iHKk","label":"Neutro"}
{"text":"RT @wareporter: Rithely j\u00e1 recebeu propostas do Palmeiras, Corinthians, Atletico-MG, Inter e Fluminense\n\nPra ser convocado tem que mudar de\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @lexluthor2015: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG desgovernado pelo PT n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/eq6eHilDxi","label":"Negativo"}
{"text":"Minas pode voltar a ter chuvas, apesar do calor intenso https:\/\/t.co\/4xAI43JhMl https:\/\/t.co\/kCKQMmp5Yv","label":"Neutro"}
{"text":"#i5gornascimento @i5gornascimento g1 Arax\u00e1 recebe novas doses da vacina contra febre amarela https:\/\/t.co\/GMLW2MGY00","label":"Positivo"}
{"text":"Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros via @UOLNoticias @UOL  https:\/\/t.co\/qYsjegqKEc","label":"Negativo"}
{"text":"Quase metade dos detentos no Brasil est\u00e1 presa temporariamente - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/Rx5HU01gh2","label":"Neutro"}
{"text":"RT @bemestar: Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Uberaba https:\/\/t.co\/9wes9VLczn","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjPjCAC https:\/\/t.co\/s9yOwjCAmu","label":"Positivo"}
{"text":"RT @prosapolitica: Mesmo em 'calamidade financeira', governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/JKKYSX8Fgg https:\/\/t.co\/lhcjG\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @SaudeMG: Minas Gerais recebe aux\u00edlio da For\u00e7a Nacional do #SUS para casos de #FebreAmarela https:\/\/t.co\/OeN8qj5MX5 https:\/\/t.co\/YMnSuB0\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Caminhoneiro suspeito de forjar roubo de carga \u00e9 preso em Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/BC9tE4Znf7","label":"Positivo"}
{"text":"RT @julianacipriani: Secret\u00e1rio deixa cargo no governo Temer ap\u00f3s defender chacinas - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/LWHDQQgXII","label":"Neutro"}
{"text":"RT @evalmor: @o_antagonista presidente do Senado esnoba justi\u00e7a, governador Minas passa m\u00e3o em contas judiciais. A democracia dos her\u00f3is co\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Janu\u00e1ria recebe 50 mil doses da vacina ap\u00f3s morte por febre amarela  https:\/\/t.co\/Gtsey8JRGY","label":"Positivo"}
{"text":"#timbeta #globo Vereadores de Governador Valadares n\u00e3o ter\u00e3o 13\u00ba sal\u00e1rio em 2017 https:\/\/t.co\/YA3HKtxvza #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Neutro"}
{"text":"RT @carlinibh: Folia de Reis dever\u00e1 ser declarada patrim\u00f4nio cultural imaterial de Minas Gerais - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/muG\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"\u00d4nibus carregado de drogas \u00e9 flagrado na MG-353; motorista \u00e9 preso https:\/\/t.co\/XEqIryNzzX #Opera\u00e7\u00e3oBetaLab https:\/\/t.co\/pddfYh4Nb3","label":"Positivo"}
{"text":"Homem \u00e9 preso em Sabar\u00e1 suspeito de estupro e roubo de celular https:\/\/t.co\/7x8xZ5thAc https:\/\/t.co\/e1yL7VRcF7","label":"Positivo"}
{"text":"RT @rehventura: Eu queria ter a autoestima do Aecio. Perdeu em Minas p\/ presidente, governador e agora a prefeitura, mas ainda acredita ter\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"I'm at Pra\u00e7a do Papa (Governador Israel Pinheiro) in Belo Horizonte, MG https:\/\/t.co\/nhT565ohqN","label":"Neutro"}
{"text":"STF e AGU v\u00e3o se reunir para discutir crise financeira dos Estados - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/lH7pX1E5fT","label":"Neutro"}
{"text":"Mg estado da cacha\u00e7a","label":"Neutro"}
{"text":"RT @PandaRcds: O PT S\u00d3 CONHECE A VIDA DE MARAJ\u00c1,MESMO O ESTADO DE MINAS GERAIS  ESTAR QUEBRADO!!! https:\/\/t.co\/9khsHsdWx5","label":"Negativo"}
{"text":"RT @marlidzdz59: Movimentos campesinos articulam a\u00e7\u00f5es contra o governo - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/PHjTy4EZUu","label":"Neutro"}
{"text":"Homem invade f\u00f3rum para matar juiz e \u00e9 morto por seguran\u00e7a em Una\u00ed, MG https:\/\/t.co\/q76d1PZFxv https:\/\/t.co\/m6zE6HVGJA","label":"Positivo"}
{"text":"Dois homens s\u00e3o presos por tr\u00e1fico de drogas em Japonvar, Norte de MG https:\/\/t.co\/WP2molwqgQ","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @castrofor: Por falar em uso de helic\u00f3ptero do governo por Pimentel\/PT-MG, vms voltar ao assunto e saber o q aconteceu com Lu Alckmin. h\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Ap\u00f3s decretar fal\u00eancia do Estado de Minas, Pimentel t\u00e1 comprando mais 2 helic\u00f3pteros...\nTeremos mtos feriados em 2017..\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"MG si se la han estado pasando marcandole a @CaELiKe  en espera de que Responda \ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"Retweeted Heber Dias (@prosapolitica):\n\nCom tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es.... https:\/\/t.co\/Vi7VvKHvqZ","label":"Positivo"}
{"text":"RT @frednavarro: O governador Fernando Pimentel (PT-MG) mandou comprar mais dois helic\u00f3pteros. Ser\u00e1 que vai ter g\u00eameos?","label":"Negativo"}
{"text":"Homem \u00e9 preso pela PC em Pirapora suspeito de envolvimento em roubo https:\/\/t.co\/ixaFOCFDFN","label":"Positivo"}
{"text":"RT @fn7k: Banco do Brasil cobra de Minas R$ 1,5 bilh\u00e3o em dep\u00f3sitos judiciais, usaram todo dinheiro dos dep\u00f3sitos judiciais https:\/\/t.co\/Yl\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Com demanda reprimida mercado imobili\u00e1rio tem queda de pre\u00e7os pelo terceiro ano seguido - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/uOnwN3i04o","label":"Neutro"}
{"text":"RT @josetomazfilho: A balada de Pimentel - governador de MG atrasa sal\u00e1rios, mas abusa de mordomias  https:\/\/t.co\/j4onTU26lV \u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/sUMgXGuTwD by #VEJA via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"@sebuscasedona Buenos d\u00edas, requiero paroxetina o fluoxetina de 20 mg o prozac, en Valencia, Estado Carabobo.  Agradecida de antemano.","label":"Neutro"}
{"text":"Agora pode buscar 3! Minas merece! Votou em PeTralhas p presidente e governador! Ia dar nisso.... https:\/\/t.co\/0qR6qoCX43","label":"Negativo"}
{"text":"@jcavaa Cuando vi tu nombre como ganador del #EuroLogo me sonaste mucho, tras 3 d\u00edas, me doy cuenta de que me has estado dando mg en insta\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"PM apreende armas de fogo, muni\u00e7\u00f5es e drogas em Juiz de Fora  https:\/\/t.co\/MIbjyw7RRY","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de RR pede ajuda federal e secret\u00e1rio fala em 'heran\u00e7a maldita' - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/fZBpFOYunh","label":"Neutro"}
{"text":"Jovem \u00e9 preso em Patos de Minas suspeito de tr\u00e1fico e roubo na regi\u00e3o https:\/\/t.co\/Ns4h3FYhrW","label":"Positivo"}
{"text":"@hidselena minas gerais estado do p\u00e3o de queij","label":"Neutro"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil apreende drogas e materiais para refino em Iturama https:\/\/t.co\/G0ZGto6sfQ","label":"Positivo"}
{"text":"H\u00e1 1 pres\u00eddio constru\u00eddo no Brasil em sistema P\u00fablicoPrivada.Em 3 anos,nunca houve motim,rebeli\u00e3o ou morte violenta\u2026 https:\/\/t.co\/nfyOvubchp","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOL: Pol\u00eamica com filho de Pimentel: Governo de Minas prev\u00ea gasto de R$ 50,8 mi com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/bpBmZOIYHV","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia prende nove suspeitos de tr\u00e1fico de drogas em Ipatinga https:\/\/t.co\/U2zdUVaP3U #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOnItunes","label":"Positivo"}
{"text":"Press Release from Business Wire : Consumer Technology ... - Estado de Minas https:\/\/t.co\/AE5fTgiSA5","label":"Neutro"}
{"text":"Fernando Pimentel entrega viaturas \u00e0 PM em Governador Valadares https:\/\/t.co\/MRvQhdVc62","label":"Positivo"}
{"text":"#brasilmetropole Fernando Pimentel anuncia cria\u00e7\u00e3o de bases comunit\u00e1rias da PMMG em toda a\u2026 https:\/\/t.co\/vBbzyAsVBb","label":"Positivo"}
{"text":"Minas melhor estado gente","label":"Neutro"}
{"text":"RT @exilado: Mas o povo l\u00e1 curte helic\u00f3ptero msm \/\/ Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.c\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Servi\u00e7o de t\u00e1xi a\u00e9reo do Estado de MG... Advinha quem paga? Canalhice tinha que ter limite... https:\/\/t.co\/29vVOvYZEE","label":"Neutro"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Silvio_MKT: Fernando Pimentel PISA e COSPE em cima dos mineiros, \u00e9 impressionante a cara de pau desse sujeito.https:\/\/t.co\/MSqSlDMRAr","label":"Negativo"}
{"text":"RT @oldairt: Rio e Minas Pensei que  estivessem em crise \"Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros\" -  https:\/\/t.co\/1HSg2dGCSZ","label":"Negativo"}
{"text":"Chamada inicial para designa\u00e7\u00e3o ter\u00e1 in\u00edcio no dia 18 de janeiro de 2017 https:\/\/t.co\/Sf1AiqmgJ7","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @g1mgoeste: Campanha de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela tem in\u00edcio em C\u00f3rrego Fundo https:\/\/t.co\/82AgInijJJ","label":"Positivo"}
{"text":"Quadrilha \u00e9 presa por tr\u00e1fico de drogas em Tim\u00f3teo, MG https:\/\/t.co\/gxu19lxT9u https:\/\/t.co\/cu4jgBpnE9","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnjokaMaximo: @o_antagonista  P\u00f5e na conta do @STF_oficial \nque n\u00e3o cumpriu seu papel de afastar Pimentel.\no Estado de MG pode cobrar T\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Temer anuncia plano nacional de seguran\u00e7a e novos pres\u00eddios ap\u00f3s massacre em Manaus - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/AhoCd5huwq","label":"Neutro"}
{"text":"Rio faz bloqueio contra febre amarela em munic\u00edpios na divisa com Minas Gerais-https:\/\/t.co\/3sfRNXcLM4 https:\/\/t.co\/ksudX7C3NL","label":"Positivo"}
{"text":"Solo los solteros le van a dar mg a este estado\ufffd cricri jajajaja","label":"Neutro"}
{"text":"Governo de Minas Gerais gasta R$ 50,8 milh\u00f5es com helic\u00f3pteros via @UOLNoticias @UOL  https:\/\/t.co\/37i4iqWlPh onda olha a onda .","label":"Negativo"}
{"text":"RT @EstadaoPolitica: Em calamidade financeira, governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/Xz79vBreX9 https:\/\/t.co\/H\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"Grupo \u00e9 preso por tr\u00e1fico de drogas e roubo em Ch\u00e1cara, MG https:\/\/t.co\/puiakLuI7G https:\/\/t.co\/wJ9FWUPES1","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Central de Santa Helena in Central de Santa Helena, Estado de Minas Gerais https:\/\/t.co\/eYTruijL7y","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Ary_AntiPT: Governo de MG p\u00f5e em sigilo dados sobre voos de Pimentel https:\/\/t.co\/5Ov5bzUaGx\nESCARNIO ZERO","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Hugotim1: #timbeta #globo Governo de MG investiga 83 mortes por febre amarela; \u00f3bitos confirmados s\u00e3o 32 https:\/\/t.co\/OeKsMcStgO #Opera\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @ZeGeraldo1436: Banco do Brasil cobra de Minas R$ 1,5 bilh\u00e3o em dep\u00f3sitos judiciais https:\/\/t.co\/cg3pJa9A5Z","label":"Negativo"}
{"text":"RT @rudigerescobar: alagran! Que J. I. Cohen no estaba tambi\u00e9n implicado en el caso de cooptacion del estado?\nhttps:\/\/t.co\/MsJloxMWmt","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"Miriam le da mg a mi estado de \"mg y hablamos\" y estamos al lado JURO QUE LA AMO\ufffd\ufffd\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"RT @CeliaPfau: Governo de MG p\u00f5e em sigilo dados sobre voos de Pimentel - 08\/05\/2016 - Poder - Folha de S.Paulo https:\/\/t.co\/yLtzvdaKYX","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia em MG apresenta rapaz que recebia drogas sint\u00e9ticas via correios https:\/\/t.co\/PmAhKoQOB3","label":"Positivo"}
{"text":"@MacarenaTablada amm que le pones mg a mo estado. El finde hagamos algo asi te despedimos . Dspea te vamos a extra\u00f1arrr","label":"Neutro"}
{"text":"I'm at Posto Da Pol\u00edcia Militar Do Bairro Fraternidade in Governador Valadares, Minas Gerais w\/ @lawrenlayne https:\/\/t.co\/6xyVxq3xDP","label":"Neutro"}
{"text":"Caiu no vestibular\nProva de F\u00edsica da UEMG (Universidade do Estado de Minas Gerais)... https:\/\/t.co\/DQetO7znnU","label":"Neutro"}
{"text":"RT @brasil_fotos: Mesmo depois de falir o estado de MG, Fernando Pimentel abre licita\u00e7\u00e3o para compra de 2 (sim, dois!) helic\u00f3pteros. Inacre\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois... https:\/\/t.co\/ymglDKBElx by #UOLNoticias via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"Prefeitura de Juiz de Fora apresenta a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela https:\/\/t.co\/YesbPxGOLz https:\/\/t.co\/vavKGHaWDJ","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"Fui parar em contagem, estado de minas e dahora","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"Arax\u00e1 recebe novas doses da vacina contra febre amarela https:\/\/t.co\/8v6rPXkF8d https:\/\/t.co\/63PzGY4XIu","label":"Positivo"}
{"text":"Dois homens s\u00e3o preso ap\u00f3s roubo de vaca na zona rural de Una\u00ed https:\/\/t.co\/XbOM5TO4cV https:\/\/t.co\/laHGCXu1Wi","label":"Positivo"}
{"text":"em_com: Bom dia! Esta \u00e9 a capa do Estado de Minas deste domingo, 8 de janeiro de 2017. Leia mais em https:\/\/t.co\/ajkau9DlB6 #timbeta #sdv","label":"Neutro"}
{"text":"Agricultores s\u00e3o vacinados contra a febre amarela no ES e em MG https:\/\/t.co\/2BriRobshG https:\/\/t.co\/TgxYkxKKw3","label":"Positivo"}
{"text":"RT @capslock_io: Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros -  https:\/\/t.co\/ZTWw3u9ePM\nVOTARAM NO PT, ESPERAVAM O QUE DO GOVERNA\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Tr\u00eas jovens de 20 anos s\u00e3o presos por envolvimento em um roubo em Una\u00ed https:\/\/t.co\/PCYz7hJgjp https:\/\/t.co\/yYwBbJzK7T","label":"Positivo"}
{"text":"Dois jovens s\u00e3o presos com drogas, arma e muni\u00e7\u00f5es em Ja\u00edba  https:\/\/t.co\/chjKpW6Uar","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"07\/01-Dia da Funda\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio brasileiro de Carangola\nEstado de Minas Gerais.\nDia da Funda\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio... https:\/\/t.co\/ihXlDIoCkV","label":"Neutro"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/3U8LSYJZid","label":"Positivo"}
{"text":"Estado de calamidade p\u00fablica est\u00e1 a vida do servidor de MG... pgto em parcelas!  https:\/\/t.co\/nJQnn3e5TM","label":"Negativo"}
{"text":"Ap\u00f3s pol\u00eamica, Secretaria da Juventude deve continuar com Minas - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/Ebx1DvqOuQ","label":"Neutro"}
{"text":"Ainda tem gente que diz desconhecer o que \u00e9 o Petralhismo! Pobre estado de Minas! Nao merece isso! https:\/\/t.co\/HQDylpjQHZ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"*\n\nFajuta nobreza \npetista tetas desfruta \nfrente um povo \u00e0 m\u00edngua?\n\n- FLASh\n\nhttps:\/\/t.co\/4Nx0PxhjkN\nhttps:\/\/t.co\/Da3yOB38Qm\n\n.","label":"Neutro"}
{"text":"\u00d4nibus carregado de drogas \u00e9 flagrado na MG-353; motorista \u00e9 preso https:\/\/t.co\/EsGN0YPexT https:\/\/t.co\/h11ycZ0QFm","label":"Positivo"}
{"text":"RT @ofalador125: Com o pai preso,filhos de Eduardo Cunha curtem a via adoidado neste ver\u00e3o(Jornal estado de minas)Preocupados n\u00e9  ? https:\/\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Gisaieira: Vereador preso vai receber sal\u00e1rio de R$ 9 mil em Caratinga - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/XNsAkX4bT2","label":"Negativo"}
{"text":"Minas vai dobrar oferta de trabalho e estudo nos pres\u00eddios do Estado https:\/\/t.co\/w3m2Ou8hvS","label":"Neutro"}
{"text":"RT @JBarbosa2014: A F\u00d3RMULA DO FRACASSO:\nO governo PETISTA de FERNANDO PIMENTEL j\u00e1 est\u00e1 entre os PIORES da hist\u00f3ria do Estado de Minas Gera\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @alexvillacar: Mal los saqueos a comercios, peor los orquestados por el estado. \u00bfY los saqueos a las minas, a PEMEX y al erario? \u00bfEsos n\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"I'm at Pico da Ibituruna in Governador Valadares, Minas Gerais https:\/\/t.co\/wgQ38J54Jg","label":"Neutro"}
{"text":"Opera\u00e7\u00e3o contra furto e roubo \u00e9 realizada em Patos de Minas https:\/\/t.co\/7YIJORmSOs","label":"Positivo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"Betim e Contagem intensificam vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela neste s\u00e1bado https:\/\/t.co\/VoBRpj2rqE","label":"Positivo"}
{"text":"Porqu\u00ea aqui no Brasil, n\u00e3o poderia ser aqui. E fico vendo que tem corrup\u00e7\u00e3o em MG, em Sp, em Rj, em RS, em todos os outros Estado brasileiro","label":"Negativo"}
{"text":"Brasil o pa\u00eds mais idiota do mundo Vereador preso recebe sal\u00e1rio de R$ 9 mil em Caratinga  Politica  Estado de Minas https:\/\/t.co\/Uq5Tlv21r8","label":"Neutro"}
{"text":"RT @PandaRcds: O PT S\u00d3 CONHECE A VIDA DE MARAJ\u00c1,MESMO O ESTADO DE MINAS GERAIS  ESTAR QUEBRADO!!! https:\/\/t.co\/9khsHsdWx5","label":"Negativo"}
{"text":"Super\u00e1vit comercial da Alemanha sobe a 21,7 bilh\u00f5es de euros em novembro - Estado de Minas https:\/\/t.co\/2Bk2bRlIYe","label":"Neutro"}
{"text":"O governador de Minas, Fernando Pimentel, confirmou que 500 policiais militares v\u00e3o refor\u00e7ar o policiamento:\u2026 https:\/\/t.co\/gUYizPb8WM","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Adri7isidro: Vendo iPhone 6 en perfecto estado con detalles de vidrios rotos totalmente gratuitos. Parte de atr\u00e1s versi\u00f3n explosi\u00f3n de\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Campanha de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela tem in\u00edcio em C\u00f3rrego Fundo https:\/\/t.co\/bppt01VoGh https:\/\/t.co\/1yxPlXcgJ9","label":"Positivo"}
{"text":"Policial de folga impede roubo e det\u00e9m ladr\u00f5es em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/J6VAWG3wY1 https:\/\/t.co\/DFevhzch16","label":"Positivo"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/Pls2dpH7j4 https:\/\/t.co\/7u5I9Kqa1F","label":"Positivo"}
{"text":"Principal desafio do novo comandante-geral da PM em Minas ser\u00e1 o combate aos roubos - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/BrfCJA0wC3","label":"Positivo"}
{"text":"Mg y sos mi estado \ufffd\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"New post: \"Suspeito de tr\u00e1fico de drogas \u00e9 detido com mais de R$ 22 mil em Juiz de Fora\" https:\/\/t.co\/cmiWk5soEv","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de Minas Gerais reconhece Folias de Reis como Patrim\u00f4nio Imaterial do Estado https:\/\/t.co\/KW4CpKlxSR","label":"Neutro"}
{"text":"RT @jornalhoje: Minas Gerais \u00e9 o quarto estado a garantir o direito \u00e0 amamenta\u00e7\u00e3o em p\u00fablico: https:\/\/t.co\/iVvCtS2Pr9 #JornalHoje https:\/\/t\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @N_Carvalheira: AL\u00d4, MINEIROS, VAI FICAR POR ISSO MESMO?\n\nEm calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros \n\nhttps:\/\/t.c\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/U3dSp1I2GX by #VEJA via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"Governo de MG expulsa 117 servidores em 2016 por infra\u00e7\u00f5es disciplinares  https:\/\/t.co\/wZSQgJKopP","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia det\u00e9m suspeitos de sequestro em Guarani, MG https:\/\/t.co\/4wNsWT3NHq https:\/\/t.co\/wxCLVOkZNa","label":"Positivo"}
{"text":"RT @felipefonte: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. E agora, Jos\u00e9? https:\/\/t.co\/zOGi877LRn","label":"Positivo"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/xZFKoIK1Ih","label":"Negativo"}
{"text":"Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/Tk7Qqp1oJs","label":"Positivo"}
{"text":"RT @oficialmchariel: Fui parar em contagem, estado de minas e dahora","label":"Neutro"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/5Yzil9q4zA https:\/\/t.co\/K1PnsqiVrA","label":"Positivo"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/xZFKoIK1Ih","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"#timbeta #globo Prefeitura de Juiz de Fora divulga convoca\u00e7\u00e3o para educa\u00e7\u00e3o infantil https:\/\/t.co\/Aa3lDZkjrn #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"G1 Sul de Minas |  Suspeitos de envolvimento em roubo de bancos no Sul de MG s\u00e3o presos https:\/\/t.co\/c7L7D77Fp7 https:\/\/t.co\/TKU2nEA1Ap","label":"Positivo"}
{"text":"RT @VinnyLuciano22: Minas registra sete carros roubados ou furtados por hora em 2016 - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/VdESVcNiGp","label":"Neutro"}
{"text":"#timbeta #globo Tentativa de fuga \u00e9 impedida no pres\u00eddio de Mariana, diz secretaria https:\/\/t.co\/5UluJqnkOO #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"Chamada para designa\u00e7\u00e3o na Educa\u00e7\u00e3o de MG 03\/01\/2017. https:\/\/t.co\/K81xpTMwuL","label":"Positivo"}
{"text":"RT @occ2013: calamidade financeira e compra helicopteros, e usa para resgatar o vagabundo do filho beba\u00e7o.. esses comunos... https:\/\/t.co\/V\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Arax\u00e1 recebe novas doses da vacina contra febre amarela https:\/\/t.co\/H4qpj4qT2A https:\/\/t.co\/At5IARWaNN","label":"Positivo"}
{"text":"#M\u00eddia:  Press Release from Business Wire : Digital Living Network Alliance - Estado de Minas https:\/\/t.co\/wj7wMchv8S","label":"Neutro"}
{"text":"RT @RoseanaSC: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/cA5fzEceBq t\u00e3o simples de resolver","label":"Positivo"}
{"text":"Menor \u00e9 detido com drogas e balan\u00e7a de precis\u00e3o em Montes Claros https:\/\/t.co\/p0ap38sL7I https:\/\/t.co\/ZZE9OxaP3c","label":"Positivo"}
{"text":"RT @jjsouzas: MINAS \u00c9 1 ESTADO RICO. FOI ROUBADO. VERBAS S\u00d3 TEM PRA BANCAR AS EXTRAVAG\u00c2NCIAS D PIMENTEL. REAGE MINAS GERAIS. O POVO TEM QUE\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Motoristas e cobradores manifestam contra inseguran\u00e7a em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/wxJTuL6E7f https:\/\/t.co\/RulyAQlp6T","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de Minas Gerais gasta R$ 50,8 milh\u00f5es com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/pSIDVaZoJh via @UOLNoticias @UOL","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - Menor \u00e9 apreendido com drogas em Nova Lima https:\/\/t.co\/HB1KTUeCxU","label":"Positivo"}
{"text":"Soy El 1er Mg' De Todos Mis Estado \ufffd\ufffd Que Tierno \u2764\ufffd\n\nAhrre nqv ._. JAJAJAJAJA \ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"Encerrando esta semana dura de #ferias (@ arturito - bar & cozinha in Governador Valadares, Minas Gerais) https:\/\/t.co\/aaFJD0qOTp","label":"Neutro"}
{"text":"@teresalopp como sab\u00eda que ibas a dar mg a ese tweet... sabes que he estado a punto de mencionarte en \u00e9l? Simbiosis de primas everywhere\ufffd\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Dois homens s\u00e3o presos por tr\u00e1fico de drogas em Japonvar, Norte de MG https:\/\/t.co\/LJIvs6DjVu","label":"Positivo"}
{"text":"Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois... https:\/\/t.co\/xSCs3s0Kpf by #UOLNoticias via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - PM prende autor de roubo https:\/\/t.co\/YpKx4QUqQ7","label":"Positivo"}
{"text":"Dupla \u00e9 presa em Patroc\u00ednio suspeita de envolvimento em roubo \u00e0 fazenda https:\/\/t.co\/thYAdDV2GE #Opera\u00e7\u00e3oBetaLab https:\/\/t.co\/xr7y6fBk4m","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjPjCAC https:\/\/t.co\/s9yOwjCAmu","label":"Positivo"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar,,,,,,,; https:\/\/t.co\/JcDuY3spKA","label":"Neutro"}
{"text":"Jovem fica ferido ap\u00f3s ser torturado em Governador Valadares https:\/\/t.co\/ww2ovWxV3M https:\/\/t.co\/nyqtWZZ2II","label":"Neutro"}
{"text":"https:\/\/t.co\/hvoCAMjnSf","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Username_locked: Le gustaras a mas personas por como te ves, que por como piensas, por eso una publicaci\u00f3n de Instagram tiene mas mg qu\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Cai o n\u00famero de pacientes internados por suspeita de febre amarela\nMANHUA\u00c7U (MG) - O Hospital C\u00e9sar Leite, em... https:\/\/t.co\/IFOdHFHOco","label":"Positivo"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Juiz de Fora https:\/\/t.co\/jm3pKrmkmC https:\/\/t.co\/TRF8C4DR22","label":"Positivo"}
{"text":"Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. E agora, Jos\u00e9? https:\/\/t.co\/zOGi877LRn","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Lagoa Do Perola in Governador Valadares, Minas Gerais https:\/\/t.co\/04WZMbAaRF","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnjokaMaximo: @o_antagonista  P\u00f5e na conta do @STF_oficial \nque n\u00e3o cumpriu seu papel de afastar Pimentel.\no Estado de MG pode cobrar T\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Ya han pasado por aqu\u00ed los reyes 2017, no ha estado mal este a\u00f1o,\u2026 https:\/\/t.co\/7i3Lmmsq5s","label":"Neutro"}
{"text":"I'm at Budegga Bar in Governador Valadares, Minas Gerais https:\/\/t.co\/XhLyHboUhG","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - BURITIS - PM PRENDE MENOR POR TR\u00c1FICO DE DROGAS https:\/\/t.co\/kM4MyWT76K","label":"Positivo"}
{"text":"RT @ArobertoSa: Minas em calamidade financeira, carece de exemplo do governador PIMENTEL, quem o decretou. #ForaPimentel https:\/\/t.co\/aRRBT\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/5qi72uzuXI","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"A partir do m\u00eas que o governo de Minas de saber como est\u00e1 sendo assim  #TeamBTS","label":"Neutro"}
{"text":"Trio \u00e9 preso suspeito de roubo, tr\u00e1fico e abuso sexual em Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/WcTPNUeogb","label":"Positivo"}
{"text":"4 jovens negros tortura deficiente mental por 'ser branco' e 'eleitor do Trump' - Internacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/kdvEOtBuG0","label":"Neutro"}
{"text":"RT @RevistaISTOE: Pimentel vai buscar filho em festa de r\u00e9veillon com helic\u00f3ptero do governo de MG. https:\/\/t.co\/N1uBwenWVk https:\/\/t.co\/NQ\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Tentativa de fuga \u00e9 contida por agentes no Pres\u00eddio de Mariana\/MG https:\/\/t.co\/xYh7ynnNsj https:\/\/t.co\/BgURNFBI39","label":"Positivo"}
{"text":"Jovem \u00e9 preso suspeito de viol\u00eancia dom\u00e9stica e c\u00e1rcere em Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/Bnjhv2FOTh","label":"Positivo"}
{"text":"Acusados de roubo em Perdig\u00e3o s\u00e3o detidos na MG-050 em Divin\u00f3polis https:\/\/t.co\/w8GCcwpj4V","label":"Positivo"}
{"text":"New post: \"Processo de designa\u00e7\u00e3o de professores estaduais em Minas ser\u00e1 feito pela internet\" https:\/\/t.co\/DihO7ckmeO","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"PM faz apreens\u00e3o em s\u00e9rie de drogas em tr\u00eas bairros de Contagem - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/BrpLhMyeKU","label":"Positivo"}
{"text":"\ufffd\ufffd\u2764\ufe0f @ Governador Valadares, Minas Gerais https:\/\/t.co\/uRqDCHNBEA","label":"Neutro"}
{"text":"Grupo busca ajuda para mulheres v\u00edtimas da viol\u00eancia.\nhttps:\/\/t.co\/FiwySbhbl3 https:\/\/t.co\/eZG577pJzy","label":"Positivo"}
{"text":"Chamada inicial para designa\u00e7\u00e3o ter\u00e1 in\u00edcio no dia 18 de janeiro de 2017 https:\/\/t.co\/j4jeQ4HC3k","label":"Positivo"}
{"text":"RT @EstadaoPolitica: Em calamidade financeira, governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/Xz79vBreX9 https:\/\/t.co\/H\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@Fute_Minas O complicado \u00e9 isso! Desse jeito nunca teremos uma terceira, quarta for\u00e7a no estado! N\u00e3o da pros clubes do interior investir!","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOL: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/T36jGfw2mT","label":"Negativo"}
{"text":"RT @vando_correia: Os nomes e valores da Lista de Furnas ...GOVERNADOR-MG A\u00e9cio Neves PSDB-MG 5.500.000,00... https:\/\/t.co\/Ly6gfVkCkF https\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 intensificada na zona rural de Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/tCCMSd04mG https:\/\/t.co\/xCKZ92eJRk","label":"Positivo"}
{"text":"Tr\u00eas homens s\u00e3o presos por suspeita de roubo de cargas em Santa Luzia https:\/\/t.co\/1pNKiswh2W Se gostou d\u00ea RT!! https:\/\/t.co\/vs8Vq492GL","label":"Positivo"}
{"text":"RT @PandaRcds: O PT S\u00d3 CONHECE A VIDA DE MARAJ\u00c1,MESMO O ESTADO DE MINAS GERAIS  ESTAR QUEBRADO!!! https:\/\/t.co\/9khsHsdWx5","label":"Negativo"}
{"text":"RT @mariamcastanha: Quem herdou a maldi\u00e7\u00e3o foi Minas Gerais. O estado est\u00e1 mais que falido.@RafaelFontana #N\u00e3oConfiamosNoSTF https:\/\/t.co\/O\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Governo do Rio paga nesta quinta parcela de R$ 316 dos sal\u00e1rios de novembro - Estado de Minas https:\/\/t.co\/2dVF5bXeEL","label":"Neutro"}
{"text":"New post: \"Vereadores de Governador Valadares n\u00e3o ter\u00e3o 13\u00ba sal\u00e1rio em 2017\" https:\/\/t.co\/A3QIpDueT3","label":"Neutro"}
{"text":"Estado de Minas em estado de calamidade comprou 2 elicopteros novos. Pode??","label":"Negativo"}
{"text":"RT @rehventura: Eu queria ter a autoestima do Aecio. Perdeu em Minas p\/ presidente, governador e agora a prefeitura, mas ainda acredita ter\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Caminhoneiro suspeito de forjar roubo de carga \u00e9 preso em Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/vNWYfMAF6r","label":"Positivo"}
{"text":"@lancenet aqui em Minas nenhum dos grandes portais (itatiaia, superesportes, Estado de Minas) noticia isso. At\u00e9 os setoristas desconhecem","label":"Neutro"}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Ap\u00f3s decretar fal\u00eancia do Estado de Minas, Pimentel t\u00e1 comprando mais 2 helic\u00f3pteros...\nTeremos mtos feriados em 2017..\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/N2SA5nPk17","label":"Negativo"}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Ap\u00f3s decretar fal\u00eancia do Estado de Minas, Pimentel t\u00e1 comprando mais 2 helic\u00f3pteros...\nTeremos mtos feriados em 2017..\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Jovem \u00e9 preso suspeito de viol\u00eancia dom\u00e9stica e c\u00e1rcere em Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/b9Wi6xYXod","label":"Positivo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros | https:\/\/t.co\/UIuvgTDI25 https:\/\/t.co\/RMz85YzO5D","label":"Negativo"}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Ap\u00f3s decretar fal\u00eancia do Estado de Minas, Pimentel t\u00e1 comprando mais 2 helic\u00f3pteros...\nTeremos mtos feriados em 2017..\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @cadulorena: Assim como o PT em MG e PI, o PSDB com o corrupto @marconiperillo est\u00e1 privatizando pres\u00eddios em GO https:\/\/t.co\/JcKAT6rE8P","label":"Negativo"}
{"text":"BB avisa \u00e0 Justi\u00e7a que Governo de Minas Gerais usou dinheiro dos dep\u00f3sitos judiciais e n\u00e3o tem como repor.\n\nhttps:\/\/t.co\/E8K33Lsu3O","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Nonato55557777: Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros via @bol https:\/\/t.co\/sePlNNQ00j","label":"Negativo"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"Em discurso, Michel Temer confude real com cruzeiro ao falar da moeda - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/aCatTBZ8RL","label":"Neutro"}
{"text":"RT @anaysabelacosta: @sebuscasedona Buenos d\u00edas, requiero paroxetina o fluoxetina de 20 mg o prozac, en Valencia, Estado Carabobo.  Agradec\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"#Educa\u00e7\u00e3oMG Projeto ajuda a despertar nos estudantes o interesse pela poesia.\nsaiba mais: https:\/\/t.co\/xOgVfJtMCR https:\/\/t.co\/P6kA9qFSAI","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Rei Davi Petiscaria in Governador Valadares, Minas Gerais https:\/\/t.co\/3VelY65mJP","label":"Neutro"}
{"text":"Arax\u00e1 recebe novas doses da vacina contra febre amarela https:\/\/t.co\/jgeeZ6hE92","label":"Positivo"}
{"text":"RT @caminhodaescola: @CNHIndustrial entrega 628 \u00f4nibus ORE 2 IVECO BUS ao Governo de Minas Gerais\n\nhttps:\/\/t.co\/yKPqJIKxZl\n\nhttps:\/\/t.co\/h0\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"59 - escolha um estado \n\nRJ \nSP \nMG \nRS","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - Lagoa Santa - PM apreende armas e drogas  https:\/\/t.co\/HpqYcpz3IQ","label":"Positivo"}
{"text":"RT @otempo: Folias de Minas s\u00e3o reconhecidas como bens imateriais do Estado https:\/\/t.co\/1PtRoxbH5Y https:\/\/t.co\/vaouKR508m","label":"Neutro"}
{"text":"RT @diarioaco: Governo de Minas entrega 401 ve\u00edculos para o transporte de alunos da rede p\u00fablica de ensino - https:\/\/t.co\/vLGPRqteud https:\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Motoristas e cobradores manifestam contra inseguran\u00e7a em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/b9xMFGSmU8 https:\/\/t.co\/bb9cKJwOku","label":"Positivo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/M3Qvk9wN3T https:\/\/t.co\/ESWDEpfKWh","label":"Negativo"}
{"text":"Realmente a crise tem uma psicologia negativa que coloca temor nas pessoas, mas infelizmente \u00e9 real, e n\u00e3o temos... https:\/\/t.co\/92P7EkKIcr","label":"Neutro"}
{"text":"RT @orlandotambosi: Pres\u00eddio privado em Minas Gerais nunca teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/JD9zkdrR6S","label":"Positivo"}
{"text":"RT @otempo: Rio distribui vacinas contra febre amarela em munic\u00edpios perto de MG  https:\/\/t.co\/w2qOuRiJvh https:\/\/t.co\/eKlSeoXMX6","label":"Positivo"}
{"text":"Homem \u00e9 preso em Sabar\u00e1 suspeito de estupro e roubo de celular https:\/\/t.co\/adXw1j3W2b https:\/\/t.co\/OncQSawClG","label":"Positivo"}
{"text":"Corregedoria Geral  Minist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais abriu  investiga\u00e7\u00e3o sobre a conduta  procurador  Justi\u00e7a do estado R\u00f4mulo Paiva Filho","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia det\u00e9m suspeitos de sequestro em Guarani, MG https:\/\/t.co\/RSrnJcsO6B https:\/\/t.co\/euiXrA4OyD","label":"Positivo"}
{"text":"#OperacaoBetaLab #TimBeta #Beta #BetaLab #BetaAjudaBeta #BetaSegueBeta UOL: Pol\u00eamica com filho de Pimentel: Govern\u2026 https:\/\/t.co\/E1EhSA9Ti3","label":"Neutro"}
{"text":"Homem \u00e9 preso em flagrante por tr\u00e1fico de drogas em Carmo do Cajuru https:\/\/t.co\/ZE8JeARlmo https:\/\/t.co\/Fqzhf1CQUn","label":"Positivo"}
{"text":"Governo anuncia ensino integral em tr\u00eas escolas estaduais do Tri\u00e2ngulo https:\/\/t.co\/TPhK5VC0gc","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de Minas Gerais gasta R$ 50,8 milh\u00f5es com helic\u00f3pteros\nClique e saiba mais. https:\/\/t.co\/zvrzVXdPhk","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Rio faz bloqueio contra febre amarela em munic\u00edpios na divisa com Minas Gerais https:\/\/t.co\/bUIUbVfScz","label":"Positivo"}
{"text":"RT @fn7k: Pimentel torrou o dinheiro dos dep\u00f3sitos judiciais, como puderam entregar todo esse dinheiro na m\u00e3o desse corrupto?? https:\/\/t.co\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/bErZpYpGmS by #josesoubrasilia via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"Filho + Esposa\n\nMesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros via @UOLNoticias @UOL  https:\/\/t.co\/MVUL0j8ZxM","label":"Negativo"}
{"text":"RT @rehventura: Eu queria ter a autoestima do Aecio. Perdeu em Minas p\/ presidente, governador e agora a prefeitura, mas ainda acredita ter\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"#i5gornascimento @i5gornascimento Governador Valadares registra dois assassinatos em menos de uma hora https:\/\/t.co\/ZcuZugp8dq","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - Autor de roubo preso e o ve\u00edculo produto de crime recuperado https:\/\/t.co\/wmY6rGtgeV","label":"Positivo"}
{"text":"RT @diario_comercio: POL\u00cdTICA | #Governo de Minas n\u00e3o tem fundos para #dep\u00f3sitojudicial: https:\/\/t.co\/k0pSf5iY6F https:\/\/t.co\/o2MS2k5CMX","label":"Negativo"}
{"text":"RT @radioitatiaia: Mesmo em 'calamidade financeira', governo de Minas compra mais dois helic\u00f3pteros: https:\/\/t.co\/9PMQRR5fn8 https:\/\/t.co\/9\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"'Jeitinho Kalil': novo prefeito de BH almo\u00e7a de marmitex e elimina traje formal - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/VxPiNSuV8f","label":"Positivo"}
{"text":"Prefeitura de Juiz de Fora divulga convoca\u00e7\u00e3o para educa\u00e7\u00e3o infantil https:\/\/t.co\/5jwpDbkKV4 https:\/\/t.co\/8ILndUeAQK","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de MG prev\u00ea aterro e esta\u00e7\u00f5es de lixo para o Centro-Oeste https:\/\/t.co\/dRHiBUzq5x","label":"Positivo"}
{"text":"RT @PandaRcds: O PT S\u00d3 CONHECE A VIDA DE MARAJ\u00c1,MESMO O ESTADO DE MINAS GERAIS  ESTAR QUEBRADO!!! https:\/\/t.co\/9khsHsdWx5","label":"Negativo"}
{"text":"https:\/\/t.co\/Dd8CvC1kuh","label":"Neutro"}
{"text":"Governador De Minas Se Defende Em Redes Sociais Por Levar Filho Em Festa... https:\/\/t.co\/VZ1crODPbF via @YouTube","label":"Negativo"}
{"text":"Calamidade em Minas https:\/\/t.co\/nFogadpmuu","label":"Negativo"}
{"text":"Ap\u00f3s den\u00fancias, c\u00e3es encontram drogas e menor \u00e9 detido em MG https:\/\/t.co\/2QMZuRH8yG","label":"Positivo"}
{"text":"#cspb MG: Inaugurada a farm\u00e1cia dos servidores de Governador Valadares: Uma ideia ambiciosa\u2026 https:\/\/t.co\/MK8lPQGyEj","label":"Positivo"}
{"text":"MAIOR APREENS\u00c3O DE DROGAS DA HIST\u00d3RIA DE JENIPAPO DE MINAS. \n\nGOLPE DURO NO TR\u00c1FICO DE DROGAS, ENTORPECENTES... https:\/\/t.co\/uAaRRj3mVY","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Militar apreende armas e drogas na Regi\u00e3o do Barreiro, em Belo Horizonte https:\/\/t.co\/C9BC08Ye6s #G1 https:\/\/t.co\/JeHzrRKA65","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Autores de furto de defensivos agr\u00edcolas s\u00e3o surpreendidos pela pol\u00edcia, um autor foi preso https:\/\/t.co\/m5l4VID0Eq","label":"Positivo"}
{"text":"tt Ao menos 6 pessoas morrem com explos\u00e3o de carro-bomba em Bagd\u00e1 - Estado de Minas https:\/\/t.co\/GjZzYkDJfQ","label":"Neutro"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"#timbeta #globo \u00d4nibus carregado de drogas \u00e9 flagrado na MG-353; motorista \u00e9 preso https:\/\/t.co\/HolfyHPt0I #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"Homem \u00e9 preso com r\u00e9plica de pistola ap\u00f3s roubo em Montes Claros https:\/\/t.co\/LilDBrVNRD https:\/\/t.co\/92p8ZHiKMq","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de Minas entrega 401 ve\u00edculos para o transporte de alunos da rede p\u00fablica de ensino -\u2026 https:\/\/t.co\/jpe2u4rBIa","label":"Positivo"}
{"text":"Grupo \u00e9 preso por tr\u00e1fico de drogas e roubo em Ch\u00e1cara, MG https:\/\/t.co\/puiakLuI7G https:\/\/t.co\/EChnQKJWwx","label":"Positivo"}
{"text":"RT @diariopopularRS: Hospital Escola da @UFPel inaugura amanh\u00e3, 17h, Cont\u00eainer Data Center, que armazena e protege dados da Institui\u00e7\u00e3o htt\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @folha: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/xZFKoIK1Ih","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - Caminh\u00e3o e gado s\u00e3o recuperados ap\u00f3s roubo em fazenda. https:\/\/t.co\/0qTGyD2pFs","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de Minas adquire dois helic\u00f3pteros para Bombeiros, PM e Defesa Civil - https:\/\/t.co\/2fU57fTfKl","label":"Neutro"}
{"text":"RT @felipefonte: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. E agora, Jos\u00e9? https:\/\/t.co\/zOGi877LRn","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Pol\u00edcia Militar apreende menor por tr\u00e1fico de drogas e posse ilegal de arma de fogo, no bairro S\u00e3... https:\/\/t.co\/qQB1G1ku2L","label":"Positivo"}
{"text":"Tentativa de fuga no pres\u00eddio de Mariana-MG, na madrugada de 30\/01 https:\/\/t.co\/gXTSFxcNnQ","label":"Positivo"}
{"text":"Menor \u00e9 detido com drogas e balan\u00e7a de precis\u00e3o em Montes Claros https:\/\/t.co\/Jeynjak0dC #G1 https:\/\/t.co\/U55DZvw7U2","label":"Positivo"}
{"text":"Trio \u00e9 preso suspeito de roubo, tr\u00e1fico e abuso sexual em Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/vYfysPqG9c #TimBeta","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOL: Pol\u00eamica com filho de Pimentel: Governo de Minas prev\u00ea gasto de R$ 50,8 mi com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/bpBmZOIYHV","label":"Negativo"}
{"text":"Secret\u00e1rio de Sa\u00fade afirma que novos casos de #FebreAmarela em Minas est\u00e3o em decl\u00ednio\nhttps:\/\/t.co\/jnhivVh2Rj https:\/\/t.co\/KerXgDBFJ4","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia prende traficantes com drogas e armas em Minas Gerais https:\/\/t.co\/FwANIoGXXC #CidadeAlerta\nRT @cidadealerta\n#BrasilPerigoso","label":"Positivo"}
{"text":"Morreu aos 92 anos Mario Soares, figura marcante da pol\u00edtica portuguesa - Estado de Minas https:\/\/t.co\/DKG8C0DLXk","label":"Neutro"}
{"text":"Com o objetivo de reprimir o tr\u00e1fico de drogas, a Pol\u00edcia Civil de Minas Gerais (PCMG) prendeu em flagrante Jos\u00e9... https:\/\/t.co\/gHrWvzRT8x","label":"Positivo"}
{"text":"RT @RevistaISTOE: Mesmo em \u2018calamidade financeira\u2019, governo de Fernando Pimentel em MG compra mais dois helic\u00f3pteros. https:\/\/t.co\/vAdSKiBh\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/yHrTRdjYbf by #folha via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - 60\u00baBPM (Nova Serrana): 60\u00ba BPM e GER da 7\u00aaCia PE apreende drogas. https:\/\/t.co\/p9bmTAD7b3","label":"Positivo"}
{"text":"RT @vemprarua: Arroz de terceira!     BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/SZtiWxZtKt","label":"Negativo"}
{"text":"PETISTA PIMENTEL\n\nhttps:\/\/t.co\/WV6oGyZ6LD https:\/\/t.co\/MoskNHmwnv","label":"Neutro"}
{"text":"Contra febre amarela, vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 oferecida 'casa a casa' em Varginha https:\/\/t.co\/6Zsp3Fgnst","label":"Positivo"}
{"text":"Esc\u00e2ndalo da Odebrecht pode punir partido governista do Equador, diz Eurasia - Internacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/scsBpQ9Mye","label":"Neutro"}
{"text":"RT @GloboRural: Agricultores s\u00e3o vacinados contra a febre amarela no ES e em MG: https:\/\/t.co\/1IRXaZmD0e #GloboRural https:\/\/t.co\/cnpki4kh2Q","label":"Positivo"}
{"text":"Dupla \u00e9 presa em Patroc\u00ednio suspeita de envolvimento em roubo \u00e0 fazenda https:\/\/t.co\/dxEWjjBIJA https:\/\/t.co\/txmhaq4RCj","label":"Positivo"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos.\nhttps:\/\/t.co\/82tyxIrCW9 https:\/\/t.co\/1imuf9X85A","label":"Positivo"}
{"text":"@esd4n ninguno, a decir verdad he estado con minas peores","label":"Neutro"}
{"text":"Em Montes Claros, mutir\u00e3o realiza vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela https:\/\/t.co\/VPOvQK6cnt #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOnItun\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Marido de delegada que agrediu seguran\u00e7a \u00e9 indiciado por les\u00e3o grav\u00edssima em MG https:\/\/t.co\/NR28bk97CI by #UOL via @c0nvey","label":"Positivo"}
{"text":"RT @rehventura: Eu queria ter a autoestima do Aecio. Perdeu em Minas p\/ presidente, governador e agora a prefeitura, mas ainda acredita ter\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @EderRodrigo: Mesmo em 'calamidade financeira', governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros - ISTO\u00c9 Independente https:\/\/t.co\/w4n2Tiefew","label":"Negativo"}
{"text":"RT @VinnyLuciano22: Turquia identifica autor de atentado, informa TV estatal - Internacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/yOyYomkZcR","label":"Neutro"}
{"text":"Policial de folga impede roubo e det\u00e9m ladr\u00f5es em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/j5R8MWxA1Q","label":"Positivo"}
{"text":"\u00d4nibus carregado de drogas \u00e9 flagrado na MG-353; motorista \u00e9 preso  https:\/\/t.co\/xunciUKwyd","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil apreende drogas e materiais para refino em Iturama https:\/\/t.co\/CfXTvR7aip","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"Governo de MG prev\u00ea aterro e esta\u00e7\u00f5es de lixo para o Centro-Oeste: Itapecerica dever\u00e1 receber aterro compartilhado;\u2026 https:\/\/t.co\/p9MoYZOjVe","label":"Positivo"}
{"text":"#musicagratis Prefeitura de Rodeiro: A Prefeitura de Rodeiro, no Estado de Minas Gerais,\u2026 https:\/\/t.co\/kdGlkcQKcG\u2026 https:\/\/t.co\/NyF4ZQiZqm","label":"Neutro"}
{"text":"RT @implicante_org: Governo Dilma pressionava ditadura da Venezuela para pagar d\u00edvida bilion\u00e1ria com a Odebrecht https:\/\/t.co\/pzFjeBk15c ht\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Governo em calamidade financeira: BB avisa Justi\u00e7a que Minas n\u00e3o tem recursos https:\/\/t.co\/bvM9x99hJp https:\/\/t.co\/QSa5MxaMrf","label":"Negativo"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros | https:\/\/t.co\/8neUo9to9B https:\/\/t.co\/Rzqmjai6hc","label":"Negativo"}
{"text":"Iveco Bus entrega 628 \u00f4nibus ao Governo de Minas Gerais \nLEIA: https:\/\/t.co\/aOErfjx3jS https:\/\/t.co\/a1fIxv5m7N","label":"Positivo"}
{"text":"RT @augustoemil: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/w7jsbzD01R by #aricaetano via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"#noticiasdorenan Governo de Minas Gerais e Estado da Alemanha firmam acordo de coopera\u00e7\u00e3o\u2026 https:\/\/t.co\/oH2JRHaQZQ","label":"Positivo"}
{"text":"Campanha de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela tem in\u00edcio em C\u00f3rrego Fundo https:\/\/t.co\/yG99tbqTRp https:\/\/t.co\/EAHEltICE1","label":"Positivo"}
{"text":"Arax\u00e1 recebe novas doses da vacina contra febre amarela #G1 https:\/\/t.co\/qSyQrYQJPQ","label":"Positivo"}
{"text":"VERGONHA EM MINAS GERAIS\n\nEstado quebrado e?\n\nA balada de Fernando Pimentel em meio \u00e0 calamidade financeira de MG. https:\/\/t.co\/jsRtKYbgMW \u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @infomoney: Banco do Brasil avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/xX9wSOLNEv #mercados_IM","label":"Negativo"}
{"text":"RT @VEJA: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qafiUipXEv","label":"Negativo"}
{"text":"RT @UOL: Pol\u00eamica com filho de Pimentel: Governo de Minas prev\u00ea gasto de R$ 50,8 mi com helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/bpBmZOIYHV","label":"Negativo"}
{"text":"Gonzalo tan solo con dos mg me cambia el estado de animo totalmente\ufffd\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Minas vai dobrar oferta de trabalho e estudo nos pres\u00eddios do Estado https:\/\/t.co\/SE17EgicVF","label":"Neutro"}
{"text":"Shopping que cobrar estacionamento em BH vai pagar multa de R$ 15 mil - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/fnHWfffS1E","label":"Neutro"}
{"text":"Trio \u00e9 preso suspeito de roubo, tr\u00e1fico e abuso sexual em Uberl\u00e2ndia #G1 https:\/\/t.co\/dmVFuH0UNu","label":"Positivo"}
{"text":"Secretaria realiza vacina\u00e7\u00e3o preventiva contra febre amarela na zona rural em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/qjcLAQpm7h https:\/\/t.co\/49kudXHayd","label":"Positivo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/FF7Dw6SVak by #folha via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"Nose Si Ese Estado Fue Para Mi, JAJA Pero Yo Le Di MG Igual!\ufffd\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"A\u00e7\u00e3o do Governo de Minas Gerais beneficiar\u00e1 12 mil agricultores familiares https:\/\/t.co\/JORzPf35fl","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Militar prende seis suspeitos e realiza maior apreens\u00e3o de drogas da hist\u00f3ria de Jenipapo de Minas - https:\/\/t.co\/6GmRptQu0K","label":"Positivo"}
{"text":"Opera\u00e7\u00e3o contra furto e roubo \u00e9 realizada em Patos de Minas https:\/\/t.co\/zC80tneyf5 #Opera\u00e7\u00e3oBetaLab https:\/\/t.co\/Plh8nc0En2","label":"Positivo"}
{"text":"RT @NilmaAguiar: Dos grandes centros.O estado em melhor situa\u00e7\u00e3o salarial.\u00e9 MG.\nPouco, pra quem perde a vida na m\u00e3o desses bandidos cada ve\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"@baekliar o governo de minas d\u00e1 ate estojo???????socorro","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - POL\u00cdCIA MILITAR PRENDE AUTOR DE TR\u00c1FICO DE DROGAS https:\/\/t.co\/kpbnXrZCyD","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Silvio_MKT: Fernando Pimentel PISA e COSPE em cima dos mineiros, \u00e9 impressionante a cara de pau desse sujeito.https:\/\/t.co\/MSqSlDMRAr","label":"Negativo"}
{"text":"Em 2014, PF e MP tentaram barrar crescimento do PCC em Roraima - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/E7sjvDNhJp","label":"Neutro"}
{"text":"RT @pmmg190: @PMMG190 - UNA\u00cd - PRIS\u00c3O E APREENS\u00c3O DE INFRATORES E DROGAS. https:\/\/t.co\/XzQ7h2BHeS","label":"Positivo"}
{"text":"@deeh_gerhardt https:\/\/t.co\/TONVnZGvHq","label":"Neutro"}
{"text":"Presos por roubo \u00e0 casa em Juiz de Fora t\u00eam hist\u00f3rico de crimes violentos https:\/\/t.co\/3s0ka9ABLc #TimBeta","label":"Positivo"}
{"text":"Corpo em estado de decomposi\u00e7\u00e3o \u00e9 encontrado em Po\u00e7os de Caldas, MG  https:\/\/t.co\/6siymwS8kP","label":"Neutro"}
{"text":"Campanha de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela tem in\u00edcio em C\u00f3rrego Fundo https:\/\/t.co\/xutTZ4Rc8W https:\/\/t.co\/cGM1dXKlgW","label":"Positivo"}
{"text":"Oposi\u00e7\u00e3o venezuelana declarar\u00e1 Maduro em 'abandono de cargo' pela crise - Estado de Minas https:\/\/t.co\/iueTTN5rs7","label":"Neutro"}
{"text":"Arax\u00e1 recebe novas doses da vacina contra febre amarela https:\/\/t.co\/cO2qLYXuRF","label":"Positivo"}
{"text":"Ap\u00f3s ser agredida, mulher atira contra homem em Governador Valadares  https:\/\/t.co\/BLzBsAdcVE","label":"Neutro"}
{"text":"RT @em_com: Profissionais da sa\u00fade trabalham sem descanso para vacinar contra #FebreAmarela em Minas https:\/\/t.co\/iZK7WUrB8w https:\/\/t.co\/n\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Governo em calamidade financeira: BB avisa Justi\u00e7a que Minas n\u00e3o tem recursos https:\/\/t.co\/Y6F2yLhOgf","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@ManoloMontalt Paco Roig en estado puro Manolo... Jajaja!!! Me rio por no llorar :(","label":"Neutro"}
{"text":"New post: \"PM monitora casa e prende homem com drogas e arma em Montes Claros\" https:\/\/t.co\/1OJF24VXHR","label":"Positivo"}
{"text":"RT @rehventura: Eu queria ter a autoestima do Aecio. Perdeu em Minas p\/ presidente, governador e agora a prefeitura, mas ainda acredita ter\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Bom dia segue ocorr\u00eancia em Lavras,Mg com \u00eaxito na captura de um autor de roubo que gostar\u00edamos qu... https:\/\/t.co\/J3Mj2Znmou","label":"Positivo"}
{"text":"Moralidade x Legalidade \u2013 Caso do Governador de Minas Gerais que utilizou helic\u00f3ptero\u2026 https:\/\/t.co\/0JE63RjIBU https:\/\/t.co\/TQrK9LYNKm","label":"Negativo"}
{"text":"RT @brasil_fotos: Mesmo depois de falir o estado de MG, Fernando Pimentel abre licita\u00e7\u00e3o para compra de 2 (sim, dois!) helic\u00f3pteros. Inacre\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"PIMENTEL GOV PETISTA DE MG DANDO UM ROLE COM HELICOPTERO DO GOVERNO BUSCAR O FILHO BEBADO: https:\/\/t.co\/2zHCM9WT2P via @YouTube","label":"Negativo"}
{"text":"@I5gornascimento @I5gornascimento #I5gornascimento UFJF abre 62 vagas para cursos em Governador Valadares https:\/\/t.co\/4MiJlXKxoW","label":"Neutro"}
{"text":"Governo de Minas Gerais nomeia mais 2.500 trabalhadores da Educa\u00e7\u00e3o https:\/\/t.co\/XtERxPlte1 #ANV https:\/\/t.co\/Wt2B1MBBwl","label":"Positivo"}
{"text":"#timbeta #globo C\u00e2meras de seguran\u00e7a registram acidente em avenida de Uberaba https:\/\/t.co\/3Yu5SuaVrG #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"RT @BrenoCXavier: @jairbolsonaro Por favor nos ajude a Pizza Pimentel aqui em MG \u00e9 o maior cabide de empregos do meu estado, minha m\u00e3e coit\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/4yhEnfxAW4 https:\/\/t.co\/lzNXR5m1bj","label":"Positivo"}
{"text":"Ap\u00f3s den\u00fancias, c\u00e3es encontram drogas e menor \u00e9 detido em MG https:\/\/t.co\/blrhGwwBqx","label":"Positivo"}
{"text":"SES determina que vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela seja intensificada em Ribeir\u00e3o das Neves https:\/\/t.co\/SeVxwPeiiP https:\/\/t.co\/ykoiNpIU2g","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Silvio_MKT: Fernando Pimentel PISA e COSPE em cima dos mineiros, \u00e9 impressionante a cara de pau desse sujeito.https:\/\/t.co\/MSqSlDMRAr","label":"Negativo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"I'm at Pizztop in Governador Valadares, Minas Gerais w\/ @tue_nunes07 @newrandley @perpetuosocor @brenasunshine https:\/\/t.co\/d22dVtfPhT","label":"Neutro"}
{"text":"RT @VinnyLuciano22: Esperan\u00e7a por emprego leva dezenas ao Sine no primeiro dia do ano - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/LhyICK6OI8","label":"Neutro"}
{"text":"#timbeta #globo Pol\u00edcia apreende armas e drogas em uma casa em Montes Claros https:\/\/t.co\/cNOJM9Ukko #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de MG p\u00f5e em sigilo dados sobre voos de Pimentel https:\/\/t.co\/Hkg7Oett4L","label":"Negativo"}
{"text":"\u00d4nibus carregado de drogas \u00e9 flagrado na MG-353 em Juiz de Fora, MG https:\/\/t.co\/Yj0qKPRPgt https:\/\/t.co\/sf5jiS09JR","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Big Mais in Governador Valadares, Minas Gerais w\/ @tue_nunes07 @estilo2d @newrandley @andreacorreia9 https:\/\/t.co\/TMpgU9qPBp","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"PM prende rapaz por vadiagem e uso de drogas no Centro de Raul Soares, MG https:\/\/t.co\/PPQJA5aj57 https:\/\/t.co\/R6quJzO6GN","label":"Positivo"}
{"text":"Governo pagou R$ 2,4 bilh\u00f5es a empreiteiras alvos da Lava-Jato - Estado de Minas https:\/\/t.co\/ySK7ByvCga https:\/\/t.co\/ySNv5xDz10","label":"Neutro"}
{"text":"Em calamidade financeira, governo de MG (PT) compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/sSGMmrB8Ii","label":"Negativo"}
{"text":"RT @capslock_io: Via @estadao:  -  https:\/\/t.co\/m5ZhWcDuw7\nBANCO DO BRASIL,PETISTA NAO PAGA DIVIDA,S\u00d3 COMPRA HELICOPTERO.","label":"Negativo"}
{"text":"RT @CanalSaude: Minas Gerais recebe aux\u00edlio da For\u00e7a Nacional do SUS para casos de febre amarela https:\/\/t.co\/XS3cGpCkb8 #CanalSaude","label":"Positivo"}
{"text":"RT @NovidadeNa98: O governador de Minas, Fernando Pimentel, confirmou que 500 policiais militares v\u00e3o refor\u00e7ar o policiamento: https:\/\/t.co\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Jovem \u00e9 preso suspeito de viol\u00eancia dom\u00e9stica e c\u00e1rcere em Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/xKAjwmzoCM","label":"Positivo"}
{"text":"j\u00e1 visitou outro estado sem ser o rj ? qual (is) ? \u2014 Sim. S\u00e3o Paulo, Minas Gerais e Rio Grande do Sul  https:\/\/t.co\/9wF2o7wvwP","label":"Neutro"}
{"text":"RT @1914BrunoSEP: @filiperabelo @JocaMani\n\u00c9 apenas uma proposta pelo reserva do Fred (t\u00e1 caro!)... N\u00e3o \u00e9 a compra do Estado de Minas (Tch\u00ea\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Desastre ambiental em MG: Empresas pedem mais prazo para pagar R$ 1,2 bi https:\/\/t.co\/5a6xqLHJZm","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Felacio: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/DatlkHBtFP","label":"Positivo"}
{"text":"Capa do Estado de Minas de Hoje. https:\/\/t.co\/UfIfNN99vX","label":"Neutro"}
{"text":"@I5gornascimento @I5gornascimento #I5gornascimento Governador Valadares registra dois assassinatos em menos de ... https:\/\/t.co\/7IiBGRNW9l","label":"Neutro"}
{"text":"RT @governomg: Governador Fernando Pimentel entrega 401 ve\u00edculos para transporte escolar. https:\/\/t.co\/oGaa5W9S69 https:\/\/t.co\/WVs98ilGoY","label":"Positivo"}
{"text":"RT @wareporter: Rithely j\u00e1 recebeu propostas do Palmeiras, Corinthians, Atletico-MG, Inter e Fluminense\n\nPra ser convocado tem que mudar de\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"10 novos radares come\u00e7aram a funcionar, contribuindo para a seguran\u00e7a vi\u00e1ria nas rodovias mineiras.\u2026 https:\/\/t.co\/Y3uMkaonTt","label":"Positivo"}
{"text":"#timbeta #globo Grupo \u00e9 detido ap\u00f3s roubo e carreta recuperada em MG https:\/\/t.co\/c6L8n4AMvO #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"Novo massacre deixa 31 mortos em penitenci\u00e1ria de Roraima - Estado de Minas https:\/\/t.co\/QCmV2gP7ro #not\u00edcias https:\/\/t.co\/nA3jJ0vcCW","label":"Neutro"}
{"text":"N\u00e3o tem recursos mas gasta 21mi em helic\u00f3ptero... https:\/\/t.co\/i7crjwNzC1","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"tt Risco de calote de Estados com a Uni\u00e3o cresce - Estado de Minas https:\/\/t.co\/yAqzkTtK3g","label":"Neutro"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar\u2026 https:\/\/t.co\/9BTZ3RybPT","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Estadao: Em calamidade financeira, MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/VzvU4VQumR https:\/\/t.co\/iXi3fGq5L7","label":"Negativo"}
{"text":"Governo de MG p\u00f5e em sigilo dados sobre voos de Pimentel https:\/\/t.co\/BjHrqlR3d9","label":"Negativo"}
{"text":"\"uso de aeronave pertencente ao  Estado de MG, em domingo, p\/ fins pessoais,  em claro desvio de finalidade\" - https:\/\/t.co\/WEfv5iLyju","label":"Negativo"}
{"text":"RT @frednavarro: O governador Fernando Pimentel (PT-MG) mandou comprar mais dois helic\u00f3pteros. Ser\u00e1 que vai ter g\u00eameos?","label":"Negativo"}
{"text":"O lugarzinho quente #governador #valadares #mg #BLOGDOADILSON @ Governador Valadares, Minas Gerais https:\/\/t.co\/2WREi94cbP","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - Ve\u00edculo produto de roubo localizado na zona rural de Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/VBVugWJbl8","label":"Positivo"}
{"text":"@kalkssabrina @AnaPaulaVolei E o Estado com as finan\u00e7as no vermelho! E o resto da era PT acabando com MG.","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"@i5gornascimento #i5gornascimento Menor \u00e9 detido com 142 pedras de crack e outras drogas em Ipatinga https:\/\/t.co\/Sgtk0rUcBl","label":"Positivo"}
{"text":"Ap\u00f3s ser autorizado a usar dep\u00f3sitos judiciais, Governo de MG utiliza todo o dinheiro e n\u00e3o\u2026 https:\/\/t.co\/tlH87lZPrj https:\/\/t.co\/byEO9gON6n","label":"Negativo"}
{"text":"Estado de Minas: Deputados pressionam Temer para grandes obras em MG sa\u00edrem do papel. https:\/\/t.co\/lB6QD0hYIN","label":"Positivo"}
{"text":"RT @augustoemil: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/w7jsbzD01R by #aricaetano via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @frednavarro: O governador Fernando Pimentel (PT-MG) mandou comprar mais dois helic\u00f3pteros. Ser\u00e1 que vai ter g\u00eameos?","label":"Negativo"}
{"text":"RT @carlinibh: 'Jeitinho Kalil': novo prefeito de BH almo\u00e7a de marmitex e elimina traje formal - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/oG\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Tentativa de fuga \u00e9 impedida no pres\u00eddio de Mariana https:\/\/t.co\/FXi0yibbQQ","label":"Positivo"}
{"text":"RT @EstadaoPolitica: Em calamidade financeira, governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/Xz79vBreX9 https:\/\/t.co\/H\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Trio \u00e9 preso suspeito de roubo, tr\u00e1fico e abuso sexual em Uberl\u00e2ndia #G1 https:\/\/t.co\/yDfuwptump","label":"Positivo"}
{"text":"Agricultores s\u00e3o vacinados contra a febre amarela no ES e em MG https:\/\/t.co\/PZbZQZ0Ryf https:\/\/t.co\/e56P1qh9Er","label":"Positivo"}
{"text":"RT @augustoemil: Em calamidade financeira, governo de MG compra dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/w7jsbzD01R by #aricaetano via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @Silvio_MKT: Fernando Pimentel PISA e COSPE em cima dos mineiros, \u00e9 impressionante a cara de pau desse sujeito.https:\/\/t.co\/MSqSlDMRAr","label":"Negativo"}
{"text":"BB cobra restitui\u00e7\u00e3o de recursos por parte do governo de MG; estado afirma que institui\u00e7\u00e3o criou 'artif\u00edcio\u2026\u2026 https:\/\/t.co\/PTr3EUqU0G","label":"Negativo"}
{"text":"RT @jornalvozativa: Pol\u00edcia Militar apreende menor por tr\u00e1fico de drogas e posse ilegal de arma de fogo, no bairro S\u00e3o Francisco, em... htt\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Me dio una gracia ver ese mg y despu\u00e9s el estado ajajajajajaja","label":"Neutro"}
{"text":"RT @SturtSilva: A press\u00e3o e marca\u00e7\u00e3o cerrada da Pol\u00edcia Militar de MG contra o governo Pimentel (PT) merece uma investiga\u00e7\u00e3o: https:\/\/t.co\/\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"#timbeta #globo Trio \u00e9 preso suspeito de roubo, tr\u00e1fico e abuso sexual em Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/FCLzCggUJc #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"\ufffd BELO HORIZONTE\/ \ufffd MG\n\nPOLICIAIS MILITARES APREENDEM GRANDE QUANTIDADE DE MUNI\u00c7\u00d5ES, DROGAS E R\u00c1DIOS... https:\/\/t.co\/wnZGhKKpYI","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia apreende drogas e muni\u00e7\u00f5es durante opera\u00e7\u00e3o em Pedra azul, MG https:\/\/t.co\/WabsWWyVSp #valedojequitinhonha","label":"Positivo"}
{"text":"O Governo de #Minas vai liberar R$ 770.452,56 para obras na #Escola Est. Pedro Lessa, em S\u00e3o Miguel do Anta. Saiba\u2026 https:\/\/t.co\/rpDkVCLPAJ","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Ibit Park in Governador Valadares, MG https:\/\/t.co\/0ZgfGU6Ngy","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Dois jovens s\u00e3o presos com drogas, arma e muni\u00e7\u00f5es em Ja\u00edba https:\/\/t.co\/OZiwsHucfs https:\/\/t.co\/J3oaGVKTf0","label":"Positivo"}
{"text":"RT @rehventura: Eu queria ter a autoestima do Aecio. Perdeu em Minas p\/ presidente, governador e agora a prefeitura, mas ainda acredita ter\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Governador Fernando Pimentel entrega 401 ve\u00edculos para transporte escolar https:\/\/t.co\/PuNbOx0ZIj","label":"Positivo"}
{"text":"@lucosttab eu fico meio pistola porque minas \u00e9 o estado que mais produz caf\u00e9 por\u00e9m o melhor vai pro exterior e aqui do msm custa absurdos","label":"Neutro"}
{"text":"I'm at Carvalho de Brito in Carvalho de Brito, Estado de Minas Gerais https:\/\/t.co\/mSboe813fb","label":"Neutro"}
{"text":"tu ja foi p mais algum estado? \u2014 al\u00e9m de sp j\u00e1 fui pro rj mg go e df https:\/\/t.co\/i0DSnauDHu","label":"Neutro"}
{"text":"RT @OGloboPolitica: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es https:\/\/t.co\/Pls2dpH7j4 https:\/\/t.co\/7u5I9Kqa1F","label":"Positivo"}
{"text":"Levantarte y qe irione le de mg a un estado mio\ufffd\ufffd\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"RT @minsaude: #FebreAmarela For\u00e7a Nacional do SUS refor\u00e7a ajuda ao estado de Minas Gerais https:\/\/t.co\/pS91D6814E","label":"Positivo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - Durante Opera\u00e7\u00e3o Policial, menor \u00e9 apreendido por tr\u00e1fico de drogas em Ouro Preto (MG) https:\/\/t.co\/RloB1iZf7h","label":"Positivo"}
{"text":"Folia de Reis \u00e9 declarada patrim\u00f4nio cultural imaterial de Minas Gerais - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/D0xd5jACtP","label":"Neutro"}
{"text":"RT @edmilsonpapo10: Ap\u00f3s decretar fal\u00eancia do Estado de Minas, Pimentel t\u00e1 comprando mais 2 helic\u00f3pteros...\nTeremos mtos feriados em 2017..\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @PandaRcds: O PT S\u00d3 CONHECE A VIDA DE MARAJ\u00c1,MESMO O ESTADO DE MINAS GERAIS  ESTAR QUEBRADO!!! https:\/\/t.co\/9khsHsdWx5","label":"Negativo"}
{"text":"#Microsoft  #lumia galera hj descobrir que aqui n estado do rio de janeiro n tem autorizada .(S.PAULO E MINAS ) NAO COMPREI WINDOWS PHONE","label":"Neutro"}
{"text":"RT @adilsonjr11: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial. + Helic\u00f3ptero o Gov de Minas o Pilantrel tem. https\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"desertor do Ex\u00e9rcito da Coreia do Norte fala ao EM sobre o regime imposto no pa\u00eds - Internacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/Z21U1vYRUq","label":"Neutro"}
{"text":"RT @felipefonte: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. E agora, Jos\u00e9? https:\/\/t.co\/zOGi877LRn","label":"Positivo"}
{"text":"BRASIL: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/5xVxz8uDch @entornoi https:\/\/t.co\/RdQTogU0Te","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"#beta #betalab #mg Crise carcer\u00e1ria: RJ monitora aproxima\u00e7\u00e3o do PCC, afirma secret\u00e1rio https:\/\/t.co\/BbQTJrrMQr\u2026 https:\/\/t.co\/aWGXus1xDX","label":"Positivo"}
{"text":"APAE de Par\u00e1 de Minas reiniciar\u00e1 transporte de alunos, ap\u00f3s prefeitura liberar o abastecimento dos ve\u00edculos https:\/\/t.co\/tnD1S40cpZ","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOL: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/T36jGfw2mT","label":"Negativo"}
{"text":"UFMG abre concurso para Professores https:\/\/t.co\/fgYVxBH3DV https:\/\/t.co\/dBoefRUFa6","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Malta in Governador Valadares, MG https:\/\/t.co\/tRoC03JGaE","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - 05 indiv\u00edduos s\u00e3o detidos ap\u00f3s roubo no Estoril https:\/\/t.co\/P5M38JCmzO","label":"Positivo"}
{"text":"Policial de folga impede roubo e det\u00e9m ladr\u00f5es em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/2kFtvCuw6H","label":"Positivo"}
{"text":"JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/w9Yv5n7yRp https:\/\/t.co\/xe0IZC85h5 : \u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Reforma da Previd\u00eancia aumenta corrida por planos de aposentadoria complementar - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/ef7WPX7T1F","label":"Neutro"}
{"text":"Governo de MG investiga 14 mortes por febre amarela https:\/\/t.co\/p9UJdo495I","label":"Neutro"}
{"text":"@PMMG190 - Autores de tr\u00e1fico de drogas e roubo de motocicletas s\u00e3o presos no Bairro Residencial Gramado https:\/\/t.co\/xDFtHPNCsF","label":"Positivo"}
{"text":"RT @CarneiroMPCGO: E em Goi\u00e1s, como est\u00e1 a situa\u00e7\u00e3o? \"Banco do Brasil cobra de Minas R$ 1,5 bilh\u00e3o em dep\u00f3sitos judiciaisc\nhttps:\/\/t.co\/WwQ\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o de Formiga abre novo processo seletivo https:\/\/t.co\/4J2zEYlnPx #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOnItunes","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil de Minas Gerais prende ex-vereador de Esmeraldas acusado de tr\u00e1fico de droga\u2026 https:\/\/t.co\/4SNAs0jqkr https:\/\/t.co\/ksYOvMoVxs","label":"Positivo"}
{"text":"A #UFMG publicou edital n\u00ba 586\/2016 de #concurso  vaga de #Professor de L\u00edngua Inglesa #Vaga https:\/\/t.co\/VznbnlyQbf","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Silvio_MKT: Fernando Pimentel PISA e COSPE em cima dos mineiros, \u00e9 impressionante a cara de pau desse sujeito.https:\/\/t.co\/MSqSlDMRAr","label":"Negativo"}
{"text":"RT @AristotelesSD: Invito a los 8 municipios de la ZMG a aportar el 50% del IEPS que reciban en el 2017; por cada peso que aporten el estad\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"#musicagratis Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar do Estado de Minas Gerais (FHEMIG): A Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar\u2026\u2026 https:\/\/t.co\/JXxZCenikX","label":"Neutro"}
{"text":"calamidade financeira e compra helicopteros, e usa para resgatar o vagabundo do filho beba\u00e7o.. esses comunos... https:\/\/t.co\/VKasKR1cb6","label":"Negativo"}
{"text":"Mas tem $ p passear de helic\u00f3ptero c a fam\u00edlia\nBB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/OL7TvIlHF7","label":"Neutro"}
{"text":"RT @timbetassssssss: Assaltante \u00e9 baleado por cliente durante roubo a posto em Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/tNVu0lY61t https:\/\/t.co\/HO2YMUxDJ3","label":"Positivo"}
{"text":"Governo de MG expulsa 117 servidores em 2016 por infra\u00e7\u00f5es disciplinares  https:\/\/t.co\/wZSQgJKopP","label":"Positivo"}
{"text":"Sa\u00fade mant\u00e9m estado de aten\u00e7\u00e3o e investiga casos de febre amarela em MG https:\/\/t.co\/0BTFBFr2BC","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"Tr\u00eas homens s\u00e3o presos por suspeita de roubo de cargas em Santa Luzia https:\/\/t.co\/DVFlTJiwz8 https:\/\/t.co\/mRidZSLjrI","label":"Positivo"}
{"text":"Tr\u00eas homens s\u00e3o detidos ap\u00f3s roubo em loja de celulares em Ipatinga  https:\/\/t.co\/08m5Ha73xY","label":"Positivo"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar @GloboNews\u2026 https:\/\/t.co\/NwPm08Lq26","label":"Neutro"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar\u2026 https:\/\/t.co\/0AslI14vLK","label":"Neutro"}
{"text":"RT @tue_nunes07: I'm at Lagoa Do Perola in Governador Valadares, Minas Gerais https:\/\/t.co\/Sr4HaNk5QQ","label":"Neutro"}
{"text":"I'm at Mathias Lobato in Mathias Lobato, Estado de Minas Gerais https:\/\/t.co\/rX31vxG3rN","label":"Neutro"}
{"text":"RT @TukaScaletti: Via @estadao: Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros -  https:\/\/t.co\/mqjUvPmVmX","label":"Negativo"}
{"text":"PP, PR e PSD se re\u00fanem com Planalto na pr\u00f3xima semana para fechar apoio a Maia - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/CyefdRGvnI","label":"Neutro"}
{"text":"Em site oficial, Farc negam v\u00ednculo com fac\u00e7\u00f5es brasileiras - Nacional - Estado de Minas https:\/\/t.co\/FsHRToJETM","label":"Neutro"}
{"text":"New post: \"Vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela \u00e9 ampliada em Coronel Fabriciano\" https:\/\/t.co\/Gx0Rjt1uBL","label":"Positivo"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"RT @MBLivre: https:\/\/t.co\/zFsJ6ilIhi https:\/\/t.co\/EzJRmrHXDk","label":"Neutro"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"PM apreende p\u00e9s de maconha e drogas em Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/nf6DsBB9Xl Siga @TeleVansBH https:\/\/t.co\/2Naa7t8Xjm","label":"Positivo"}
{"text":"RT @g1: Governo de Minas decreta situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia em \u00e1reas com surto de febre amarela https:\/\/t.co\/tS8vq8Gz18 #G1 https:\/\/t.co\/Jof43e\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Maia nega ter criado 'patota' na C\u00e2mara e que haver\u00e1 retalia\u00e7\u00f5es ap\u00f3s elei\u00e7\u00e3o - Estado de Minas https:\/\/t.co\/ChNGqM7Dye","label":"Neutro"}
{"text":"Renascen\u00e7a Pent\u00e1gono testa com sucesso 'enxame' de drones Estado de Minas O Pent\u00e1gono testou com sucesso 103\u2026 https:\/\/t.co\/qefo55In0M","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Gisaieira: Vereador preso vai receber sal\u00e1rio de R$ 9 mil em Caratinga - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/XNsAkX4bT2","label":"Negativo"}
{"text":"RT @RevistaISTOE: Mesmo em \u2018calamidade financeira\u2019, governo de Fernando Pimentel em MG compra mais dois helic\u00f3pteros. https:\/\/t.co\/vAdSKiBh\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @ceciliedite: Deve ser feito investiga\u00e7\u00e3o completa na prefeitura s\u00f3  por desencargo de consci\u00eancia.  Governo de Minas Gerais","label":"Negativo"}
{"text":"Diputados, Senadores, Presidente Municipal, Gobernadores, secretarios de estado,  regidores; los ciudadanos los... https:\/\/t.co\/xaWgIG7Z6w","label":"Neutro"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"RT @governomg: Empresa de lacres de seguran\u00e7a emprega detentas gestantes na RMBH. https:\/\/t.co\/eHzVf7LJpg https:\/\/t.co\/wRebdXHgHe","label":"Positivo"}
{"text":"Ap\u00f3s den\u00fancia, PM apreende drogas, muni\u00e7\u00e3o e armas em Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/M0zE5klvGY https:\/\/t.co\/P9OPgT5mRN","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@PMMG190 - Vespasiano - Policia Militar apreende drogas e colete bal\u00edstico  https:\/\/t.co\/91xPyItLlD","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @brasil_fotos: Mesmo depois de falir o estado de MG, Fernando Pimentel abre licita\u00e7\u00e3o para compra de 2 (sim, dois!) helic\u00f3pteros. Inacre\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Motoristas e cobradores manifestam contra inseguran\u00e7a em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/sMxw139VeL","label":"Positivo"}
{"text":"Agricultores s\u00e3o vacinados contra a febre amarela no ES e em MG https:\/\/t.co\/6LcduJoF29","label":"Positivo"}
{"text":"RT @adilsonjr11: BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial. + Helic\u00f3ptero o Gov de Minas o Pilantrel tem. https\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"#For\u00e7aMichael O atacante Michael sofreu um traumatismo craniano ap\u00f3s colidir com uma vaca em Minas e est\u00e1 em estado\u2026 https:\/\/t.co\/dja4NqF1ZD","label":"Neutro"}
{"text":"@Laurinahloves5h @WorlDms91 aja si y por eso le diste mg a su estado para que te mande preguntas al chat \ufffd\ufffd\ufffd basta no puedo","label":"Neutro"}
{"text":"RT @fn7k: Banco do Brasil cobra de Minas R$ 1,5 bilh\u00e3o em dep\u00f3sitos judiciais, usaram todo dinheiro dos dep\u00f3sitos judiciais https:\/\/t.co\/Yl\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"@Anastasia @revistaencontro Espero que voc\u00ea seja o pr\u00f3ximo governador das Minas Geraes!","label":"Neutro"}
{"text":"RT @marcelloterto: Com menos se faz mais: Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/iSWaagdU2o","label":"Positivo"}
{"text":"No le pudo dar mg a mi estado sabiendo q estoy enojadaaaa, no le voy a hablar igual","label":"Neutro"}
{"text":"Arax\u00e1 recebe novas doses da vacina contra febre amarela https:\/\/t.co\/K8WIyVFQ4y Se gostou d\u00ea RT!! https:\/\/t.co\/gU62eXQfs4","label":"Positivo"}
{"text":"Ex-caseiro \u00e9 trazido de Minas para o DF e confessa ter matado m\u00e9dica https:\/\/t.co\/BNrhtqu1sw https:\/\/t.co\/i0pW6wg80F","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @UOL: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/T36jGfw2mT","label":"Negativo"}
{"text":"RT @JornalOGlobo: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/GHIgjP21c2 https:\/\/t.co\/ag3VCTfCbl","label":"Positivo"}
{"text":"Tr\u00eas jovens de 20 anos s\u00e3o presos por envolvimento em um roubo em Una\u00ed https:\/\/t.co\/nXXxd7pyhH","label":"Positivo"}
{"text":"Prefeitura de Juiz de Fora apresenta a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 febre amarela https:\/\/t.co\/yAn60cls7Y","label":"Positivo"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @IamegGua: NOTIFICACI\u00d3N | A partir del 1 de enero pago de tasas de inspecciones (50 U.T) seg\u00fan el Art. 77 de la Ley de Minas (...) del e\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @ivo123zarate3: Me hace mal ver en instagram minas con buen estado f\u00edsico y bronceado. Y yo ac\u00e1 morfando y sin pileta, bueno eso","label":"Neutro"}
{"text":"RT @g1: Tentativa de fuga \u00e9 impedida no pres\u00eddio de Mariana, MG, diz secretaria https:\/\/t.co\/AavPLJ5BBN #G1 https:\/\/t.co\/3WNyyYm2mU","label":"Positivo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/uwdWIVf3I6","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Patrulha Rural\/9\u00ba BPE apreende armas de fogo e drogas no Assentamento Maring\u00e1\/Monte Castelo https:\/\/t.co\/y6J1wZMS7V","label":"Positivo"}
{"text":"Governador Valadares registra dois assassinatos em menos de uma hora https:\/\/t.co\/9KIGJ6nsFJ https:\/\/t.co\/gNTHfS3FbO","label":"Neutro"}
{"text":"Bom dia segue ocorr\u00eancia em Lavras,Mg com \u00eaxito na captura de um autor de roubo que gostar\u00edamos qu... https:\/\/t.co\/r96bGzq8Dq","label":"Positivo"}
{"text":"Dois s\u00e3o detidos ao tentar jogar celulares e drogas em pres\u00eddio de MG https:\/\/t.co\/FrFV9vHv2X https:\/\/t.co\/ShDrmt4eKo","label":"Positivo"}
{"text":"Arax\u00e1 recebe novas doses da vacina contra febre amarela https:\/\/t.co\/gOJ9tZPUqs https:\/\/t.co\/uOh1eF49xG","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Pol\u00edcia em MG apresenta rapaz que recebia drogas sint\u00e9ticas via correios https:\/\/t.co\/S9HlIEIEUF","label":"Positivo"}
{"text":"Rio faz bloqueio contra febre amarela em munic\u00edpios na divisa com MG https:\/\/t.co\/9tInWpMQgk","label":"Positivo"}
{"text":"Opera\u00e7\u00e3o contra furto e roubo \u00e9 realizada em Patos de Minas https:\/\/t.co\/N1XoVZ10Vm","label":"Positivo"}
{"text":"\"A gigantesca barba do mal\" em destaque no caderno Cultura do Estado de Minas. https:\/\/t.co\/PxNurIkTlw","label":"Neutro"}
{"text":"A Secretaria de Estado de Cultura de MG recebe sugest\u00f5es sobre a Lei Estadual de Incentivo \u00e0 Cultura. Saiba mais: https:\/\/t.co\/jzAc3I4MUv","label":"Positivo"}
{"text":"Tentativa de fuga \u00e9 impedida no pres\u00eddio de Mariana, diz secretaria https:\/\/t.co\/kS4y9ARHuO","label":"Positivo"}
{"text":"I'm at Sorveteria do molhado in Governador Valadares, Minas gerais w\/ @andre280580 @tue_nunes07 @brenasunshine https:\/\/t.co\/vFIjrETmGy","label":"Neutro"}
{"text":"RT @ElsonRego1: PM apreende armas de fogo, muni\u00e7\u00f5es e drogas em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/dSd9npUe5I","label":"Positivo"}
{"text":"Morreu aos 92 anos Mario Soares, figura marcante da pol\u00edtica portuguesa - Estado de Minas https:\/\/t.co\/rVhzx98icx","label":"Neutro"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/7pOvlaXHjs","label":"Positivo"}
{"text":"RT @oficialmchariel: Fui parar em contagem, estado de minas e dahora","label":"Neutro"}
{"text":"No \u00faltimo dia 06, as FOLIAS DE REIS foram reconhecidas como patrim\u00f4nio cultural e imaterial do Estado de Minas... https:\/\/t.co\/2INJ8xORei","label":"Neutro"}
{"text":"Uso de dep\u00f3sitos judiciais pelo governo tem nova pol\u00eamica em MG (via @Pocket) https:\/\/t.co\/feRuGiyYaS @BlogDoPim","label":"Negativo"}
{"text":"Patos J\u00e1 - PM impede repasse de celulares, drogas e outros materiais a detentos do Pres\u00eddio Sebasti\u00e3o Satiro https:\/\/t.co\/NmJieHrWSd","label":"Positivo"}
{"text":"RT @implicante_org: Sob prote\u00e7\u00e3o do governo dos EUA, ex-mulher de mensaleiro diz ter provas incriminando Lula https:\/\/t.co\/Ectgw3Ns2j https\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"#brasilmetropole A\u00e7\u00e3o do Governo de Minas Gerais beneficiar\u00e1 12 mil agricultores familiares https:\/\/t.co\/GnYxfIYfZy","label":"Positivo"}
{"text":"Caminhoneiro suspeito de forjar roubo de carga \u00e9 preso em Arax\u00e1  https:\/\/t.co\/TvMAZwB2wX","label":"Positivo"}
{"text":"Virou Noticia -  PM prende autores de roubo a posto de combust\u00edvel, no Bairro Nossa Senhora das Gra\u00e7as\u2026 https:\/\/t.co\/gYlhcZkCeN","label":"Positivo"}
{"text":"Governo em calamidade financeira: BB avisa Justi\u00e7a que Minas n\u00e3o tem recursos https:\/\/t.co\/udd899DnkH\u2026 https:\/\/t.co\/6bS5SdhmRt","label":"Negativo"}
{"text":"Governador Valadares registra dois assassinatos em menos de uma hora https:\/\/t.co\/HK5qFkbdyL #G1 https:\/\/t.co\/ueYYusbEV4","label":"Neutro"}
{"text":"RT @rehventura: Eu queria ter a autoestima do Aecio. Perdeu em Minas p\/ presidente, governador e agora a prefeitura, mas ainda acredita ter\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o de Formiga abre novo processo seletivo https:\/\/t.co\/sPCdDSWeBf #noticias","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - Belo Horizonte - Tr\u00e1fico il\u00edcito de drogas \u00e9 combatido https:\/\/t.co\/jIsxjydl66","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"#timbeta #globo Arma e drogas s\u00e3o apreendidas pela PM em baile funk em Janu\u00e1ria https:\/\/t.co\/hcrRX1c5Cp #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Positivo"}
{"text":"Caminhoneiro suspeito de forjar roubo de carga \u00e9 preso em Arax\u00e1 https:\/\/t.co\/RdVyKruwBL https:\/\/t.co\/cQPMTuLxkh","label":"Positivo"}
{"text":"RT @RodrigoTroppo: @MarcosV60958142 S\u00f3 lembrando que este cr\u00e1pula,mesmo com todo o apoio da m\u00eddia e dessas elei\u00e7\u00f5es controladas,N\u00c3O VENCEU\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"I'm at Terminal Rodovi\u00e1rio Governador Israel Pinheiro - @pbhonline in Belo Horizonte, MG https:\/\/t.co\/qD0SWBiSIL","label":"Neutro"}
{"text":"Motoristas e cobradores manifestam contra inseguran\u00e7a em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/J9bSVD934P #noticias","label":"Positivo"}
{"text":"Pres\u00eddio em Minas adota novo modelo e consegue recuperar 60% dos presos https:\/\/t.co\/InbQjF99Io","label":"Positivo"}
{"text":"RT @mariosilva969: O Governo de minas comprou mais 2 aeronaves, e olha q Minas est\u00e1 falida. Na verdade falida p mim e p voc\u00ea, mas n\u00e3o p ele\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @RevistaISTOE: Mesmo em \u2018calamidade financeira\u2019, governo de Fernando Pimentel em MG compra mais dois helic\u00f3pteros. https:\/\/t.co\/vAdSKiBh\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"BB avisa Justi\u00e7a que governo de MG n\u00e3o tem recursos em conta judicial https:\/\/t.co\/YjlWcBz0X2","label":"Negativo"}
{"text":"PM prende rapaz por vadiagem e uso de drogas no Centro de Raul Soares, MG https:\/\/t.co\/v5xCrs5wJM https:\/\/t.co\/DeHUcwNMGx","label":"Positivo"}
{"text":"Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois... https:\/\/t.co\/274rnzkAd7 by #UOLNoticias via @c0nvey","label":"Negativo"}
{"text":"RT @EstadaoPolitica: Em calamidade financeira, governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/Xz79vBreX9 https:\/\/t.co\/H\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Hola Eh Estado Desconectada en Twitter pues volvi y creo que mejore mis dibujos ?","label":"Neutro"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"@__MathLaham @1psicopatar @samuelcost4 n\u00e3o sabia que o Estado de Minas existia em 1926, amigo...E detalhe:isso s\u00f3 apareceu depois de 2011 rs","label":"Neutro"}
{"text":"Governo do Amazonas identifica 8 lideran\u00e7as da Fam\u00edlia do Norte \u2013 Estado de Minas: UOL\u2026 https:\/\/t.co\/NzBmsWXYuR","label":"Neutro"}
{"text":"E governo ainda quer indenizar a fam\u00edlia dos bandidos? @STF_oficial @MichelTemer #PresoTemQueTrabalhar,,,,,; https:\/\/t.co\/CP1ulGAxJc","label":"Neutro"}
{"text":"Minas Gerais \u00e9 um estado do tamanho da Fran\u00e7a. N\u00e3o \u00e9 a toa que tem tantas experi\u00eancias para quem o visita https:\/\/t.co\/yDSGA82UL7","label":"Neutro"}
{"text":"Minas Gerais recebe aux\u00edlio da For\u00e7a Nacional do SUS para casos de febre amarela-https:\/\/t.co\/4UMVElT5kV https:\/\/t.co\/DJLyVvKPFr","label":"Positivo"}
{"text":"@PMMG190 - PM recupera bicicleta e prende dupla por furto e recepta\u00e7\u00e3o https:\/\/t.co\/kbunxLOaro","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia em MG apresenta rapaz que recebia drogas sint\u00e9ticas via correios https:\/\/t.co\/Tg0Tv4CHxn","label":"Positivo"}
{"text":"Dieese: custo da cesta b\u00e1sica fica mais caro em 2016 - Economia - Estado de Minas https:\/\/t.co\/I84TY3Wj6b","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnaPaulaVolei: Mais 2 helic\u00f3pteros!!A cara de pau e a canalhice ainda s\u00f3 \u00f1 s\u00e3o maiores q a calamidade financeira q vive o estado.\n\n htt\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Par\u00e1 de Minas: jovem de 19 anos \u00e9 preso por tr\u00e1fico de drogas https:\/\/t.co\/lJHmeh4a4y","label":"Positivo"}
{"text":"RT @RobertoTiburcio: Sobre a MANGUA\u00c7A do filho do governador de Minas, Fernando Pimentel do PT...ningu\u00e9m da IMPRENSA, fala + nada?\n\nBOLSA M\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Meirelles diz que teve conversa abrangente com C\u00e1rmen L\u00facia - Politica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/Go6V8IVJ04","label":"Neutro"}
{"text":"Prefeitura de Juiz de Fora divulga convoca\u00e7\u00e3o para educa\u00e7\u00e3o infantil https:\/\/t.co\/U3wA0EgA7v #SomosTodosDilma #Raynniere #BuyRaynniereOnIt\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @AristotelesSD: La segunda medida tiene que ver con la forma en que el Gobierno del Estado, desde sus finanzas internas, se solidariza c\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @AnjokaMaximo: @o_antagonista  P\u00f5e na conta do @STF_oficial \nque n\u00e3o cumpriu seu papel de afastar Pimentel.\no Estado de MG pode cobrar T\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @prosapolitica: Com tr\u00eas anos, pres\u00eddio privado em Minas Gerais n\u00e3o teve rebeli\u00f5es. https:\/\/t.co\/KSwQ4nZO1v https:\/\/t.co\/m2UzoIkIEb","label":"Positivo"}
{"text":"Notifica\u00e7\u00f5es por febre amarela est\u00e3o em decl\u00ednio, afirma governo de MG https:\/\/t.co\/RdytbkttLL https:\/\/t.co\/dNOlGmu5XV","label":"Positivo"}
{"text":"C\u00e3es encontram drogas escondidas em tijolo e britas, em Montes Claros https:\/\/t.co\/XYj9JaXhWg","label":"Positivo"}
{"text":"RT @caminhodaescola: @CNHIndustrial entrega 628 \u00f4nibus ORE 2 IVECO BUS ao Governo de Minas Gerais\n\nhttps:\/\/t.co\/yKPqJIKxZl\n\nhttps:\/\/t.co\/h0\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Mesmo em 'calamidade financeira', governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/qLgi0hHvSt","label":"Negativo"}
{"text":"Quatro homens s\u00e3o presos por tr\u00e1fico de drogas em Jana\u00faba  https:\/\/t.co\/dy9pa1Ku8b","label":"Positivo"}
{"text":"RT @rehventura: Eu queria ter a autoestima do Aecio. Perdeu em Minas p\/ presidente, governador e agora a prefeitura, mas ainda acredita ter\u2026","label":"Neutro"}
{"text":"RT @maria_lima: Um \u00e9 pouco. Dinheiro sobrando : Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros -  https:\/\/t.co\/zJNM1T4Aez","label":"Negativo"}
{"text":"Janu\u00e1ria recebe 50 mil doses da vacina ap\u00f3s morte por febre amarela https:\/\/t.co\/9YBWb0AAdS","label":"Positivo"}
{"text":"Agricultores s\u00e3o vacinados contra a febre amarela no ES e em MG: https:\/\/t.co\/txGeDN7l0J https:\/\/t.co\/1erpMHxo4I","label":"Positivo"}
{"text":"Pol\u00edcia Civil apreende drogas e materiais para refino em Iturama https:\/\/t.co\/FixQHi6WsV https:\/\/t.co\/14IFm6bZCK","label":"Positivo"}
{"text":"New post: \"Cinco homens s\u00e3o presos suspeitos de tr\u00e1fico de drogas em Pirapora\" https:\/\/t.co\/fRGs8Rn23r","label":"Positivo"}
{"text":"Creo que me iba a hablar porque le di MG a su estado\ufffd\ufffd","label":"Neutro"}
{"text":"RT @Vicente_Q_Filho: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois... https:\/\/t.co\/s4HYllJnZM by #Ary_AntiP\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"RT @ZeGeraldo1436: Banco do Brasil cobra de Minas R$ 1,5 bilh\u00e3o em dep\u00f3sitos judiciais https:\/\/t.co\/cg3pJa9A5Z","label":"Negativo"}
{"text":"RT @KellyKaroll: Pol\u00edcia Civil identifica suspeito de roubo a \u00f4nibus em Juiz de Fora https:\/\/t.co\/IJC6sbnQE2 #Opera\u00e7\u00e3oBetaLab https:\/\/t.co\/\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"Corpo em estado de decomposi\u00e7\u00e3o \u00e9 encontrado em Po\u00e7os de Caldas, MG https:\/\/t.co\/zesxqPYALO","label":"Neutro"}
{"text":"RT @CacoBrasil2: POL\u00cdCIA FEDERAL prende um homem por tr\u00e1fico internacional de drogas com 10kg de coca\u00edna em aeroporto de MG https:\/\/t.co\/8W\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"G1 Sul de Minas |  Secretaria anuncia mais profissionais para vacinar contra febre amarela https:\/\/t.co\/hSup6oB4nU https:\/\/t.co\/pB5ih5vFu7","label":"Positivo"}
{"text":"RT @Myst_Mi: \u00c9 um esc\u00e1rnio!!! \n\nPimentel = Imperador absolutista  -->>  Governo de Minas Gerais compra mais dois helic\u00f3pteros -  https:\/\/t.\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"O filhinho anda passando mal demais, um helic\u00f3ptero s\u00f3 n\u00e3o t\u00e1 dando conta do recado...... FDP!!!\ufffd https:\/\/t.co\/SSjKaof8UK","label":"Negativo"}
{"text":"Ataque a l\u00edder da Igreja Mundial, pastor Valdemiro, \u00e9 transmitido ao vivo - Estado de Minas https:\/\/t.co\/CmK1pAAl0j","label":"Neutro"}
{"text":"RT @educarmelhor: Designa\u00e7\u00e3o para rede estadual preocupa funcion\u00e1rios de Juiz de Fora https:\/\/t.co\/vkQbhBC7DV https:\/\/t.co\/4a3fFLbdmN","label":"Positivo"}
{"text":"RT @adilsonjr11: Mesmo em calamidade financeira, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros. Papai Pilantrel https:\/\/t.co\/Nd57r5F6Z3 via @\u2026","label":"Negativo"}
{"text":"Vou mochilar na Am\u00e9rica do Sul, mas s\u00f3 pelo BR, no estado de MG, cidade de Itapeva, em casa, no meu quarto q \u00e9 o q d\u00e1 pra fazer com 0 reais.","label":"Neutro"}
{"text":"C\u00f3mo la baja que \u00fanico chabon que me llama la atenci\u00f3n haya estado con la mitad de las minas que conozco","label":"Neutro"}
{"text":"Iceberg do tamanho de Bali est\u00e1 prestes a se soltar da Ant\u00e1rtica - Estado de Minas https:\/\/t.co\/Z9lbnvKTHr","label":"Neutro"}
{"text":"#timbeta #globo Defesa Civil de MG confirma 16\u00aa morte pela chuva no estado https:\/\/t.co\/SYMRdMAXFX #OperacaoBetaLab #Sigodevolta","label":"Neutro"}
{"text":"RT @UOLNoticias: Custaram R$ 21,8 milh\u00f5es: Mesmo em calamidade, governo de MG compra mais dois helic\u00f3pteros https:\/\/t.co\/ijUc1AmjLZ","label":"Negativo"}
{"text":"RT @cyrusxotao: 42- o jap\u00e3o \u00e9 menor do que o estado de minas gerais. https:\/\/t.co\/QNLUhWQzIS","label":"Neutro"}
{"text":"Homem \u00e9 preso ap\u00f3s transportar drogas em \u00f4nibus de turismo, em MG  https:\/\/t.co\/RdYITgn5d9","label":"Positivo"}
{"text":"RT @ReginaldoLopes: O Governo de #Minas vai liberar R$ 770.452,56 para obras na #Escola Est. Pedro Lessa, em S\u00e3o Miguel do Anta. Saiba +\nht\u2026","label":"Positivo"}
{"text":"RT @governomg: Governador Fernando Pimentel entrega 401 ve\u00edculos para transporte escolar. https:\/\/t.co\/oGaa5W9S69 https:\/\/t.co\/WVs98ilGoY","label":"Positivo"}
{"text":"Trio \u00e9 preso suspeito de roubo, tr\u00e1fico e abuso sexual em Uberl\u00e2ndia https:\/\/t.co\/Ymu5AXinFT","label":"Positivo"}
{"text":"Prefeitura de Uberl\u00e2ndia decreta estado de calamidade financeira https:\/\/t.co\/XeeaNCfGHS https:\/\/t.co\/b6z1tqapl3","label":"Negativo"}
{"text":"Para n\u00e3o perder clientes, motoristas de t\u00e1xi-lota\u00e7\u00e3o se recusam a aumentar tarifa - Gerais - Estado de Minas https:\/\/t.co\/LLQsmyVWtL","label":"Neutro"}